export const answers = {
    1:{
        1:{
            question:"ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ?",
            answer:"ನೀನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಆಗುವದು ?"
        },
        2:{
            question:"ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರವಾಗುವದೋ ?",
            answer:"ನೀನು ಹೆದರುವ ಕಾರಣವಿಲ್ಲ ನಿರ್ಭಯವಾಗಿ ಇರು."
        },
        3:{
            question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
            answer:"ನೀನು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದಕ್ಕಿಂತ ಇಲ್ಲಿಯೇ ಇರುವದು ಕ್ಷೇಮಕರ."
        },
        4:{
            question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
            answer:"ನಿನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಮಯಕ್ಕೆ ಸರಿಯಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
        },
        5:{
            question:"ನಮ್ಮ ನಮೊಉು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
            answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ಪ್ರೇಮವು ಅನ್ಯೋನ್ಯವಾಗಿ ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ಉಳಿಯುವದು."
        },
        6:{
            question:"ಪರಸ್ಪರಲ್ವಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
            answer:"ಸಧ್ಯಕ್ಕೆ ತೊಂದರೆಗಳು ಆಗಾಗ ಬರುತ್ತವೆ ಉಪಾಯವಿಲ್ಲ ದೇವರನ್ನು ಧ್ಯಾನಿಸು."
        },
        7:{
            question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತರವು ಯಾವಾಗ: ಬಂದೀತು ?",
            answer:" ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಮುಂದಿನ ವಾರ ಬಂದೀತು?"
        },
        8:{
            question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
            answer:"ಹೊಸದಾಗಿ ಆರಂಭಿಸಿದ ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯು ನಡುವೆಯೇ ಕುಂಠಿತವಾದೀತು."
        },
        9:{
            question:"ಈ ಗ್ರಂಥದ (ಪುಸಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
            answer:"ಈ ಗ್ರಂಥವನ್ನು ಅಚ್ಚು ಮಾಡಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
        },
        10:{
            question:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಯಾವ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವವು",
            answer:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಶರೀರ ಸ್ಥಿತಿ, ಸ್ವಂತ ಕಾರ್ಯ ವಿಷಯ, ಕ್ಷೇಮ ಸಮಾಚಾರಗಳು ಇವೆ."
        },
        11:{
            question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ?",
            answer:"ನಗೆ 12 ನೆಯ ವರ್ಷ 20-23-27-36-45 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ."
        },
        12:{
            question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
            answer:"ನಿನಗೆ 18 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ, ನಂತರ 25 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮ, ಮುಂದೆ 52 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯದಿಂದ ಲಾಭ ಸೌಖ್ಯವಿದೆ."
        }
    },
    2:{
        1:{
            question:"ಈಗ ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ಆಗದೋ?",
            answer:"ಈಗ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಶ್ರಮದಿಂದ ಕೆಲಸ ಆಗು|ವದು."
        },
        2:{
            question:"ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
            answer:"ನೀನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ಆಗುವದು."
        },
        3:{
            question:"ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
            answer:"ಅಲ್ಪಾವಧಿಯಲ್ಲಿಯೇ ನಿನಗೆ ಬಂದಿರುವ ಅಂಜಿಕೆ ದೂರಾದೀತು."
        },
        4:{
            question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖವೋ ದುಃಖವೋ?",
            answer:"ನಿನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖಕರವಾಗುವದು."
        },
        5:{
            question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
            answer:"ನೀನು ಸ್ನೇಹಿತರ ಸಹಾಯವನ್ನು ಮೊದಲಿನಿಂದಲೇ ಪಡೆದುಕೋ."
        },
        6:{
            question:"ನಮ್ಮ ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
            answer:"ನಿಮ್ಮಲ್ಲಿ ಈಗ ವಿರಸವಿದ್ದರೂ ಮುಂದೆ ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯು ಉಂಟಾಗುವದು."
        },
        7:{
            question:"ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
            answer:"ನೀವು ಒಬ್ಬರನ್ನೊಬ್ಬರು ವಿಶ್ವಾಸದಿಂದ ಕಂಡರೆ ಮಾತ್ರ ಸಂಶಯವು ದೂರಾಗುವದು."
        },
        8:{
            question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
        answer:" ಈಗ ಬರೆದ ಪತ್ರದಿಂದ ಏನೂ ಪ್ರಯೋಜನವಾಗಿಲ್ಲ ಇನ್ನೊಮ್ಮೆ ಪತ್ರ ಬರೆಯುವದು ಲೇಸು."

        },
        9:{
            question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",

            answer:" ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯನ್ನು ಜನರ ವಿಶ್ವಾಸದಿಂದ ಆರಂಭಿಸಬೇಕು."
        },
        10:{
            question:"ಈ ಗ್ರಂಥ ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",

            answer:" ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಈ ಗ್ರಂಥವನ್ನು ಪ್ರಕಟಿಸು ಲಾಭವಾಗುವದು."
        },
        11:{
            question:" ಈ ಕವರಿನಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವದು ?",

            answer:"ಈ ಕವ್ಪರಿನಲ್ಲಿ ಧನ ವಿಚಾರ, ಜೀವನ ವಿಚಾರ ಅವೆ."
        },
        12:{
            question:" ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
            answer:"ನಿನಗೆ 12-16-21-28-32-42 ನೆಯ ವರ್ಷ ವಯಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಸಾಮಾನ್ಯ ಕಷ್ಟಗಳಿವೆ. "
        }
    },
    3:{
        1:{
            question:" ಈ ಕಾರ್ಯಕ್ಕಾಗಿ ಸಧ್ಯ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
            answer:" ಈ ಕಾರ್ಯಕ್ಕಾಗಿ ಇವನನ್ನು ಕಳಿಸಿದರೆ ಕೆಲಸ ಕೆಟ್ಟು ಹೋಗುತ್ತದೆ."
        },
        2:{
            question:" ಈಗ ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ?",
            answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನು ಮುಂದಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ ಆಲಸ್ಯದಿಂದ ಸಮಾಚಾರ ತಕ್ಕೊಂಡು ಬರುವನು."
        },
        3:{
            question:"ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
            answer:"ನೀನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸದ ಕೆಲವು ಭಾಗವು ಮಾತ್ರ ಅನ್ಯರಿಂದ ಕೆಡುವದು."
        },
        4:{
            question:" ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ?",
            answer:"ಈ ಭೀತಿ ನಿರಾಧಾರವಿರುವದರಿಂದ ಧೈರ್ಯ ತಾಳು."
        },
        5:{
            question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
            answer:" ನೀನು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದಕ್ಕಿಂತ ಇಲ್ಲಿಯೇ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವು."
        },
        6:{
            question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯ ಸಿಗುವದೋ ? ",
            answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ನೇಹಿತರ ಸಹಾಯದ ಉಪಯೋಗ ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ "
        },
        7:{
            question:"ನಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
            answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ತಿಯೂ ಈಗ ಪರಸ್ಪರ ಪ್ರೀತಿಯು ಬೆಳೆಯ ಹತ್ತಿದೆ."
        },
        8:{
            question:" ಪರಸ್ಪರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ? ",
            answer:" ಸ್ವಭಾವವು ವಿರುದ್ಧ ಇರುವದರಿಂದ ಆಗಾಗ ಇಂಥ ಪ್ರಸಂಗ ನಡೆಯುತ್ತಲೇ ಇರುವವು."
        },
        9:{
            question:"ಈ 'ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
            answer:" ಈಗ ಬರೆದ ಪತ್ರದಿಂದ ಯಾವ ಉಪಯೋಗವೂ ಆಗಲಾರದು."
        },
        10:{
            question:" ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
            answer:"ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯನ್ನು ಆರಂಭಿಸುವದರಿಂದ ಹೆಚ್ಚು ಖರ್ಚು ಆದೀತು,ಆದರೂ ಲಾಭವಿದೆ."
        },
        11:{
            question:"ಈ ಗ್ರಂಥ ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
            answer:"ಈ ಪುಸ್ತಕವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಲು ಬೇರೆ ಜನರ ಸಹಾಯ ಪಡೆಯುವದು ಲಾಭಕರ."
        },
        12:{
            question:" ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಯಾವ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವವು ?",
            answer:"ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಸಹೋದರ-ಸಹೋದರಿಯರ ಕುಟುಂಬದ ವಿಚಾರವಿದೆ."
        }
    },
    4:{
            1:{  
                question:" ಗುತ್ತಿಗೆ (ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ) ಕೊಟ್ಟ ಈ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟರೆ ಕಲಹ ಹುಟ್ಟಿ ಕೆಲಸ ಪೂರ್ಣವಾಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ ,ಯೋಚಿಸು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಸಧ್ಯ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸ ಮಾಡಲು ಇವನಿಂದ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ಬೇರೆ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸು. "
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆಗುವದು ಸಂಶಯ ಒಂದು ರೀತಿಯ ನಿರ್ಣಯ ಮಾತ್ರ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            4:{
                question:" ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? .",
                answer:" ನೀನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಪರರಸಹಾಯದಿಂದ ನೆರವೇರುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ? .",
                answer:" ಈಗ ಉಂಟಾದ ಭೀತಿಯು ದೇವತಾ ಉಪಾಸನೆಯಿಂದ ದೂರಾದೀತು."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖವೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಲಾಭಕರವಾಗಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯ ಬೇಡುವ ಅವಶ್ಯಕತೆಯೇ ಉಂಟಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:" ನಮ್ಮ ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
                answer:" ನಿಮ್ಮೊಳು ಈಗಿದ್ದ ಪ್ರೇಮವು ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಪರಸ್ಪರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
                answer:" ಪರಸ್ಪರರು ವಿಶ್ವಾಸದಿಂದ ನಡೆದುಕೊಂಡರೆ ಈ ಸಂಶಯ ದೂರಾದೀತು."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು?",
                answer:"ಈ ಪತ್ರಕ್ಕೆ ಉತ್ತರವು ಬೇಗ ಬಂದೀತು, ತಾಳಿಕೋ."
            },
            11:{
                question:" ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯಿಂದ ಹಾನಿಯಾಗಿ ಅಪಕೀರ್ತಿಗೆ ಗುರಿಯಾಗುವಿರಿ ಅದರ ಗೊಡವೆಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈ ಗ್ರಂಥ ಪ್ರಕಟನೆಯ ಸಾಹಸಕ್ಕೆ ಬೀಳದಿರುವದೇ ಲೇಸು."
            }
    },
    5:{
    
            1:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ (ಗುತ್ತಿಗೆ;)ಯನ್ನು ಹಿಡಿಯಲೋ? ಬೇಡವೋ?",
                answer:"ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸವನ್ನು ಸಾಗಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋಗುವದು ಕಷ್ಟವಿದೆ ಆದರೂ ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ಗುತ್ತಿಗೆ (ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ) ಕೊಟ್ಟ ಈ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ನೀನು ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟದ್ದಕ್ಕಿಂತಲೂ ಅವನು ಹೆಚ್ಚು ಹಣ ಖರ್ಚುಮಾಡಬೇಕಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಸದ್ಯ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈತನು ಚತುರನಿರುವದರಿಂದ ಈ ಕೆಲಸವನ್ನು ಪೂರೈಸಿಕೊಂಡು ಬರುತಾನೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ? ಹೇಗೆ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಮಧ್ಯ ರೀತಿಯಿಂದ ಮಾತಾಡಿಕೊಂಡು ಬರುತಾನೆ."
            },
            5:{
                question:"ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಪರರ ಸಹಾಯವಿಲ್ಲದೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಆಲಸ್ಯದಿಂದ ಆಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದು ಭಯಪಡಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡುವದು ಸುಖವೋ ದುಃಖವೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸಬೇಡ, ಅಲ್ಲಿ ಸುಖವಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:" ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಗೆಳೆಯರಿಂದ ಲಾಭ ಹೊಂದಿದರೆ ಉತಮವು."
            },
            9:{
                question:"ನಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
                answer:" ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ಪ್ರೇಮವು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೆಂಬ ಲಕ್ಷಣ ತೋರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:"ಪರಸ್ಪರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
                answer:"ನೀವಿಬ್ಬರೂ ಪರಸ್ಪರ ತ್ಯಾಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ವೈಮನಸ್ಸು ದೂರಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
                answer:"ಈ ಪತ್ರಕ್ಕೆ ಉತ್ತರದ ಹಾದಿಯನ್ನು ನೋಡಬಾರದು."
            },
            12:{
                question:" ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ವೈಭವದಿಂದ ಸಾಗುವದು ಆರಂಭ ಮಾಡಿರಿ. "
            }
    
    
    },
    6:{
    
            1:{
                question:"ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಮಿತ್ರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಬಹಳ ಕಷ್ಟದಿಂದ ಪರಿಹಾರವಾದೀತು"
            },
            2:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿದರೆ ಧನ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:" ಗುತ್ತಿಗೆ (ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ) ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸವು ಸರಿಯಾಗಿ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ಕಾಳಜಿ ವಹಿಸು."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನಿಷ್ಪಯೋಜಕವಾದ ಈ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸವಾಗುವದಿಲ್ವ"
            },
            5:{
                question:"ಪರಸ್ಪಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ?",
                answer:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಪ್ರಯತ್ನಪಟ್ಟು ಕೆಲಸ ನೆರವೇರಿಸಿಕೊಂಡು ಬರುತಾನೆ."
            },
            6:{
                question:" ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಕಾರ್ಯವು ಆಗುವದು ತ್ರಾಸು, ಪರರಿಂದ ಆತಂಕವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:" ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ಹೋಗಲಿಕ್ಕೆ ಕೆಲವು ಕಾಲ ಹತುವದು"
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖಕರವೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದರಿಂದ ಹೆಚ್ಚು ಲಾಭವು ಉತ್ಕರ್ಷವ."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈ ಗೆಳೆಯರನ್ನು ನಂಬಬೇಡ ಮುಂದೆ ತ್ರಾಸಾದೀತು."
            },
            10:{
                question:"ನಮ್ಮ ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ)  ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮವು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ಉಳಿಯುತದೆ ನಂಬು."
            },
            11:{
                question:"ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
                answer:" ನಿಮ್ಮಲ್ಲಿರುವ ಈ ಸ್ಥಿತಿಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುವದು ಕಠಿಣವಿದೆ."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
                answer:"ಈ ಪತ್ರಕ್ಕೆ ಉತರವು ತಡವಾಗಿ ಬಂದೀತು."
            }
    },
    7:{
    
            1:{    
                question:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಈ ಪ್ರಯಾಣದ ವಿಷಯವಾಗಿ ವಿಘ್ನಗಳುಂಟಾಗುವವು."
            },
            2:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಪರರಸಹಾಯದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ದೂರಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ (ಗುತ್ತಿಗೆ) ಹಿಡಿಯಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಕೆಲಸವನ್ನು ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿದರೆ ಕಲಹವುಂಟಾದೀತು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ಗುತಿಗೆದಾರನಿಗೆ ಹಾನಿಯಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ? ",
                answer:"ಈತನು ಈ ಕೆಲಸವನ್ನು ತ್ವರಿತಗತಿಯಲ್ಲಿ ಮಾಡುತಾನೆ. "
            },
            6:{
                question:" ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ?",
                answer:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ ಪರರ ಮಾತಿನಿಂದ ಕೆಟ್ಟುಹೋಗಿದ್ದಾನೆ."
            },
            7:{
                question:"ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ನೆರವೇರುವದು."
            },
            8:{
                question:" ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಅಲ್ಪಾವಧಿಯಲ್ಲಿಯೇ ಈ ಅಂಜಿಕೆಯ ಭಯವು ದೂರಾದೀತು."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖಕರವೋ ? ",
                answer:" ನೀನು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸಬೇಡ ಅಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಭ್ರಮೆಯನ್ನುಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            10:{
                question:" ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈ ಗೆಳೆಯರನ್ನು ನಂಬಬೇಡ ಮುಂದೆ ಕಷ್ಟನಷ್ಟಗಳುಂಟು."
            },
            11:{
                question:"ನಮ್ಮ ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮೊಳು ಈಗ ಕಲಹ, ವಿರಸವಿದ್ದರೂ ಮುಂದೆ ಪ್ರೀತಿಯಾದೀತು."
            },
            12:{
                question:" ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
                answer:" ನೀವು ಪರಸ್ಪರ ವಿಧೇಯರಾದರೆ ಮಾತ್ರ ಈ ವೈಮನಸ್ಸು ದೂರಾದೀತು."
            }
    
    },
    8:{
    
    
            1:{   
                question:"ನನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?", 
                answer:" ನಿನಗೆ ಈಗ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಸಗವಿಲ್ವ ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳು. "
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲದೆ ಈ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ? ",
                answer:"ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಸ್ವಲ್ಪ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಪರಿಹಾರ ಆಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಫ (ಗುತ್ತಿಗೆ) ಹಿಡಿಯಬಹುದೆ ?",
                answer:" ಆದಷ್ಟು ತೀವ್ರವಾಗಿ ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಿರಿ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸದಲ್ಲಿ ಉಭಯತರಿಗೂ ಲಾಐಭವಿದೆ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ? ",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಕೆಲಸ ಕೆಡುವ ಸಂಭವವಿದೆ, ಕಳಿಸಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:" ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ನ್ಯಾಯ ನಿರ್ಣಯದಿಂದ ಮಾತಾಡಿದರೆ ಕೆಲಸ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            8:{
                question:" ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸವು ಈಗ ಕೆಟ್ಟು ಹೋಗುವದು. ಈಗ ಬೇಡ, ನಂತರ ಪ್ರಯತ್ನಿಸು. ."
            },
            9:{
                question:" ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ಈಗ ದೂರಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ನಿನ್ನ ಈ ಅಂಜಿಕೆಯು ಬೇಗನೇ ದೂರಾದೀತು."
            },
            10:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖಕರವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು ಸಂತೋಷವು."
            },
            11:{
                question:" ನನಗೆ ಸ್ನೇಹಿತರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ನಿನಗೆ ಸ್ನೇಹಿತರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೇ ದುಸರವಾಗಿದೆ."
            },
            12:{
                question:" ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಈ ಪ್ರೇಮ, ಸ್ನೇಹ ಬಹಳ ದಿವಸ ಉಳಿಯಲಾ|ರವು."
            }
    },
    9:{
    
            1:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದ ಪ್ರಯಾಣ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಪ್ರಯಾಣ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕಷ್ಟವುಂಟು. ಅದಕ್ಕಾಗಿ ಈಗ ಬೇಡ."
            },
            2:{
                question:" ನನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಒದಗಿದ ಯಾತ್ರೆಯ ಸುಸಂಧಿಯನ್ನು ಕಳೆದುಕೊಳ್ಳಬೇಡ."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಜರುಗುವದು."
            },
            4:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯ ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯ ಬಗ್ಗೆ ಈ ಪ್ರಶ್ನೆ ಈಗ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಬಲ್ಲವರ ಸಲಹೆ ಕೇಳಿ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿದರೆ ಹಾನಿಯಾಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:" ಗುತ್ತಿಗೆ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನಡೆದ ವ್ಯವಹಾರವು ಲಾಭಕರವೆನಿಸುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:"ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಕೆಲಸವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಕೆಲಸ ನೆರವೇರಿಸಿಕೊಂಡು ಬರುತಾನೆ. ."
            },
            9:{
                question:" ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸವು ಒಬ್ಬ ಮಿತ್ರನ ಸಹಾಯದಿಂದ ನೀಃಸಂಶಯವಾಗಿ ಆಗುತದೆ."
            },
            10:{
                question:" ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ಎರಡು ವರ್ಷಗಳ ನಂತರ ತಪ್ಪೀತು."
            },
            11:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖಕರವೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ಕೀರ್ತಿವಂತನಾಗುವೆ, ಸುಖಿಯಾಗುವೆ."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹವಾಸವು ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:". ನೀನು ಈ ಗೆಳೆಯರನ್ನು ಅವಲಂಬಿಸಿ ಕೂಡ್ರಬೇಡ, ಸ್ವತಃ ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು."
            }
    },
    10:{
    
            1:{
                question:"ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ (ನೌಕರಿಗಾಗಿ) ಪರ ಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ?",
                answer:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ನೀನು ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಡ."
            },
            2:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶ ಪ್ರಯಾಣದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ? ",
                answer:"ಈ ಪ್ರವಾಸದಿಂದ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ವ ಕಾರಣ ಈಗ ಕೈಕೊಳ್ಳದಿರುವದೇ ಲೇಸು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ? ",
                answer:"ನಿನಗೆ ಎರಡು ವರ್ಷಗಳ ನಂತರ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯ್ನೋಗವಿದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಪ್ರಯಾಣ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕಷ್ಟ ಉಂಟಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಅನ್ಯರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಶೀಘ್ರ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯುವ ಹವ್ಯಾಸಕ್ಕೆ ಹೋಗದಿರುವದೇ"
            },
            7:{
                question:" ಈಗ ಗುತ್ತಿಗೆ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನಡೆದ ವ್ಯವಹಾರವು ಉತ್ತಮ ಲಾಭವನ್ನುಂಟು ಮಾಡುವದು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಸಧ್ಯ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಸಧ್ಯ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            9:{
                question:" ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಪಟ್ಟು ಸ್ವಲ್ಪ ಕೆಲಸವನ್ನಾದರೂ ಮಾಡಿಕೊಂಡು ಬರುತಾನೆ."
            },
            10:{
                question:" ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸ ಈಗ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಅವಶ್ಯವಾಗಿ ನೇರವೇರುವದು."
            },
            11:{
                question:" ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಈ ಅಂಜಿಕೆಯು ಕೂಡಲೇ ಪರಿಹಾರವಾಗುವಡು."
            },
            12:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಹೆಚ್ಚು ಶ್ರೇಯಸ್ಸಿಗೆ ಕಾರಣವಾಗುವದು."
            }
    },
    11:{
    
            1:{
                question:"ಈಗ ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸವು ಸ್ವಲ್ಪ ಆಲಸ್ಯದಿಂದ ಕೈಗೂಡುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಉದ್ಯೋಗ ಸಲುವಾಗಿ ನಾನು ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗುವದರಿಂದ ಯಶಸ್ಸುಂಟು. ಅಲ್ಲಿ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯೂ ಹೆಚ್ಚು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದ ಪ್ರಯಾಣ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ಈ ಪ್ರವಾಸ ಮಾಡುವ ಯೋಗವಿದೆ. ಮತ್ತು ಬೇಗನೆ ಮರಳಿ ಬರುವೆ."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದರೆ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯ ಯೋಗವು ಈಗಲೇ ಲಭಿಸಿತು."
            },
            5:{
                question:" ಈಗ ಅಲೋಚಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಕೆಲಸದ ನಿಮಿತ್ತ ಈ ಪ್ರಯಾಣದಲ್ಲಿ ಅವಸರ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            6:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಮಿತ್ರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಬಹಳ ಕಷ್ಟದಿಂದ ನಿವಾರಣೆಯಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯುವ ಹವ್ಯಾಸ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಡುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಲಾಭವಾದೀತು."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ಕಾರ್ಯವಿಫ್ನವು, ನಿಧಾನವಾಗಿ ಆಗಬಹುದು."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋದವನು ಲಾಭದೊಡನೆ ಕೆಲಸ ಮಾಡಿಕೊಂಡು ಬರುತಾನೆ."
            },
            11:{
                question:"ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಈ ಕೆಲಸವು ಈಗ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಸ್ವಲ್ಪು ಫಲ ಮಾತ್ರ."
            },
            12:{
                question:"ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಈ ಅಂಜಿಕೆಯು ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ತಾನೇ ದೂರಾಗುವದು."
            }
    },
    12:{
    
            1:{
                question:"ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಇನ್ನೊಂದು ವರ್ಷದವರೆಗೆ ನಿನಗೆ ಜಲ ಪರ್ಯಟನ ತಪ್ಪಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ವಿಘ್ನವುಂಟಾಗಿ ಬಳಿಕ ನೆರವೇರುವದು. *"
            },
            3:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?ಬೇಡಫೋ'?",
                answer:" ಉದ್ಯೋಗಕ್ಕಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            4:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶ ಪ್ರಯಾಣದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಪ್ರಯಾಣ ಮಾಡಿದರೆ ಶ್ರೇಯಸ್ಸು ಸಿಕ್ಕೀತು."
            },
            5:{
                question:" ನನಗೆ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ಈಗ ತೀರ್ಥೆ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆ. ಆದರೆ ಬೇರೆಯವರ ಸಹಾಯಬೇಕು."
            },
            6:{
                question:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:" ಪ್ರಯಾಣ ಮಾಡುವದಕ್ಕೆ ಈಗ ಉತ್ತಮ ಸಮಯ ಇರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            7:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಈಗಲೇ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದಿಲ್ಲ ನಿಧಾನವಾಗಿ ನಿವಾರಣೆಯಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸದಲ್ಲಿ ಉತ್ತಮ ಧನಲಾಭ ಇರುವದು."
            },
            9:{
                question:" ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟಿದ್ದು ಸಾಕಾಗುವಂತೆ ತೋರುವದಿಲ್ಲ ಪುನಃ ಮಾತಾಡಬೇಕಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಈಗ ಕಳಿಸುವದು ಸಮಂಜಸವಲ್ಲ"
            },
            11:{
                question:"ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಈ ಕೆಲಸ ಆಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋದವನು ಸತ್ಕನಿಷ್ಠನಿದ್ದರೂ ಆಲಸ್ಯದಿಂದ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಿಕೊಂಡು ಬರುತಾನೆ."
            },
            12:{
                question:"ನಾನು ಆಲೋಚಿಸಿದ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸ ಈಗ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಆಲಸ್ಯವಾಗಿ ನೆರವೇರುವದು."
            }
    },
    13:{
    
            1:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನಿಗೆ ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಸುಖವು ದೊರೆಯುವದು."
            },
            2:{
                question:" ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ವಶೀಲಿಯಿಂದ ಜಲಪರ್ಯಟವು ಲಭಿಸುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವದೋ ? ಹೇಗೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸ ಕೆಡುವದರಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ತಡೆಡುಹೋಗು."
            },
            4:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಬಹಳ ದೂರದ ಊರಿಗೆ ಹೋಗದೆ ಸಮೀಪದಲ್ಲಿಯೇ ಉದ್ಯೋಗ ದೊರಕಿಸಿಕೊಳ್ಳಿರಿ."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶ ಪ್ರಯಾಣದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೊರಡುವಿರಿ."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯ ಸಲುವಾಗಿ ಆಲಸ್ಯ ಮಾಡಕೂಡದು. ಅಂದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತು."
            },
            7:{
                question:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣದಲ್ಲಿ ಬಹಳ ವಿಘ್ನಗಳುಂಟು."
            },
            8:{
                question:"ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಈಗ ನಿವಾರಣೆಯಾಗುವದು ಕಠಿಣ. ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಲೋ ಬೇಡವೋ ? ",
                answer:"ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸವನ್ನು ಹಿಸ್ಸೇದಿಂದ ಮಾಡುವದು ನೆಟ್ಟಗೆ"
            },
            10:{
                question:" ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸವು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗಲಾರಧು"
            },
            11:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ?",
                answer:"ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸುವ ಕಾರಣವೇನು? ನನಗೆ ತಿಳಿಯದು. "
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ಪರಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ಕೆಲಸ ಆದೀತೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನ ಕೆಲಸವು ಒಬ್ಬ ಮಿತ್ರನ ಸಹಾಯದಿಂದ ನೆರವೇರುವದು."
            }
    
    },
    14:{
    
            1:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು? ",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಪ್ರವಾಸದಲ್ಲಿ ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದು ಬೇಗ ಬರುವನು."
            },
            2:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ? ",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನು. ಈಗ ಈ ಪ್ರಶ್ನೆ ಕೇಳಬೇಡ."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿಲ್ಲ ಈ ಆಶಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            4:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವದೋ ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸವು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಆಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ? ",
                answer:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪೂರ್ವದಿಕ್ಕನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬೇಕಾದ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಊರಿಗೆ ಹೋಗಿರಿ."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದ ಪ್ರಯಾಣ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೊರಡಲು ಬಹಳ ದಿವಸ ಬೇಕಾದಾವು ಆದರೂ ಸುಖವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಒದಗಿರುವ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಯ ವೇಳೆಯನ್ನು ಕಳೆದುಕೊಳ್ಳಬೇಡಿರಿ."
            },
            8:{
                question:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವ ಲಾಭಕರವಾದಾಗ್ಯೂ ಚಿಂತೆಯೆನಿಸುವದು."
            },
            9:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ದೀರ್ಥ ಸಾಹಸದಿಂದ ಪರಸಹಾಯದಿಂದ ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟನ್ನು ಹಿಡಿಯಬಹುದೋ ? ",
                answer:" ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ಲಾಭವೂ ಇಲ್ಲ ಹಾನಿಯೂ ಇಲ್ಲ"
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ನನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸವು ವೇಳೆಗೆ ಸರಿಯಾಗಿ ಆಗದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನನ್ನು ಕಳಿಸುವದು ನಿಶ್ಚಿಂತೆಯ ಕೆಲಸ..ಕಾರ್ಯ ಸಫಲವಾಗುವದು."
            }
    },
    15:{
    
            1:{
                question:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ (ಯಾತ್ರೆಗೆ) ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:" ಪ್ರವಾಸ ಅಪೂರ್ಣವಾಗಿರುವದರಿಂದ ಬರಲಿಕ್ಕೆ ಇನ್ನೂ ತಡವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವರು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾರು ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವರು ತೀವ್ರ ಬರುವರು. ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಸುಖದಿಂದ ಇರು."
            },
            3:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನ ವಿಷಯವಾಗಿ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ, ಅವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನು."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ಜಲಪರ್ಯಟನವು ಬಹಳ ಪ್ರಯಾಸದಿಂದ ಆಗುವದು. ಕೆಲವು ದಿವಸ ದಾರಿ ನೋಡು."
            },
            5:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸವು ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ನೆರವೇರುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ,?",
                answer:" ದಕ್ಷಿಣ ದಿಕ್ಕನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬೇಕಾದ ದಿಕ್ಕಿಗೆ ಹೋಗಿರಿ, ಸುಖವಿದೆ. "
            },
            7:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶದ ಪ್ರಯಾಣ ಯೋಗವಿದೆಯೋ?",
                answer:" ನೀನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಹೋಗದಿರುವದೇ ಒಳ್ಳೇದು, ಅದು ಉಪಯೋಗವಾಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲವೆಂದು ತಿಳಿಯುತ್ತದೆ."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ಈಗ ನಿನಗೆ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಅವಕಾಶವಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೊ ?ಇಲ್ಲವೋ?",
                answer:"  ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ದೈವಾನುಕೂಲದಿಂದ ನೆರವೆರುವದು."
            },
            10:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಬಹುದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸವು ವೇಳೆಗೆ ಸರಿಯಾಗಿ ಮುಗಿಯುವದು ಅಸಾಧ್ಯವೆನಿಸುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಈಗ ಗುತ್ತಿಗೆ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೊಟ್ಟ ಕೆಲಸವು ಅರ್ಧಕ್ಕೆ ನಿಲ್ಲುವ ಸಂಭವವಿದೆ."
            }
    },
    16:{
    
            1:{
                question:"ಈಗ ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಇನ್ನೂ ಮುಟ್ಟಿಲ್ಲ ಸುಖವಾಗಿ ಊರು ಮುಟ್ಟುವನು"
            },
            2:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಸ್ವಲ್ಪ ತಡವಾಗಿ ಮರಳಿ ಬರುವರು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಪರ ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಈಗ ಬರುವದಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ದಾರಿ ನೋಡು"
            },
            4:{
                question:" ಪರ ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಅನ್ಯರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸುಖವಾಗಿರುವನು."
            },
            5:{
                question:" ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವು ಈಗ ಇರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            6:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ? ಹೇಗೆ ? ",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸದ ಕೆಲವು ಭಾಗ  ಮಾತ್ರ ಆಗುವದು."
            },
            7:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ?",
                answer:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಕಾರ್ಯ ಸಿದ್ಧಿ ಯಾದೀತು."
            },
            8:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶದ ಪ್ರಯಾಣಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋಗುವಿರಿ. ಆದರೆ ತೀವ್ರವೇ ತಿರುಗಿ ಬರುವಿರಿ."
            },
            9:{
                question:" ನನಗೆ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಕಾಲಾನಂತರದಲ್ಲಿ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಯೋಗವು ಸಂಭವಿಸಿತು."
            },
            10:{
                question:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಆಗುವದು ಲಾಭವುಂಟು."
            },
            11:{
                question:"ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ಇನ್ನು ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಕೆಲಸದ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಹಿಡಿಯಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈ ಕಂಟ್ರಾಕ್ಟ ಕೆಲಸದಲ್ಲಿ ಕಲಹ ಹುಟ್ಟಿ ಕೆಲಸ ಅರ್ಧಕ್ಕೆ ನಿಲ್ಬಬಹುದು."
            }
    },
    17:{
    
            1:{
                question:"ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆ ಮಾಡಿದರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಯಾತ್ರೆಯು ಕ್ಷೇಮವಾಗಿರುವದು, ಹೋಗಬಹುದು."
            },
            2:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ? ಇಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಇನ್ನೂ ಮಾರ್ಗ ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿಯೇ ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            3:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ (ಯಾತ್ರೆಗೆ) ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು?",
                answer:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಕೂಡಲೇ ಮರಳಿ ಬರಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು? ",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನು. ಆದರೆ ಈಗ ಬರುವದಿಲ್ಲ "
            },
            5:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದಧನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ಇಲ್ಲೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನಿಗೆ ಸಧ್ಯ ಸುಖವಿರುವದಿಲ್ಲ. ಮುಂದೆ ಕ್ರಮೇಣ  ಸುಖವುಂಟು."
            },
            6:{
                question:" ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನವು ಈಗ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಕೆಲಸವಾಗುತ್ತದೆ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ಸಮಾಧಾನ ತಾಳು."
            },
            8:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ (ನೌಕರಿಗಾಗಿ) ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಉದ್ಯೋಗಕ್ಕಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            9:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶ ಪ್ರಯಾಣದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ? ",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸಧ್ಯಕ್ಕೆ ಪರದೇಶದ ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೊರಡಲು ಆಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:" ನನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ? ",
                answer:" ನಿನಗೆ ತೀರ್ಥ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಸದವಕಾಶವ ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಜರುಗುವುದು."
            },
            12:{
                question:" ನನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ನಿನ್ನ ಚಿಂತೆಯು ನಿವಾರಣೆಯಾಗುವದು. ಈಗ ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ ದೈವಕೃಪೆಯಿಂದ ಮುಂದೆ ಆಗುವದು."
            }
    },
    18:{
    
            1:{
                question:"ನಾವು ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತುಗಳು ಮನೆಯ ಮಧ್ಯ ಭಾಗದಲ್ಲಿಯೇ ಇರುವವು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಈಗ ಹೋಗಬೇಡ, ಕಷ್ಟವು, ನಷ್ಯವು."
            },
            3:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ? ಇಲ್ಲವೋ,?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿಲ್ಲ ಮಧ್ಯಮಾರ್ಗದಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            4:{
                question:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ (ಯಾತ್ರಗೆ) ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ನೋಡುವದನ್ನು 'ಪೂರ್ಣಸಾಧಿಸಿಕೊಳ್ಳದೆ ಹೊರಟು ಬರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಬೇಗನೆ ಬರುವದಿಲ್ಲ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಐಡು."
            },
            6:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ? ",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದಿದ್ದಾನೆ, ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            7:{
                question:" ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿದರೆ ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನವು ಸಾಧ್ಯವಿದೆ."
            },
            8:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸವು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಯಾವ ಉಪಯೋಗವೂ ಆಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?",
                answer:" ಉದ್ಯೋಗಕ್ಕಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗುವದು ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶ ಪ್ರಯಾಣದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೊರಡುವದು ಸಮಂಜಸವೆಂದು ಕಾಣುವದಿಲ್ಲ"
            },
            11:{
                question:" ನನಗೆ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಈಗ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದ್ದರೂ ಅದು ಕಷ್ಟ-ನಷ್ಟಕ್ಕೀಡು ಮಾಡುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ಪ್ರಯಾಣವು ನೆರವೇರುವದು, ಆದರೆ ಅದರಿಂದ ಕಷ್ಟವುಂಟಾಗುವದು."
            }
    },
    
    19:{
            1:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಬೇರೆ ಜನರ ಕೈಗೆ ಬಿದ್ದಿವೆ."
            },
            2:{
                question:" ನಾವು ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ ವಸ್ತು ವಗೈೆರೆ ಸಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ,ಆಭರಣ ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವದು ಕಠಿಣವಿದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
                answer:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಈಗ ಮಾಡಬೇಡ, ನಷ್ಟವುಂಟು."
            },
            4:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರ ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಗ್ರಾಮ ಮುಟ್ಟಿದ್ದಾನೆ."
            },
            5:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರಿಗೆ ಇನ್ನೂ ಅನೇಕ ಕಡೆಗೆ ಹೋಗಬೇಕಾಗಿದೆ."
            },
            6:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಸಲುವಾಗಿ ಈಗ ಬರಲಾರನು."
            },
            7:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನು ಸಂಶಯವಿಲ್ವ"
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವು ಇದ್ದಂತೆ ಕಾಣಿಸುವದಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವೆದೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುತ್ತದೆ. ಆದರೆ ಕಷ್ಟ-ನಷ್ಟ ಬಹಳ."
            },
            10:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ  ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಇದ್ದ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿಯ ಉದ್ಯೋಗವೇ ಲಾಭಕರವೆನಿಸುವದು."
            },
            11:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶದ ಪ್ರಯಾಣಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೊರಟರೆ ಸುಖಕರವಾಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಈಗ ಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗಲು ಅನೇಕ ವಿಘ್ನಗಳುಂಟು."
            }
    },
    20:{
            1:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿ ಹೋದ ವಸ್ತುವಿನ ಸಂಬಂಧ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            2:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು (ಸಾಮಾನುಗಳು) ಸಿಗುವವೋ ? ",
                answer:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಇನ್ನು ಸ್ವಲ್ಪ ವೇಳೆಯಲ್ಲಿಯೇ ಸಿಗುವವು. "
            },
            3:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋದ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ 'ಒಡವೆಯು ಪರರ ಕೈಗೆ ಸಿಕ್ಕಿರುವದರಿಂದ ಸಿಗುವದು ಕಠಿಣ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರಾ ಮಾಡಿದರೆ ಕ್ಷೇಮವು, ಸಂತೋಷವು."
            },
            5:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಈಗ ಊರು ಮುಟ್ಟುವದು ಸಂಶಯ,ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಮುಟ್ಟುತಾನೆ."
            },
            6:{
                question:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:"ಪ್ರವಾಸಿಯು ಈಗ ಮರಳಿ ಹಾದಿಯಲ್ಲಿ ಬರುತ್ತಿದ್ದಾನೆ."
            },
            7:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:"ಗ್ರಹದೋಷದ ಕಾರಣದಿಂದ ಊರಿಗೆ ಹೋದವರು ಈಗ ಬರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನಿಗೆ ಸಧ್ಯ ಸುಖವಿಲ್ಲ ಮುಂದೆ ಕ್ರಮೇಣ ಸುಖ ಸಿಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗ ಇಲ್ಲ ಆಶೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            10:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದ ಕೆಲಸವು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದರೆ ಮಾತ್ರ ಆಗುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಲಾಭವಾದೀತು."
            },
            12:{
                question:" ನನಗೆ ಪರದೇಶ ಪ್ರಯಾಣದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಪ್ರವಾಸದ ಯೋಗವಿದೆ, ಸುಖವ, ಸಂತೋಷವು."
            }
    },
    21:{
    
            1:{
                question:"ಈ ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:" ಈ ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಕೆಲಸ ಮಾಡುವ ನೌಕರನಿದ್ದಾನೆ."
            },
            2:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತುಗಳು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಿಗುವವು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            3:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತು (ಸಾಮಾನು)ಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಕಳುವಾಗಿ ಹೋಗಿರುವವು."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಕಳೆದುಹೋದ ಹಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಕಳೆದುಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಎಷ್ಟು ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿದರೂ ಸಿಗಲಾರವು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
                answer:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವು, ಜಯವು, ಲಾಭವು."
            },
            6:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರುಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಇನ್ನೂ ಮುಟ್ಟಿಲ್ಲ ಮುಟ್ಟುವ ಬಗ್ಗೆ ಸಂಶಯವೇಕೆ ?"
            },
            7:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಮರಳಿ ಬಂದಾರು."
            },
            8:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಬರುವದು ಸ್ವಲ್ಪ ವಿಳಂಬವಿದೆ, ಸಂಶಯಬೇಡ."
            },
            9:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನಿಗೆ ಬಹುಶಃ ಸುಖವಿರುವದೇ ಹೊರತು ದುಃಖವಿರುವದಿಲ್ಲ "
            },
            10:{
                question:" ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವು ಇದ್ದು ಪ್ರಯಾಸವನ್ನುಂಟು ಮಾಡುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವದೋ ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಆಗಬೇಕಾದ ನಿನ್ನ ಕೆಲಸವು ಕಷ್ಟ ಸಾಧ್ಯವೆನಿಸುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಉದ್ಯೋಗದ ಸಲುವಾಗಿ ಪರಊರಿಗೆ ಹೋಗದೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವೇ ಉತ್ತಮವು."
            }
    
    },22:{
    
            1:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತು ಸ್ತ್ರೀ ಸಹಾಯದಿಂದ ಪುರುಷನ ಸ್ವಾಧೀನವಾಗಿದೆ ಮೂರು ಜನರಲ್ಲಿ ಇದೆ."
            },
            2:{
                question:" ಈ ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:"ಈ ಕಳ್ಳತನದಲ್ಲಿ ನಾಲ್ಕು ಜನರು ಕೂಡಿರುವರು."
            },
            3:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವುವೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುವು ಹೆಚ್ಚು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಮಾತ್ರ ಸಿಗುವದು."
            },
            4:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತು (ಸಾಮಾನು)ಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ವಿಳಂಬದಿಂದ ಸಿಕ್ಕಾವು."
            },
            5:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋದ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಕಳೆದುಹೋದ ವಸ್ತು ಹಣ, ಆಭರಣ ಆಶ್ಚರ್ಯವಾಗುವಂತೆ ಸಿಗುವವು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ದುಃಖವೋ ?",
                answer:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋದರೆ ಕಷ್ಟ-ನಷ್ಟ ಸಂಭವಿಸುವವು."
            },
            7:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಮಾರ್ಗದಲ್ಲಿ ಹಿಂದಿರುಗಿ ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಬರುತ್ತಿದ್ದಾನೆ."
            },
            8:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:" ಪ್ರವಾಸಿಯು ಸಧ್ಯಕ್ಕೆ ಬರಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ. (ಇನ್ನೂ 10-12 ದಿವಸ ತಡ)"
            },
            9:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕೆಲಸದ ನಿಮಿತ್ತದಿಂದ ಈಗ ಬರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನ ಬಗ್ಗೆ ಈ ಶುಭದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರಶ್ನೆ ಕೇಳಬೇಡ."
            },
            11:{
                question:" ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆ, ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
            },
            12:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ನನ್ನ ಕೆಲಸ ಆಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಕೆಲಸವು ಒಬ್ಬ ಮಿತ್ರನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಕೈಗೂಡುವದು."
            }
    
    },
    23:{
            1:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು 24 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚು ಇದೆ. ಸ್ವಜನರ ಸಹಾಯ ಇದೆ."
            },
            2:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:" ಇಬ್ಬರು ಪುರುಷರು ತೆಗೆದುಕೊಂಡಿದ್ದಾರೆ. ಅವರಲ್ಲಿ ಒಬ್ಬನು ದುರ್ಮಾರ್ಗದವನು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:"ಇಬ್ಬರೂ ಕೂಡಿಕೊಂಡು ಕಳವು ಮಾಡಿದಾರೆ."
            },
            4:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುವು ಈಗ ದೊರೆತು, ಪುನಃ ಕಳುವಾಗಿ ಹೋಗುವದು."
            },
            5:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತು (ಸಾಮಾನು)ಗಳು ಸಗುವವೋ ?",
                answer:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಮನೆಯಲ್ಲಿಯೇ ಇರುತ್ತವೆ."
            },
            6:{
                question:" ಈಗ ಕಳೆದು ಹೋದ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕಳೆದು ಹೋದ ಒಡವೆಯು ನಿನ್ನದಲ್ಲ ಅದು ಈಗಾಗಲೇ ಅನ್ಯರ ಪಾಲಾಗಿದೆ."
            },
            7:{
                question:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯು ಸುಖಕರವಲ್ಲ ವ್ಯಥೆಯು."
            },
            8:{
                question:"ಊರಿಗೆ' ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಆತಂಕದಿಂದ ಇನ್ನೂ ಗ್ರಾಮ ಮುಟ್ಟಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಕೂಡಲೇ ಮರಳಿ ಬರುವರು."
            },
            10:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕೆಲಸಕ್ಕಾಗಿ ತಿರುಗಾಡುವ ಮೂಲಕ ಈಗ ಬರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ?",
                answer:" ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಅವನ ಪ್ರತಿಬಂಧವು ದೂರಾಗಿದೆ.ಈಗ ಪ್ರವಾಸಿಯು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನು. "
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ನನಗೆ ಜಲಪರ್ಯಟನದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?"
            }
    
    },24:{
    
            1:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿ ಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಗ್ರಾಮದ ಹೊರಗೆ ಆ ವಸ್ತುಗಳು ಕಟ್ಟೆಯ ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ಅವೆ."
            },
            2:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು 24 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚು ಇದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:" ಕಳ್ಳನು ಉತ್ತಮನಿದ್ದು ದುರ್ಬೊದಧನೆಯಿಂದ ತೆಗೆದುಕೊಂಡಿದ್ದಾನೆ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ನಿಮ್ಮ ಬಳಗದವನು, ಮತ್ತು ವಿಶ್ವಾಸಿಕನೂ ಹೌದು."
            },
            5:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದ ಹಣವು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದರೆ ಲಭ್ಯವಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತು (ಸಾಮಾನು)ಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಇಟ್ಟಲ್ಲಿಯೇ ಇರುವವು, ಶೋಧಮಾಡು."
            },
            7:{
                question:"ಕಳೆದುಹೋದ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳೆದು ಹೋದ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವಕಾಲ ಬಂದು ಹೋಯಿತು ಎಂದು ತಿಳಿಯಿರಿ."
            },
            8:{
                question:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ",
                answer:"ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಲು ಅಡ್ಡಿಯಿಲ್ಲ ಆದರೆ ದೇಹಾಯಾಸ ವಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಊರು ಮುಟ್ಟಿದ್ದಾನೆ."
            },
            10:{
                question:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಬೇಗನೆ ಹೊರಟು ಬರುವರು."
            },
            11:{
                question:") ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ತೀವ್ರ ಬರುವನು, ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            12:{
                question:" ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೋ ?",
                answer:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಈಗ ದು:ಖದಲ್ಲಿದರೂ ನಂತರ ಸುಖ ಪಡುವನು."
            }
    },
    25:{
            1:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳವಾದ ಆಭರಣ, ಹಣ, ವಸ್ತುವ ಮಾರಾಟವಾಗಿಲ್ಲ ಆದರೆ ಮಾತುಕತೆ ನಡೆದಿದೆ."
            },
            2:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಕಳುವಿನ ವಸ್ತುಗಳು ಅಡವಿಯಲ್ಲಿ ಬೀಳು, ಬಂಜರು ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಅವೆ."
            },
            3:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳವ ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು 16 ರಿಂದ 20 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            4:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಒಬ್ಬ ನಪುಂಸಕ, ಶೂದ್ರ ಇನ್ನೊಬ್ಬನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಕಳವು ಆಗಿದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಹೊರಗಿನವನು ಇರುತ್ತಾನೆ."
            },
            6:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಕಳುವಾಗಿ ಹೋಗಿರುವ ವಸ್ತು ಸಿಗುವದು ಅಸಾಧ್ಯವೆಂದು ತೋರುವದು."
            },
            7:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು (ಸಾಮಾನು) ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಆ ವಸ್ತುವು ಇಟ್ಟ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿಯೇ ಇದೆ. ಹುಡುಕಿರಿ, ಮರೆತು ಮೇಲೆ ಇಟ್ಟಿ"
            },
            8:{
                question:"ನಾವು ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳೆದು ಹೋದ ಒಡವೆಯು ಮನೆಬಿಟ್ಟು ಹೊರಗೆ ಹೋಗಿರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ?",
                answer:"ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೊರಡು, ಕ್ಷೇಮವ, ಸಂತೋಷದಿಂದ ಮರಳಿ ಬರುವೆ."
            },
            10:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಆ ಗ್ರಾಮವನ್ನು ಇನ್ನೂ ಮುಟ್ಟಿರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            11:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಸುಖವಾಗಿ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾರು ?",
                answer:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಬೇಗನೆ ಬಂದಾರು."
            },
            12:{
                question:"ಪರಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಯಾವಾಗ ಬಂದಾನು ?",
                answer:" ತನ್ನ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವದರ ಸಲುವಾಗಿ ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಈಗ ಬರುವದಿಲ್ಲ."
            }
    },
    26:{
            1:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು(ಳು) ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ಸಮೀಪದಲ್ಲಿಯೇ ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            2:{
                question:" ಕಳುವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ, ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:"ಕಳುವಾದ ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೆರೆ ಮಾರಾಟವಾಗಿವೆ ಅದರ ಆಶೆಯನ್ನು ಬಿಡು."
            },
            3:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಕಳವಾದ ವಸ್ತುಗಳು ದೇವಾಲಯದ ಸಮೀಪದಲ್ಲಿ ಗಿಡಗಳ ಗುಂಪಿನಲ್ಲಿ ಇವೆ."
            },
            4:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಕಳ್ಷನ ವಯಸ್ಸು 24 ರಿಂದ 32 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            5:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ? ",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರು ನಿನ್ನ ಮಿತ್ರರು, ಶೂದ್ರರನ್ನು ಕೂಡಿಕೊಂಡು ಮಾಡಿದ್ದಾರೆ."
            },
            6:{
                question:" ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ನಿಮ್ಮ ನೌಕರನೇ ಆಗಿದ್ದಾನೆ."
            },
            7:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಆಗರುವ ಹಣ, ಆಭರಣಗಳು ಪರರ ಕೈಯಿಂದ ಸಿಗುವದು ಕಠಿಣ."
            },
            8:{
                question:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತು (ಸಾಮಾನು)ಗಳನ್ನುಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಇಟ್ಟಲ್ಲಿಯೇ ಇವೆ, ಹುಡುಕಿರಿ."
            },
            9:{
                question:" ನಾವು ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ವಸ್ತುಗಳ ವಿಷಯವಾಗಿ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಸುಖದಿಂದ ಇರು."
            },
            10:{
                question:" ಈಗ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋದರೆ ಕ್ಷೇಮವಿಲ್ಲ"
            },
            11:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ?",
                answer:"ಊರಿಗೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಸುಖವಾಗಿ ಗ್ರಾಮ ಮುಟ್ಟಿದ್ದಾನೆ."
            },
            12:{
                question:" ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಯಾವಾಗ ಬರುವರು ?",
                answer:"ಪ್ರವಾಸಕ್ಕೆ ಹೋದವರು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಮರಳಿ ಬರುವರು."
            }
    
    },
    27:{
    
            1:{
                question:" ಈ ಕಳವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೆಂದು ಭಾವಿಸು."
            },
            2:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:"ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ದೂರ ಹೋಗಿದ್ದರೂ ಅಲ್ಲಿ ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೆ, ಸಂಶಯ ಬಿಡು."
    
            },
            3:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ವಸ್ತು  ಆಭರಣ ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ವಸ್ತು ಆಭರಣ ವಗೈರೆ ಮಾರಾಟವಾಗಿವೆ. ಆದರೆ ಇನ್ನೂ ಅವರಿಗೆ ಕೊಟ್ಟಿಲ್ಲ"
            },
            4:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ಹುಲ್ಲು ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವುಗಳ ಬಣಿವೆಯಲಿ ಅವೆ."
            },
            5:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು 16 ರಿಂದ 23 ವರ್ಷ ವಯಸ್ಸು ಇರಬಹುದು."
            },
            6:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದ ದುಷ್ಟನ ಬಗ್ಗೆ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಗೊತ್ತಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ನಿಮ್ಮಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಇದ್ದವನೇ ಆಗಿದ್ದಾನೆ."
            },
            8:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಎಷ್ಟು ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿದರೂ ಕಳವು ಆದ ಹಣ ವಗೈರೆ ಸಿಗಲಾರದು."
            },
            9:{
                question:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಈಗ ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಇಟ್ಟ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿಯೇ ಇರುವವು."
            },
            10:{
                question:"ನಾವು ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಿಗುವವು. ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ "
            },
            11:{
                question:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ?",
                answer:" ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಗೆ ಹೋಗಬೇಡ, ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳು."
            },
            12:{
                question:" ಊರಿಗೆ ಹೋದವನು ಊರು ಮುಟ್ಟಿರುವನೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಊರಿಗೆ ಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಇನ್ನೂ ಮುಟ್ಟಿಲ್ಲ ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಮುಟ್ಟುತ್ತಾನೆ."
            }
    },
    28:{
    
            1:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಈಗ ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ?",
                answer:"ಈಗ ಓಡಿಹೋದವನು ಸಮೀಪದಲ್ಲಿಯೇ ತಿರುಗಾಡುತ್ತಿದ್ದಾನೆ, ಜಾಗ್ರತೆಯಾಗಿ ಬರುತ್ತಾನೆ."
            },
            2:{
                question:"ಕಳವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ?",
                answer:" ಈ ಅಪವಾದವನ್ನು ಸ್ವಲ್ಪ ವಿಚಾರಿಸಿ ಅವರ ಮೇಲೆ ಹೊರಿಸಬೇಕು"
            },
            3:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಹೇಗೆ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಸಂಕಟದಲ್ಲಿದ್ದಾನೆ. ಪಾರಾಗಿ ಬೇರೆಕಡೆಗೆ ಹೋಗಬಹುದು."
            },
            4:{
                question:"ಕಳವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ ವಗೈರೆ ಮಾರಾಟವಾಗಿವೆ ಅದರ ಆಶೆ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            5:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿ ಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಆ ವಸ್ತುಗಳು ಹಾಳುಮನೆಯ ಸಮೀಪದ ಪೂರ್ವದಿಕ್ಕಿನ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಇವೆ.."
            },
            6:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳ್ಳನ ವಯಸ್ಸು ಈಗ 16 ರಿಂದ 23 ವರ್ಷ ಇರಬಹುದು."
            },
            7:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:" ಕಳ್ಳನು ಪರಪುರುಷನಾಗಿದ್ದು ಬೇರೆಯವರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಮಾಡಿದ್ದಾನೆ."
            },
            8:{
                question:"ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:" ಪರಮನುಷ್ಯನು ಈ ಕಳವು ಮಾಡಿದ್ದಾನೆ ಸಿಗುವದು ಕಠಿಣ, ಕಳ್ಳನು ದೊಡ್ಡವನಿದ್ದಾನೆ."
            },
            9:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಕಳವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ, ಹಣ ವಗೈರೆ ಆಶ್ಚರ್ಯವಾಗುವಂತೆ ಸಿಗುವದು."
            },
            10:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ಸಾಮಾನುಗಳು ಇನ್ನೊಬ್ಬರ ಕೈವಶವಾಗಿವೆ."
            },
            11:{
                question:"ನಾವು ಮರೆತ ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಮರೆತು ಕಳೆದುಹೋಗಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ಹೆಚ್ಚು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದರೆ ಸಿಗುವವು."                
            },
            12:{
                question:" ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ತೀರ್ಥಯಾತ್ರೆಯಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟ ಸಂಭವಿಸಬಹುದು ಹೋಗಬೇಡ."
            }
    },
    29:{
    
            1:{
                question:" ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ? ಇಲ್ಲೋ ?",
                answer:" ಈಗ ವೇಳೆಯು ಪ್ರತಿಕೂಲವಿದೆ, ಉಪಾಯವಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಜಾಗ್ರತೆ ಸಿಗುತಾನೆ, ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಸಾವಕಾಶ ಬರುತ್ತಾನೆ."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಕಳವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಅಪವಾದದಿಂದ ವ್ಯರ್ಥವಾಗಿ ದೋಷಾರೋಪಣೆ ಮಾಡಿದಂತಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:" ಓಡಿ ಹೋದವನು ಸಧ್ಯಕ್ಕೆ ತಿರುಗಿ ಬರಲಾರನು."
            },
            5:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತುಗಳು ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳುವಾದ ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ಖರ್ಚಾಗಿ ಹೋಗಿರುವುದು."
            },
            6:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಆ ವಸ್ತುಗಳು ಈಶಾನ್ಯ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿರುವ ನೀರಿನ ಸಣ್ಣ ಗುಂಡಿಯಲ್ಲಿ ಇರುವವು."
            },
            7:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವರ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ? .",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು 24 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚು ವಯಸ್ಸಿನವನು ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            8:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:" ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ಕೊಟ್ಟಿದ್ದಾಳೆ."
            },
            9:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:"ಮನೆಯವರೇ ಕಳವು ಮಾಡಿದ್ದಾರಲ್ಲದೆ ಬೇರೆ ಯಾರೂ ಮಾಡಿಲ್ಲ. ಯತ್ನಿಸು."
            },
            10:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುವು ನಿನ್ನದಲ್ಲ ಅದು ಈಗಾಗಲೇ ಹರಿದು ಹಂಚಿಹೋಗಿದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟು ಬಂದ ವಸ್ತುಗಳು ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ಸಾಮಾನು (ವಸ್ತು)ಗಳ ಬಗ್ಗೆ ವಿಚಾರ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:"ಮರೆತು ಕಳೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ?",
                answer:"ಈಗ ಕಳೆದಿರುವ ಒಡವೆಯು ಸಿಗುವದು, ಪುನಃ ಅದು ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಹೋಗುವದು."
            }
    },
    30:{
            1:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮೈ)ಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇವೇ ?",
                answer:"ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಉತ್ತರ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು."
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ದವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಂಧಾನದಿಂದ ದೂರಾದೀತು."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗುತ್ತಾನೆ ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ನಿಧಾನವಾಗಿ ತಾನೇ  ಬರುತ್ತಾನೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ನಿಮಗೆ ವಿಶ್ವಾಸಿಕನಾದವನೇ ಈ ಕುಕೃತ್ಯಕ್ಕೆ ಕಾರಣನಿದ್ದಾನೆ."
            },
            5:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:" ಈಗ ಓಡಿಹೋದವನು ಇದೇ ಊರಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            6:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೆರೆ ಇನ್ನೂ ಖರ್ಚಾಗಿರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಕಳವಾಗಿ ಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಈಗ ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಆ ವಸ್ತುಗಳು ಜಲಧಾರೆ ಇರುವ ಸಮೀಪದಲ್ಲಿ ಪಶು ಕಟ್ಟುವ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಇವೆ."
            },
            8:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು 50 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ಇರುವದು."
            },
            9:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ? ",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನು, ಉತ್ತಮನಿದ್ದಾನೆ."
            },
            10:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಮನೆಯವನೋ? ಹೊರಗಿಸವನೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಹೊರಗಿನವನಿದ್ದಾನೆ ಆ ವಿಚಾರ ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            11:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈೆರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಕಳವ ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಸಿಗುವ ಕಾಲ ಬಂದು ಹೋಯಿತೆಂದು ತಿಳಿ."
            },
            12:{
                question:" ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತು (ಸಾಮಾನು)ಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಮರೆತು ಇಟ್ಟ ವಸ್ತುಗಳು ಸಿಗುವದು ಅಸಾಧ್ಯ."
            }
    
    },
    31:{
            1:{
                question:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ) ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಬೇಗನೆ ಬರುವವು, ಮನಸ್ಸಿನ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಡು."
            },
            2:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯೌವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು ?",
                answer:" ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಪೂರ್ವದಿಕ್ಕಿಗೆ ಹೋಗಿ ನಂತರ ಆಗ್ನೇಯ ಭಾಗದಲ್ಲಿ ಸ್ವೇಚ್ಛಾ ರೀತಿಯಲ್ಲಿ ಅಡ್ಡಾಡುತಿವೆ."
    
            },
            3:{
                question:" ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ದವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಕುಲದೇವತಾ ಉಪಾಸನೆಯಿಂದ ಈ ಆರೋಪವು ದೂರಾದೀತು."
            },
            4:{
                question:" ಓಡಿಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಓಡಿಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಸಿಗುತ್ತಾನೆ ಹುಡುಕಿರಿ."
            },
            5:{
                question:" ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
                answer:" ಈ ಕಳವಿನ ಶಂಕೆಯು ಯೋಗ್ಯವಾಗಿ ಊಹಿಸಲ್ಪಟ್ಟಿರುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:" ಓಡಿಹೋದವನು ಸುಖವಾಗಿ ಇದ್ದಾನೆ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಬಂದಾನು ಚಿಂತೆ ಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಗೈರೆ ಇನ್ನೂ ಖರ್ಚಾಗಿರುವದಿಲ್ವ"
            },
            8:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಕಳವಾದ ವಸ್ತುಗಳು ತೋಟ, ಉದ್ಯಾನ, ಫಲವತ್ತಾದ ಭೂಮಿ, ಉಸುಕಿನ ಭೂಮಿಯ ಹತ್ತಿರ ಅವೆ."
            },
            9:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ? .",
                answer:"ಕಳ್ಳನ ವಯಸ್ಸು 16 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚು ಇರಬಹುದು. "
            },
            10:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:"ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ವಿರೋಧದಿಂದ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಇನ್ನೊಬ್ಬರ ಕೈಯಲ್ಲಿ  ಕೊಟ್ಟಿದ್ದಾಳೆ."
            },
            11:{
                question:"ಕಳ್ಳನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಮನೆಯವನೇ ಆಗಿದ್ದಾನೆ. ಉಪಾಯ ಮಾಡಿದರೆ ಸಿಗುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ಹಣ, ವಸ್ತು ಆಭರಣ, ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳವು ಆಗಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ನಿನ್ನ ಮನೆಬಿಟ್ಟು ಹೊರಗೆ ಹೋಗಿರಲಿಕ್ಕಿಲ್ಹ."
            }
    
    },
    32:{
            1:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ವಿಶ್ವಾಸಕ್ಕೆ ಯೋಗ್ಯನಿದ್ದಾನೆ ಇವನನ್ನು ನಂಬು."
            },
            2:{
                question:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಬೇಗನೆ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಇದು ನಿಶ್ಚಯ."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು ?",
                answer:" ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಈಶಾನ್ಯ ಪೂರ್ವದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಸ್ವೇಚ್ಛಾ ರೀತಿಯಿಂದ  ತಿರುಗಾಡುತ್ರಿವೆ."
            },
            4:{
                question:" ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಇಲ್ಲದಂತಾದೀತು, ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಡು."
            },
            5:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಓಡಿಹೋದವನು ಕೂಡಲೇ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಸಿಗುತ್ತಾನೆ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಕಳವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಅಪವಾದವನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಆದಾವತಿಯ ಜನರ ಮೇಲೆ ಹೊರಿಸಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:"ಓಡಿಹೋದವನು ದೂರದಲ್ಲಿ ಸುಖವಾಗಿ ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            8:{
                question:" ಕಳುವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:"ಕಳುವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ ಇನ್ನೂ ವಿಕ್ರಯವಾಗಿಲ್ಲ ಖರ್ಚಾಗಿಲ್ಲ ."
            },
            9:{
                question:"ಕಳವು ಆಗಿಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳುವಾದ ವಸ್ತುಗಳು ತಿಪ್ಪೆ, ಸ್ಮಶಾನ, ಮಸೀದೆ, ಹುಲ್ಲುಗಾಡು, ಅಗಸರು ಒಗೆಯುವ ಸ್ಥಳ, ದೇವಾಲಯದಲ್ಲಿ ಅವೆ."
            },
            10:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು 45 ವರ್ಷಗಳ ಒಳಗಿನವನು ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            11:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವರು ನಿನ್ನ ಶತ್ರುಗಳು ಆಗಿದ್ದಾರೆ."
            },
            12:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಮನೆಯವನೋ ? ಹೊರಗಿನವನೋ ?",
                answer:"ಕಳ್ಳನು ನಿನ್ನ ಗೆಳೆಯನೇ ಆಗಿದ್ದಾನೆ ಸಿಗುವದು ಕಠಿಣ."
            }
    },
    33:{
            1:{
                question:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಲಾಗದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸವಿಟ್ಟು ನೀನು ಯತ್ನ ಮಾಡು."
            },
            3:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ) ಸಿಗುವವೋ?",
                answer:" ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ತಾವೇ ಬರುವವು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು?",
                answer:"ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಪೂರ್ವ ದಿಕ್ಕಿಗೆ ಹೋಗಿ ನಂತರ ಉತ್ತರ ದಿಕ್ಕಿನ ಕಡೆಗೆ ಹೋಗುತ್ತಲಿವೆ."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಹೆದರುವ ಕಾರಣವಿಲ್ಲ ಯಶಸ್ಸು ಇದೆ."
            },
            6:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"no answer"
            },
            7:{
                question:"ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ನೀವೀಗ ಅನುಮಾನಿಸಿದವರು ಕಳ್ಳರಲ್ಲ, ವ್ಯರ್ಥ ಅಪವಾದ ಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ?",
                answer:" ಓಡಿಹೋದವನು ಈಗ ಸಂಕಟದಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ, ಪಾರಾಗಿ ಹೋಗುವನು."
            },
            9:{
                question:" ಕಳುವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ, ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ? ",
                answer:" ಕಳುವಾದ ಆಭರಣ, ಹಣ, ವಗೈರೆ ಇನ್ನೂ ಕೆಲವು ಭಾಗ ಖರ್ಚಾಗದೇ ಉಳಿದಿದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಕಳುವಾಗಿ ಹೋಗಿರುವ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಈ ವಸ್ತುಗಳು ಹಣ ಇಡುವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿವೆ (ಪೆಟ್ಟಿಗೆ, ತಿಜೋರಿ,ಕಪಾಟು ವಗೈರೆ) "
            },
            11:{
                question:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು 16 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚು ಇರುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನು ಪುರುಷನೋ ? ಸ್ತ್ರೀಯಳೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಬೇಕಾಗಿರುವ ಮಿತ್ರನೇ ಕಳವು ಮಾಡಿದ್ದಾನೆ, ಅದು ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ"
            }
    },
    34:{
            1:{
                question:" ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿ (ವಾರ್ತೆ) ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ನಿಜವಲ್ಲ ಅದನ್ನು ನಂಬಬೇಡ. "
            },
            2:{
                question:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳು ಸಂಪೂರ್ಣ ನಿಜವಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನು ನಂಬಲು ಅರ್ಹನಲ್ಲ ಜೋಕೆ."
            },
            4:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ )ಸಿಗುವವೋ?",
                answer:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುವಿನ ವಿಷಯವಾಗಿ ಅನುಮಾನವನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            5:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡ ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು?",
                answer:"ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಪಶ್ಚಿಮ ದಿಕ್ಕಿಗೆ ಹೋಗಿ ವಾಯುವ್ಯ ಭಾಗದಲ್ಲಿ  ಅಡ್ಡಾಡುತ್ತಿವೆ."
            },
            6:{
                question:" ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಕಾಲಾಂತರ ಹೋದಿತು, ಸುಮ್ಮನಿರು."
            },
            7:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗುತ್ತಾನೆ, ಮತ್ತು ಕೂಡಲೇ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಳ್ಳುತ್ತಾನೆ."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಸಂಶಯ ಬಂದವರೇ ನಿಜವಾದ ಕಳ್ಳರು."
            },
            9:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:"ಓಡಿಹೋದ ಮನುಷ್ಯನು ಬಹಳ ದೂರ ಹೋಗಿದ್ದಾನೆ."
            },
            10:{
                question:" ಕಳವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ, ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳವಾದ ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ವಿಕ್ರಯವಾಗಿ ಹೋಗಿವೆ."
            },
            11:{
                question:" ಕಳವು ಆಗಿ ಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಕಳವಾದ ವಸ್ತುಗಳು ಮನೆಯ ಪೂರ್ವ, ದಕ್ಷಿಣ ಭಾಗದಲ್ಲಿ ದುಷ್ಟರ ಸ್ವಾಧೀನದಲ್ಲಿ ಇವೆ."
            },
            12:{
                question:"ಕಳವು ಮಾಡಿದವನ ವಯಸ್ಸು ಎಷ್ಟು ಇರಬಹುದು ?",
                answer:"ಕಳ್ಳನ ವಯಸ್ಸು ಸಾಧಾರಣ 32 ವರ್ಷ ಇರಬಹುದು."
            }
    },
    35:{
            1:{
                question:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವಾದುದೋ ?",
                answer:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ ಸುಳ್ಳು ನಿಂದೆಯು ಬಂದಿದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸುದ್ದಿಯು ಸಂಪೂರ್ಣ ಸತ್ಯವಲ್ಲದಿದ್ದರೂ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ನಿಜ. ಇದು ಉತ್ಪೇಕ್ಷೆಯಾಗಿದೆ."
            },
            3:{
                question:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಮಾತುಗಳು ಸಂಪೂರ್ಣ ಖೊಟ್ಟಿ, ಇವೆ, ಸುಳ್ಳು ಇವೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸವಿಟ್ಟರೆ ಕೆಲಸ ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಕಳೆದುಹೋದ ಪಶುಗಳು ಈಗಲೇ ಸಿಗುವವು , ಮನಸ್ಸಿನ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಡು."
            },
            6:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡುಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು",
                answer:" ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಉತ್ತರ ದಿಕ್ಕಿಗೆ ಹೋಗಿ ತಿರುಗಾಡುತ್ತಲಿವೆ "
            },
            7:{
                question:" ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ? ",
                answer:" ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಂಧಾನದಿಂದ ದೂರಾವಾದೀತು."
            },
            8:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದವನು ದೇವತಾನುಗ್ರಹದಿಂದ ಸಾವಕಾಶ  ಪತ್ತೆಯಾಗುತ್ತಾನೆ. "
            },
            9:{
                question:"ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಕಳುವಿನ ಬಗ್ಗೆ ನಿಮ್ಮ ಸಂಶಯವು ಸರಿಯಾದದ್ದಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ಬೇಗನೆ ಬರಲಾರನು."
            },
            11:{
                question:"ಕಳುವಾದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ, ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳುವಾದ ಹಣ, ಆಭರಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿ ಹೋಗಿವೆ ಏನೂ ಉಳಿದಿಲ್ಲ"
            },
            12:{
                question:" ಕಳುವು ಆಗಿ ಹೋದ ವಸ್ತುಗಳು ಯಾವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇರಬಹುದು ?",
                answer:" ಆ ವಸ್ತುಗಳು ಮನೆಯ ಪಶ್ಚಿಮಕ್ಕೆ ಕೆಸರು (ಹುದುಲು) ಇರುವ ಸ್ಥಳದ ಹತ್ತಿರ ಇವೆ."
            }
    },36:{
            1:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭ ಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಿಣಿ ಇದ್ದರೂ ಗರ್ಭವು ಬೆಳೆಯದಾಗಿದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯವು ನಿಜವಾದುದೋ ?",
                answer:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ ಸುಳ್ಳು ವಾರ್ತೆ ಹುಟ್ಟಿದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ಸಂಪೂರ್ಣ ಸುಳ್ಳು ಇದೆ ನಂಬಬೇಡಿರಿ"
            },
            4:{
                question:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ?",
                answer:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಿಜವಲ್ಲನೆಂದು ಹಿಂದಿನಿಂದ ತಿಳಿಯುವದು."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸವಿಟ್ಟು ಸ್ವಸ್ಥ ಚಿತ್ತದಿಂದ ಕುಳಿತುಕೋ."
            },
            6:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಬೇಗನೆ ಬರುವವು. ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ದೇವರನ್ನು ಧ್ಯಾನಿಸು."
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಉತ್ತರದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಅವೆ ಕಷ್ಟಪಟ್ಟು ಹುಡುಕಬೇಕು."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಅಪಕೀರ್ತಿಯ ಆರೋಪವು ಸಿದ್ಧವಾಗುವಂತೆ ತೋರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಓಡಿ ಹೋದವನು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ಸಿಗುತ್ತಾನೆ ಯತ್ನಿಸಿರಿ. "
            },
            10:{
                question:" ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಬೆದರಿಕೆ ಹಾಕುವದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ಸಂಶಯವು ನಿಜವೆಂದು ಕಂಡುಬರುವದು."
            },
            11:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:"ಈಗ ಓಡಿ ಹೋದವನು ಸಮೀಪದಲ್ಲಿಯೇ ನಿಮ್ಮ ಮಿತ್ರರ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            12:{
                question:"ಕಳುವು ಆದ ವಸ್ತು ಆಭರಣ ವಗೈರೆ ಖರ್ಚಾಗಿವೆಯೋ ?",
                answer:" ಕಳುವು ಆದ ಆಭರಣ, ಹಣ, ವಸ್ತು ವಗೈರೆ ಇನ್ನೂ ಖರ್ಚಾಗಿರುವದಿಲ್ಲ"
            }
    },37:{
            1:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಈಗ ಪ್ರತಿಕೂಲ ಇರುವದರಿಂದ ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಮಕ್ಕಳಾಗುವವು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭ ಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಮೂರು ತಿಂಗಳವರೆಗೆ ಗರ್ಭವು ನಿಶ್ಚಿತವೆಂದು ಹೇಳಲು ಮನಸ್ಸಿಗೆ ನಂಬಿಗೆ ಬರಲಾರದು."
            },
            3:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ?",
                answer:" ಶೋಧ ಮಾಡಿದರೆ ನಿಜವಾದ ಕಾರಣಗಳಿಲ್ಲ ಸಂಶಯವು ಸಂಪೂರ್ಣ ಸುಳ್ಳು."
            },
            4:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ವಾರ್ತೆಯು (ಸುದ್ದಿ ) ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವಾರ್ತೆ ನಿಜವಲ್ಲ. ಕುಚೇಷ್ಟೆಯದು ಮುಂದೆ ನಿಜವಾದ ಸಂಗತಿ ತಿಳಿಯುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬು, ಸತ್ಯವಾದವು ಎಂದು ಗೊತ್ತಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?.",
                answer:"ಇವನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡದೇ ಇದ್ದುದು ಯೋಗ್ಯವಾಗಿದೆ. "
            },
            7:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಈಗ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ದೂರ ಹೋಗಿರುವದಿಲ್ಲ ಬೇಗನೆ ಬರುವವು."
            },
            8:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು?",
                answer:" ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ದಕ್ಷಿಣ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ತೊಂದರೆಯಲ್ಲಿ ಇರುತ್ತವೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಅಪಕೀರ್ತಿ ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈ ಅಪಕೀರ್ತಿ ಬರುವ ಭಯವಿಲ್ಲ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            },
            10:{
                question:" ಈಗ ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಓಡಿ ಹೋದವನು ಆಲಸ್ಯವಾಗಿ ಸಿಗುತ್ತಾನೆ, ಹುಡುಕಿದರೆ ವೃಥಾ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಸಾರಾಸಾರ ವಿಚಾರಿಸಿ ಈ ಕಳುವಿನ ಬಗ್ಗೆ ಸಂಶಯ ಮಾಡಬೇಕು."
            },
            12:{
                question:" ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿಹೋದವನು ಈಗ ಎಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ ?",
                answer:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನು ಆಪ್ತರ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದಾನೆ."
            }
    },38:{
    
            1:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ?.",
                answer:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹೆಣ್ಣು ಕೂಸು ಹಡೆಯುವಳು ಅದರಿಂದ ಕಷ್ಟವು"
            },
            2:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಈಗ ಮಕ್ಕಳಾಗುವದಿಲ್ಲ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಆಗುವವು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಗರ್ಭ ಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಗರ್ಭದ ಸಂಗಡ ರೋಗವೂ ಬೆಳೆಯಹತ್ತಿದೆ. ಔಷಧೋಪಚಾರ ಮಾಡಿಸು."
            },
            4:{
                question:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ ಅವರು ಹೇಳುವದನ್ನು ಕೇಳಬೇಡ ಅನ್ಯಾಯದ್ದು"
            },
            5:{
                question:" ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿ ನಿಜವಿರುವದೋ ? ಇಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಸುದ್ದಿಯು ನಿಜವಲ್ಲ ಸುಳ್ಳು ಅದೆ ಅನ್ಯಾಯದ್ದು ಇದೆ."
            },
            6:{
                question:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಇವನು ವಿಶ್ವಾಸಕ್ಕೆ ಯೋಗ್ಯನಿದ್ದಾನೆ, ಇವನ ಮಾತು ನಂಬು."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡದಿರುವದು ಯೋಗ್ಯವಾಗಿದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಕಳೆದು ಹೋದಂಥ ಪಶುಗಳು ನಾಲ್ಕು ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಬರುವವು."
            },
            9:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುವು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವದು ?",
                answer:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶು ಪಶ್ಚಿಮ, ವಾಯವ್ಯ ದಿಕ್ಕುಗಳಲ್ಲಿ ಸ್ವೇಚ್ಛೆಯಿಂದ ತಿರುಗಾಡುತ್ತ ಇರುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಕಲಂಕವು ದೂರಾದೀತು, ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳು."
            },
            11:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡಿ ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಓಡಿ ಹೋದವನು ಸಿಕ್ಕು ಪುನಃ ಓಡಿ ಹೋಗುತ್ತಾನೆ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಕಳುವಿನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ನೀವು ತಿಳಿದುಕೊಂಡಂತೆ ಈ ಕಳುಎನ ಅಪವಾದವು ನಿಜವಾಗಿ ಇದೆ."
            }
    },
    39:{
    
            1:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?.",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳು, ನಂತರ ಸ್ವಲ್ಪ ಕಷ್ಟ ಪಡುವಳು"
            },
            2:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗಂಡುಕೂಸು ಹಡೆಯುವಳು, ಅದರಿಂದ ವೃದ್ಧಿಯು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?.",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಈಗ ಮಕ್ಕಳಾಗುವದಿಲ್ಲ ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ `ನಂತರ ಆಗುವವು. "
            },
            4:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?.",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಿಣಿ ಇರುವದಿಲ್ಲ ಒಂದು ವಿಧವಾದ ರೋಗವಿದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:" ಇವನ ಮೇಲಿನ ಸಂಶಯವು ನಿಜವಿದೆ, ಬೇರೆಯವರ ಸಹಾಯ ಬೇಡ."
            },
            6:{
                question:" ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿ ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ಅಸತ್ಯವಾದದ್ವು ಮಾತ್ಸರ್ಯದಿಂದ ಕೂಡಿದ್ದು ಇದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?.",
                answer:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತು ನಿಜವಾದವುಗಳಾಗಿವೆ."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ?.",
                answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಡಿರಿ."
            },
            9:{
                question:" ಈಗ ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?.",
                answer:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ದೂರ ಹೋಗಿವೆ, ಆದ್ದರಿಂದ ಅವುಗಳ ಆಶೆಯನ್ನು ಬಿಡು."
            },
            10:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು?.",
                answer:"ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ದಕ್ಷಿಣ ನೈಯುತ್ಯ ದಿಕ್ಕುಗಳಲ್ಲಿ ತಿರುಗಾಡುತ್ತಲಿವೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾಗುವದೋ ?.",
                answer:" ಈ ಅಪಕೀರ್ತ್ಶಿಯು ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ದೂರಾಗುವದು,"
            },
            12:{
                question:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದವನನ್ನು ಹುಡುಕಿದರೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದವನು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ತಾನೇ ಬರುತ್ತಾನೆ."
            }
    },
    40:{
    
            1:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿರುವ ಕೂಸು ಬದುಕುವಡೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ?.",
                answer:" ಈ ಕೂಸಿಗೆ ಪೂರ್ಣಾಯುಷ್ಯವಿದೆ. ಆದರೂ ಕಷ್ಟದಿಂದ ಜೀವಿಸುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯು ಬುದ್ಧಿವಂತಳಾದ ಸೂಲಗಿತ್ತಿಯ ಚತುರತನದಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ ?.",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳ ಗರ್ಭದಿಂದ ಹೆಣ್ಣು ಕೂಸು ಜನನವಾಗುವದು, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            4:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?.",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಮಕ್ಕಳು ಆಗುವವು ಪರಂತು ಸುಖವಿಲ್ಲ."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?.",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಿಣಿ ಇದ್ದಂತೆ ತೋರುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ?",
                answer:" ಈ ಸಂಶಯವನ್ನು ನಂಬಬೇಡ, ಅವನಿಗೆ ತಲೆ ತಗ್ಗಿಸಿದ್ದಾನೆ."
            },
            7:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಹೇಳುವ ವಾರ್ತೆಯು ಅನುಮಾನದ್ದು ಸಂಶಯದ್ದು ಅದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಮಾತು ಸುಳ್ಳು ಎಂದು ತಿಳಿಯಬೇಡ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡದಿರುವದೇ ಲೇಸು."
            },
            10:{
                question:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಡು, ದೈವವಶಾತ್‌ ಸಿಗುವವು."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು ?",
                answer:"ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಪೂರ್ವ, ಆಗ್ನೇಯ ದಿಕ್ಕುಗಳಲ್ಲಿ  ಜತೆಗೂಡಿಕೊಂಡು ಇರುವವು."
            },
            12:{
                question:" ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಸಿದ್ಧವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯದಿಂದ ದೂರಾಗುವದು."
            }
    },
    41:{
            1:{
                question:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ವೃದ್ಧಿಯು ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ದುರ್ಮಾರ್ಗಿಯಾಗುವನು."
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ?",
                answer:"ಜನನ ಕಾಲದ ದೋಷದಿಂದ, ಈ ಕೂಸಿನ ಆಯುಷ್ಯ ತಿಳಿಯುವದು ಅಸಾಧ್ಯ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯು ಸ್ವಲ್ಪ ತ್ರಾಸಿನಿಂದ ಹಡೆಯುವಳು."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳ ಗರ್ಭದಿಂದ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಪುತ್ರನು ಹುಟ್ಟುವನು."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗವು ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಕಾಲ ಸರಿಯಾಗಿ ಇಲ್ಲದ್ದರಿಂದ ಈಗ ಮಕ್ಕಳಾಗುವ ವಿಷಯ ಕೇಳುವಂತಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಿಣಿ ಇರುತ್ತಾಳೆ, ದೇವತಾ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿಸು."
            },
            7:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ?",
                answer:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ಇರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ವಾರ್ತೆ (ಸುದ್ದಿ ನಿಜವಿರುವದೋ) ?",
                answer:"ಇವರು ಹೇಳುವ ವಾರ್ತೆಯು ಅಸತ್ಯವೆಂದು ಹೇಳಲ್ಲಿಕ್ಕಾಗದು."
            },
            9:{
                question:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ಸಾರಾ ಸಾರಾ ವಿಚಾರ ಮಾಡಿ ನಂಬು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನು ವಿಶ್ವಾಸಿಕನಿದ್ದಾನೆ. ಆದರೆ ಕೆಲಸ ಮಾಡಲಾರನು."
            },
            11:{
                question:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ದೇವತಾ ಸ್ತೋತ್ರದಿಂದ ಸಿಗುವವು."
            },
            12:{
                question:" ಈಗ ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಹೋದ ಪಶುಗಳು ಯಾವ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಇರುವವು ?",
                answer:" ಈಗ ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು ಉತ್ತರ ಅಥವಾ ದಕ್ಷಿಣ ದಿಕ್ಕುಗಳಲ್ಲಿ ತಿರುಗಾಡುತ್ತ ಇರುತ್ತವೆ."
            }
    },
    42:{
            1:{
                question:" ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈಗ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಇವರ ವಿವಾಹವು ಬಹುಶಃ ಈಗ ಜರುಗುವದಾಗಿ ತೋರುತ್ತದೆ."
            },
            2:{
                question:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:" ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ಬದುಕಲಾರದೋ ?",
                answer:" ಈ ಕೂಸಿನ ಆಯುಷ್ಯ ತಿಳಿಯಲು ಈಗ ಉಚಿತ ಕಾಲವಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳೆಂಬುದನ್ನು ಕಾಲದೋಷದಿಂದ ಈಗ ಹೇಳಲಾರೆನು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ?",
                answer:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳ ಗರ್ಭದಿಂದ ಪುತ್ರ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಹೆಚ್ಚು ದೋಷದ ಆತಂಕದಿಂದ ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಮಕ್ಕಳಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭ ಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಇನ್ನೂ ಮೂರು ತಿಂಗಳವರೆಗೆ ಈ ಗರ್ಭದ ಸಂಬಂಧ ಏನನ್ನೂ ಹೇಳಲಾರೆನು."
            },
            8:{
                question:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ?",
                answer:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಸಂಶಯವಿದೆ. ಅದು ಸಹವಾಸ ದೋಷದಿಂದ ಬಂದಿದೆ."
            },
            9:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿ ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ನಿಜವೆಂದು ತೋರುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಿ ಕೆಡಬೇಡ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ನಂಬಿಗೆ ಇಡಲಿಕ್ಕೆ ಅಡ್ಡಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            12:{
                question:"ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ)ಸಿಗುವವೋ?",
                answer:" ಕಳೆದು ಹೋಗಿರುವ ಪಶುಗಳನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಪಟ್ಟು ಹುಡುಕಬೇಕು."
            }
    
    },
    43:{
            1:{
                question:" ಸದ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಬಳಗದವರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳಿರಿ."
            },
            2:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹ ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ಇವರ ವಿವಾಹವು ಜರುಗುವದು ಮುಂದೆ ಕಷ್ಟವಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಸ್ವೇಚ್ಛೆಯಾಗಿ ಶತ್ರುವಾಗಿ, ವರ್ತಿಸುತ್ತಾನೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೂಸಿನ ಆಯುಷ್ಯದ ಬಗ್ಗೆ ಈಗ ಹೇಳಲಿಕ್ಕೆ ಆಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿಯು ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳ ಗರ್ಭದಲ್ಲಿ ಗಂಡು, ಹೆಣ್ಣು ಎರಡು ಕೂಸುಗಳು ಇರುತ್ತವೆಂದು ತಿಳಿ."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳ ದೋಷಕ್ಕೆ ತಕ್ಕ ಉಪಚಾರವಾಗುವದರಿಂದ ಸಂತಾನವಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭ ಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಿಣಿ ಇದ್ದಾಳೆ, ಶುಭವಿದೆ."
            },
            9:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಸಂಶಯವಿಲ್ವ ಅನ್ಯಾಯವಾಗಿದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:" ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯು ಸಂಪೂರ್ಣ ಸುಳ್ಳು, ನೀನು ಯಾರ ಮಾತನ್ನೂ ನಂಬಬೇಡ."
            },
            11:{
                question:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಮಾತು ನಿಜವಾದವುಗಳಾಗಿವೆ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಮೇಲೆ ವಿಶ್ವಾಸ ಇಟ್ಟರೂ ನೀನು ಸ್ವಂತ ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡುವದು ಉತ್ತಮ."
            }
    
    
    },
    44:{
    
            1:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ವಿವಾಹ ಯೋಗವು 22 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಇದೆ."
            },
            2:{
                question:" ಸದ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಖರ್ಚು ಬಹಳ ಬರುವದರಿಂದ ಈ ಕಾರ್ಯ ಈಗ ಮಾಡದಿರುವದೇ ಲೇಸು."
            },
            3:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈಗ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈಗ ಹೆಚ್ಚು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದರೆ ಮಾತ್ರ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಶುಭವು, ಕೀರ್ತಿಯು."
            },
            5:{
                question:" ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೂಸಿಗೆ ಆಯುಷ್ಯವಿದೆ, ಉಪಚಾರಮಾಡು, ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀ ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳೆಂದು ಈಗ ಹೇಳಲಾರೆನು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ ?",
                answer:" ದೈವಾನುಕೂಲದಿಂದ ಈ ಸ್ತ್ರೀಗೆ ಪುತ್ರನು ಜನನವಾಗುವನು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನವಾಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಮಕ್ಕಳಾಗುತ್ತವೆ ಎಂದು ತಿಳಿ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಗರ್ಭಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭವತಿ ಇದ್ದಾಳೆ. ಆದರೆ ವೈದ್ಯರ ಸಲಹೆಯಂತೆ  ನಡೆಯಿರಿ"
            },
            10:{
                question:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ?",
                answer:"ಸಂಶಯವು ಇಲ್ಲ ಇದು ಸುಳ್ಳು ಅನುಮಾನವು, ಇದನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು,"
            },
            11:{
                question:"ಇವರು ಹೇಳುವ ವಾರ್ತೆ ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾರ್ತೆಯು ಬಹುಭಾಗ ನಿಜವಾಗಿದೆ, ಸ್ವಲ್ಪಮಾತ್ರ ಕಲ್ಪನೆಯಿಂದ ಕೂಡಿದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಇವನು ಹೇಳುವ ಭರವಸೆಯ ಮಾತುಗಳನ್ನು ನಂಬಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಇವನು ಹೇಳುವ ಮಾತುಗಳು ಸತ್ಯವಾದವುಗಳಲ್ಲ ಸುಳ್ಳು ಅವೆ."
            }
    },
    45:{
            1:{
                question:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ದೇವರ ಕ್ಷೋಭೆಯಿಂದ ಈ ಲಗ್ನ ಮುಂದೆ ಬೀಳಲಿದೆ. ದೇವತಾ ಪೂಜಿ ಮಾಡಿರಿ."
            },
            2:{
                question:"ನನಗೆ ವಿವಾಹ ಯೋಗವು ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಇದೆ.",
                answer:"ನಿನಗೆ 20 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹಯೋಗವಿದ್ದರೂ ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀಯಿಂದ ವಿಘ್ನವುಂಟಾಗುತದೆ."
            },
            3:{
                question:" ಸದ್ಯ ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ 20 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹಯೋಗವಿದ್ದರೂ ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರಿ ಯಿಂದ ವಿಘ್ನವುಂಟಾಗುತದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಬೇರೆಯವರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಈಗ ಆಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಹುಡುಗನು ಸದ್ಗುಣಿಯು, ಇವನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡಕ್ಕೆ ವೃದ್ಧಿಯು."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೂಸಿನ ಆಯುಷ್ಯ ವೃದ್ಧಿಯ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ನಿನ್ನ ಆದೃಷ್ಟವು ಕಾರಣ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಬಾಧೆಯುಂಟು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ಹೆಣ್ಣೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳ ಗರ್ಭದಿಂದ ಹೆಣ್ಣು ಕೂಸು ಜನಿಸುವದು. ಅದರಿಂದ ಭಾಗ್ಯವಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನಯೋಗವು ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಮಕ್ಕಳಾಗುವವು ಅವಸರ ಬೇಡ."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭದರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಪೂರ್ವ ಕರ್ಮದಿಂದ ಗರ್ಭ ನಿಲ್ಲುವದು ಕಷ್ಟಕರ."
            },
            11:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:" ಇವನ ಮೇಲೆ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ ಇದು ಸುಳ್ಳು ಸುದ್ದಿಯು."
            },
            12:{
                question:" ಇವರು ಹೇಳುವ ವಾರ್ತೆಯು ನಿಜವಿರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಹೇಳುವ ಸುದ್ದಿಯನ್ನು ನಂಬಬೇಡ, ಸಂಪೂರ್ಣ ಸುಳ್ಳು ಇರುವದು."
            }
    },
    46:{
    
            1:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ?",
                answer:" ಈ ಬೀಗತನದಿಂದ ನಿಜವಾಗಿಯು ಒಳ್ಳೆಯದಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಈ ಕಾರ್ಯ ಕೂಡಲೇ ಸಾಂಗವಾದೀತು."
            },
            3:{
                question:" ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗ ಇರುವದು ?",
                answer:" ನಿನಗೆ 20 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ, 1ನೆಯ ಯೋಗ ತಪ್ಪಿದರೂ, 2 ನೆಯ ಯೋಗ ಕೂಡಿ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            4:{
                question:" ಸದ್ಯ ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯೆ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಕೆಲವು ದಿವಸ ತಡೆಯಿರಿ, ಈಗ ವಿಘ್ನವು, ಮುಂದೆ ಮಿತ್ರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿದ್ಧಿಯು."
            },
            5:{
                question:" ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ನಿರ್ವಿಘ್ನವಾಗಿ ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಇವನನ್ನು  ದತ್ತಕ  ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ನಿನಗೆ ಶತ್ರುವಾಗುತ್ತಾನೆ. ಈ ವಿಷಯ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ? ",
                answer:" ಈ ಕೂಸು ನಿನ್ನ ಗ್ರಹಯೋಗ ಬಲದಿಂದ ಬದುಕಲು ಸಾಧ್ಯವಿದೆ"
            },
            8:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಇವಳು ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ ?",
                answer:"ಇವಳ ಗರ್ಭದಲ್ಲಿರುವ ಕೂಸಿನ ವಿಷಯವಾಗಿ ಈಗ ವಿಚಾರ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಮಕ್ಕಳಾಗುವವು , ಇನ್ನು ಈ ವಿಚಾರ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭದರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜ. ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ವಾಯು ಪ್ರಕೋಪವಿದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಇವನ ಮೇಲೆ ಇರುವ ಸಂಶಯ ನಿಜವೋ ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಇವನ ಮೇಲೆ ನಿಜವಾಗಿಯೂ ಸಂಶಯವಿದೆ."
            }
    },
    47:{
    
            1:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದಕ್ಕೆ ಪರ ಸಹಾಯವು ಚೀಕು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ?",
                answer:" ಇದಕ್ಕಿಂತಲೂ ಉತ್ತಮ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧವು ಮತ್ತೊಂದಿಲ್ಲ"
            },
            3:{
                question:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ತುಸು ದಿವಸ ತಡೆದರೆ ಈ ವಿವಾಹವು ಉತ್ತಮರಲ್ಲಿ ತನ್ನಷ್ಟಕ್ಕೆ ತಾನೇ ಆದೀತು."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ ಆದರೆ ಇದೇ ವರ್ಷವೆಂದು ನಿಶ್ಚಿತ ಹೇಳಲು ಬಾರದು."
            },
            5:{
                question:" ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಈ ಕಾರ್ಯದಿಂದ ಸುಖವಿಲ್ಲ ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡುವದು ಲೇಸು."
            },
            6:{
                question:" ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಇವರ ವಿವಾಹದ ವಿಷಯವಾಗಿ ಈಗ ವೇಳೆ ಚೆನ್ನಾಗಿದೆ."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತಕ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬೇಡ, ಆಯುಷ್ಯ ಕಡಿಮೆ ಇದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ?",
                answer:" ದೊಡ್ಡ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ಈ ಕೂಸು ದೀರ್ಫಾಯುಷಿಯಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ದೇವರ ದಯೆದಿಂದ ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ?",
                answer:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿಯ ಗರ್ಭದಿಂದ ಸುಂದರನಾದ ಮಗನು ಹುಟ್ಟುವನು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ತಕ್ಕ ಉಪಚಾರ, ಪ್ರಯತ್ನಗಳಿಂದ ಮಕ್ಕಳಾಗುವವು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಗರ್ಭ ಧರಿಸಿರುವದು ನಿಜವೋ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ಗರ್ಭದಾರಣೆಯಾಗುತ್ತದೆ."
            }
    },
    48:{
            1:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸಮಾಧಾನಕರವಾಗಿದ್ದರೂ ಒಳಗಿನ ಕಲ್ಮಷ ಇದ್ದೇ ಇರುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಸ್ನಲ ಆತಂಕ ಬಂದು ಬಲವಂತದಿಂದ ಈ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:" ಇದು ಉತ್ತಮ ಬೀಗತನವು ಇದರ ಬಗ್ಗೆ ಬೇರೆ ಏನೂ ವಿಚಾರ ಬೇಡ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:" ದೇವತಾಕ್ಷೋಭೆಯಿಂದ ಈ ಲಗ್ನಕ್ಕೆ ವಿಘ್ನಗಳುಂಟು; ದೇವತಾ  ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿರಿ."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಉತ್ತರ ವಯಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಒಮ್ಮೆ ಮಾತ್ರ ಒಂದು ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ."
            },
            6:{
                question:" ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಕಾರ್ಯವು ಸುಖರೂಪವಾಗಿ ಸಾಗಿತು, ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು."
            },
            7:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಇವರ ವಿವಾಹ ಈ ವರ್ಷ ಆಶ್ಚರ್ಯವಾಗುವಂತೆ ನೆರವೇರುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ, ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳುವದು ಶ್ರೇಷ್ಠವ್ರ, ವೃದ್ಧಿಕರವು."
            },
            9:{
                question:" ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೂಸಿನ ಆಯುಷ್ಯ ತಿಳಿಯುವದರಲ್ಲಿ ಈಗ ಏನೂ ತೋರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯಬೇಕೆಂದು ದೇವರನ್ನು ಸ್ಮರಿಸು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ ?",
                answer:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿಯ ಗರ್ಭದಿಂದ ಅದೃಷ್ಟವಶಾತ್‌ ಮಗಳು ಜನಿಸುವಳು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೆ ಸಂತಾನ ಆಗುವ ಯೋಗ ಯಾವಾಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಗೆ ಮಕ್ಕಳಾಗುವದಿಲ್ಲ ಮನಸ್ಸಿನ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು"
            }
    },
    49:{
            1:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ (ವರ) ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ದಂಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ದಂಪತಿಗಳ ಜೀವನವು ಸಮಾಧಾನಕರವಿದ್ದರೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯವು ಬಹಳ ತೊಂದರೆಗಳಿಂದ ಜರುಗುವದು ಆದರೂ ಕಷ್ಟ"
            },
            4:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ (ಬೀಗತನ) ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಗತವು ಉತ್ತಮವೆಂದು ಸ್ಪಷ್ಟವಾಗಿ ತಿಳಿಯುವವರೆಗೆ ವಿಚಾರಿಸು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈಗ ವಿವಾಹಯೋಗ ಒದಗಿ ಬಂದಿದೆ  ಬೇಗನೆ ಈ ಕಾರ್ಯ ಮುಗಿಸಿಕೊಳ್ಳಿರಿ."
            },
            6:{
                question:" ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡಂದಿರ ಯೋಗವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:" ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಯೋಚಿಸಿದ ಈ ಕಾರ್ಯವು ಸುಖರೂಪವಾಗಿ ಸಾಗೀತು."
            },
            8:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ವೇಳೆ ಸಾಮಾನ್ಯವಿದ್ದುದರಿಂದ ಈಗ ಈ ವಿವಾಹವು ಜರುಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು? .",
                answer:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ವಂಶವೃದ್ಧಿ ಕಡಿಮೆ ಮತ್ತು ದುಷ್ಟಬುದ್ದಿಯವನಿದ್ದಾನೆ."
            },
            10:{
                question:" ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೂಸಿನ ಆಯಷ್ಯವು ಕಷ್ಟದಿಂದ ಅಭಿವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳು ಕಾರಣ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಹಡೆಯುವದು ಗಂಡೋ ? ಹೆಣ್ಣೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳ ಗರ್ಭದಿಂದ ಮಗನು ಹುಟ್ಟುವನು, ಮಗಳು ಅಲ್ಲ."
            }
    },
    50:{
            1:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ, ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ?",
                answer:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ, ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದು ಆದರೆ ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ (ವರ) ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಸುಖಕರವಾಗಿಲಾರದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯವು ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಜರುಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ (ಬೀಗತನ) ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ?",
                answer:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ಯೋಗ್ಯಾಯೋಗ್ಯವೆಂದು ಹೇಳಲಾರೆನು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ವಿವಾಹ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಆದೀತು, ಧೈರ್ಯ ತಾಳು."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ತ್ರೀ ಸುಖ ಕಡಿಮೆ ಇದೆ ಗ್ರಹಶಾಂತಿ ಮಾಡಿಸು."
            },
            8:{
                question:"ಸಧ್ಯದ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ?",
                answer:" ಮುಂದಿನ ವರ್ಷ. ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಿರಿ ಯೋಗ್ಯ ಖರ್ಚು ಉಂಟು."
            },
            9:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಿವಾಹವು ಹೆಚ್ಚು ಖರ್ಚಿನಿಂದ ಆಗಬೇಕಾಗಿದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವು ಕೀರ್ತಿಯು ಸುಖವು."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಈ ಕೂಸಿನ ಆಯುಷ್ಯ ವೃದ್ದಿಗೋಸ್ಕರ ಶಿವನನ್ನು ಸ್ತುತಿಸು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಗರ್ಭಿಣಿ ಸ್ತ್ರೀಯು ಸುಖರೂಪದಿಂದ ಹಡೆಯುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ ಸುಖವಾಗಿ ಹಡೆಯುವಳೆಂದು ಕೇಳುವದಕ್ಕೆ ಇದು ಒಳ್ಳೆಯ ಕಾಲವಲ್ಲ"
            }
    },
    51:{
            1:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ವಿಚಾರದಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚು ವಿಘ್ನಗಳುಂಟಾಗುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಕನ್ಯಾ ಅಥವಾ ವರ ಉತ್ತಮ ದೊರೆತರೂ ನೀನು ಕಷ್ಟ ಭಾಗಿಯಾಗುವೆ."
            },
            3:{
                question:" ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ (ವರ) ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖ-ಸಂಸಾರ ಸಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ದಂಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯು ಅನ್ಯೋನ್ಯವಾಗಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ಶುಭ ಕಾರ್ಯಕ್ಕೆ ವಿಘ್ನವಾಗಿ ಆಮೇಲೆ ಜರುಗುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ?",
                answer:" ಈ ಬೀಗತನದಿಂದ ಕಷ್ಟವುಂಟಾಗುವವು ಕಾರಣ ಸಧ್ಯ ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯ ಕೈಗೂಡುವದು ಪ್ರಯತ್ನಿಸು "
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ 21 ನೆಯ ವಯಸ್ಸಿನಿಂದ 28 ವರ್ಷದವರೆಗೆ ಸ್ತ್ರೀಭೋಗವು, ಇಬ್ಬರು ಸ್ತ್ರೀಯಿಂದ ಬಹಳ. ಸುಖವಿದೆ."
            },
            9:{
                question:" ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ಈ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಿರಿ, ಶುಭವಿದೆ. "
            },
            10:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ'?",
                answer:"ಈ ವಿವಾಹಕ್ಕೆ ಈಗ  ವಿಘ್ನವುಂಟಾಗಿ ನಂತರ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಿಗುವದು"
            },
            11:{
                question:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವುಂಟು "
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ಹುಟ್ಟಿದ ಕೂಸು ಬದುಕುವದೋ ? ಬದುಕಲಾರದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೂಸು ದೀರ್ಫಾಯುಶಿಯಾಗಿ ಭಾಗ್ಯ ಸಂಪನ್ನನಾಗುವನು."
            }
    },
    52:{
            1:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇವೆ ?",
                answer:" ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಮೋಸಗರಳು, ಸ್ವಾರ್ಥಿಯು, ಹಾಸ್ಯಗಾರಳು, ಉತ್ತಮಳಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ಈ ಕನ್ನೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಹೇಗೆ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ನಿನಗೆ ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡುವದರಿಂದ ದೊರಕುವಳು."
            },
            3:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ?",
                answer:"ಉತ್ತಮ ವರ, ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದಕ್ಕೆ ಈಗ ಸಮಯ ಚನ್ನಾಗಿಲ್ಲ "
            },
            4:{
                question:" ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಕೆಯಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ?",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ಒಳ್ಳೆಯ ಗುಣವಂತಳು ಸುಖವೃದ್ದಿಯು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನ ಸುಖಕರವಾಗಿರುತದೆ. |"
            },
            6:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯವು ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಜರುಗುತ್ತದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ? ",
                answer:"ಕಾಲವಶಾತ್‌ ಈ ಬೀಗತನದಿಂದ ಹೆಚ್ಚು ಸುಖವಾಗುವದಿಲ್ಹ"
            },
            8:{
                question:" ಈ ಮಂಗಲ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯದ ಯೋಗವಿದೆ."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ?",
                answer:"ನಿನಗೆ 23 ನೆಯ ವರ್ಷದ ನಂತರ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯಕ್ಕೆ ಆತಂಕವುಂಟು, ಆದರೂ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:" ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈಗ ಜರುಗುವದರಿಂದ ಸಂತೋಷ ಹೊಂದುವರು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಹುಡುಗನನ್ನು ದತ್ತಕ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಸುಖ- ಸಂತೋಷ ವೃದ್ಧಿಯು."
            }
    },
    53:{
            1:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ಸಿಗುವದು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ಕನ್ಯೆ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಜಾರಿಣಿ, ಮೋಸಗಾರಳು, ಮಾಟಗಾರ್ತಿಯು ಉತ್ತಮಳಲ್ಲ."
    
            },
            3:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಆಶೆಯನ್ನು ನೀನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡುವದು ಲೇಸು."
            },
            4:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವಳೋ ?",
                answer:" ಉತ್ತಮ ವರ ಅಥವಾ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರೆತರೂ ಲಾಭವಿಲ್ಲ."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾದಿಂದ ಕ್ಷೇಮವು, ಸಂಸಾರ ವೃದ್ಧಿಯ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನ ಸಮಾಧಾನಕರವಿದ್ದರೂ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಅಸಹ್ಯವಿರುತ್ತದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಮಿತ್ರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ? ",
                answer:"ಬೀಗತನವು ಯೋಗ್ಯವಾದದ್ದು ಆದರೆ ಹೆಚ್ಚು ಖರ್ಚು ಬರುವದು"
            },
            9:{
                question:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು",
                answer:" ವರ್ಷ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯಕ್ಕೆ ಅನುಕೂಲವಿದೆ. ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿರಿ. ದೇವರನ್ನು ಭಕ್ತಿಯಿಂದ ಪೂಜಿಸಿರಿ."
            },
            10:{
                question:" ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ 22ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಿವಾಹ ಯೋಗವಿದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ಈ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಬಹಳ ಬೇಗ ಮಾಡಬೇಕು."
            },
            12:{
                question:" ಇವರ ವಿವಾಹವು ಈ ವರ್ಷ ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಈ ವಿವಾಹವು ಜರುಗುವದಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ತಡವಾಗಿ ಆಗುವದು."
            }
    },
    54:{
            1:{
                question:"ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖಜೀವನ ಸಾಗಿಸುವೆ ."
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರೆತರೂ ನೀನು ಕಷ್ಟ ಭಾಗಿಯಾಗುವೆ ?"
            },
            3:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇವೆ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಸದ್ಗುಣಿಯು ಕಾರ್ಯದಲ್ಲಿ ಕುಶಲಳು, ನಿರ್ದೋಷಿಯು"
            },
            4:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ನಿನಗೆ ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡುವದರಿಂದ ದೊರಕುವಳು."
            },
            5:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯೆ ದೊರಕುವರೋ`?.",
                answer:" ಈಗ ಉತ್ತಮ ವರ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದಿಲ್ಲ ಆದ್ದರಿಂದ ಆಶಾ ಬಿಡುವದು ನೆಟ್ಟಗೆ."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವುದೋ",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸಂಸಾರಕ್ಕೆ ಯೋಗ್ಯವು. ಆದರೆ ಗೃಹದಲ್ಲಿ ವಿಚ್ಛಿದ್ರಕಾರಕ ಕಲಹಗಳು"
            },
            7:{
                question:" ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನ ಬಲವಂತದಿಂದ ಅನುಕೂಲವಾಗಿರುವದು ಪ್ರೀತಿ ಕಡಿಮೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಬಹಳ ತೊಂದರೆಗಳಾಗಿ ಕೊನೆಗೆ ಶುಭ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುತ್ತದೆ. "
            },
            9:{
                question:" ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಗತನ ಸರಿಯಲ್ಲವೆಂದು ತಿಳಿದ ಮೇಲೆ ಚಿಂತೆಯಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದು ಕಷ್ಟ, ಮುಂದಿನ ವರ್ಷ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಆಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ವಿವಾಹಯೋಗ ಇರುವದು ?",
                answer:"ಈ ನಿನಗೆ 19-22-28 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ವಿವಾಹಯೋಗವಿದೆ."
            },
            12:{
                question:" ಸಧ್ಯ ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಿರಿ."
            }
    },
    55:{
            1:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಲಭ್ಯವಾಗಲು ಬಹಳ ಶ್ರಮವಹಿಸಿದರೆ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:" ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮ ಹೆಂಡತಿ ಸಿಗುವಳು."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರೆಯಲಿಕ್ಕೆ ಈಗ ಸಮಯ ಚೆನ್ನಾಗಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:" ಈ ಕನ್ಯೆಯು ದರಿದ್ರಳು, ಜಗಳಗಂಟೆಯು ಸಾಧಾರಣ ಉತ್ತಮಳು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:" ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನಿನಗ ಕೊಡುವರು ಆದರೆ ಅದರಿಂದ ಬಾಧೆಯುಂಟಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ  ಉತ್ತಮ  ಕನ್ಯಾ ಅಥವಾ ವರ ದೊರಕುವದು,"
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು"
            },
            8:{
                question:"ಈ ಸತಿ- ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ದಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನ ಸುಖಕರವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ಕಷ್ಟ,"
            },
            9:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯವು ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಜರುಗುತ್ತದೆ."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ?",
                answer:" ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧವು ಉತ್ತಮವಾದರೂ ನಂತರ ಕಲಹ ಹುಟ್ಟುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯವು ದೀರ್ಥ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ವಿವಾಹಯೋಗವಿರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಉತ್ತರ ವಯಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀಯಿಂದ ಸುಖ-ಭೋಗವು."
            }
    },
    56:{
            1:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಬಹಳ ಸಾಹಸ ಮಾಡಿದರೆ ದೊರೆಯಬಹುದು."
            },
            2:{
                question:" ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು (ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವದು ದುರ್ಲಭ, ಸಿಕ್ಕರೂ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಸುಖಭೋಗವು."
            },
            3:{
                question:" ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು, ಪರವಾಯಿಲ್ಲ"
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರೆತರೂ ಹೆಚ್ಚು ಲಾಭವಿಲ್ಲ."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಮಾತುಗಾರಳು ಆಪ್ತರಲ್ಲಿ ವೈರ ಭಾವದವಳು, ಸಾಧಾರಣ ಗುಣವಂತಿಯು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ಕೊಡುವದಿಲ್ಲ ಆ ಬಗ್ಗೆ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            7:{
                question:" ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯಾ ಅಥವಾ ವರನ ವಿಷಯವಾಗಿ ವಿಘ್ನವುಂಟಾಗಿ ಕೆಲಸವಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:" ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಕೆಯಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಕ್ಷೇಮವು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ದಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ದಂಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಮಧ್ಯವರ್ತಿಯವರಿಂದ ಜೀವನವು ಸರಳವಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯವು ಜರುಗುವದು ಕಷ್ಟ, ವಿರೋಧ ಹುಟ್ಟುತ್ತದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ?",
                answer:" ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧ ವಿಷಯವಾಗಿ ಈಗ ಪ್ರಶ್ನೆ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯ ಮಾಡಲು ಯಾವಾಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಮಂಗಲಕಾರ್ಯವು ಪರರಸಹಾಯದಿಂದ ಈಗಲೇ ಜರುಗುವದು."
            }
    },
    57:{
            1:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನಿನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಇದೆ. ಆದರೆ ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ತೊಂದರೆ ಇವೆ."
            },
            2:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನವಿರ್ವಾಹದ) ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದವನು ಸಿಕ್ಕರೂ ಅವನೊಡನೆ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಮಾತ್ರ ಸುಖ ಜೀವನವು."
            },
            3:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ?",
                answer:" ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀ ಮಧ್ಯಸ್ಥರ ಆಶಾ, ಮೋಸ, ಚಮತ್ಕಾರಗಳಿಂದ ಸಿಗುವಳು."
            },
            4:{
                question:" ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಯಾವಾಗಲೂ ತೊಂದರೆಗಳಾಗುತ್ತವೆ."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆ ದೊರಕುವದೋ ? ",
                answer:"ನೀವು ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಆದ್ದರಿಂದ ಆಶಾ ಬಿಡುವದು ನೆಟ್ಟಗೆ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಕನ್ಯೆ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ- ಕನ್ಯೆಯು ಶಾಂತ ಸ್ವಭಾವಿಯು, ಧರ್ಮಿಷ್ಠಳು, ಭಾಗ್ಯವ0ತಳು, ಭೋಗಿಯು, ಪುತ್ರವತಿಯು"
            },
            7:{
                question:" ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನಿನಗೆ ಕೊಡುವರು ಆದರೆ ಅದರಿಂದ ಲಾಭವಿಲ್ಲ."
            },
            8:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ನಿಮಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಿಗುವರು."
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವು, ಸಂಪದಭಿವೃದ್ಧಿಯು, ಸಂತಾನ ವೃದ್ಧಿಯು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದು ಕಷ್ಟದ ಮಾತು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದು ಕಷ್ಟವಾಗಿದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಶರೀರ ಸಂಬಂಧದಿಂದ ಉತ್ತಮವೋ ? ಕನಿಷ್ಠವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಗತನದಿಂದ ಲಾಭವೇ ಹೇಗೆ ? ಎಂದು ನೀನು ಪ್ರಶ್ನೆ ಕೇಳಬೇಡ"
            }
    },
    58:{
            1:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ? ",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸಮಾಧಾನಕರವಾಗಿದ್ದರು  ಒಳಗಿನ ಕಲ್ಮಷ ಹೋಗುವದಿಲ್ಲ "
            },
            2:{
                question:"ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನಿನಗೂ ಅಂತರಂಗ ಪ್ರೇಮ ಜಾಸ್ತಿ ಇದೆ. ಬಾಹ್ಯ ಪ್ರೇಮ ಕಡಿಮೆ ಇದೆ."
            },
            3:{
                question:" ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಏನಾದರೊಂದು ಆಶೆಯಿಂದ ಮಧ್ಯಸ್ಥರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿಗುವನು."
            },
            4:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ? ",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಮಧ್ಯಸ್ಥರಿಂದ ಸಿಗುವಳು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಮಾತ್ರ ಸುಖ."
            },
            5:{
                question:" ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸದಾ ಚಿಂತೆಯು, ಕಷ್ಟವು."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ನಿಮಗೆ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ದೊರಕುವರು."
            },
            7:{
                question:"ಈ  ಕನ್ಯೆ ಗುಣ, ಶೀಲ. ಸ್ವಬಾವ ಹೇಗೆ ಇವೆ?",
                answer:" ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಸಾಧಾರಣ ಗುಣವತಿಯು, ಸಂಸಾರಕ್ಕೆ ಯೋಗ್ಯಳು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಕನ್ಯಾ ಸಿಕ್ಕರೂ ನೀನು ಕಷ್ಟಭಾಗಿಯಾಗುವೆ"
            },
            9:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ, ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯೆ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ನಿಮಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ಅಥವಾ ವರ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಆದ್ದರಿಂದ ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಬೇಡ. "
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾದಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದಿಲ್ಲ, ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ"
            },
            11:{
                question:" ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಗಂಡ-ಹೆಂಡಿರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗಿರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            12:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ? ",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಶುಭಕಾರ್ಯ ಜರುಗುವದು ತಪ್ಪಿ ಹೋಗುವದು, ಬಹಳ ಕಷ್ಟಕರ."
            }
    },
    59:{
            1:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ಪ್ರೇಮ ಕಡಿಮೆ, ಯಾವಾಗಲೂ ಸಂಚಾರಿಯು."
            },
            2:{
                question:" ಈ  ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸಮಾಧಾನಕರವಿದ್ದರೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ"
            },
            3:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಚೆಳೆಯುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನಿನಗೂ ಪ್ರೇಮ ವೃದ್ಧಿಯು ಅವಳು ಗುಣವತಿಯು"
            },
            4:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಚಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಪರಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿಕ್ಕರೂ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಸುಖ ಜೀವನವು."
            },
            5:{
                question:" ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀ ವಶೀಕರಣಾದಿಗಳಿಂದ ಮಾತ್ರ ಲಭ್ಯಳು, ನಂತರ ಸುಖಭೋಗವು."
            },
            6:{
                question:"ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವೋ ?ದುಃಖವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವುಂಟು, ವೃದ್ಧಿಯುಂಟು.."
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯ ವಿಷಯವಾಗಿ ವಿಘ್ನವುಂಟಾಗಿ ಕೆಲಸ ಆಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಧರ್ಮಿಷ್ಠಳು,ಪುತ್ರವತಿಯು,ಶಾಂತ ಸ್ವಭಾವಿಯು,ಗುಣವತಿಯು. "
            },
            9:{
                question:" ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವ ವಿಷಯವಾಗಿ ಈಗ ಉತ್ತಮ ವೇಳೆಯಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ? ",
                answer:" ನಿಮಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ಅಥವಾ ವರ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ದೊರಕುವರು"
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ?",
                answer:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ಸದ್ಗುಣಿಯು,ಸುಶೀಲಳು, ಸುಖವು"
            },
            12:{
                question:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸತಿ-ಪತಿಗಳಲ್ಲಿ ಯಾವ ಗುಣವೂ ಅಷ್ಟು ಹಿತಕರವಾಗಿರುವದಿಲ್ಲ"
            }
    },
    60:{
            1:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"no answer "
            },
            2:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೊ?",
                answer:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ಪ್ರೇಮ ಕಡಿಮೆ, ಅವನದು ಬೇರೆ ಸ್ತ್ರೀಯರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಜಾಸ್ತಿ ಅದೆ. "
            },
            3:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನ ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ- ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನ ಸರಿಯಾಗಿ ಸುಖಕರವಾಗಿ ಸಾಗಲಾರದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಮೋಸಗಾರಳು ಅವಳು ನಿನಗೆ ಹೆದರಿ ಜಾಸ್ತಿ ಪ್ರೇಮ ತೋರಿಸುತ್ತಾಳೆ."
            },
            5:{
                question:" ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ( ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ?",
                answer:" ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನು, ಸುಖಭೋಗವು"
            },
            6:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ( ಪುನರ್ವಿವಾಹದ )ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ಈ ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀ ಆಶಾ, ಮೋಸಗಳಿಂದ ದೊರಕುವಳು"
            },
            7:{
                question:"ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾತ ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಏನೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ  ಕನ್ಯಾ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಿಗುವರು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ?",
                answer:" ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಪುತ್ರವತಿಯು, 'ಬುದ್ಧಿವಂತಳು, ಸಂತೋಪಚಿತ್ತಳು."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ನಿನಗೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವಿದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ?",
                answer:"ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರೆತರೂ ಅದರಿಂದ ಪೀಡೆಯುಂಟಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೊ?",
                answer:" ಈಗ ಗೊತ್ತು ಮಾಡಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯೆಯಿಂದ ಕಲಹಕಾರಕವು, ದುಃಖವು."
            }
    },
    61:{
            1:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡ (ಉಡಿಕಿ)ನನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
            },
            2:{
                question:" ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ ಉಡಿಕಿ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖ ಜೀವನವು"
            },
            3:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ಪ್ರೇಮ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ, ಪೂರ್ಣ ಪ್ರೇಮ ಇಲ್ಲ ಜಾರ ನಿದ್ದಾನೆ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗಿ ಸಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನಿನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಕಡಿಮೆ, ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೇಮವು ಇದೆ"
            },
            6:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ದೊರಕುವನು."
            },
            7:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನರ್ವಿವಾಹ) ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯು ಲಭ್ಯವಾಗುವದು ದುಸ್ತರ, ಕೇವಲ ಆಶಾ ಮಾತ್ರ."
            },
            8:{
                question:"ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಆ ಹೆಂಡತಿಯು ಅದೃಷ್ಟವಂತಳು."
            },
            9:{
                question:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಆದರಿಂದ ಪ್ರಯತ್ನಿಸಬೇಡ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಚತುರಳು, ಪುತ್ರವತಿಯು, ಶಾಂತಳು, ಸಂತೋಷ ಚಿತ್ತಳು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಕೊಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಕನ್ಯಾ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಕಾರಣ ಆಶಾ ಬಿಡುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            12:{
                question:" ಇವಳಿಗೆ ಉತ್ತಮ ವರ ಇವನಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವರೋ ?",
                answer:" ಉತ್ತಮ ವರ ಅಥವಾ  ಉತ್ತಮ  ಕನ್ಯಾ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಸುಖವಾಗಿರು."
            }
    },
    62:{
            1:{
                question:" ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡಂದಿರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡಂದಿರು ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇರುತ್ತಾರೆ ಮತ್ತು ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೇಮವು."
            },
            2:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡ (ಉಡಿಕಿ)ನನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು?",
                answer:" ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಉಡಿಕಿ ಗಂಡನನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಅವನದು ನಿನ್ನಲ್ಲಿ  ಪ್ರೀತಿ ಕಡಿಮೆ."
            },
            3:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ ಉಡಕಿ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖ ಜೀವನವು."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಸಾಧಾರಣ ಇರುವದು,."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗಿರುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನಿನಗೂ ಪೂರ್ಣ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಇದೆ. ಸ್ನಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಹುಟ್ಟುವದು."
            },
            7:{
                question:" ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ? ",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ನಿನ್ನನ್ನು ಒಪ್ಪಲಾರನು ಆಶಾ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು"
            },
            8:{
                question:" ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯು, ಚಮತ್ಕಾರದಿಂದ ಮೋಸದಿಂದ ಲಭ್ಯವಾಗುವಳು."
            },
            9:{
                question:"ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖಪೋ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸಿಗುವದು"
            },
            11:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:" ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಸುಖಭೋಗಿಯು, ಚತುರಳು, ಸಂಸಾರಕ್ಕೆ ಯೋಗ್ಯಳು"
            },
            12:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ನನಗೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ದೀರ್ಫ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ನಿನಗೆ ಈ ಕನ್ಯೆಯನ್ನು ಕೊಡುವರು."
            }
    },63:{
            1:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು.",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿಯು-ಎರಡನೇ ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ನಿನ್ನೊಡನೆ ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇರುತ್ತಾನೆ."
            },
            2:{
                question:" ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಪರಸ್ಪರ ಕಲಹ ಮಾಡುತ್ತಾರೆ, ಆದರೆ ನಿನ್ನ ಬಗ್ಗೆ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ಇದೆ."
            },
            3:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಿಲ್ಲ, ಅಧಿಕ ಕಷ್ಟವು."
            },
            4:{
                question:" ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಉಡಿಕಿ ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ತೊಂದರೆಗಳು ಬಹಳ, ಸುಖ ಕಡಿಮೆ."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮಸಂಬಂಧ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ, ಇವನು ಪರದೇಶಗಾಮಿಯು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ- ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸಮಾಧಾನಕರವಿದ್ದರೂ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಅಸಹ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. "
            },
            7:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನಿನಗೂ ಸಂಪೂರ್ಣ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧವಿಲ್ಲ."
            },
            8:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಪರಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿಗುವನು."
            },
            9:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನಿರ್ವಿವಾಹದ) ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಮಧ್ಯಸ್ಥರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿಕ್ಕರೂ, ಬಹಳ ದಿವಸ ಇರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:" ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವೊ ?",
                answer:" ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವು, ಸಮಭಾವ ಇದ್ದ ಪತ್ನಿಯು."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:" ಕನ್ಯಾ ಅಥವಾ ವರ ದೊರೆತರೂ ಅದರಿಂದ ಪೀಡೆಯುಂಟಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಕನ್ಯೆಯ ಗುಣ, ಶೀಲ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ? ",
                answer:"ಈ ಕನ್ಯೆಯು ಬುದ್ಧಿವಂತಳು, ಜ್ಞಾನಿಯು, ಸದ್ಗುಣಿಯು. "
            }
    },
    64:{
            1:{
                question:" ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು?",
                answer:"ನೀನು ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳಲ್ಲಿ ಆಸಕ್ತಿ ವಹಿಸಿದರೆ ಸುಖಿಯಾಗು"
            },
            2:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನವಾದರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ನಿನ್ನ ಪತಿ ಎರಡನೆ ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ಕಡಮೆ.  ಆಗುವದು."
            },
            3:{
                question:" ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುತ್ತಾರೆ."
            },
            4:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಕಪಟ ಬುದ್ಧಿ ಹುಟ್ಟುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:"ನಾನು. ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಚಿಂತೆಯು ಮನೋವ್ಯಾಕುಲತೆಯು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ನಿನ್ನ ಪತಿಯು ಸುಶೀಲನು ಅವನೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ  ಯಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಬಲವಂತದಿಂದ ಅನುಕೂಲವಾಗುವದು, ಪ್ರೀತಿ ಕಡಿಮೆ."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಮೋಸಗಾರಳು, ಅತಿ ಚಮತ್ಕಾರಿಣಿಯು ಇರುವಳು."
            },
            9:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನೊಡನೆ ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ಸಂಸಾರ ಸುಖವು ಇದೆ"
            },
            10:{
                question:" ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸ್ವಂತ ಚಮತ್ಕಾರದಿಂದ ಸಿಗುತ್ತಾಳೆ."
            },
            11:{
                question:" ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ದುಷ್ಟ ಹೆಂಡತಿಯು ಸಿಗುವಳು ಕಷ್ಟವು."
            },
            12:{
                question:" ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಆಲೋಚಿಸಿದ ವರ ಅಥವಾ ಕನ್ಯಾ ದೊರಕುವದಿಲ್ಲ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಸುಖವಾಗಿರು."
            }
    },
    65:{
            1:{
                question:" ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಅಧಿಕ ಧನಲಾಭವು, ಕೃಷಿಯಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು. "
            },
            2:{
                question:" ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಇರುವ ಪರಿಸ್ಥಿತಿಯೇ ಸುಖವೆಂದು ಭಾವಿಸಬೇಕು. "
            },
            3:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಪತಿ ಎರಡನೇ ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಿಲ್ಲ ಅಧಿಕ ಕಷ್ಟವು."
            },
            4:{
                question:"ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರಲ್ಲಿಯೂ ದುರ್ಬುದ್ಧಿ ಇರುವದು. "
            },
            5:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು ಉಡಿಕಿ)ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಪಿಸುಮಾತಿನಿಂದ ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ಅಸಹ್ಯವಾಗಿರುವನು."
            },
            6:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವು ಸಂತೋಷವು."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ? ",
                answer:" ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಹೆಚ್ಚುವದು, ಆದರೆ ಅವನುಕೋಪಿಯು, ಲೋಭಿಯು. "
            },
            8:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ಕಷ್ಟಕರ."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ ? ",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ ನಿನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಸಾಧಾರಣವಾಗಿರುವದು."
            },
            10:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಆಶೆ, ಆಮಿಷಗಳಿಂದ ದೂರವಾಗುವನು."
            },
            11:{
                question:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಮೋಸ, ಸಾಹಸ, ಭಯ ವಾಕ್ಯಗಳಿಂದ ಸಿಗುವಳು."
            },
            12:{
                question:" ನಾನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ (ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಪುನರ್ವಿವಾಹ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
            }
    },
    66:{
            1:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವೋ ? ಹಾನಿಯೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವು ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಸಿಗುವದೆಂದು ಹೇಳಲು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ."
            },
            2:{
                question:"ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನವು ಕೃಷಿಯಿಂದ, ಸ್ವಂತ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಧೈರ್ಯದಿಂದ ಇದ್ದರೆ ಸುಖದ ದಿವಸಗಳು ಬೇಗ ಬಂದಾವು."
            },
            4:{
                question:" ನನ್ನ ಪತಿ ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿ ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ಕಪಟ ಬುದ್ದಿ ಹುಟ್ಟುತ್ತದೆ, ಆದ್ದರಿಂದ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:"ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರಲ್ಲಿ ಬೇದಭಾವ ಹುಟ್ಟುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು ( ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮ ನಿನ್ನ ಮಾತಿಗೆ ಪ್ರಾಧಾನ್ಯವಿರುವದು."
            },
            7:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ದುಃಖವು,(ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ)."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿಯು ಉತ್ತಮನು, ಅವನೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಜಾಸ್ತಿಯಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಮಧ್ಯವರ್ತಿಯವರಿಂದ ಸರಳವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನಿನಗೂ ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಇರುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ದೊರಕುವನು ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ (ಪುನರ್ವಿವಾಹದ) ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಸಿಗುವಳೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಸ್ತ್ರೀಯಳು ಪರಸಹಾಯದಿಂದ ಲಭ್ಯವಾಗುವಳು."
            }
        },
        67:{
            1:{	
                question:" ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯ  ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ? ಮಂದಿಯೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ಮೊದಲು ತೇಜಿಯಾಗಿ ನಂತರ ಮಂದಿಯಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವೋ ? ಹಾನಿಯೋ ?",
                answer:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:" ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:" ತಾಯಿ-ತಂದೆಗಳೊಡನೆ ದ್ವೇಷ ಮಾಡುತ್ತಿರುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಸುಖವಿಲ್ಲದಾಗಿದೆ. ಅವರೊಡನೆ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇರು."
            },
            5:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿ ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ಅಸಹ್ಯವಾಗುವನು.ಆದರೂ ಅವನು ನಿನ್ನ ಮಾತು ಕೇಳುವನು."
            },
            6:{
                question:" ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರಲ್ಲಿ ಸ್ನೇಹವಿದೆ, ಗೃಹಕೃತ್ಯ ಉತ್ತಮವಾಗಿ ನಡೆಯುವದು."
            },
            7:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಗಂಡನನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಗಂಡನನ್ನು ಮದುವೆ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಕಠಿಣತನವು, ದುಃಖವು."
            },
            8:{
                question:" ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ (ಉಡಿಕಿ) ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಆಕೆಯು ಅದೃಷ್ಟವಂತಳಿದ್ದಾಳೆ, ಸುಖಜೀವನವು."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ಪ್ರೇಮಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಪತಿಯೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧವು ಸಾಧಾರಣ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ಜೀವನವು ಸರಳವಾಗುವದು ಕಷ್ಟಕರ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯು ಶೀಘ್ರಕೋಪಿ ಇದ್ದರೂ ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಜಾಸ್ತಿ ಇರುವದು."
            },
            12:{
                question:"ನಾನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುನರ್ವಿವಾಹದ ಪುರುಷನು ಸಿಗುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಪುರುಷನು ಮಧ್ಯಸ್ಥರ ಸಹಾಯದಿಂದ ವಶವಾಗುವನು."
            }
        },
        68:{
            1:{	
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
                answer:" ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಚನ್ನಾಗಿ ನಡೆದು ಆಮೇಲೆ ಸಾಧಾರಣ."
            },
            2:{
                question:" ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ತೇಜಿಯ ಧಾರಣಿಯು ಸ್ಥಿರವಿರುವದಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಮಾತ್ರ ಇರುವದು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟದಿಂದ ಮಾತ್ರ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ, ಕೃಷಿಯಿಂದ, ದಲ್ಲಾಳಿಯ ವ್ಯವಹಾರದಿಂದ ಜೀವನ ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಸಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:"ದೇವತಾಕ್ಷೋಭೆಯಿಂದ ನಿನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದಿಲ್ಲ ಅದಕ್ಕಾಗಿ ಪೂಜಾ ಅನುಷ್ಠಾನ ಮಾಡಿರಿ."
            },
            6:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿ ಎರಡನೆಯ ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವು ನಿನ್ನ ಮಾತಿಗೆ ಪ್ರಾಧಾನ್ಯವಿರುವದು."
            },
            7:{
                question:"ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:"ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರೂ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇರುವದಿಲ್ಲ ಯಾವಾಗಲೂ ಕಲಹ ಮಾಡುತ್ತಿರುವರು."
            },
            8:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವನು ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು(ಉಡಿಕೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವು."
            },
            9:{
                question:" ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿ ಜಾರನಿದ್ದಾನೆ ಅವನೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಸಾಧಾರಣವು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಅನುಕೂಲವಿರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            12:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನನಗೂ ಪ್ರೇಮಸಂಬಂಧ ಬೆಳೆಯುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ತ್ರೀಯಳಿಗೂ, ನಿನಗೂ ಪೂರ್ಣ ಪ್ರೇಮವಿಲ್ಲ ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೇಮಸಂಬಂಧ ಇರುವದು."
            }
        },
        69:{
            1:{	
                question:" ಈ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮ ಗ್ರಹಚಾರ ನೋಡಿಕೊಂಡು ತೇಜಿ-ಮಂದಿ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಪಾಲಿನ ವ್ಯಾಪಾರವು ಲಾಭ ನಷ್ಟಗಳಿಲ್ಲದೆ ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿ ಈಗ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದು ನಂತರ ಮಂದಿಯಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ನಷ್ಟವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ವ್ಯರ್ಥ ತ್ರಾಸಾಗುವದೇ ಹೊರತು ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:" ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಕೃಷಿಯಿಂದ ಮಧ್ಯಮ ರೀತಿಯ ಸುಖ ಜೀವನವು."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು?",
                answer:" ಈಗಿರುವ ನಿನ್ನ ಸ್ವಭಾವವನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸಿದರೆ ಮಾತ್ರ ಸುಖಿಯಾಗುವೆ."
    
            },
            7:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿಯು ಎರಡನೆಯ ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಕಠಿಣತನದಿಂದ ಸ್ಥಿತಿ ಸುಧಾರಿಸುವದು, ಸವತಿಯ ಕಾಟ ಜಾಸ್ತಿ ಆಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರಲ್ಲಿಯ ಭಿನ್ನಭಾವಗಳೇ ನಿನಗೆ ಕಾಡಾಟವಾಗಿವೆ."
            },
            9:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:" ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಕಷ್ಟವು,ಚಿಂತೆಯು, ಪರಾಧೀನತೆಯು."
            },
            10:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು (ಉಡಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಆಕೆ ಸಮಭಾವ ಇದ್ದವಳು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿಯು ಕ್ರೂರನು, ಅವನೊಡನೆ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಸಾಧಾರಣ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರ ದಾಂಪತ್ಯ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ತ್ರೀ-ಪುರುಷರಲ್ಲಿ ಯಾರ ಗುಣವೂ ಅಷ್ಟೊಂದು ಚನ್ನಾಗಿರುವದಿಲ್ಲ"
            }
        },
        70:{
            1:{	
                question:"ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟ, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ತುಂಬಾ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ ವ್ಯವಹಾರವು ಒಟ್ಟಿನ ಮೇಲೆ ಹಾನಿಯಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಕುತ್ಸಿತ ಜನರಿಂದ ವಿರೋಧ ಹುಟ್ಟೀತು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ದೇಶಕಾಲಾನುಸಾರವಾಗಿ ಧಾರಣಿಯು ಹೆಚ್ಚು ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರವು ಲಾಭಕರವೆನಿಸುವದು ಇದರಲ್ಲಿ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:"ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:" ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ, ಬರೆಯುವ ಕೆಲಸದಿಂದ ಸುಖಜೀವನ ಸಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:"ಇದ್ದುದರಲ್ಲಿಯೇ ಸಮಾಧಾನ ಹೊಂದಬೇಕು, ಇದಕ್ಕಿಂತ ಜಾಸ್ತಿ ಇಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇದ್ದಾರೆ."
            },
            10:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ(ಉಡಿಕಿ)ಗಂಡನನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಪ್ರೀತಿಯು ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
            },
            11:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ದುಃಖವು ಚಿಂತೆಯು, ಅವಳು ದುಷ್ಟಳು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಪತಿಯೊಡನೆ ನಿನ್ನ ಪ್ರೇಮ ಸಂಬಂಧ ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದು."
            }
        },
        71:{
            1:{	
                question:"ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ತಾಮ್ರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ತಾಮ್ರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರವನ್ನು ಚಮತ್ಕಾರದಿಂದ ಮಾಡಿದರೆ ಮಾತ್ರ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು ,ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟ, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸಾವಕಾಶ ಲಾಭವಾಗುವದು. "
            },
            3:{
                question:"ಈ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ ವ್ಯವಹಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆಯುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಪಾಲುಗಾರನು ದ್ರೋಹಿ ಇದ್ದಾನೆ. ಮುಂದೆ ಹಾನಿ ಆದೀತು, ಕೂಡಿಕೊಳ್ಳಬೇಡ."
            },
            5:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ಮೊದಲು ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ನಂತರ ಮಂದಿಯಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರವು ಉಪಯೋಗದ್ದಿದೆ, ನಷ್ಟವಿಲ್ಲ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗುವದು ? ",
                answer:"ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಲಾಭವು ಉತ್ತಮ ಜನರ ಆಶ್ರಯದಿಂದ ಅಧಿಕ ಲಾಭವು."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:"ಧೈರ್ಯದಿಂದ ಇರು, ತೀವ್ರವೇ ಸುಖವಾಗುವದು, ದೇವರನ್ನು ಧ್ಯಾನಿಸು."
            },
            9:{
                question:" ನನ್ನ ಪತಿ ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿ ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸವತಿಯ ಅಧಿಕಾರ  ಜಾಸ್ತಿ ಆಗುತ್ತದೆ, ನಿನಗೆ ಸ್ವತಂತ್ರ ಕಡಿಮೆ."
            },
            10:{
                question:" ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರಲ್ಲಿ ಒಬ್ಬಳು ಉತ್ತಮ ಗುಣದಿಂದ ಇನ್ನೊಬ್ಬಳ ದುರ್ಗುಣ ಹೋಗುತ್ತದೆ."
            },
            11:{
                question:"ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:" ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದು. "
            },
            12:{
                question:" ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿಯನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಹೆಂಡತಿ (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು, ಸಂತೋಷವು."
            }
        },
        72:{
            1:{	
                question:" ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಹುಲ್ಹು ಕಟ್ಟಿಗೆ, ತೌಡು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೋ?",
                answer:" ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಿದೆ. ಯೋಚ್ನೆ ಮಾಡು."
            },
            2:{
                question:"ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ತಾಮ್ರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ತಾಮ್ರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಲಾಭವು."
            },
            3:{
                question:" ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟ, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:" ಈ ತೇಜಿ ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಸಧ್ಯ ಈ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡಬೇಡ, ಮುಂದೆ ಬೇಕಾದರೆ ಮಾಡಬಹುದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ?",
                answer:" ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಮಾತ್ರ ಉತ್ತಮ ನಂತರ ಕೇಡಿಗಳಿಂದ ಹಾನಿಯು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಧಾರಣಿಯು ಈಗ ಮಂದಿಯಾದರೂ ಮುಂದೆ ತೇಜಿಯಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ನಷ್ಟವಿಲ್ಲ ,ಸ್ವಲ್ಪ ಲಾಭ ಸಿಗುವದು. "
            },
            8:{
                question:"ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನವು ಕೃಷಿಯಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು, ನೌಕರಿಯಿಂದ ಉತ್ತಮವು."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಒಂದು (ಕಾಲ) ವರ್ಷದ ನಂತರ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:" ನನ್ನ ಪತಿ ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ನಿನಗೆ ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೀತಿ, ಸುಖ ಇರುತ್ತದೆ."
            },
            11:{
                question:"ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುತಾರೆ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರಲ್ಲಿಯೂ ಕ್ರೂರ ಗುಣ ಜಾಸ್ತಿ ಇರುತ್ತದೆ."
            },
            12:{
                question:" ನಾನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ(ಉಡಿಕಿ) ಗಂಡನನ್ನು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಇನ್ನೊಬ್ಬ ಗಂಡನನ್ನು (ಉಡಿಕಿ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಅವನು ಕಠಿಣ ಮನಸ್ಸಿನವನು ಆದರೂ ತೊಂದರೆ ಇಲ್ಲ"
            }
        },
        73:{
            1:{	
                question:"ಅಕ್ಕಿ ಗೋದಿ, ಜೋಳ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಅಕ್ಕಿ ಗೋದಿ, ಜೋಳ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡು ಸಾವಕಾಶ ವಿಕ್ರಿಮಾಡು ಲಾಭವಿದೆ. "
            },
            2:{
                question:"ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೋ? ಹಾನಿಯೋ?",
                answer:"ಹುಲ್ಲು ಮೇವ, ಕಟ್ಟಿಗೆ, ಹೊಟ್ಟಿನ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಪರರ ಮಾತು ಕೇಳಿ ಅವಸರ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            3:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಧಾತುಗಳನ್ನು ಈಗ ಮಾರಿದರೆ ಲಾಭ ಕಡಿಮೆ, ನಂತರ ಅಧಿಕ ಧನಲಾಭವು."
            },
            4:{
                question:"ಕಲ್ಹು ,ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟ, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಅಧಿಕ ಧನ ಲಾಭವು."
            },
            5:{
                question:"ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:" ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ",
                answer:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಬಹುದಿವಸ ನಡೆದೀತು.ಮಧ್ಯ ಮಧ್ಯ ಸ್ವಲ್ಪ ಮನಸ್ತಾಪ, ಆದರೂ ಸ್ನೇಹ ವೃದ್ಧಿಯು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ಈಗ ಕಡಿಮೆಯಾಗಿದ್ದರೂ ಹಿಂದಿನಿಂದ ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಕಷ್ಟಪ್ರಾಪಿಯು, ಲಾಭವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            9:{
                question:" ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಮಧ್ಯಮ, ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭ, ಕೃಷಿಯಿಂದ ಉತ್ತಮವು "
            },
            10:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:"ಎರಡು ವರ್ಷ ಕಳೆದ ಬಳಿಕ ನೀನು ಸುಖಿಯಾಗುವೆ."
            },
            11:{
                question:" ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            12:{
                question:"ನನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಹೇಗೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇರುತ್ತಾರೆ."
            }
        },
        74:{
            1:{	
                question:"ಈತನೊಡನೆ (ಕೊಡುವದು, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವದು) ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭ-ಹಾನಿ ಸಮ."
            },
            2:{
                question:"ಅಕ್ಕಿ ಗೋದಿ, ಜೋಳ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಅಕ್ಕಿ ಗೋದಿ, ಜೋಳ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳನ್ನು ಯೋಚನೆ ಮಾಡಿ ವಿಕ್ರಯ ಮಾಡು, ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆಯ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭ ಕಡಿಮೆ ಅಧಿಕ ನಷ್ಟವು."
            },
            4:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣದ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳನ್ನು ಈಗ ಮಾರುವದರಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟವು."
            },
            5:{
                question:" ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸಾವಕಾಶ. ಲಾಭವು."
            },
            6:{
                question:"ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯವಹಾರವನ್ನು ಧೈರ್ಯದಿಂದ 'ಮಾಡಿರಿ ಸ್ವಲ್ವೇ ಅವಧಿಯಲ್ಲಿ ಬಹುದೊಡ್ಡ ಲಾಭಯೋಗವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ?",
                answer:"ಈ ಪಾಲುಗಾರನು ಕುತ್ಸಿತನು ಗುಟ್ಟು ಪೂರ್ಣ ತಿಳಿಸಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:" ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಕಾಲದೋಷದಿಂದ ಧಾರಣಿಯು ಎಲ್ಲರನ್ನೂ ಮೋಸಗೊಳಿಸುವದು"
            },
            9:{
                question:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ನಷ್ಟವೋ ?",
                answer:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಬಹುಶಃ ಉಪಯೋಗವೇ ಆಗುವದು, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:"ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:"ವೈದ್ಯಕೀಯ ವೃತ್ತಿಯಿಂದ ಲಾಭವು ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸಾಧಾರಣವು."
            },
            11:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವುದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ಸಾಧಾರಣವಿದ್ದರೂ ಮುಂದೆ ಸುಖವಾಗುವದು. "
            },
            12:{
                question:"ನನ್ನ ಪತಿಯು ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು.",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪತಿ ಇನ್ನೊಂದು ಲಗ್ನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಕಠಿಣ ಮನಸ್ಸು, ಆದರೂ ನಿನಗೆ ತೊಂದರೆ ಇಲ್ಲ"
            }
        },
        75:{
            1:{	
                question:" ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ನಷ್ಟವೋ ? ",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಳ್ಳಲಿಕ್ಕೆ ಅಡ್ಡಿ ಇಲ್ಲ ಸುಖವು, ಲಾಭವು."
            },
            2:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವದು ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವದು ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ?",
                answer:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವು ನಷ್ಟವು ಸಮ."
            },
            3:{
                question:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಅನ್ಯರ ವಿಚಾರದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟವು. "
            },
            4:{
                question:" ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಹುಲ್ಲುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರ ಈಗ ಮಾಡಬೇಡ ನಷ್ಟವಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ವಿಶೇಷ ಲಾಭ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:"ಕಲ್ಲು ,ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಗೊಬ್ಬರ, ಸಿಮೆಂಟಗಳ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡಲು ಗಡಿಬಿಡಿ ಬೇಡ, ಸಾವಕಾಶವಾದರೂ ಇನ್ನೂ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ? .",
                answer:" ಒಟ್ಟಿನ ಮೇಲೆ ಈ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರ ಹಾನಿಯನ್ನು ಉಂಟು ಮಾಡುವದು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ನಡೆಯುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ? ಮಂದಿಯೋ ?",
                answer:"ದೇಶ ಕಾಲಾನುಸಾರವಾಗಿ ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ಹೆಚ್ಚು ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ನಷ್ಟವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ನಷ್ಟವಾಗುವದು ಆದ್ದರಿಂದ ಇದರ ಆಶೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            11:{
                question:"ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
                answer:" ಕೃಷಿಯಿಂದ ಕಡಿಮೆ ಲಾಭವು ಪಶುಗಳ ಕ್ರಯವಿಕ್ರಯದಿಂದ ಜೀವನವು."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಸುಖವು ಹೇಗೆ ದೊರೆಯುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸುಖವು ಮಿತ್ರರಿಂದ ಜಯವು, ದೇವರಲ್ಲಿ ವಿಶ್ವಾಸವಿದೆ."
            }
        },
        76:{
            1:{	
                question:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?ಬೇಡವೋ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲಿಗೆ ಉತ್ತಮ ಬೆಲೆ ಬರುತ್ತದೆ, ಜಾಗ್ರತೆಯಿಂದ ನೋಡಿ ಮಾರಾಟ ಮಾಡು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ (ಕೊಡುವದು, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವದು) ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಪ್ರಯೊಜನವಿಲ್ಲ ಧನ ನಷ್ಟವು."
            },
            4:{
                question:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ  ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಅಕ್ಕಿ ಗೋದಿ, ಜೋಳ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲ ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಹುಲ್ಲು, ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಹುಲ್ಲು ಕಟ್ಟಿಗೆಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ವಿಶೇಷ ಲಾಭವಿದೆ"
            },
            6:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವೋ ?",
                answer:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಉತ್ತಮ ಧನ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ  ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು,ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ಕ್ರಯ-ವಿಕ್ರಯದಿಂದ ಲಾಭ-ನಷ್ಟ ಮಿಶ್ರಫಲ. "
            },
            8:{
                question:" ತೇಜಿ ಮಂದಿ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ?",
                answer:"ಸದ್ಯಕ್ಕೆ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಬಾರದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮ ಪಾಲುಗಾರನು ಕುಹಿಕಿಯು, ಕೃತಘ್ನನು, ಮೋಸಗಾರನು ಇದ್ದಾನೆ"
            },
            10:{
                question:" ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ? ಮಂದಿಯೋ ?",
                answer:"ತೇಜಿ-ಮಂದಿಯ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ಮಂದಿಯೇ ಹೊರತು ತೇಜಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಅಧಿಕ ಧನಲಾಭವುಂಟು ಬೇರೆ ಏನನ್ನೂ ವಿಚಾರಿಸಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:" ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಸುಖಕರವಾಗುವದು ?",
                answer:"ವ್ಯಾಪಾರ ನೌಕರಿ (ರಾಜದ್ವಾರದಲ್ಲಿ) ಕೃಷಿಯಲ್ಲಿ ನಿನ್ನ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು."
            }
        },
        77:{
            1:{	
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸಂವತ್ಸರದೊಳು ಹಣದ ಕೊರತೆಯು, ಮಾನಸಿಕ ತೊಂದರೆಗಳು ಉಂಟಾಗುವವು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲಿಗೆ ಬೆಲೆ ಬರುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಕೂಡಲೇ ಕಡಿಮೆಯಾಗಿ ನಂತರ ಹೆಚ್ಚಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಈಗ ಕೊಳ್ಳಬೇಡ ನಷ್ಟವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ (ಕೊಡುವದು ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವದು) ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ?",
                answer:" ಈತನೊಡನೆ ಮಾಡುವ (ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ) ವ್ಯವಹಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟವಾಗಿ ಆಮೇಲೆ ಅನುಕೂಲವಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಹುಲ್ಲು, ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಹುಲ್ಲು, ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆಗಳ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡು ಲಾಭವಾಗುವದು. "
            },
            7:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವೋ ?",
                answer:" ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳನ್ನು ಜೋಕೆಯಿಂದ ಮಾರಾಟ ಮಾಡು."
            },
            8:{
                question:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ  ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು ಗೊಬ್ಬರ, ಸಿಮೆಂಟುಗಳ ವಿಕ್ರಯದಲ್ಲಿ ಲಾಭವು.ಖರೀದಿಯಲ್ಲಿ ಜಾಗರೂಕತೆ ಇರಲಿ."
            },
            9:{
                question:"ತೇಜಿ ಮಂದಿ( ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ?",
                answer:" ನೀವು ಈಗ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡದಿರುವದೇ ಉತ್ತಮ. "
            },
            10:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
                answer:" ಪಾಲುಗಾರನು ಸ್ವಾರ್ಥಿಯು,ದ್ರೋಹಿಯು ಯೋಚನೆ ಮಾಡು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಧಾರಣಿಯ ವಿಷಯವಾಗಿ ಭ್ರಮೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು, ತೇಜಿ ಇಲ್ಲ"
            },
            12:{
                question:" ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ನಷ್ಟವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವೇ ಹೊರತು ನಷ್ಟವಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            }
        },
        78:{
            1:{	
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಸಂವತ್ಸರದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದು ಅಂಜಬೇಡ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲೋ ? ಬೇಡವೋ ? ",
                answer:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಬೇಡ, ಮುಂದೆ ಉತ್ತಮ ಧಾರಣಿಯಿಂದ ಮಾರುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ನಷ್ಟವೋ ? ",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ತೊಂದರೆಯಾಗುವದು ಕಷ್ಟವು."
            },
            5:{
                question:" ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ?ದುಃಖವೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಸಂಗಡ ಕೊಡುವ ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಪೂರ್ಣ ನಷ್ಟವು, ಇದರಲ್ಲಿ ಪ್ರವೇಶಿಸಬೇಡ."
            },
            6:{
                question:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭ ಸಿಕ್ಕ ನಂತರ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟವು."
            },
            7:{
                question:"ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೋ ? ಹಾನಿಯೋ?",
                answer:"ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಹುಲ್ಲು ಕಟ್ಟಿಗೆಗಳ ವ್ಯಾಪಾರವನ್ನು ಈಗ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:" ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ, ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳು ಕಷ್ಟದಿಂದ ಮಾರಾಟವಾಗುತ್ತವೆ."
            },
            9:{
                question:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ  ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ನಷ್ಟವು."
            },
            10:{
                question:"ತೇಜಿ ಮಂದಿ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ?",
                answer:"ಈಗ ಸದ್ಯ ನೀವು ಈ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಬಹುದು"
            },
            11:{
                question:" ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ?",
                answer:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಬಹು ದಿವಸ ನಡೇದೀತು ಉತ್ತಮರ ಸ್ನೇಹವು. "
            },
            12:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯು ತೇಜಿಯಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಕಾಲಾನುಗುಣದಿಂದ ಈ ವಸ್ತುವಿನ ಧಾರಣಿಯಲ್ಲಿ ವ್ಯತ್ಯಾಸವಾಗುವದು"
            }
        },
        79:{
            1:{	
                question:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ ಆಡು, ಕುರಿ, ಕುದುರೆಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ ಆಡು, ಕುರಿ, ಕುದುರೆಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:" ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಮಾರಾಟವಾಗುವದು"
            },
            3:{
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ನಿನಗೆ ಹಾನಿಯಾಗದಿದ್ದರೂ ಬಹಳ ಕಷ್ಟವಾದೀತು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲನ್ನು ಈಗಲೇ ಪೂರ್ಣ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಡ ಮುಂದೆ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭ-ನಷ್ಟಗಳು ಎರಡೂ ಸಮಾನವಾಗುವವು."
            },
            6:{
                question:" ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ?ದುಃಖವೋ ?",
                answer:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ನಷ್ಟವಿದೆ ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು. "
            },
            7:{
                question:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡಬೇಡ ನಿನಗೆ ಶಕ್ತಿ ಸಾಲುವದಿಲ್ಲ"
            },
            8:{
                question:"ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೋ?ಹಾನಿಯೋ?",
                answer:"ಹುಲ್ಲು ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆವ್ಯಾ ಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ, ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣಗಳ ವ್ಯಾಪಾರವನ್ನು ಈಗ ಸಧ್ಯ ಮಾಡಬೇಡ."
            },
            10:{
                question:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ  ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಅನ್ಯರ ಸಹಾಯವಿದೆ."
            },
            11:{
                question:"ತೇಜಿಮಂದಿ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈಗ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ ಸಟ್ಟಾ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭ ಹಾನಿ ಸಮಾನವು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ಕೂಡಿ ನಡೆಯಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯ ವ್ಯವಹಾರವು ವಂಚನೆಯಿಂದ ಕೂಡಿದೆ ಹಾನಿಕರವು."
            }
        },
        80:{
            1:{	
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಕುದುರೆ) ವಗೈರೆ ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:" ನೀವು ಪಶುಗಳನ್ನು ಈಗಲೇ ಕೊಳ್ಳದೆ ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಕೊಂಡುಕೊಳ್ಳಿರಿ."
            },
            2:{
                question:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ ಕುದುರೆ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಕುದುರೆ ವಗೈರೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭ-ಹಾನಿಗಳು ಸಮಾನ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ಅಧಿಕ ಧನ ಲಾಭ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಅಲ್ಪ ಲಾಭವಾಗಿ ಕಷ್ಟ ಮಾತ್ರ ಬಹಳವಾದೀತು. ಈಶ್ವರನ ದರ್ಶನಕ್ಕೆ ಹೋಗುತ್ತಿರು."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಿದರೆ ವಿಶೇಷ ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:" ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಈಗ ಲಾಭ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ ಮುಂದೆ ಲಾಭವುಂಟು."
            },
            7:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ವಿರೋಧವು, ಬಲ ಕಡಿಮೆ, ಎಚ್ಚರಿಕೆಯಿಂದ ಇರು."
            },
            8:{
                question:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭಗುವದೋ ?",
                answer:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭ ನಷ್ಟಗಳು ಸಮನಾಗಿರುತ್ತವೆ."
            },
            9:{
                question:"ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಹುಲ್ಲು ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಹುಲ್ಲು ಕಟ್ಟಿಗೆಗಳ ವ್ಯಾಪಾರವನ್ನು ನಿನ್ನ ಶಕ್ತಿ ಇದ್ದಷ್ಟು ಮಾಡು, ಜಾಸ್ತಿ ಮಾಡಬೇಡ ಕಷ್ಟವು. "
            },
            10:{
                question:" ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವುಂಟೋ ?",
                answer:" ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳು ಸಾವಕಾಶ ಖರ್ಚಾಗುತ್ತವೆ, ಸಾಧಾರಣ ಲಾಭವು."
            },
            11:{
                question:"ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು ಮಣ್ಣು ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭ-ನಷ್ಟ ಸಮ ಅವೆ."
            },
            12:{
                question:" ತೇಜಿ-ಮಂದಿ (ಸಟ್ಟಾ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಸಧ್ಯಕ್ಕೆ ತೇಜಿ-ಮಂದಿ ವ್ಯವಹಾರದಿಂದ ನಷ್ಟವಿಲ್ಲ. ಲಾಭ ಸ್ವಲ್ಪ ದೊರೆಯುವದು."
            }
        },
        81:{
            1:{	
                question:"ಈ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎಮ್ಮೆ ,ಎತ್ತು ,ಕುದುರೆಗಳು) ಮಾರಾಟವಾಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಗಿರಾಕಿಗಳನ್ನು ಕಳೆದುಕೊಳ್ಳಬೇಡ."
            },
            2:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ) ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಈಗ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳದಿದ್ದುದೇ ಒಳಿತಾಯಿತು. ಅದರಿಂದ ಸುಖವಿಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ ಕುದುರೆ (ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು) ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ ಕುದುರೆಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಕಳ್ಳರ ಭಯವು ನಷ್ಟವು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವೋ ?",
                answer:" ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಲಾಭ ಸಿಗುವದು."
            },
            5:{
                question:" ಈ ವರ್ಷವು ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಲಾಭದ ಆಶೆಯೇ ಇರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲಿನ ಧಾರಣಿಯು ಹೆಚ್ಚು ಆಗಿ ಕಡಿಮೆಯಾಗುತ್ತದೆ ಆ ಮೇಲೆ ಸಮಧಾರಣಿಯು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಜೀನಸನ್ನು ಕೊಳ್ಳಬೇಡ; ನಷ್ಟವಾಗುವದು, ವಿಶ್ವಾಸಘಾತವು."
            },
            8:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ?ದುಃಖವೋ ?",
                answer:" ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭ-ನಷ್ಟಗಳು ಸಮಾನವಾಗಿವೆ."
            },
            9:{
                question:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರವನ್ನು ಈಗ ಮಾಡ ಬೇಡ ಸ್ವಲ್ಪ ತಡೆದು ಮಾಡು"
            },
            10:{
                question:"ಹುಲ್ಲು , ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು, ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಕಟ್ಟಿಗೆ, ಹುಲ್ಲು ವ್ಯಾಪಾರ ಬಿಟ್ಟು ಬೇರೆ ಕೆಲಸದ ವಿಚಾರ ಮಾಡು."
            },
            11:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವೋ ?",
                answer:" ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ ಈ ಧಾತುಗಳ ಮಾರಾಟದಿಂದ ಅಧಿಕ ಧನ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಕಲ್ಲು ,ಮಣ್ಣು, ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಲ್ಲು, ಮಣ್ಣು ,ಸಿಮೆಂಟು, ಗೊಬ್ಬರ ದಾಸ್ತಾನ ಮಾಡಬೇಡ ಶೀಘ್ರ ವಿಕ್ರಯ ಮಾಡಿದರೆ ಲಾಭವಿದೆ."
            }
        },
        82:{
            1:{	
                question:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ, ಸೈಕಲ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ, ಸ್ಕೂಟರ್‌) ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ,ಸೈಕಲ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ, ಸ್ಕೂಟರ್‌) ಕೊಂಡರೆ ಹಾನಿಯು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಪಶುಗಳು (ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ ಆಕಳು, ಕುದುರೆ ವಗೈರೆ) ಮಾರಾಟವಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಪಶುಗಳ ಬಗ್ಗೆ ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಪುನಃ ಗಿರಾಕಿಗಳು ಹುಟ್ಟಬಹುದು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎಮ್ಮೆ, ಎತ್ತು, ವಗೈರೆ) ಸಿಗುವವೋ?",
                answer:" ನೀವು ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳುವಾಗ ಅವುಗಳ ಸುಳಿ ಮೊದಲಾದವನ್ನು ನೋಡಿಕೊಳ್ಳಿರಿ."
            },
            4:{
                question:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಆಡು, ಕುರಿ ಕೊಂಡರೆ ಜಾಗ್ರತೆಯಿಂದ ಮಾರಿದರೆ ಅಧಿಕ ಧನಲಾಭವು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ಮಾರಾಟವಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಸ್ವಲ್ಪಉಳಿದೀತು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಈಗ ನಡೆಯುವ ವರ್ಷವು ಬಹಳ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಮಾಲನ್ನು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ಈ ಮಾಲಿನ ಧಾರಣಿ ಕಡಿಮೆಯಾಗಿ ಸಮಧಾರಣಿಯಲ್ಲಿ ನಿಲ್ಲುವದು,ನೋಡಿ ಮಾರಾಟ ಮಾಡು."
            },
            8:{
                question:"ಈ .ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಈಗ ಲಾಭವೆಂದು ಕಾಣಿಸುವದು ಮುಂದೆ ಚಿಂತೆಯು."
            },
            9:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ?",
                answer:" ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವೇ ಇದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೇ ?",
                answer:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಮೊದಲು ಲಾಭ ಕಂಡರೂ ನಂತರ ನಷ್ಟವು."
            },
            11:{
                question:"ಹುಲ್ಲು, ಮೇವು, ಹೊಟ್ಟು ಕಟ್ಟಿಗೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಹುಲ್ಲು ಕಟ್ಟಿಗೆಯ ವ್ಯಾಪಾರ ಮಾಡು, ಲಾಭವು,ಸುಖವು, ಸಂತೋಷವು."
            },
            12:{
                question:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ತಾಮ್ರ, ಬೆಳ್ಳಿ, ಬಂಗಾರ, ಕಬ್ಬಿಣ, ಈ ಧಾತುಗಳ ವ್ಯಾಪಾರವನ್ನು ಈಗ ಮಾಡಬೇಡ."
            }
        },
        83:{
            1:{	
                question:"ಈ ಹೊಲ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಸ್ವಲ್ಪ ತ್ರಾಸಿನಿಂದ ಹೊಲ, ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ವಾಹನ, ಮೋಟರ್‌, ಸೈಕಲ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ ಕೊಂಡರೆ ರಾಜಮನ್ನಣೆಯುಂಟು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಪಶುಗಳು ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ,ಆಕಳು ಮಾರಾಟವಾಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡದೇ ಇದ್ದದ್ದು ಒಳಿತಾಯಿತು."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಆದಷ್ಟು ಬೇಗನೇ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಳ್ಳುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            5:{
                question:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಕುದುರೆ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು ,ಎಮ್ಮೆ, ಆಡು, ಕುರಿ ಕೊಂಡರೆ ರೋಗಪೀಡೆಯು,ಯೋಚಿಸಿ ಖರೀದಿ ಮಾಡು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ಲಾಭ ಕಡಿಮೆ, ಆದರೆ ಹಾನಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಂವತ್ಸರವು ನಿನಗೆ ಬಹಳ ಲಾಭಕರವಾಗಿದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಈ ಮಾಲನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಡ, ಸ್ವಲ್ಪ ಕಾಲದಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚು ಲಾಭ ಕೊಡುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮುಂದೆ ಜೋಕೆಯಿಂದ ಮಾರಾಟ ಮಾಡು ಲಾಭವಿದೆ,ಈಗ ಕೊಳ್ಳು."
            },
            10:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕೊಡುವ ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಈತನೊಡನೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವೇ ಇರುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಅಕ್ಕಿ ಜೋಳ, ಗೋದಿ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ವಿಶೇಷ ಲಾಭವಿದೆ ಮಾಡು."
            },
            12:{
                question:" ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಹುಲ್ಲು, ಕಟ್ಟಿಗೆಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೋ ?",
                answer:"ಹೊಟ್ಟು, ಮೇವು, ಹುಲ್ಲು ಕಟ್ಟಿಗೆಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ನಷ್ಟವು ಯೋಚನೆಯಿಂದ ಮಾಡು."
            }
        },
        84:{
            1:{	
                question:" ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಜಮೀನ ಕೊಂಡರೆ ಮುಂದೆ ತ್ರಾಸಿನಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಸ್ವಲ್ಪವೂ ಲಾಭವಿಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ ಕೊಂಡರೆ ನಷ್ಟವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಪಶುಗಳು (ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಆಕಳು) ಮಾರಾಟವಾಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಲಾಭದ ಕಡೆಗೆ ಲಕ್ಷ ಕೊಡದೆ ಕೂಡಲೇ ಮಾರಿಬಿಡು."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳಬೇಡ, ಯಾಕಂದರೆ ಅದರಿಂದ ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
            },
            6:{
                question:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೇ ಇದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸುವದರಿಂದ  ಚೋರಬಾಧೆಯು ನಷ್ಟವು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ನಿನಗೆ ಲಾಭವಿಲ್ಲ ದೇವರ ಧಾನ್ಯ ಮಾಡು."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಮಾಲನ್ನು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲಿನ ಮಾರಾಟದಿಂದ ಲಾಭ ನಷ್ಟಗಳು ಇರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭ-ನಷ್ಟಗಳು ಎರಡೂ ಸಮಾನವು."
            },
            11:{
                question:"ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈತನೊಡನೆ ಮಾಡುವ ಕೊಡಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರವು ವ್ಯರ್ಥವೆನಿಸುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಅಕ್ಕಿ, ಗೋದಿ, ಜೋಳ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಅಕ್ಕಿ ಗೋದಿ, ಜೋಳ ವಗೈರೆ ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭ ನಷ್ಟಗಳು, ಸಮಾನವಾಗಿರುತ್ತವೆ."
            }
        },
        85:{
            1:{	
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಮಾನವ ಎಲುವು ಇವೆ. ಅದರಿಂದ ಕಷ್ಟ ನಷ್ಟಗಳು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಹಿಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಜಮೀನ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪವೂ ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
            },
            3:{
                question:"ಈ ಮನೆ (ಪ್ಲಾಟು) ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ದುಃಖವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವಾಹನ, ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ, ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೂ ಇಲ್ಲ ನಷ್ಟವೂ ಇಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:"ಈ ಪಶುಗಳು (ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಆಕಳು) ಮಾರಾಟವಾಗುವವೋ ? ",
                answer:"ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಮಾರಲಿಕ್ಕೆ ಪರ ಊರಿಗೆ ಹೋದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು"
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ) ಸಿಗುವವೋ?",
                answer:"ನೀವು ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಖರೀದಿ ಮಾಡಿರಿ ಸದ್ಯ ಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಆಕಳು, ಎತ್ತು ,ಎಮ್ಮೆ ಆಡು, ಕುರಿಗಳನ್ನು ಕೊಂದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಕಳು, ಎತ್ತು ,ಎಮ್ಮೆ ,ಕುದುರೆ, ಆಡು, ಕುರಿಗಳನ್ನು ಈಗ ಕೊಳ್ಳಬೇಡ, ಅವುಗಳಲ್ಲಿ ನ್ಯೂನ್ಯತೆ ಇದೆ. ಹೈನ ಕಡಿಮೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಬಹುದೋ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ಕಡಿಮೆ ಲಾಭವು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಮಾರಾಟವು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ನಿನಗೆ ಕಷ್ಟದಿಂದ ಕಳೆದೀತು."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲಿನ ಧಾರಣಿ ಮುಂದೆ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದು. ಈಗೆ ಮಾರಿದರೆ ಕಡಿಮೆ ಲಾಭವು. "
            },
            11:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಈಗ ಖರೀದಿ ಮಾಡು ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಈತನೊಡನೆ ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ ವ್ಯವಹಾರ ಮಾಡಿದರೆ ಹೇಗೆ ?",
                answer:"ಈತನೊಡನೆ ಮಾಡುವ (ಕೊಡುವ, ತಕ್ಕೊಳ್ಳುವ) ವ್ಯವಹಾರದಿಂದ ಸುಖ-ದುಃಖ ಮಿಶ್ರಫಲ."
            }
        },
        86:{
            1:{	
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಭೂಶೋಧನೆ ಮಾಡಿ ಮನೆ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತಲೆಬುರುಡೆ ಅದೆ. ಅದನ್ನು ಬಿಡುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಜಮೀನ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            4:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು,  ಬೈಲಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌) ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ವಗೈರೆ) ಕೊಂಡರೆ ಲೇಸಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಆಕಳು, ಆಡು, ಕುರಿ ಮಾರಾಟವಾಗಬಹುದೋ?",
                answer:"ಇದ್ದ ಪಶು ಪ್ರಾಣಿಗಳನ್ನು ಈಗಲೇ ಮಾರಿಬಿಡಿರಿ. ಬೇರೆ ದನಗಳನ್ನು ಈಗ ಕೊಳ್ಳಬೇಡಿರಿ."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶು ಪ್ರಾಣಿಗಳು ಸಿಗುತ್ತವೆಯೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಪಶು ಅಥವಾ ಪ್ರಾಣಿಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳಬೇಡ, ಮುಂದಿನ  ವರ್ಷ ಖರೀದಿ ಮಾಡು."
            },
            8:{
                question:"ಪಶು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ)ಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಲಾಭವು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟವು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವರ್ಷವು ನನಗೆ ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ನಿನಗೆ ಮಿಶ್ರ ಫಲಗಳು, ಒಮ್ಮೆ ಲಾಭವು ಮತ್ತೊ  ಹಾನಿಯು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಮಾಲು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲನ್ನು ಜೋಕೆಯಿಂದ ಮಾರಾಟ ಮಾಡು ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ಹಾನಿಯೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಬೇರೆಯವರ ಮುಖಾಂತರ ಖರೀದಿ ಮಾಡಿಸು,ತೊಂದರೆ ಇವೆ."
            }
        },
        87:{
            1:{	
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಕಬ್ದಾ (ಸ್ವಾಧೀನ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನಿನ್ನ ಕಬ್ದಾ ಆಗುವದು ಪ್ರಯತ್ನಿಸು ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟ ಉಂಟು."
            },
            2:{
                question:" ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮನೆಯನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಬೇಡ ನಷ್ಟವುಂಟು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಮಾನವ ಎಲುವು, ಹಂದಿಯ ಎಲುವು ಅವೆ,ಅವನ್ನು ತೆಗೆಯಿಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ?",
                answer:"ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಲಾಭವು ಸುಖವ."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಹೇಗೆ ಆಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲು ಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಕಷ್ಟವುಂಟಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವಾಹನ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವು ಸಂತೋಷವು,ಮನ್ನಣೆಯು."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಪಶುಗಳು ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ,ಆಕಳು ಮಾರಾಟವಾಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಸ್ವಲ್ಪ ತಡೆಯಿರಿ, ಗಿರಾಕಿಗಳು ಬರುತ್ತವೆ, ಅವಸರ ಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಸದ್ಯಕ್ಕೆ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳಲು ಹೋಗಬೇಡಿರಿ."
            },
            9:{
                question:" ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳುವದರಲ್ಲಿ ಮೋಸವಿದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕಳಿಸಿದ ವಸ್ತುವು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಮಾರಾಟವಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಸಂವತ್ಸರವು ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಂವತ್ಸರದಲ್ಲಿ ಗ್ರಹಚಾರಯೋಗದಿಂದ ಹಾನಿಯೇ ಆಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಮಾಲು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಾಲನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡು, ಮುಂದೆ ಧಾರಣಿ ಬರುವದಿಲ್ಲ"
            }
        },
        88:{
            1:{	
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಹೂವು ಹಣ್ಣಿನ ಗಿಡಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯ) ನನ್ನ ಕಬ್ಬಾ (ಸ್ವಾಧೀನ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಗೆ ಬೇರೆಯವರಿಂದ ಆತಂಕವಿದೆ. ಕಷ್ಟ-ನಷ್ಟಗಳಿಂದ ಸ್ವಾಧೀನವಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಜಾಗದಲ್ಲಿ ಮನೆ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಲಾಭ-ನಷ್ಟ ಸಮನಾಗಿರುತ್ತವೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಕೂಸಿನ ಎಲುವು, ಇದ್ದಲಿ, ಪಶುವಿನ ಎಲುವು ಅವೆ ಅವನ್ನು ತೆಗೆಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ "
            },
            5:{
                question:"ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ`?",
                answer:"ಈ ಜಮೀನ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಈಗ ಕಷ್ಟವಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಈಗ ಲಾಭವಿಲ್ಲ ಮುಂದೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವಾಹನ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ಕೊಂಡರೆ ಕಷ್ಟವು, ನಷ್ಟವು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಪಶುಗಳು ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಆಕಳು ವಗೈೆರೆ ಮಾರಾಟವಾಗುವವೋ?",
                answer:"ಈ ಪಶುಗಳು ಇನ್ನು 15 ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಮಾರಾಟವಾಗುವವು."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ) ಸಿಗುವವೋ? ",
                answer:"ನೀವು ಈಗ ನೋಡಿದ ಪಶುಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ. ಕೊಂಡುಕೊಳ್ಳಿರಿ,ಚಿಂತೆ ಇಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಕಳು, ಎತ್ತು ,ಎಮ್ಮೆ ಕುದುರೆ ಕೊಂಡರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ನಷ್ಟವು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಕಳಿಸಿದ ವಸ್ತುವು ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಮಾರಾಟವಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ವರ್ಷವು ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಸುಖವು, ಲಾಭವು, ಸಂತೋಷವು."
            }
        },
        89:{
            1:{	
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ, ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ, ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಂತೆ ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಫಲವು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಕಬ್ದಾ (ಸ್ವಾಧೀನ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿನಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಸಿಗುತ್ತದೆ. ಉಳಿದದ್ದು ಮೋಸವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದು, ಕಟ್ಟಿಸು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಾಣಿಯ ಎಲುವು, ಇದ್ದಲಿ ಸುಣ್ಣದ ಗಡಿಗೆ ಇವೆ. ಇವನ್ನು ತೆಗೆಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಜಮೀನ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಈಗ ಲಾಭವಿಲ್ಲ ಮುಂದೆ ಸುಖವುಲಾಭವು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಮೊದಲು ಕಷ್ಟವು, ನಂತರ ಸುಖವು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವಾಹನ, ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ ಕೊಂಡರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ ಕೊಂಡರೆ ಲೇಸಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:" ಪಶುಗಳು ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ, ಆಕಳುಗಳು ಮಾರಾಟವಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಬಯಸಿದ ಬೆಲೆಗೆ ಪಶುಗಳು ಮಾರಾಟವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:" ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ) ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಈಗ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಳ್ಳಿರಿ, ಉತ್ತಮ ಅದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆಗಳನ್ನು. ಕೊಂಡರೆ ಅಧಿಕ ಧನಲಾಭವು, ಖರೀದಿ ಮಾಡು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಮಾರಾಟ .ಮಾಡಲು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಸ್ತುವನ್ನು ಪರದೇಶಕ್ಕೆ ಕಳಿಸುವದರಿಂದ ಚೋರ ಭಯವು,ಹಾನಿಯು,ಅಪಾಯವು."
            }
        },
        90:{
            1:{	
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಂತೆ ಚೆನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ನಿನ್ನ ಗ್ರಹಚಾರವಶಾತ್‌ ಸ್ವಲ್ಪ ಫಲಿಸುವವು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳು ಸಾವಕಾಶ ವೃದ್ಧಿ ಹೊಂದುವವು."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ (ಕಬ್ಬಾ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಗೆ ತೊಂದರೆ ಇದೆ, ಸಾಹಸದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಸಿಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮನೆ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಮುಂದೆ ಬಹಳ ಅರಿಷ್ಟವುಂಟು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಮನೆಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಸ್ತ್ರೀ ಎಲುವು, ಕೂಸಿನ ಎಲುವು, ಹಂದಿಯ ಎಲುವು ಅವೆ, ಅವನ್ನೆಲ್ಲ ತೆಗೆಯಿಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            },
            7:{
                question:"ಜಮೀನು (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಜಮೀನು (ಹೊಲ) ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಮೊದಲು ತ್ರಾಸು, ನಂತರ ಸುಖವು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟ, ಬೈಲಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ನಿನ್ನ ಅದೃಷ್ಟವಶಾತ್‌ ಶುಭವಿದೆ."
            },
            9:{
                question:" ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌) ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌) ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಪಶುಗಳು (ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ,ಆಕಳು) ಮಾರಾಟವಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಈಗ ಪಶುಗಳನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಲು ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ)ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಈಗ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳುವದಾದರೆ ಸಂಪೂರ್ಣ ವಿಚಾರಿಸಿಕೊಳ್ಳಿರಿ."
            },
            12:{
                question:" ಆಕಳು, ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ಕುದುರೆ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಕಳು, ಎತ್ತು ಎಮ್ಮೆ ಕುದುರೆಗಳನ್ನು ಜಾಗ್ರತೆಯಾಗಿ ಖರೀದಿ ಮಾಡಿರಿ."
            }
        },
        91:{
            1:{	
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಬೆಳೆಯುತ್ತವೆ. ನಿನ್ನ ಗ್ರಹಚಾರದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟವು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ನಿನ್ನ ಗ್ರಹಚಾರವಶಾತ್‌ ಸ್ವಲ್ಪ ಕೊಡುವವು."
            },
            3:{
                question:" ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ, ಈ ಸಸ್ಯ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ, ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಎಷ್ಟು ಫಲಿಸುವವೋ ಅಷ್ಟರಲ್ಲಿಯೇ ಸುಖದಿಂದ ಇರತಕ್ಕದ್ದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳ ಅಭಿವೃದ್ಧಿಯು,ಉತ್ತಮ ಲಾಭವು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ (ಕಬ್ಬಾ)ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು ಸ್ವಾಧೀನವಾಗುವದು ಕಷ್ಟ, ದುರಾಶೆಗೆ ಹೋದರೆ ಪ್ರಮಾದವು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ? ",
                answer:"ಈ ಜಾಗದಲ್ಲಿ ಮನೆ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ವೃದ್ದಿಯಾಗುತ್ತದೆ, ಕಟ್ಟಿಸು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಬೆಕ್ಕಿನ ಎಲುವು, ಕತ್ತೆಯ ಎಲುವು ಅವೆ,ಇವನ್ನು ತೆಗೆಯಿಸಿದರೆ ನೆಟ್ಟಗೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಜಮೀನು (ಭೂಮಿ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಜಮೀನ ಕೊಂಡರೆ ನಿನ್ನ ಅದೃಷ್ಟದಿಂದ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲುಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವ ಬಗ್ಗೆ ಮೇಲು, ಕೀಳು ಎಂದು ಹೇಳಲು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌) ಕೊಂಡರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವಾಹನ ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌ ಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣ ಲಾಭವು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಎತ್ತು, ಎಮ್ಮೆ ,ಆಕಳಗಳು ಮಾರಾಟವಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಈಗಲೇ ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಮಾರಾಟ ಮಾಡಿರಿ ಗಿರಾಕಿ ಅವೆ."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಉತ್ತಮ ಪಶುಗಳು (ಆಕಳು, ಎತ್ತು ,ಎಮ್ಮೆ )ಸಿಗುವವೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಈಗ ಪಶುಗಳನ್ನು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು."
            }
        },
        92:{
            1:{	
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು (ಕೃಷಿ) ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಬೆಳೆಯುತ್ತವೆ, ವಿಶೇಷವಿಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ಎಷ್ಟು ಫಲಿಸುವವೋ ಅಷ್ಟರಲ್ಲಿಯೇ ಸುಖದಿಂದ ಇರತಕ್ಕದ್ದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಫಲಿಸುವವು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ವೃಕ್ಷಗಳ ವೃದ್ದಿಯು, ಬಹಳ ದಿವಸ ಫಲ ಬರುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ (ಕಬ್ಬಾ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು ಈಗ ನಿನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ನಂತರ ಆಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮನೆಯನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ದಾರಿದ್ರ್ಯವು ಕಷ್ಟ ನಷ್ಟಗಳು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಪಶುವಿನ ಎಲುವು, ಚಿಗರೆ ಎಲುವು ಕೊಂಬು ಅವೆ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಜಮೀನ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಮೇಲು ಕೀಳು ಎಂದು ಹೇಳಲು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲುಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲುಜಾಗಾ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಲಾಭವಿಲ್ಲ ಈಗ ಅದರ ಆಶೆಯನ್ನು ಬಿಡು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ) ಕೊಂಡರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ) ಕೊಂಡರೆ ಮಧ್ಯಮ ಲಾಭವು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಪಶುಗಳು (ಎತ್ತು ,ಎಮ್ಮೆ, ಆಕಳು) ಮಾರಾಟವಾಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಈ ಪಶುಗಳನ್ನು ಈಗ ಮಾರಾಟ ಮಾಡುವದೇ ಹಿತಕರ."
            }
        },
        93:{
            1:{	
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ?",
                answer:"ಈ ಮಳೆಯು ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಆಗುತ್ತದೆ ಎಂದು ಭಾವಿಸು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಕೃಷಿ (ಸಾಗುವಳಿ) ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಕೃಷಿ (ಸಾಗುವಳಿ) ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭ ಹಾನಿಗಳು ಸಮ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಯ ಕೊರತೆಯಿಂದ ಬೆಳೆಗಳು ಸ್ವಲ್ಪ ಒಣಗುತ್ತವೆ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವು. ಅಧಿಕ ಫಲವಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:" ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ, ಈ ಸಸ್ಯ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ದೇಶ ಕಾಲಾನುಸಾರವಾಗಿ ಪೈರು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ವೃಕ್ಷಗಳು ಸ್ವಲ್ಪ ವೃದ್ಧಿ ಹೊಂದುವವು."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯ) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ ಕಬ್ದಾ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು ದುರ್ಬುದ್ದಿಯಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಪರರ ಪಾಲಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮನೆಯನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಿಲ್ಲ, ಜನ ವಿರೋಧವು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಎಲುವು, ಒರಳುಕಲ್ಲು, ತುಂಡು ತುಂಡಾದ ವಿಗ್ರಹ ಅವೆ ಅವನ್ನು ತೆಗೆಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಜಮೀನ ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಿಲ್ಲ, ಆಶೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲುಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲುಜಾಗಾ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಮೊದಲು ನಷ್ಟವು ನಂತರ ಸುಖವು ಲಾಭವು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ) ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾಹನ (ಮೋಟರ್‌, ಸ್ಕೂಟರ್‌, ಚಕ್ಕಡಿ) ಕೊಂಡರೆ ನಷ್ಟವು ಭಯವು ಶೋಕವುಂಟಾಗುವದು."
            }
        },
        94:{
            1:{	
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಂವತ್ಸರದಲ್ಲಿ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುತ್ತವೆ ಎಂದು ಭಾವಿಸು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚೆನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:" ಗ್ರಹಗತಿಯ ವ್ಯತ್ಯಾಸಯೋಗದಿಂದ ಈ ಮಳೆಯ ಸಂಬಂಧ ಸಂಶಯವಿದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭ-ನಷ್ಟಗಳು ಸಮವೆಂದು ತಿಳಿ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು-ಚೆನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚೆನ್ನಾಗಿ ಫಲಕೊಡುತ್ತವೆ. ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ನಷ್ಟವು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ದೇಶಾಕಾಲಾನುಸಾರವಾಗಿ ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಕೆಟ್ಟು ಹೋದ ಸಸಿಗಳು ಸಹ ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ವೃದ್ದಿಯಾಗುವವು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ದಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳಿಗೆ ರೋಗ ಬಾಧೆಯು, ಸಾಧಾರಣ ಫಲವು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ (ಕಬ್ಬಾ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನಿನಗೆ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ, ಆಶಾ ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು, ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಕಷ್ಟವು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಶ್ರೇಷ್ಠವಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಪಶುವಿನ ಎಲುವು, ಮಾನವನ ಎಲುವು ಅವೆ, ಅವನ್ನು ತೆಗೆಯಿಸಿದರೆ ನೆಟ್ಟಗೆ."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಜಮೀನ ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಮೊದಲು ನಷ್ಟವು ನಂತರ ಸುಖವು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು, ಬೈಲುಜಾಗಾ ಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಮನೆ, ಪ್ಲಾಟು ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಲಾಭವಿದೆ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            }
        },
        95:{
            1:{	
                question:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ದ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ತೋಡುವದರಿಂದ ಜಲ ಬರುವದು ನಷ್ಟವಾಗಲಾರದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಗ್ರಹಗತಿಯ ವ್ಯತ್ಯಾಸ ಯೋಗದಿಂದ ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಯ ಬಗ್ಗೆ ಸಂಶಯವಿದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಕಷ್ಟು ಆಗುವದು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಿದೆ, ಕ್ಷೇಮವಂಟು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಬರುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗೆ ರೋಗ ಬಾಧೆಯು ಕೀಟಕ ಬಾಧೆಯು ಉಂಟು,ಅರ್ಧ ಫಸಲು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಕೆಟ್ಟಂಥ ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ದಿಯಾಗುವವು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ, ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಅವು ಚನ್ನಾಗಿ ಅಭಿವೃದ್ಧಿ ಹೊಂದುವವು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ (ಹೂವು, ಹಣ್ಣಿನ ಗಿಡ ಹಚ್ಚಿದರೆ) ಸುಖ ಕಡಿಮೆ ಕಷ್ಟ ಜಾಸ್ತಿ."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಕಬ್ದಾ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಬಹುಭಾಗ ನಿನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ ಆಗುತ್ತದೆ, ಉಳಿದದ್ದು ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ಹೋಗುತ್ತದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಜಾಗದಲ್ಲಿ ಮನೆ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಯಾವಾಗಲೂ ವಿರೋಧ ಇದ್ದೇ ಇರುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ನಾನಾ ರೀತಿಯ ಎಲುವು ದೇವತಾ ವಿಗ್ರಹ ಸ್ವಲ್ಪ ಧನ ಇದೆ, ತೆಗೆಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಜಮೀನ (ಹೊಲ) ಖರೀದಿ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಜಮೀನ ಕೊಳ್ಳುವದರಿಂದ ಅಧಿಕ ಧನ ಲಾಭವು ಸುಖವು."
            }
        },
        96:{
            1:{	
                question:"ಈ ಕೆರೆ ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಕೆರೆ ಬಾವಿಗಳನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಬೇಡ, ಸುಖವಾಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೋಡುವದರಿಂದ ಆರಂಭದಲ್ಲಿ ನಷ್ಟವೆನಿಸಿದರೂ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದು ಸುಖವು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಮಳೆಯು ಸಮೃದ್ಧವಾಗುವದು. ಸ್ವಲ್ಪವೂ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            4:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಕಾಲಗತಿಯಿಂದ ಈ ಮಳೆಯು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಆಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಈಗ ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡಬೇಡ ಪಶು ನಷ್ಟ ಫಲ ನಷ್ಟವು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಬರುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಂವತ್ಸರದಲ್ಲಿ ಉತ್ತಮ ಬೆಳೆಯುಂಟು, ಸ್ವಲ್ಪ ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ಮಾತ್ರ ಅರ್ಧ ಫಸಲು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಸಸ್ಯಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ, ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ, ಈ ಸಸ್ಯ ನೆಟ್ಟರೆ ನಿನ್ನ ಆದೃಷ್ಟವನ್ನು ಅವಲಂಬಿಸಿ ಸಸ್ಯಗಳು ಫಲಿಸುವವು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿ ಹೊಂದಿ ಉತ್ತಮ ಫಲ ಕೊಡುತ್ತದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ (ಕಬ್ಬಾ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನಿನ್ನ ಪ್ರಯತ್ನ ಹಾಗೂ ಪರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸ್ವಾಧೀನ ಆಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮನೆ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಧನ, ಧಾನ್ಯ ವೃದ್ಧಿಯು ಕ್ಷೇಮವು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಮನೆಯ (ಪ್ಲಾಟಿನ) ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೇ ?",
                answer:"ಈ ಮನೆಯ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಎಲುವು, ದೇವತಾ ವಿಗ್ರಹ ಅವೆ, ಅವನ್ನು ತೆಗೆಯಿಸಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            }
        },
        97:{
            1:{	
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೆ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಮೂರು ಪುರುಷ ಪ್ರಮಾಣದಲ್ಲಿ ಜಲವು ಕಾಣಿಸುವದು, ನಾಲ್ಕು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ಪೂರ್ಣ ಜಲವುಂಟು. ಒಂದು ಭಾಗದಲ್ಲಿ ಸಾಮಾನ್ಯ ಮಣ್ಣು, ಸುಣ್ಣ, ಕಪ್ಪಗೆರೆ, ಜವುಳ ಮಣ್ಣು, ಗರಸು ಮಣ್ಣು,ಕಪ್ಪು ಮಣ್ಣು, ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ ಭಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ದ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸುವ ವಿಚಾರವನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು, ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ತೆಗೆಯಿಸು."
            },
            4:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಕಾಲಗತಿಯಿಂದ ಈ ವರ್ಷ  ಮಳೆಗಳು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಆಗುವವು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಳೆಯು ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಆಗುತ್ತದೆಂದು ತಿಳಿಯುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡಲಿಕ್ಕೆ ಅಡ್ಡಿ ಇಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟವಾದರೂ ಪರವಾ ಇಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಬರುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಬೆಳೆಯುವವು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಅದೃಷ್ಟವನ್ನು ಅವಲಂಬಿಸಿ ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ಫಲ ಕೊಡುವವು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಹೆಚ್ಚು ಕಡಿಮೆಯಾಗಿ ವೃದ್ದಿಹೊಂದುವವು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ, ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ದಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಸಾಧಾರಣ ಫಲವು, ಭೂಮಿ ಶಕ ಕಡಿಮೆ. "
            },
            11:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಸ್ತ್ರೀ ಸಹಾಯದಿಂದ ನಿನಗೇ ಸಿಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಮಾರತು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮನೆ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು ಕ್ಷೇಮವು."
            }
        },
        98:{
            1:{	
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನವು) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ದೇವತಾಪೂಜಾ ಫಲದಿಂದ ದೊರಕುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣ ಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಮೂರು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳಿಗೆ ಉದಕ ದರ್ಶನವು. ಅದರ ಕೆಳಗೆ ಪೂರ್ವ ಪಶ್ಚಿಮ ದಿಕ್ಕುಗಳಿಂದ ಜಲ ನಾಡಿ ಅವೆ ನಾಲ್ಕು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳಿಗೆ ಜಲಮಯ ಆಗುತ್ತದೆ. ಕೆಂಪು ಮಣ್ಣು, ಜವುಳು ಮಣ್ಣು, ಗರಸು ಮಣ್ಣು, ಸ್ವಲ್ಪ ಸುಣ್ಣದ ಹರಳು ಬೆಣಚುಕಲ್ಲು, ಮೂಗಿ ಚಟ್ಟುವಿನಂತಹ ಮಣ್ಣು ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ, ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಬೆಳೆ ಮತ್ತೊಬ್ಬನಿಗೆ ಆದೀತು, ಸುಖವಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲಬರುವದೋ ?",
                answer:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ತೋಡಿಸುವದರಿಂದ ಜಲವು ಹೆಚ್ಚು ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಮಳೆಯು ಸ್ವಲ್ಪ ಆಗುತ್ತದೆಂದು ತಿಳಿ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ?ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಮೇಘಾಡಂಬರ ಹೆಚ್ಚು ಆದರೂ ಈ ಮಳೆಯಾಗುವದಿಲ್ಲವೆಂದು ತಿಳಿಯುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಋಣಬಾಧೆಯು ಪಶು ನಷ್ಟವು ಫಲನಷ್ಟವು."
            },
            8:{
                question:" ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಬರುವವೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗೆ ರೋಗ ಪೀಡೆಯುಂಟು ಪ್ರಯುಕ್ತ ಫಲ ಕಡಿಮೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ಸ್ವಲ್ಪ ಹೆಚ್ಚು ಕಡಿಮೆಯಾಗಿ ವೃದ್ದಿ ಹೊಂದುವವು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಲ ಬಿಟ್ಟರೆ ಫಲ, ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಸಸ್ಯಗಳು ಸಾಧಾರಣ ವೃದ್ಧಿ ಹೊಂದುವವು. ಹೆಚ್ಚು ವೃದ್ದಿ ಇಲ್ಲ"
            },
            11:{
                question:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ,ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ದಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ವೃದ್ಧಿಯು ಉತ್ತಮ ಫಲವು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿಯು (ಮನೆಯು) ನನ್ನ ಸ್ವಾಧೀನ (ಕಬ್ಬಾ) ಆಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಸ್ತಿ ಕಷ್ಟದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಲಭ್ಯವಾಗುವದು."
            }
        },
        99:{
            1:{	
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತ ಅಲ್ಲದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನಮಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿಮಗೆ ಸಿಗುವದು ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು ಸ್ವಲ್ಪ ಧನವೂ ನಷ್ಟವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ (ನಿಧಿಯು) ಧನವು ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ",
                answer:"ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ನಿಧಿಯು ಅದೆ. ಅದನ್ನು ತೆಗೆಸಿದರೆ ಕಷ್ಟವು ನಷ್ಟವು ಪ್ರಾಣ ಹಾನಿಯು."
            },
            3:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಇದೆ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ನಾಲ್ಕು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ದಕ್ಷಿಣೋತ್ತರ ಜಲನಾಡಿ ಅದೆ.ಸ್ವಲ್ಪ ಹಸಿರು ಕಪ್ಪು ಮಣ್ಣು ಬರುತ್ತದೆ. ಸಾಮಾನ್ಯ ಮಣ್ಣು ಇರುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ ಬಾವಿ ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಅವಧಿಯಲ್ಲಿ ಹಾನಿಯಾದೀತು."
            },
            5:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ದ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೋಡುವದರಿಂದ ನಷ್ಟವಿಲ್ಲ, ಜಲ ಬರುವದು."
            },
            6:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಹೆಚ್ಚು ಮೇಘಾಡಂಬರವಾದರೂ ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆ ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದೆಂದು ತಿಳಿಯುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ? ",
                answer:"ಈ ಮಳೆಯು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಆಗುವದೆಂದು ನನ್ನ ತಿಳುವಳಿಕೆಯು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಫಲ ನಷ್ಟವು, ಲಾಭ ಕಡಿಮೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಬರುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಬೆಳೆಯುತ್ತವೆ. ಸ್ವಲ್ಪ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಕೆಡುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ವೃದ್ದಿಯಾಗುವವು ಹೆಚ್ಚು ವೃದ್ಧಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸ್ಯ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲ ವೃಕ್ಷಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸ್ಯ ನೆಟ್ಟರೆ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಸಸ್ಯವೃದ್ದಿಯ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ಸಂಶಯವುಂಟಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ತೋಟ ಮಾಡಿದರೆ ಫಲ ಸಸ್ಯಗಳಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಫಲವು."
            }
        },
        100:{
            1:{	
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮ ಇದೆಯೋ ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಬಗ್ಗೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮ ಇದ್ದರೂ ಸ್ವಲ್ಪ ಅನಾದರ ಇದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ) ನಮಗೆ ಸಿಗುವದೋ ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಗೆ ಬೇರೆಯವರಿಂದ ಆತಂಕವಿದೆ. ಕಷ್ಟ-ನಷ್ಟಗಳಿಂದ ದೊರಕುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನ) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ನಿಧಿಯು ಇದೆ. ಗ್ರಹವುಂಟು, ಮಂತ್ರ-ತಂತ್ರದಿಂದ ಸಿಕ್ಕೀತು."
            },
            4:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಮೂರು ಪುರುಷ ಪ್ರಮಾಣದಲ್ಲಿ ಸಣ್ಣ ಸಣ್ಣ ಕಲ್ಹು,ಸಿಕ್ಕ ನಂತರ ನಾಲ್ಕು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ಅಗ್ನೇಯ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಜಲನಾಡಿಯುಂಟು, ಸ್ವಲ್ಪ ಸಾಧಾರಣ ಜಲವು, ಆರು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ಜಲವಿಲ್ಲ. ಸ್ವಲ್ಪ ಪೂರ್ಣಕೆಂಪು, ಕಪ್ಪು, ಹಸಿರು, ಮಿಶ್ರವಾದ ಮಣ್ಣು ಬರುತ್ತದೆ. ಆ ಮೇಲೆ ಗಟ್ಟಿಯಾದ ಮಣ್ಣು ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಕೆರೆ ಬಾವಿ ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಒಡೆದೀತು ಕುಪ್ಪರಿಸೀತು ಕಟ್ಟಿಸಬೇಡ."
            },
            6:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೋಡಿಸುವದರಿಂದ ಜಲ ಬರುವದು ಆದರೆ ಆ ಜಲ ಬಹುಕಾಲ ಇರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಯು ಸಾಧಾರಣ ಆಗುವದೆಂದು ನನ್ನ ತಿಳುವಳಿಕೆಯು"
            },
            8:{
                question:" ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:" ಈ ಮಳೆಯು ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಸುರಿಯುವದೆಂದು ಕಾಣುತ್ತದೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿ ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಉತ್ತಮ ಫಲವು ವೃದ್ಧಿಯು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಬರುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಅರ್ಧ ಫಸಲು ಮಾತ್ರ ಬರುವದು."
            },
            11:{
                question:" ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವವೋ ?",
                answer:" ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಈ ಸಸ್ಯ ವೃದ್ಧಿಯ ವಿಷಯವಾಗಿ ಸಂಶಯವುಂಟಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಫಲವೃಕ್ಷಕಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಬೀಜ ಬಿತ್ತಿದರೆ, ಈ ಸಸಿ ನೆಟ್ಟರೆ ಕಾಲಕ್ರಮೇಣ ಬೆಳೆಯು ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೆಂದು ತೋರುವದು."
            }
        },
        101:{
            1:{	
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ? ಇಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಜನನದಾರಭ್ಯ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಕಡಿಮೆಯೇ ಇರುವದು."
            },
            2:{
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ? ಇಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ವಿಷಯವಾಗಿ ತಂದೆಗೆ ವಿರೋಧವಿದ್ದರೂ ಅಂತರಂಗದಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಇದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ) ನಮಗೆ ಸಿಗುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಲಭ್ಯವು, ಉಳಿದದ್ದು ಮೋಸವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ನಿನಗೆ ದೊರಕುವ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            5:{
                question:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಒಬ್ಬ ಮನುಷ್ಯ ಪ್ರಮಾಣದಲ್ಲಿ ಕಲ್ಲು ಕಾಣಿಸಿಕೊಳ್ಳುವದು. ಎರಡು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ವರೆಗೆ ಮಿಂಚು ಭೂಮಿಯು ನಂತರ ಅದರ ಕೆಳಗೆ ಸಣ್ಣ ಸಣ್ಣ ಕಲ್ಲುಗಳು ಸಿಕ್ಕ ಬಳಿಕ ಅದರ ಕೆಳಗೆ ಪೂರ್ಣ ಸ್ಥಲ ಜಲನಾಡಿ ಅದೆ. ಗಟ್ಟಿ ಮಣ್ಣು ನಾನಾ ಬಣ್ಮದ ಥರಗಳು ಇರುತ್ತವೆ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಗಟ್ಟಿಯಾಗಿ ನಿಂತೀತು, ಸುಖವಿದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕಡಿಸಿದರೆ ಈ ಬಾವಿಯಲ್ಲಿ ಜಲ ಬರುವ ವಿಷಯವಾಗಿ ನಾನು ಹೇಳಲಾರೆನು."
            },
            8:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಯು ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಸುರಿಯುವದೆಂದು ಕಾಣುತ್ತದೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಮನೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಿಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:" ಈ ಮಳೆಯು ದೇಶ ಕಾಲಕ್ಕನುಸರಿಸಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಆಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಅಧಿಕ ಕ್ಲೇಶವು,ಮುಂದೆ ಸುಖವು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಫಲಿಸುವವು. ಸ್ವಲ್ಪ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮಾತ್ರ ಅರ್ಧ ಫಲವು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು (ಪೈರು) ಚನ್ನಾಗಿ ಫಲಿಸುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಸ್ಯಗಳು ಕಾಲಕ್ರಮೇಣ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದೆಂದು ತೋರುವದು."
            }
        },
        102:{
            1:{	
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು 42 ವರ್ಷ ಇಲ್ಲವೆ 52 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            2:{
                question:" ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು 38 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಇರುವದು"
            },
            3:{
                question:" ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಕಡಿಮೆ ಇದೆ. ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಕುತಂತ್ರ ಇದೆ."
            },
            4:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು)ನಮಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಸ್ತಿ ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀ ತೊಂದರೆಯ ಮೂಲಕ ಸಾಹಸದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಸಿಗುವದು."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನ) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ದೇವತಾನುಗ್ರಹದಿಂದ ಸಿಕ್ಕೀತು."
            },
            6:{
                question:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೆ?",
                answer:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಮೂರು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳಿಗೆ ಉದಕದರ್ಶನವು. ನಾಲ್ಕು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ಉತ್ತರ, ಈಶಾನ್ಯ, ದಿಕ್ಕುಗಳಿಂದ ಜಲ ನಾಡಿ ಬರುತ್ತದೆ. ಮಣ್ಣು ಉತ್ತಮವಿದೆ ಬಾವಿ ತೆಗೆಯಿಸಲಿಕ್ಕೆ ಅಡ್ಡಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಒಡೆಯುವದು (ಕುಪ್ಪರಿಸುವದು) ನಷ್ಟವು."
            },
            8:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಬಾವಿಯಲ್ಲಿ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದು, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            9:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ದೇಶಕಾಲಕ್ಕನುಸರಿಸಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಳೆಯಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಮಳೆಯು ಸಸ್ಯಾನುಕೂಲವಾಗುವಷ್ಟು ಮಾತ್ರ ಆಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಫಲಾಧಿಕ್ಯವು, ಒಳ್ಳೆಯದು."
            },
            12:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಬೆಳೆಗಳು ಚೆನ್ನಾಗಿ ಬರುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಬೆಳೆಗಳು ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಫಲಿಸುತ್ತವೆ."
            }
        },
        103:{
            1:{	
                question:" ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ತಂದೆಯ ಆಸ್ತಿಸ್ಟಲ್ಪ ಸಿಗುತ್ತದೆ, ಸ್ವಲ್ಪ ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
            },
            2:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಬರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು 14 ವರ್ಷ ಅಥವಾ 28 ವರ್ಷಗಳ ತನಕ ಇರುವದು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ? ಇಲ್ಲೋ ?.",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಸ್ವಲ್ಪ ಕಾಲ ಮಾತ್ರ ಇರುವದು."
            },
            4:{
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಬಗ್ಗೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೂ ಸಾಧಾರಣ ಪ್ರೇಮ ಅದೆ."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು) ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿನಗೆ ಸಿಗುವದು ಕಷ್ಟಕರ ದುರಾಶೆ ಮಾಡಿದರೆ ಪ್ರಮಾದವು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನವು) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ನಿನಗೆ ಸಿಗಲಾರದು. ವ್ಯರ್ಥ ಕಷ್ಟ ಪಡಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೆ ?",
                answer:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಮಿಂಚುವ ಕಲ್ಲು ಸಿಕ್ಕನಂತರ ಸ್ವಲ್ಪ ಜಲವಿದೆ.ಕಪ್ಪು ಚಟ್ಟು ಪೂರ್ವದಿಕ್ಕಿನ ಜಲನಾಡಿ ಇದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ನಿಂತೀತು, ಸುಖವು."
            },
            9:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದರಿಂದ ಈ ಬಾವಿಯು ಲಾಭ ಕೊಡುವದು."
            },
            10:{
                question:" ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:" ಈ ಸಂವತ್ಸರದೊಳು ಸಸ್ಯಾನುಕೂಲವಾದ ಹದ ಮಳೆಯಾಗುವದೆಂದು ತಿಳಿಯುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಮಳೆಯು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆದರೂ ಅದರಿಂದ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯನ್ನು ಸಾಗುವಳಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಫಲ ಬರುವದು."
            }
        },
        104:{
            1:{	
                question:" ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಸ್ವಲ್ಪ ವಿಲಂಬ ಮಾಡಿದರೆ ಆಸ್ತಿಯು ಸಿಗುವದು, ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು."
            },
            2:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ನೀನು ಎಲ್ಲರಿಗೂ ಪಾಲು ಕೊಡಬೇಕಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು 14 ಇಲ್ಲವೆ 28 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖ ಇರುವದೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳ ಮಾತ್ರವೇ ಇರುವದು."
            },
            5:{
                question:" ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಬಗ್ಗೆ ತಂದೆಯ ಬಾಹ್ಯ ಪ್ರೇಮ ಇದೆ ಅಂತಃಕರಣ ಇಲ್ಲ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು) ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿನಗೆ ಈಗ ಸಿಗಲಾರದು, ನಂತರ ದೊರಕುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ (ಧನ) ನಿಧಿಯು ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ?",
                answer:"ಈಗ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ಅಲ್ಲಿ ಇಲ್ಲ .ಸ್ಥಳಾಂತರವಾಗಿದೆ ಈಗ ಅದು ಸಿಗಲಾರದು."
            },
            8:{
                question:" ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೆ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಜಲ ಬರುವದು ಕಷ್ಟ ಸಾಧ್ಯ, ಸಣ್ಣ ಸಣ್ಣ ಕಲ್ಲು,ನಂತರ ಕಲ್ಲು ಬಂಡೆ ಇರುತ್ತವೆ, ಜಲ ಕಡಿಮೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಧನ ಹಾನಿಯಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ತೋಡುವದರಿಂದ ಜಲ ಬಾರದೆ ಕಷ್ಟವುಂಟಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಈ ವರ್ಷ ಉತ್ತಮ ಮಳೆಯಾದರೂ ಅದರಿಂದ ಪ್ರಯೋಜನವಾಗಲಾರದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಉತ್ತಮ ಗ್ರಹಯೋಗದ ಮೂಲಕ ಈ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆಗುವದು."
            }
        },
        105:{
            1:{	
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:" ಈ ಸಾರೆ ಗ್ರಹಯೋಗ ಚನ್ನಾಗಿರುವದರಿಂದ ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು, ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಸ್ವಲ್ಪ ಸಮಾಧಾನದಿಂದ ಇದ್ದರೆ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನಿಮ್ಮ ಕೈಗೆ ಸಿಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ತಂದೆಯ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ಕೆಲವು ಭಾಗ ನಿನಗೆ ನಿರಾಂತಕವಾಗಿ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು 27 ವರ್ಷ ಅಥವಾ 38 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು 30 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            6:{
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ? ",
                answer:"ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ಕಡಿಮೆ ಇದೆ, ಹೊರಗೆ ಹಾಗೆ ಕಂಡು ಬರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            7:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು) ನಮಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಸ್ತಿಯು ದುರ್ಬುದ್ಧಿಯಿಂದ ಪರರ ಪಾಲಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನ) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ಅಂಜನ, ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರಗಳಿಂದ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
            },
            9:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೆ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ನಾಲ್ಕು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ಉದಕದರ್ಶನ,ಐದು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ಪೂರ್ವ, ಉತರ, ಈಶಾನ್ಯ ದಿಕ್ಕುಗಳಿಂದ ಜಲನಾಡಿಗಳು ಅವೆ. ಇವು ಸಾಧಾರಣ ಜಲನಾಡಿಗಳು."
            },
            10:{
                question:" ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಖರ್ಚು ಜಾಸ್ತಿ ಆದರೆ ಸುಖವು ಲಾಭವು."
            },
            11:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ತೋಡುವದರಿಂದ ಮೊದಲು ನಷ್ಟವು, ನಂತರ ಸುಖವು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಆಗುವವೋ ?",
                answer:"ಉತ್ತಮ ಗ್ರಹಯೋಗದ ಮೂಲಕ ಈ ವರ್ಷ ಮಳೆಯು ಚನ್ನಾಗಿ ಆಗುವದು."
            }
        },
        106:{
            1:{   	
                question:"ಈ ಹೊಲ ಮನೆ ಆಸ್ತಿ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದ ಗಿರಾಕಿಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ಕೊಟ್ಟರೆ ಹೆಚ್ಚು ಹಣ ದೊರೆಯಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು?",
                answer:"ಈ ಸಾರೆ ಈ ಆಸ್ತಿ ಕೈಗೆ ಬರಬೇಕಾದರೆ ಬಹಳ ಕಷ್ಟಪಡಬೇಕಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ನಿಮ್ಮ ಹಿಸೆಯ ಪ್ರಕಾರ ಪಾಲು ಸಿಕ್ಕೀತು.ಬೇರೆ ಪಾಲುಗಾರರಿದ್ದಾರೆ."
            },
            4:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತ ಈ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ವಂಚನೆಯಿ೦ದ ನಿನಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಹುಟ್ಟಿದಾಗಿನಿಂದಲೇ ಇರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            6:{
                question:" ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು 33 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            7:{
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಸಂಪೂರ್ಣ ಅದೆ, ನಿನಗೆ ಬುದ್ಧಿ ಕಡಿಮೆ ಇದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತ ಅಲ್ಲದ್ದು) ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿನಗೆ ದೊರೆಯಲಾರದು, ಆಶೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ನಿನಗೆ ಸಿಗುವದು, ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು."
            },
            10:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅದೆ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಒಂದು ಮೆಟ್ಟಲು ಕೆಳಗೆ ಕಲ್ಲು ಬಂಡೆ ಇರುವದು ಅದರ ಕೆಳಗೆ ದಕ್ಷಿಣೋತ್ತರ ಜಲನಾಡಿ ಅದೆ ಗಟ್ಟಿ ಮಣ್ಣು ,ಸ್ವಲ್ಪ ಚೆಟ್ಟು ಇದೆ, ಖರ್ಚು ಜಾಸ್ತಿ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವು-ಲಾಭವು"
            },
            12:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿಯನ್ನು ಕಡಿಸಿದರೆ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಾವಿಯಲ್ಲಿ ಸಮೃದ್ಧ ಜಲ ಬರುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದು."
            }
        },
        107:{
            1:{	
                question:" ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರು, ಆದರೆ ನಿನ್ನ ವೇಳೆಗೆ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಕೆಲವು ದಿವಸ ತಡೆದರೆ ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ, ಆಸ್ತಿಯ ಬೆಲೆಯು ಇನ್ನೂ ಹೆಚ್ಚಾದೀತು."
            },
            3:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:"ಸಾಕಷ್ಟು ಹಣ ಇಲ್ಲದಿದ್ದರಿಂದ ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿ ಬಿಡುಗಡೆಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳಬೇಕು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?.",
                answer:" ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ಬಹಳ ತೊಡಕಿನದು ಅದೆ, ಸರಳ ಇಲ್ಲ, ಆಲೋಚಿಸು."
            },
            5:{
                question:" ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಎಷ್ಟು ತೊಂದರೆಗಳು ಬಂದರೂ ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿನಗೇ ಸಿಗುತ್ತದೆ, ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಇನ್ನು ನಾಲ್ಕು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ದೊರೆಯುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು 45 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            8:{
                question:" ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ? ",
                answer:"ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಇರುವದು."
            },
            9:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು) ನನಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಬಹು ಭಾಗ ನಿಮಗೆ ಸಿಗುವದು ಉಳಿದದ್ದು ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ಹೋಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನ) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ಸಿಗುವದು ಕಷ್ಟಕರ, ಸಿಕ್ಕರೂ ಅದು ನಿಷ್ಟಯೋಜಕ."
            },
            11:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
                answer:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಮೂರು ಪುರುಷ ಪ್ರಮಾಣದಲ್ಲಿ ಚಿಕ್ಕ ಚಿಕ್ಕ ಕಲ್ಲುಗಳು, ನಾಲ್ಕು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ಆಗ್ನೇಯ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ ಜಲ ನಾಡಿ ಇದೆ.ನಂತರ ನಾನಾ ವರ್ಣದ ಜಲ ಇದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಇಲ್ಲಿ ಕೆರೆ, ಬಾವಿ ಕಡಿಸಿ ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು,ಲಾಭವು."
            }
        },
        108:{
            1:{	
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಹಿಸೆ (ಪಾಲು) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗಲಾರದು."
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಆಸ್ತಿ ಬೇಡಿದರೆ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಕೊಡುವರು ನಿಶ್ಚಯ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ (ಆಸಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ ಮಾರಾಟ ಮಾಡುವ ಗೊಡವೆಗೆ ಹೋಗಬೇಡ."
            },
            4:{
                question:" ಈಗ ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈಗ ವತ್ತಿ ಹಾಕಿರುವ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯನ್ನು ಮಾರುವದೇ ಉತ್ತಮ ವಿಚಾರ."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಸ್ಮಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಹಣ ಖರ್ಚು ಮಾಡಿದರೆ ಮಾತ್ರ ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯ ಲಾಭ ಸಿಕ್ಕೀತು."
            },
            6:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನನಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ಸಿಗುವದು ಬಹಳ ಕಷ್ಟ, ನಿನ್ನ ಜನರೇ ನಿನಗೆ ವಿರೋಧಿಗಳಾಗುತ್ತಾರೆ."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು 12 ವರ್ಷ ಅಥವಾ 30 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಜನ್ಮಾಂತರವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            9:{
                question:" ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಕಡಿಮೆ ಇದ್ದು ಬೇರೆಯವರಲ್ಲಿ ಜಾಸ್ತಿ ಇದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು) ನಮಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಬಗ್ಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಸಾಹಸಪಟ್ಟ ನಂತರ ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನವು) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ನಿನಗೆ ಸಿಗುತ್ತದೆ. ಪೂಜಾ, ಶಾಂತಿ-ಕರ್ಮ ಮಾಡಿಸು."
            },
            12:{
                question:"ಇಲ್ಲಿ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಈ ಭೂಮಿಯ ಗುಣಧರ್ಮ ಹೇಗೆ ಇದೆ ?",
                answer:"ಈ ಬಾವಿ ತೆಗೆಸಿದರೆ ಕಪ್ಪು, ಕಲ್ಲು, ಮೂಗಿ ಚಟ್ಟು, ಹಸಿರು ಕಲ್ಲು, ಸಿಕ್ಕ ಬಳಿಕ ಐದು ಮೆಟ್ಟಲುಗಳ ಕೆಳಗೆ ನಾಲ್ಕೂ ದಿಕ್ಕುಗಳಿಂದ ಜಲವು ಕಡಿಮೆ ಪ್ರಮಾಣದಲ್ಲಿ ಬರುತ್ತದೆ."
            }
        },
        109:{
            1:{	
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಪರಸ್ಪರದಲ್ಲಿ (ನಿಮ್ಮ-ನಿಮ್ಮೊಳು) ವಾಟಣಿ (ಪಾಲು) ಮಾಡುವದರಿಂದ ಹಿತವಾಗಲಾರದು."
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಪಂಚರ ಮಧ್ಯಸ್ತಿಕೆಯಿಂದ ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಮಾತ್ರ ಸುಖವು."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ? ",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಆಸ್ತಿ ಬೇಡಿದರೆ ಈಗಲೇ ಕೊಡಲಾರರು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಹೊಲ-ಮನೆ ಆಸ್ತಿ ಮಾರುವ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ಗೆಳೆಯರ ಸಲಹೆ ತಕ್ಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವುಂಟು."
            },
            5:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿ ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿ ಕೂಡಲೇ ನಿಮ್ಮ ಕೈವಶವಾಗುವದು, ತಡಮಾಡ ಬೇಡ."
            },
            6:{
                question:" ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಬರುವ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯಿಂದ ಸುಖವಿಲ್ಲ .ಅದರ ಹವ್ಯಾಸವನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            7:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ಸಿಗುವದು ಬಹಳ ದುರ್ಲಭವಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು 18 ವರ್ಷ ಅಥವಾ 21 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು 34 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            10:{
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮ ಪೂರ್ಣ ಇದ್ದರೂ ನಿನ್ನ ಸ್ವಭಾವದಿಂದ ಅನಾದರ ಹೊಂದಿದ್ದಾನೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು) ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿಧಾನವಾಗಿ ಸ್ತ್ರೀಮೂಲಕವಾಗಿ ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿನಗೆ ಸಿಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು (ಧನ) ನನಗೆ ದೊರಕುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿಯ ನಿಧಿಯು ಸಿಗುವದು ಕಷ್ಟ, ವೃಥಾ ಸಾಹಸ ಮಾಡಬೇಡ ಪ್ರಾಣಭೀತಿಯು."
            }
        },
        110:{
            1:{	
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ ?",
                answer:" ಈತನು ಉತ್ತಮನಿದ್ದಾನೆ, ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಕೋರ್ಟಿಗೆ ಹೋಗುವವರೆಗೂ ಹಿಸೆ ಆಗುವದು ಕಷ್ಟಕರವೆಂದು ಕಾಣಿಸುತ್ತದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ವಕೀಲರ ಸಲಹೆಯಂತೆ ಹಿಸೆ (ಪಾಲು) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವು."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಈಗಲೇ ನೀನು ಬೇಡಿದ ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬರಲಾರದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಡಬೇಕೋ ?ಬೇಡವೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಈಗಲೇ ನೀನು ಬೇಡಿದ ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬರಲಾರದು.ಮುಂದಿನ ವರ್ಷ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಿದರೆ ಅನುಕೂಲವು, ಹೆಚ್ಚುಲಾಭವು."
            },
            6:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿ ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಆಸೆಯನ್ನು ನೀನು ಸಧ್ಯ ಮಾಡದಿರುವದೇ ಲೇಸು, ಸಧ್ಯ ಫಲವಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:" ಈ ಸ್ನಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯ ನಿನ್ನ ಹೆಸರಿನಲ್ಲಿಯೇ ಇದೆ. ಅದು ನಿನ್ನ ಹೊರತು ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ಹೋಗಲಾರದು."
            },
            8:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತ ಈ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ಬೇರೆಯವರಿಗೂ ಕೆಲವು ಪಾಲು ಕೊಡಬೇಕಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಯಾವಾಗಲೂ ಕಡಿಮೆ ಇರುವದು."
            },
            10:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು 21 ವರ್ಷ ಅಥವಾ 26 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಬಗ್ಗೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಕಡಿಮೆ ಇರುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ (ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಲ್ಲದ್ದು) ನಮಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯು ದೀರ್ಥ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಲಭ್ಯವಾಗುವದು."
            }
        },
        111:{
            1:{	
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದು ಖುಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆ, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            2:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಈತನಿಗೆ ಕೊಟ್ಟ ಸಾಲದ ಹಣ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಪೂರ್ಣ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಕೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಹಿಸೆ ಗುರುತಿನವರ ಮಧ್ಯಸಿಕೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವದಕ್ಕಿಂತ ಸ್ವಲ್ಪ ತಡೆದರೆ ಉತ್ತಮವು."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ ಪಾಲು ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಆಸ್ತಿ ಬೇಡಿದರೆ ಈಗಲೇ ಕೊಡುವ ಸಿದ್ಧತೆ ಮಾಡುವರು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಹೊಲ ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಮಾರುವದನ್ನು ಮುಂದಕ್ಕೆ ಹಾಕಬೇಡ, ಬೇಗನೇ ಮಾರು."
            },
            7:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಬಿಡುಗಡೆ ಯಾವಾಗ ಆದೀತು ?",
                answer:"ವತ್ತಿ  ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿಯು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗಲು ಪ್ರಯಾಸವಾದೀತು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:" ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಿಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಲಭ್ಯ ವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            9:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:" ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಾದ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಭಾಗ ಸಿಕ್ಕರೂ ಅದು ನಿಷ್ಟಯೋಜಕವೆಂದು ತಿಳಿ."
            },
            10:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಇನ್ನು 1 ವರ್ಷ ಮಾತ್ರ ಇರುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು 46 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            },
            12:{
                question:"ನನ್ನ ಮೇಲೆ ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ತಂದೆಯ ಪ್ರೇಮವು ನಿನ್ನ ಬಗ್ಗೆ ಸಂಪೂರ್ಣ ಅದೆ. ಆದರೆ ನಿನ್ನ ಗುಣ ಸರಿಯಾಗಿಲ್ಲ."
            }
        },
        112:{
            1:{	
                question:"ಇವನಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಲವು ತೀರುವದಕ್ಕೆ ಅದೃಷ್ಟದ ಮೂಲಕ ಕಷ್ಟಪಡುವೆಯೆಂದು ತಿಳಿ."
            },
            2:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲವು ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ? ಇಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಸಾಲವು ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದಿಲ್ಲ ಮುಂದೆ ಬೇಗನೆ ತೀರುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಬಹಳ ಸಾಹಸದಿಂದ ವಸೂಲ ಮಾಡಬೇಕಾಗುವದು. "
            },
            4:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಕೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವಾಗ ವಕೀಲರ ಸಲಹೆ ಕೇಳಬೇಕು."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಪಾಲಿನ (ಹಿಸೆಯ) ಹವ್ಯಾಸಕ್ಕೆ ಹೋಗದಿರುವದೇ ಉತ್ತಮ."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕಲಹವಾದೀತು. ಸದ್ಯ ಕೇಳಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಹೊಲ-ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ ( ಆಸ್ತಿ) ಯನ್ನು ತಡ ಮಾಡಿ ಮಾರಿದರೆ ಲಾಭವಿದೆ.ಆತುರ ಪಡಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿ ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿಯು ಕೆಲವು ಕಾಲದ ನಂತರ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಿಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗುವಂತೆ ತೋರುವದಿಲ್ಲ"
            },
            10:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ತಂದೆಯ ಆಸ್ತಿಯು ಸಿಗುತ್ತದೆ. ಚಿಂತೆಯು ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            },
            11:{
                question:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ  ಸುಖವು ಇನ್ನು ಒಂದು ವರ್ಷ ಮಾತ್ರ ಇರುವದು."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಪಿತೃ ಸುಖವು ಉಂಟೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತ್ಛ ಸುಖವು 27 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            }
        },
        113:{
            1:{	
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಹಣ (ಕೈಗಡ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ? ಇಲ್ಲೋ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಕೈಗಡ (ಹಣ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವರು. ಆದರೆ ನಿನ್ನ ವೇಳೆಗೆ ಹಣ ಬರಲಾರದು."
            },
            2:{
                question:"ಇವನಿಂದ ಸಾಲಾ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ಅನುಕೂಲ ಗ್ರಹಚಾರದ ಮೂಲಕ ಈ ಸಾಲದಿಂದ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಋಣ ಮುಕ್ತನಾಗುವೆ."
            },
            3:{
                question:" ನನ್ನ ಈ ಸಾಲವು ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಸಾಲವು ಗ್ರಹಚಾರ ಮೂಲಕ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಬರುವದಿಲ್ಲ. ಪಂಚಾಯತಿಯಿಂದ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:" ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ ನಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ (ಪಾಲು) ಆಗುವದೋ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಲ್ಲಿಯೇ ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಂಡ 1 ವರ್ಷದ ನಂತರ ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಸಂಧಾನವು ಉಪಯೋಗವಾದೀತು."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
                answer:" ನೀನು ಈಗ ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಹಿತವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ತಡಮಾಡದೆ ಕೊಡುವರು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಹೊಲ-ಮನೆ ಆಸ್ತಿ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ತಡೆದರೆ ನೀವು ಇಚ್ಛಿಸಿದ ಬೆಲೆಗೆ ಆಸ್ತಿಯು ಮಾರಾಟವಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿಯು ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:"ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಅವಧಿಯ ನಂತರ ಈ ಆಸ್ತಿಗೆ ಬಿಡುಗಡೆ ಉಂಟು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಸ್ನಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯ ಬಹುಭಾಗ ಸಿಗುವದು. ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ನಷ್ಟವು."
            },
            11:{
                question:" ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯಲ್ಲಿ ಬಹುಭಾಗ ಸಿಗುವದು, ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ನಷ್ಟ, ಬುದ್ಧಿವಂತಿಕೆಯಿಂದ ಲಾಭವು ."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಎಷ್ಟು ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಮಾತೃ ಸುಖವು ಜನನದಿಂದ 15 ವರ್ಷ ಅಥವಾ 24 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಇರುವದು."
            }
        },
        114:{
            1:{	
                question:"ಕೊಟ್ಟ, ಹಣ (ಬಾಕಿ) ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಹಣ (ಕೈಗಡ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಕೊಡುವರು, ನಿಶ್ಚಯ."
            },
            3:{
                question:"ಇವನಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:" ಈ ಸಾಲವು ತೀರುವದು, ಅದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದರಲ್ಲಿ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:" ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಸಾಲ ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಈ ವರ್ಷ ತೀರಲಾರದು, ಸ್ವಲ್ಪ ಉಳಿಯುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸಾವಕಾಶ ಬರುತ್ತದೆ, ಸ್ವಲ್ಪ ನಷ್ಟ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿಯ ಪಾಲು ಮಾಡುವ ಹವ್ಯಾಸಕ್ಕೆ ಈಗ ಹೋಗದಿರುವದೇ ಲೇಸು."
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀವು ಪಂಚರ ಸಮಕ್ಷಮ ಹಿಸೆ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ ಪಾಲು ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಆಸ್ತಿ ಬೇಡಿದರೆ ಯಾವ ತಕರಾರೂ ಹೇಳದೆ ಕೊಡುವರು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಹೊಲ-ಮನೆ ಆಸ್ತಿ ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ, ಆಸ್ತಿಯನ್ನು ಸದ್ಯಕ್ಕೆ ಮಾರದಿರುವದೇ ಉತ್ತಮವು."
            },
            10:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿಯೂ ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿಯು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗಲು ಪರ ಸಹಾಯಬೇಕು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ಯಾವ ಪ್ರಯತ್ನವಿಲ್ಲದೆ ದೊರೆಯುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ನನಗೆ ಸಿಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಪಿತ್ರಾರ್ಜತವಾದ ಈ ಆಸ್ತಿ ದೊರೆಯಲು ಯಾವ ಪ್ರಯತ್ನವೂ ಬೇಕಾಗಿಲ್ಲ ಲಾಭವಿದೆ."
            }
        },
        115:{
            1:{	
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ)ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾಗುವದೋ?",
                answer:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಮಾತ್ರ ಉತ್ತಮ, ನಂತರ ಸಾಧಾರಣವು. "
            },
            2:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಹಣ (ಬಾಕಿ) ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣ ಸ್ವಲ್ಪ ಸ್ವಲ್ಪ ಭಾಗ ವಸೂಲ ಆಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಇವರನ್ನು ಹಣ (ಕೈಗಡ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಇವರನ್ನು ಕೈಗಡ (ಹಣ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವದಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ಇವರಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಈ ಸಾಲವು ತೀರುವದಿಲ್ಲ ಮುಂದೆ ಬೇಗ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆ."
            },
            5:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಲವು ಕ್ರಮೇಣ ತೀರುವದು ಒಂದೇ ಸಾರೆಗೆ ತೀರಲಾರದು."
            },
            6:{
                question:" ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಲಭವಾಗಿ ಹಣ ಬರುತ್ತದೆ. ಕೊಡಲಿಕ್ಕೆ ಅಡ್ಡಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ)ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಪಾಲು ಆಗುವದು. ಕೋರ್ಟಿಗೆ ಹೋಗದ ವಿನಹ ಕೆಲಸ ಮುಗಿಯಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪಂಚರಿಂದ ಪಾಲುಮಾಡಿಕೋ, ನಿಮ್ಮೊಳಗೇ ಹಿಸೆ ಬೇಡ."
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಆಸ್ತಿ ಬೇಡಿದರೆ ಅದು ಈಗಲೇ ಬರಲಾರದು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ?",
                answer:"ಸದ್ಯ ಈ ಆಸ್ತಿ ಮಾರುವ ವಿಚಾರ ಮಾಡಬೇಡ ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳು."
            },
            11:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿ ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿಯ ಕೆಲವು ಭಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು, ನಂತರ ಉಳಿದದ್ದು"
            },
            12:{
                question:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಯು ನಮ್ಮ ಮಗನಿಗೆ ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ಥಾವರ ಆಸ್ತಿಗೆ ಪ್ರಯತ್ನ, ಪರಸಹಾಯ ಬೇಕು."
            }
        },
        116:{
            1:{	
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸಹೋದರ, ಸಹೋದರಿಯರಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು,ಪ್ರೀತಿಯು."
            },
            2:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನಿನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ಲಾಭ-ನಷ್ಟಗಳಿಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಕೊಟ್ಟ ಹಣ (ಬಾಕಿ) ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ನಿನ್ನ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ವಸೂಲ ಆಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಇವರನ್ನು ಕೈಗಡ (ಹಣ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡಲಾರರು, ಏನಾದರೊಂದು ನೆವ ಹೇಳುವರು."
            },
            5:{
                question:"ಇವರಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ಇವರಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಗ್ರಹಚಾರದ ಮೂಲಕ ಅದು ಈಗ ತೀರಲಾರದು. "
            },
            6:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಲವು ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದಿಲ್ಲ ಕ್ರಮೇಣ ತೀರುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೇ ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಮುಂದೆ ತೊಂದರೆಯಾಗುತ್ತದೆ, ಕೊಡಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಪಂಚರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾದೀತು, ಹಾಗೆ ಮಾಡು."
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಸದ್ಯಕ್ಕೆ ಪಾಲು (ವಾಟಣಿ) ಆಗುವದು ಬೇಡ, ಕಠಿಣವೆನಿಸುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಈಗ ಆಸ್ತಿ ಬೇಡಿದರೆ ಅದು ಪರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಅನುಕೂಲವಾಗುವದು."
            },
            11:{ 
                question:"ಈ ಹೊಲ, ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಈಗಲೇ ಮಾರುವದಾಗಲೇ ಸಾಕಷ್ಟು ಪ್ರಚಾರ ಮಾಡು."
            },
            12:{
                question:"ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಈ ಆಸ್ತಿ ಯಾವಾಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು ?",
                answer:" ವತ್ತಿ ಹಾಕಿದ ಆಸ್ತಿಯು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು, ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು."
            }
        },
        117:{
            1:{	
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿರುವ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ದೇವರ ಧ್ಯಾನ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಈ ಕಲಂಕವು ದೂರಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಸಹೋದರ, ಸಹೋದರಿಯರಲ್ಲಿ ನಿನ್ನ ಬಗ್ಗೆ ಅಂತಃಕರಣದ ಪ್ರೀತಿ ಇಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಸ್ನೇಹದಿಂದ ಲಾಭವುಂಟು, ಆದರೆ ಮಧ್ಯಜನರಿಂದ ಗೆಳೆತನ ಕೆಟ್ಟು ಹೋಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಕೂಟ್ಟ ಹಣ (ಬಾಕಿ) ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿಮಗೆ ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಈ ವರ್ಷದಿಂದ ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಇವರನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಕೊಡುವರು."
            },
            6:{
                question:"ಇವರಿಂದ ಸಾಲಾ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಇದಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚು ಸಾಲವನ್ನು ಮುಟ್ಟಿಸಲು ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ದೋಷವು ಹೆಚ್ಚಾಗಿರುವದರಿಂದ ಈ ಸಾಲ ತೀರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            8:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಪೂರ್ಣ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಪಂಚರ ಸಮಕ್ಷಮ ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವದು ಹಿತಕರವಾಗಲಾರದು."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಆಸ್ತಿ ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುತ್ತಾರೆ, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            12:{
                question:"ಹೊಲ, ಮನೆ (ಆಸ್ತಿ) ಮಾರಾಟ ಮಾಡಬೇಕೋ ?",
                answer:"ಯೋಗ್ಯ ಬೆಲೆ ಎಂದು ಕಂಡು ಬಂದರೆ ಈ ಆಸ್ತಿ ಈಗಲೇ ಮಾರಾಟ ಮಾಡು."
            }
        },
        118:{
            1:{	
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆಯಲ್ಲಿ) ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನಿಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಹಣವನ್ನು ವೆಚ್ಚ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನ್ನ ಈ ಕಲಂಕವು ತೊಳೆದು ಹೋದೀತು, ಧೈರ್ಯಮಾಡು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಸಹೋದರ, ಸಹೋದರಿಯರಿಂದ ಸುಖವಿದೆ. ಆದರೆ ನಿನ್ನ ಬುದ್ದಿ ನಿನ್ನನ್ನು ಕೆಡಿಸುತ್ತದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಸ್ನೇಹ ಒಳ್ಳೆಯದಲ್ಲ, ವಿಶ್ವಾಸಘಾತಕನು, ಮುಂದೆ ಹಾನಿಯು."
            },
            5:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಹಣ (ಬಾಕಿ) ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ, ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಉಳಿಯುತ್ತದೆ."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೋಪಗೊಂಡು ಕೊಡುವುದಿಲ್ಲ.ಸದ್ಯ ಕೇಳಬೇಡ."
            },
            7:{
                question:"ಇವರಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಲವು ಅಷ್ಟಷ್ಟೇ ಕ್ರಮವಾಗಿ ತೀರುವದು, ಒಂದೇ ಸಾರೆಗೆ ತೀರಲಾಧದು."
            },
            8:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಗರ್ವವನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಶಿವ ಭಜನೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನ್ನ ಸಾಲವು ತೀರುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಕೋರ್ಟು ಇಲ್ಲವೆ ಪಂಚಾಯತಿಯಿಂದ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಸದ್ಯಕ್ಕೆ ಈ ಪಾಲು ಆಗುವದು ಕಠಿಣವೆಂದು ಕಾಣುತ್ತದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಕೋರ್ಟಿಗೆ ಹೋದ ನಂತರದಲ್ಲಿಯೇ ನಿಮ್ಮ ಹಿಸೆ ಮುಗಿಯುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಆಸ್ತಿ (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಆಸ್ತಿ (ಪಾಲು) ಬೇಡಿದರೆ ಸದ್ಯ ಕೊಡುವ ವಿಚಾರವಿಲ್ಲ ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
            }
        },
        119:{
            1:{	
                question:"ನನಗೆ ಸೆರೆಮನೆವಾಸ (ಬಂದಿವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸೆರೆಮನೆ ವಾಸವು ಆಗದಿದ್ದರೂ ದಂಡ ಮಾತ್ರ ತಪ್ಪುವದಿಲ್ಲ"
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆ) ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಸಂಕಟವು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ದೂರಾದೀತು,ದೇವರನ್ನು ಪ್ರಾರ್ಥಿಸು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಇಷ್ಟಮಿತ್ರರಿಗೆ ವಿಧೇಯವಾಗಿ ಪ್ರೇಮದಿಂದ ನಡೆದರೆ ಈ ಕಲಂಕದ ಭಯವಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಸಹೋದರರಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖ, ಸಹೋದರಿಯರಿಂದ ಪೂರ್ಣ ಸುಖವುಂಟು."
            },
            5:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಸ್ನೇಹದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಉತ್ತಮ, ಮುಂದೆ ಚಾಡಿಖೋರರಿಂದ ಸ್ನೇಹ ಕೆಡುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಬಾಕಿ ಹಣ ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿಮಗೆ ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಬೇಡಿದರೆ ಸಂತೋಷದಿಂದ ಕೊಡುವರು."
            },
            8:{
                question:" ಇವನಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಲ ಈಗ ತೀರಲಾರದು, ಮುಂದೆ ನಿಧಾನವಾಗಿ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆ "
            },
            9:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಅದೃಷ್ಟವು ಒಳ್ಳೆಯದಿರುವದರಿಂದ ಎಲ್ಲ ಸಾಲವು ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಏಕೆ ಕೊಡುವೆ ? ದುರಾಲೋಚನೆ ಮಾಡುತ್ತಾನೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ ನಮ್ಮ-ನಮ್ಕೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪಾಲು ಆಗುವದೋ?",
                answer:"ಸದ್ಯಕ್ಕೆ ಈ ಆಸ್ತಿ ನಿಮ್ಮ-ನಿಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪಾಲು ಆಗಲಾರದು."
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ನಾನು ಪಾಲು (ಹಿಸೆ) ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಪಂಚರ ಸಮಕ್ಷಮ ಹಿಸೆ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ನೆಟ್ಟಗಾಗುವದು."
            }
        },
        120:{
            1:{	
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನವು ಹಣ ಖರ್ಚು ಮಾಡುವದರಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ದೇವರ ಮೊರೆ ಹೊಕ್ಕರೆ ನಿಮಗೆ ಬಂಧನದ ಪ್ರಸಂಗವು ತಪ್ಪೀತು."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆಯಲ್ಲಿ)ದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇದ್ದಾನೆ, ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಈ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದ ಕಲಂಕವು ಸ್ವಲ್ಪ ಕಾಲದಲ್ಲಿಯೇ ಮಾಯವಾದೀತು. ಶನಿದೇವನನ್ನು ಪೂಜಿಸು."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸಹೋದರಿಂದ ಸುಖ ಸಿಗುವದು, ಆದರೆ ಭಗಿನಿಯರಿಂದ ಸುಖ ಸಿಗಲಾರದು. "
            },
            6:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಸ್ನೇಹವು ಶಾಶ್ವತ, ಮುಂದೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಮನಸ್ತಾಪವು, ಆದರೂ ಉತ್ತಮ."
            },
            7:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಬಾಕಿ ಹಣ ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಕಲಹದಿಂದ ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಸ್ವಲ್ಪ ಉಳಿಯುತ್ತದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವದು ನಿಶ್ಚಯವು."
            },
            9:{
                question:"ಇವನಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ದೋಷದ ದೆಸೆಯಿಂದ ನೀನು ಕೂಡಲೇ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗಲಾರೆ."
            },
            10:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಲವು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದರೆ ಮಾತ್ರ ತೀರುವದು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ನಿಸ್ಸಂಶಯವಾಗಿ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ಆಸ್ತಿ-ನಮ್ಮ-ನಮ್ಮೊಳು (ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ) ಪಾಲು ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಆಸ್ತಿ ಪಂಚರ ಸಮಕ್ಷಮದಲ್ಲಿ ಪಾಲು ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವದು ಉತ್ತಮ."
            }
        },
        121:{
            1:{	
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
                answer:" ಈಗ ಉಂಟಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಅಲಕ್ಷ್ಯ ಮಾಡಿದರೆ ಹಿಂದಿನಿಂದ ಬಹಳ ಬಾಧಿಸುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿರುವ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ) ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಬಂದೀವಾಸದ ಯೋಗವಿಲ್ಲ, ಈಗ ಬಂದ ಸಂಕಟವು ದೂರಾದೀತು."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆಯಲ್ಲಿ) ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿದ್ದವನಿಗೆ ಇನ್ನು ಸಂಕಟವು ದೂರಾಯಿತು. ಎಲ್ಲವೂ ಕುಶಲ."
            },
            5:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಕಲಂಕವು ಇಲ್ಲದಂತಾಗಲು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳು ತಡ."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರು, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸಹೋದರ, ಸಹೋದರಿಯರೊಡನೆ ಮೊದಲು ಪ್ರೀತಿ ಸುಖ ಇದೆ. ಮುಂದೆ ಈ ಪ್ರೀತಿ ಉಳಿಯಲಾರದು."
            },
            7:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ? ",
                answer:"ಈ ಸ್ನೇಹಿತನು ಕೆಟ್ಟ ಮನಸ್ಸಿನವನು, ನಿನ್ನ ಗುಟ್ಟು ತಿಳಿಸಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಬಾಕಿ ಹಣ ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಅರ್ಧ ಮಾತ್ರ ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ ?",
                answer:" ನೀನು ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಸಿಗಲಾರದು."
            },
            10:{
                question:"ಇವನಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ಗರ್ವವನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ದೇವರನ್ನು ನೆನಿಸಿದರೆ ಕೂಡಲೇ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆ."
            },
            11:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
                answer:"ಈ ಸಾಲ ತೀರುವದಕ್ಕೆ ಅದೃಷ್ಟ ಮೂಲಕ ಕಷ್ಟ ಪಡುವಿಯೆಂದು ತಿಳಿ."
            },
            12:{
                question:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲ ಕೊಟ್ಟರೆ ಸುಸೂತ್ರವಾಗಿ ಹಣ ತಿರುಗಿ ಬರುವದೋ ?",
                answer:"ಇವನಿಗೆ ಸಾಲಾ ಕೊಟ್ಟರೆ ಕಷ್ಟದಿಂದ ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ. "
            }
        },
        122:{
            1:{	
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಆಲಸ್ಯ ಮಾಡಿದರೆ ಈಗ ವಚನ ಕೊಟ್ಟದ್ದು ಮುಂದೆ ಉಳಿಯಲಾರದು."
            },
            2:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗಬೇಕಾದರೆ ತ್ರಾಸು ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳುವದು ಉತ್ತಮ."
            },
            3:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನವು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ)ದ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸೆರೆಮನೆವಾಸವು ವಶೀಲಿಯಿಂದ ತಪ್ಪಬಹುದು."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆಯಲ್ಲಿ) ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿದ್ದವನಿಗೆ ಬಂದಿರುವ ಕಷ್ಟವು ಬೇಗನೆ ಮಾಯವಾದೀತು."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ಬಂದಿರುವ ಕಲಂಕವು ದೂರವಾಗುವ ಸಂಭವಿಲ್ಲ"
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ?",
                answer:" ನಿನಗೆ ಸಹೋದರ-ಸಹೋದರಿಯರಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖ, ಪ್ರೀತಿ ಸಿಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ ನಿನಗೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
            },
            9:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಹಣ ಬಾಕಿ ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ವಸೂಲ ಆಗುವದು ಕಷ್ಟಕರ, ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಬರುತ್ತದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವರೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನೀವು ಕೈಗಡ ಹಣ ಬೇಡಿದರೆ ಕೊಡುವರು, ಆದರೆ ಪರರ ಸಹಾಯಬೇಕು."
            },
            11:{
                question:"ಇವನಿಂದ ಸಾಲ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಅದೃಷ್ಟ ಚನ್ನಾಗಿರುವದರಿಂದ ಕೂಡಲೇ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆ."
            },
            12:{
                question:"ನನ್ನ ಈ ಸಾಲ ಈ ವರ್ಷ ತೀರುವದೋ ?",
                answer:"ಅನುಕೂಲ ಗ್ರಹಚಾರದಿಂದ ಈ ಸಾಲವು ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ತೀರುವದು."
            }
        },
        123:{
            1:{	
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ (ನ್ಯಾಯದಲ್ಲಿ) ನನಗೆ ಜಯವೋ ?",
                answer:"ದೇವರ ದಯೆಯಿಂದ ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಜಯವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಅವಸರ ಮಾಡು, ಕೊಟ್ಟ ವಚನದಂತೆ ಮೊದಲು ಕೆಲಸ ಮಾಡು."
            },
            3:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:" ಈ ವಿಪತ್ತು ಭಯವನ್ನುಂಟುಮಾಡಿ ಹಿಂದಿನಿಂದ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನದಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು ಬಳಕ ಕಷ್ಟವಿದೆ."
            },
            5:{
                question:" ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಬಂಧನದ ಭೀತಿ ಇಲ್ಲ ಸಮಾಧಾನದಿಂದ ಇರು."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆಯಲ್ಲಿ) ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಆನಂದದಿಂದ ಇದ್ದಾನೆ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ,ಕ್ಷೇಮವು."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಕಳೆದು ಹೋಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಭ್ರಾತೃಪ್ರೀತಿ ಸಾಧಾರಣ, ಭಗಿನಿ ಪ್ರೇಮ ಜಾಸ್ತಿಯುಂಟು."
            },
            9:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನಿನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ನೇಹಿತನು ಕುತ್ಸಿತನು, ಉಪಕಾರಗೇಡಿಯು."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಕೊಟ್ಟ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಪ್ರಯತ್ನಪಟ್ಟರೆ ಕಷ್ಟದಿಂದ ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ (ಹಣ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ಕೈಗಡ (ಹಣ) ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುತ್ತಾನೆ, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            12:{
                question:"ಇವನಿಂದ ಸಾಲಾ ತೆಗೆದುಕೊಂಡರೆ ಋಣಮುಕ್ತನಾಗುವೆನೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಈ ಸಾಲ ತೀರುವದು, ಸಂಶಯ ಬೇಡ."
            }
        },
        124:{
            1:{	
                question:"ಈ ವಾದ ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ವಾದ-ವಿವಾದ ಮಾಡಿದರೆ ಗೆಲವು ನಿನಗೇ ಆದೀತು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವಾಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಬಹುಶಃ ಜಯ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವದು ನಿಶ್ಚಯ."
            },
            3:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನ ಪಾಲಿಸುವದು ಕಷ್ಟವಿದೆ ಮಾಡುವದೇನು."
            },
            4:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೆಂದು ತಿಳಿದುಕೋ."
            },
            5:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನವು ಪರಸಹಾಯದಿಂದ ಶೀಘ್ರವೇ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಹಣವನ್ನು ವೆಚ್ಚಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನ್ನ ಬಂಧನವು ದೂರಾದೀತು."
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆಯಲ್ಲಿ) ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಸುಖವಾಗಿದ್ದಾನೆ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದ ಕಲಂಕವು ಹೋಗಿ ನಿರ್ದೋಷಿಯಾಗುವೆ."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಭಗಿನಿಯರ ಪ್ರೇಮ ಹೆಚ್ಚು ಭ್ರಾತೃ ಸುಖ ಕಡಿಮೆ ಸಿಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಸ್ನೇಹಿತನು ಸ್ವಾರ್ಥಿಯು ಕೆಟ್ಟ ಬುದ್ಧಿಯವನು ಮಿತ್ರದ್ರೋಹಿಯು."
            },
            11:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಹಣ (ಬಾಕಿ) ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:" ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುತ್ತದೆ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ಈತನನ್ನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಕೊಡುವನೋ?",
                answer:"ನೀನು ಕೈಗಡ ಹಣ ಕೇಳಿದರೆ ಅವರು ಕೊಡಲಾರರು ಬೇರೆಯವರಲ್ಲಿ ಕೇಳುವದು ಉತ್ತಮ. "
            }
        },
        125:{
            1:{	
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ದೊಡ್ಡ ಮನಸ್ಸು ಮಾಡಿದರೆ ಈಗಲೇ ಈ ನ್ಯಾಯ ಮುಗಿಯುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದವನ್ನು ಸ್ವಲ್ಪ ಮುಂದೂಡಿದರೆ ಜಯ ದೊರಕುವದು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಜಯ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ವಿಷಯವಾಗಿ ಸಂಶಯವಿದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನ ಹುಸಿಯಾಗಿದೆ ಆದ್ದರಿಂದ ಉಪಯೋಗವಿಲ್ಲ,ಬೇರೆ ವ್ಯವಸ್ಥೆ ಮಾಡಿಕೋ."
            },
            5:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದರಲ್ಲಿ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
            },
            6:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನವು ಅನ್ಯರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆ ವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ಹಣವನ್ನು ಖರ್ಚು ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನ್ನ ಬಂದಿ ವಾಸವು ದೊರವಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಸೆರೆಮನೆಯ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಇದ್ದಾನೆ."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ?",
                answer:"ದೇವರ ಮೊರೆ ಹೊಕ್ಕರೆ ನಿನಗೆಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತು."
            },
            10:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಭ್ರಾತೃ, ಭಗಿನಿಯರಿಂದ ಸುಖವಿದೆ, ಆದ್ದರಿಂದ ನೀನೇಕೆ ತಲೆ ಕೆಡಿಸಿಕೊಳ್ಳುವೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳಿತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈತನು ಒಳ್ಳೆಯ ಸ್ನೇಹಿತನು, ಈತನಿಂದ ಸಹಾಯವು, ಸುಖವು."
            },
            12:{
                question:"ಕೊಟ್ಟ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಈ ವರ್ಷ ವಸೂಲ ಆಗುವದೋ ?",
                answer:"ಬರತಕ್ಕ ಬಾಕಿ ಹಣವು ಅಧಿಕ ಪರಿಶ್ರಮದಿಂದ ಮಾತ್ರ ವಸೂಲ ಆಗುವದು."
            }
        },
        126:{
            1:{	
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ವಾದ-ವಿವಾದ ನಡೆದು ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ ಮುಗಿಯಲು ಕಾಲವು ಅನುಕೂಲವಿಲ್ಲ ,ಇದು ದೈವ ಪರೀಕ್ಷೆ."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದವನ್ನು ಬಗೆಹರಿಸಿ ಬಿಡಬೇಕು ಯಾಕಂದರೆ ನಿನಗೆ ಗ್ರಹಚಾರ ಪ್ರತಿಕೂಲ ಅದೆ. "
            },
            4:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಜಯವುಂಟಾದರು ಚಿಂತೆಯು ಬಿಡುವದಿಲ್ಲ"
            },
            5:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನ ಹುಸಿಯಾಗಿರುವದರಿಂದ ಇವರನ್ನು ನಂಬಬೇಡ."
            },
            6:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗಲಿದೆ ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳು."
            },
            7:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನದಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗಲು ಧನ ಹಾನಿಯು ಅಧಿಕ ಪರಿಶ್ರಮಬೇಕು."
            },
            8:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆ ವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸೆರೆಮನೆ ವಾಸದ ಯೋಗವಿದೆ, ಆದರೆ ದಿವಸಗತವಾದೀತು."
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ಸೆರೆಮನೆಯ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿರತಕ್ಕವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನು."
            },
            10:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ನಿನಗೆ ಬಂದಿರುವ ಅಪವಾದವು ಸ್ವಲ್ಪೇ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರು ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಸಹೋದರ ಸಹೋದರಿಯರಿಂದ ಸುಖ ಪ್ರೀತಿಗಳನ್ನು ಅಪೇಕ್ಷಿಸಬೇಡ."
            },
            12:{
                question:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ (ಸ್ನೇಹದಿಂದ) ನನಗೆ ಒಳ್ಳೆಯದಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈತನ ಗೆಳೆತನದಿಂದ ನಿನಗೆ ಹಾನಿಯು ಮೋಸವುಂಟು."
            }
        },
        127:{
            1:{	
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗಲೇ ದಾವಾ ಮಾಡಿದರೆ ಮಾತ್ರ ಉಪಯೋಗವಾದೀತು."
            },
            2:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ಮಾಡಿದ ದಾವಾ ಕೂಡಲೇ ನಿಕಾಲಿ ಆದೀತು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ತಡೆದರೆ ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ ತನ್ನಷ್ಟಕ್ಕೆ ತಾನೇ ಮುಗಿಯುವದು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಗೆಲುವು ಆದೀತು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಜಯವು ದೊರೆಯುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನದಂತೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು, ಚಿಂತಿಸಬೇಡ"
            },
            7:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಒದಗಿ ಬಂದಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಕಷ್ಟ ಕೊಟ್ಟು ನಂತರ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತೋ ? ",
                answer:"ಈ ಬಂಧನದಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು ಬಹಳ ತ್ರಾಸು ಅದೆ."
            },
            9:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸೆರೆಮನೆವಾಸ ಯೋಗವಿಲ್ಲ ಚಿಂತೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ (ಸೆರೆಮನೆಯಲ್ಲಿ) ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿದ್ದವನಿಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ಸುಖವಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಈ ಕಲಂಕವು ಇನ್ನು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ದೂರಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರಿಂದ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಸಹೋದರ, ಸಹೋದರಿಯರಿಂದ ಪ್ರೀತಿ ಇದೆ, ಆದರೆ ನೀನು ನಿನ್ನ ಕೆಟ್ಟ ಗುಣ ಬಿಟ್ಟು ಬಿಡು."
            }
        },
        128:{
            1:{	
                question:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ನಿಮ್ಮ ಪ್ರತಿಸ್ಪರ್ಧಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ದಾವೆಯನ್ನು ಮಾಡಿದರೆ ಕೆಲಸವಾಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
            },
            3:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯೊಡನೆ ಸಂಧಾನ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಯಶಸ್ವಿ ಆದೀತು ಪ್ರಯತ್ನಮಾಡು."
            },
            4:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ ತಪ್ಪಿಸಲಿಕ್ಕೆ ಬೇರೆ ಸ್ಥಳಕ್ಕೆ ಹೋಗುವದು ಲೇಸು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದವನ್ನು ಬೆಳೆಯಿಸದೆ ಅದನ್ನು ಸದೆಬಡೆಯಿರಿ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ರಾಜಿಯಾಗುವದು ಸೂಕ್ತವೆಂದು ಕಾಣುತ್ತದೆ."
            },
            7:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ತಪ್ಪವದಿಲ್ಲ ಭಯ ಪಡಬೇಡ ಆದರೂ ಸ್ವಲ್ಪವೇ ಕೆಲಸವಾದೀತು."
            },
            8:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ವಿಪತ್ತು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ದೂರವಾಗುವದು ಚಿಂತೆಯ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
            },
            9:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನದಿಂದ ಶೀಘ್ರವೇ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಬಂದಿವಾಸದ ಯೋಗ ಇರುವದಿಲ್ಲ, ಚಿಂತಿಸುವೆ ಏಕೆ ?"
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಸೆರೆಮನೆಯ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನಿಗೆ ಸ್ವಲ್ಪೇ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿರುವ ಈ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ದೂರಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ಅಪಕೀರ್ತಿಯು ಈಗ ದೂರಾಗುವದು ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ, ದೈವ ಕೃಪೆಯಿಂದ ಮುಂದೆ ಆಗುವದು."
            }
        },
        129:{
            1:{	
                question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನದು ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದು."
            },
            2:{
                question:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ (ಜಗಳದಲ್ಲಿ) ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಮಿತ್ರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ನಿನಗೇ ಜಯವಾಗುವದು."
            },
            3:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ದಾವಾ ಮಾಡದೆ. ಮಧ್ಯಸಿಕೆಯಿಂದ ಕೆಲಸ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೆಂಬ ಭೀತಿ ಇಲ್ಲ, ಭಯ ಪಡಬೇಡ."
            },
            5:{
                question:"ಈ-ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ? ",
                answer:"ಈ ನ್ಯಾಯದ ಬೇರು ನಿಮ್ಮಲ್ಲಿಯೇ ಇದೆ, ಅದನ್ನು ಉಪಾಯದಿಂದ ಕಿತ್ತು ಹಾಕಿರಿ."
            },
            6:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಿಂದ ನಿನಗೆ ಧನ ಹಾನಿಯು, ಕಾರಣ ಆದಷ್ಟು ದೂರ ಇರಬೇಕು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ (ನ್ಯಾಯ) ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ವೃಥಾ ಆಯಾಸವು ಮತ್ತು ನಂತರ ಅಪಜಯವು."
            },
            8:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೆಂಬುದು ನಿಶ್ಚಯವಿಲ್ಲ"
            },
            9:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಉಂಟಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಶೀಘ್ರವೇ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನದಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಯಾವ ಅಭ್ಯಂತರವೂ ಇಲ್ಲದೆ ಆಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನನಗೆ (ಬಂದಿವಾಸ)ದ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಬಂದಿವಾಸವು ದೇವರ ಪ್ರಾರ್ಥನೆಯಿಂದ ದೂರಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ಸೆರೆಮನೆಯ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಸುಖದಿಂದ ಇರುವನೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿಯಲ್ಲಿ ಇದ್ದವನು ಕ್ಷೇಮದಿಂದ ಇದ್ದಾನೆ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
            }
        },
        130:{
            1:{	
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ ಕೋರ್ಟಿನಲ್ಲಿ ನಿರ್ಣಯವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            2:{
                question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಒಬ್ಬರ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ನೀವಿಬ್ಬರೂ ಕೂಡುತ್ತೀರಿ, ಈಗಲೇ ಈ ಯೋಚನೆ ಮಾಡು."
            },
            3:{
                question:"ಈ ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಮಧ್ಯವರ್ತಿಯವರಿ೦ದ ರಾಜಿ ಆಗುವದು,ಇಬ್ಬರಿಗೂ ಸಮ."
            },
            4:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ದಾವೆಯನ್ನು ಮಾಡು, ಜಯವಿದೆ ಲಾಭವಿದೆ."
            },
            5:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡಿದರೂ ಸಹ ನಿಮಗೆ ಹಾನಿ ಇಲ್ಲ "
            },
            6:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಈಗ ಕಾಲವು ಅನುಕೂಲವಿಲ್ಲ ಮಾಡುವದೇನಿದೆ ?"
            },
            7:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಿಂದ ಧನ ಹಾನಿಯು, ಈಗ ದೂರ ಇದ್ದರೆ ಮುಂದೆ ಸುಖವಿದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ (ನ್ಯಾಯದಲ್ಲಿ) ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈಗ ವೇಳೆ ಸಾಮಾನ್ಯವಿರುವದರಿಂದ ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಅಪಜಯವು."
            },
            9:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ತಪ್ಪುವದಿಲ್ಲ ಚಿಂತೆ ಬೇಡ."
            },
            10:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಈ ವಿಪತ್ತಿನಿಂದ ಕೆಲವು ದಿವಸ ತ್ರಾಸಾಗುವದು ನಂತರ ಸುಖವು."
            },
            11:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ಬಂಧನದಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            12:{
                question:"ನನಗೆ ಬಂದಿವಾಸ (ಸೆರೆಮನೆವಾಸ) ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಬಂದಿವಾಸವು ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ತಪ್ಪಬಹುದು."
            }
        },
        131:{
            1:{	
                question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಅಪೀಲಿನಲ್ಲಿ ಗೆಲುವು ಇದೆ. ಹಣ ವೆಚ್ಚಮಾಡು, ಧೈರ್ಯದಿಂದ ಅಪೀಲು ಮಾಡು."
            },
            2:{
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ನಿನ್ನದೇ ಸ್ವಲ್ಪ ಅನ್ಯಾಯವೆಂದು ಕಾಣುತ್ತದೆ."
            },
            3:{
                question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಮೇಲಿನವರ ಒತ್ತಾಯಕ್ಕೆ ರಾಜಿಯಾದರೂ ಒಳಗಿನ ಕಲ್ಮಷ ಹೋಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            4:{
                question:"ಈ ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಇಬ್ಬರಿಗೂ ಸಮಾನಾಗಿ ಜಯವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            5:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ದಾವೆ ಮಾಡುವಾಗ ಕಾಯದೆ ಭದ್ರತೆ ನೋಡಿಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮ, ಖರ್ಚು ಜಾಸ್ತಿ ಇದೆ."
            },
            6:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವೆ ಮಾಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ. ಭಯವಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಹೋದ ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಈ ವರ್ಷ ನೆಟ್ಟಗಿದೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಅನುಕೂಲ."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನಿನಗೇ ಜಯವಿದೆ, ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟವುಂಟಾಗಿ ನಂತರ ಜಯವಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನದಂತೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರೆಂಬ ವಿಶ್ವಾಸವಿಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಬಂದಿರುವ ವಿಪತ್ತು ತಾನೇ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಸೆರೆಮನೆಯ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಜನರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಈ ಬಂಧನವು ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
            }
        },
        132:{
            1:{	
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮ ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಿದರೂ ಉಪಯೋಗವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            2:{
                question:"ನಾನು ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಅಪೀಲಿನಲ್ಲಿ ತಜ್ಞರ ಅಭಿಪ್ರಾಯ ಕೇಳಿದರೆ ಯೋಗ್ಯ ಉಪಯೋಗವಾದೀತು."
            },
            3:{
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ ಹಿರಿಯರ ಪಂಚಾಯತಿಯಲ್ಲಿ ಮುಗಿಯುತ್ತದೆ."
            },
            4:{
                question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ನೀವಿಬ್ಬರೂ ರಾಜಿಗೆ ಸಿದ್ಧವಿದ್ದರೂ ಒಬ್ಬನ ಮಾತಿನಿಂದ ಕೆಟ್ಟು ಹೋಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ (ಜಗಳ) ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಅಪಜಯವಿದೆ, ಸ್ವಲ್ಪ ನಿಧಾನ ಮಾಡು."
            },
            6:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ಈ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ದಾವೆ ನಿಮ್ಮಂತೆ ನಿಕಾಲೆ ಆಗುವದು, ಆದರೆ ದುಡ್ಡು ಹೆಚ್ಚು ಖರ್ಚಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯ ದಾವೆಯ ನಿರ್ಣಯ ಕೂಡಲೇ ಆಗುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಮುಂದಿನ ವರ್ಷ ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ ಮುಗಿಯಬಹುದು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವಾದ- ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ? ",
                answer:"ಈಗ ನೀನು ವಾದ-ವಿವಾದ ಮಾಡಬೇಡ, ಅಪೀಲು ಆದೀತು."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಇಬ್ಬರಿಗೂ ಜಯ- ಅಪಜಯಗಳು ಸಮಾನವಾಗಿರುವವು."
            },
            11:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನ ಹುಸಿಯಾಗುವದೆಂದು ತಿಳಿದರೆ ಮಧ್ಯಸ್ಥಿಕೆ ಮಾಡು ಲಾಭವಾಗುವದು."
            },
            12:{
                question:"ಈಗ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗಿರುವ ವಿಪತ್ತು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
                answer:"ಈ ವಿಪತ್ತು ಪರ ಸಹಾಯದಿಂದಲೇ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
            }
        },
        133:{
            1:{	
                question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ  ಕೂಡಲೇ ಅದರ ಉಪಯೋಗವಾದೀತು."
            },
            2:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮ ವಿರೋಧಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಲಾರನು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
            },
            3:{
                question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲಿನ ಗೊಡವೆಗೆ ಹೋಗದೆ ನಿಶ್ಚಿಂತವಾಗಿ ಕುಳಿತುಕೋ."
            },
            4:{
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿ (ವ್ಯಾಜ್ಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರ (ವ್ಯಾಜ್ಯ) ನ್ಯಾಯ ಪಂಚಾಯತಿಯಿಂದ ಮುಗಿಸಿಕೊಂಡರೆ ಸರಿಯಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಒಬ್ಬ ದೊಡ್ಡ ಮನುಷ್ಯನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ ಆಗುವದು."
            },
            6:{
                question:"ಈ ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಮಿತ್ರರ ದ್ರೋಹದಿಂದ ನಿನಗೆ ಅನುಕೂಲ ಕಡಿಮೆ."
            },
            7:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ಈ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ದಾವಾ ಮಾಡದಿದ್ದರೆ ಪೂರ್ಣ ಹಣ ಬರಲಾರದು,ಆದ್ದರಿಂದ ಮಾಡು."
            },
            8:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಮಾಡುವ ದಾವೆಯ ಪ್ರಸಂಗ ಈಗ ತಪ್ಪಿತು."
            },
            9:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯವು ಶೀಘ್ರದಲ್ಲಿ ನ್ಯಾಯ ನಿರ್ಣಯ ಆಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಜಯವಾಗುವದು, ನಿಶ್ಚಿಂತವಾಗಿರು."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ (ನ್ಯಾಯ) ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ಜಯ ದೊರೆಯುವದೆಂದು ತೋರುತ್ತದೆ."
            },
            12:{
                question:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನವನ್ನು ಪಾಲಿಸುವರೋ ?",
                answer:"ಇವರು ಕೊಟ್ಟ ವಚನದಂತೆ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುತ್ತಾರೆ, ವಿಶ್ವಾಸವಿಡು."
            }
        },
        134:{
            1:{	
                question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಶತ್ರುವು ಬಲಿಷ್ಕನಿದ್ದಾನೆ, ಎಚ್ಚರಿಕೆಯಿಂದ ಇರಬೇಕು."
            },
            2:{
                question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಅನುಕೂಲವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗ ಬೀಳಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ."
            },
            3:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮ ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಬಲಿಷ್ಠನಿದ್ದಾನೆ, ಅಪೀಲು ಮಾಡುವನು."
            },
            4:{
                question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಹಣ ಖರ್ಚು ಮಾಡಲು ಸಾಧ್ಯವಿದ್ದರೆ ಮಾತ್ರ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದು."
            },
            5:{
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನೀನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು, ಒಳ್ಳೆಯವರು ಹೇಳಿದಂತೆ ಮಾಡು."
            },
            6:{
                question:"ಇವರೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರೊಡನೆ ನೀನು ರಾಜಿಯಾಗುವದು ಕಷ್ಟಕರವು."
            },
            7:{
                question:"ಈ ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಮೊದಲು ಜಯ ಕಂಡು ಬಂದರೂ ನಂತರ ಅಪಜಯವು."
            },
            8:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ? ",
                answer:"ನೀನು ದಾವಾ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾಗಲಾರದು."
            },
            9:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಗೆ ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವ ಪ್ರಸಂಗ ಬರಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ಇಬ್ಬರು ವಕೀಲರಿಂದ ಬಲವಂತದಿಂದ ನಿರ್ಣಯವಾಗುತ್ತದೆ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ಭಾಗವಹಿಸದಿರುವದೇ ಹಿತಕರ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ)ದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಜಯ ದೊರೆತು ಸಂತೋಷವಾಗುವದು."
            }
        },
        135:{
            1:{	
                question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
                answer:" ನಿನ್ನ ದೈವದಲ್ಲಿ ಸುಖ ಕಡಿಮೆ, ಚಿಂತೆಯು, ಈಗ ಸಾಧಾರಣ, ಮುಂದೆ ಉತ್ತಮ. "
            },
            2:{
                question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
                answer:"ಈಗ ಶತ್ರುವಿನ ಪ್ರಾಬಲ್ಯ ಇರುವದರಿಂದ ಕಾಲ ವಿಲಂಬ ಮಾಡು ಅವಸರ ಬೇಡ."
            },
            3:{
                question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿರಿ ಆದರೆ ಅದಕ್ಕಾಗಿ ಹಣ ವೆಚ್ಚ ಮಾಡಬೇಕಾದೀತು."
            },
            4:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಅಪೀಲು ಮಾಡಿದರೂ ನಿಮಗೆ ಗೆಲುವು ಇರುವದರಿಂದ ಭಯಪಡುವ ಕಾರಣವಿಲ್ಲ."
            },
            5:{
                question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡದಿರುವದೇ ಉತ್ತಮ, ಲಾಭವಿಲ್ಲ."
            },
            6:{
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು",
                answer:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರ ನ್ಯಾಯ ಪಂಚರ ಸಮಕ್ಷಮ ನಿರ್ಣಯವಾಗುವದು."
            },
            7:{
                question:"ಇವರೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರೊಡನೆ ನೀನು ರಾಜಿಯಾದರೂ ದ್ವೇಷ ಯಥಾ ಪ್ರಕಾರ ಉಳಿಯುವದು."
            },
            8:{
                question:"ಈ ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಉಭಯರಿಗೂ ಜಯ- ಲಾಭವಿಲ್ಲ ನಿಷ್ಪ್ಟಯೋಜನವು."
            },
            9:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಶಕ್ಯವಿದ್ದಷ್ಟು ಸಂಧಾನದಿಂದ ಕಾರ್ಯ ಸಾಧಿಸಬೇಕಲ್ಲದೆ ದಾವೆಯನ್ನು ಮಾಡಬಾರದು."
            },
            10:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನಿಮ್ಮ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡಿದರೂ ನಿನಗೆ ಹಾನಿಯಿಲ್ಲ."
            },
            11:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿ ಮಧ್ಯಸ್ತಿಕೆ ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ಮಾತುಕತೆ ವ್ಯವಹಾರ ನಡೆಯಬೇಕು."
            },
            12:{
                question:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಜಯವೋ ? ಅಪಜಯವೋ ?",
                answer:"ಈ ವಾದ-ವಿವಾದದಿಂದ ಹಾನಿಯೇ ಆದೀತು, ಆದರೆ ಜಯವು."
            }
        },
        136:{
            1:{	
                question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ ಸಿಗುವದು ಕಷ್ಟ, ವ್ಯರ್ಥ ಪ್ರಯಾಸವು."
            },
            2:{
                question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಸುಖಿಯು, ಧನವಂತನು, ಆರೋಗ್ಯವಂತನು."
            },
            3:{
                question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ಶತ್ರುವಿನಿಂದ ಹಾನಿಯಿಲ್ಲ ,ಹೆದರಬೇಡ."
            },
            4:{
                question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ?",
                answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಕಾಲ ಕಳೆಯದೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿರಿ, ಉಪಯೋಗವಾಗುವದು."
            },
            5:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಅಪೀಲು ಮಾಡಿದರೆ, ದೇವರ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿರಿ ಭಯವಿಲ್ಲ ಜಯವಿದೆ."
            },
            6:{
                question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಬೇಗನೆ ಮಾಡು, ದಿನ ಕಳೆಯಬೇಡ ಜಾಗ್ರತೆ."
            },
            7:{
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿ ಪುನಃ ವ್ಯವಹಾರವೇ ಜರುಗುತ್ತದೆ."
            },
            8:{
                question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇವನೊಡನೆ ಬಲವಂತದಿಂದ ರಾಜಿಯಾದರೂ ಒಳಗಿನ ದ್ವೇಷ ಹೋಗುವದಿಲ್ಲ."
            },
            9:{
                question:"ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಮಿತ್ರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಜಯವಾಗುವದು."
            },
            10:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ದಾವೆ ಮಾಡು, ಜಯ ಸಾವಕಾಶ ಉಂಟು."
            },
            11:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನಿನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ."
            },
            12:{
                question:"ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಯಾವಾಗ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"no answer"
            }
        },
        137:{
            1:{	
                question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
                answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗ) ಪರಸಹಾಯ, ಧನ ಸಹಾಯದಿಂದ ದೊರಕೀತು."
            },
            2:{
                question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
                answer:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆಯು ಜಾಗ್ರತೆಯಾಗಿ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
            },
            3:{
                question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಧನ ಸಂಪಾದಿಸುವೆ, ಸುಖಿಯಾಗುವೆ."
            },
            4:{
                question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೊ ?",
                answer:"ನಿನ್ನ ಶತ್ರುವು ಹಾನಿಯುಂಟು ಮಾಡಬಹುದು, ಜಾಗ್ರತನಾಗಿರು."
            },
            5:{
                question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
                answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿಕೊಂಡರೆ ಸಾಲದು, ವಶೀಲಿಯಿಂದ ಕೆಲಸ ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳಬೇಕು."
            },
            6:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
                answer:"ವಿರೋಧಿಯು ಅಪೀಲು ಮಾಡುವನೆಂದು ತೋರುವದಿಲ್ಲ."
            },
            7:{
                question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ಈ ಅಪೀಲು ಕೇಸಿನಲ್ಲಿ ಬೇರೆ ವಕೀಲರ ಅಭಿಪ್ರಾಯ ಕೇಳಿದರೆ ಉತ್ತಮ."
            },
            8:{
                question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
                answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ ದೊಡ್ಡ ಮನುಷ್ಯರಿಂದ ನಿರ್ಣಯವಾಗುವದು."
            },
            9:{
                question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
                answer:"ಇವರೊಡನೆ ರಾಜಿ ಸಂಧಾನ ಸುಲಭವಾಗಿ ಆಗುತ್ತದೆ."
            },
            10:{
                question:"ಈ ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುತ್ತದೆ ?",
                answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಪಂಚಾಯತಿಯಿಂದ ನಿನಗೆ ಜಯವಾಗುವದು."
            },
            11:{
                question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
                answer:"ನೀನು ಈಗ ದಾವಾ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಶತ್ರುತ್ವ ಅಧಿಕವಾಗುತ್ತದೆ ಜಯವಾದರೂ ಕಷ್ಟವು."
            },
            12:{
                question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ದಾವಾ ಮಾಡುವನೋ ?",
                answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ದಾವಾ ಮಾಡುವನು, ಕಷ್ಟವು, ಅಪಮಾನವು."
            }
        },
        138:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪಹರೆವಾಲಾ, ಗ್ರಾಮಶಿಕ್ಷಕ, ಜೇಲುರಕ್ಷಕ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರೆತರೂ ಬದುಕಲಾಗಗೊಡದು."
           },
           3:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ?",
               answer:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಚಿಕ್ಕ ಚಿಕ್ಕ ಪ್ರಾಣಿಗಳು ಸಿಗುತ್ತವೆ."
           },
           4:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನದು ಸುಖ ಜೀವನವು, ಆದರೂ ನೀಚರಿಂದ ತೊಂದರೆಗಳುಂಟು."
           },
           5:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಶತ್ರುಗಳಿಂದ ಹಾನಿಯಿಲ್ಲ, ಭೀತಿ ಪಡಬೇಡ."
           },
           6:{
               question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿಕೊಂಡು ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಬೇಕು ಮಧ್ಯಸ್ತಿಕೆ ಮಾಡಿರಿ."
           },
           7:{
               question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮ ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಲಾರನು."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಿದರೆ ಲಾಭವು ಅವಶ್ಯವಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ನ್ಯಾಯ ಶೀಘ್ರದಲ್ಲಿ ನಿರ್ಣಯವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
           },
           10:{
               question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ ಸಂಧಾನವು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಜರುಗುತ್ತದೆ."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ (ಜಗಳದಲ್ಲಿ) ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಎದುರಾಳಿಗೆ ಜಯವು ನಿನಗೆ ಅಪಜಯವು."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಈಗ ದಾವೆ ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈಗ ದಾವೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಷ್ಟದೊಂದಿಗೆ ಜಯವು, ಕಷ್ಟವು."
           }
        },
        139:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ?ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಮುಂದೆ ವಿಶೇಷ ಲಾಭವಿದೆ,ಉದಾಸೀನ ಮಾಡಬೇಡ."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಕೋಶಾಧಿಕಾರಿ (ಟ್ರೇಜರರ) ಮಧ್ಯಸ್ಥಗಾರ (ಇನಕಮ್‌ ಟ್ಯಾಕ್ಸ್‌,ಸೇಲಟ್ಯಾಕ್ಸ್‌ ವಕೀಲ) ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ಸಿಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯದಿಂದ ದೊರಕುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆಯು (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಬೇಟೆಗೆ ಈಗ ಹೋಗಬಹುದು, ಬೇಟೆಯು ಸುಲಭವಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           5:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಭಾಗ್ಯವಂತನಿರುವೆ ಸುಖಿಯು, ಆದರೆ ಸದಾ ಕಷ್ಟ, ಚಿಂತೆಗಳು ಉಂಟು."
           },
           6:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಶತ್ರು ಪ್ರಬಲನಾಗಿದ್ದಾನೆ, ಉಪಾಯದಿಂದ ಪಾರಾಗಲು ಯತ್ನಿಸು."
           },
           7:{
               question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿಕೊಂಡಿದ್ದು ಉಪಯೋಗವಾಗುವ ನಂಬಿಗೆ ಇಲ್ಲ."
           },
           8:{
               question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮ ವಿರೋಧಿಯು ಅಪೀಲು ಮಾಡುವಂತೆ ತೋರುವದು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲಿನಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ದೊರೆತೀತೆಂಬ ಆಶೆ ಇರುವದಿಲ್ಲ."
           },
           10:{
               question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರ ನ್ಯಾಯ ಒಬ್ಬ ದೊಡ್ಡ ಮನುಷ್ಯನಿಂದ ನಿರ್ಣಯವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
               answer:"ಮಧ್ಯಸ್ಥರ ಬಲವಂತದಿಂದ ಇವನೊಡನೆ ರಾಜಿಯಾಗುತ್ತದೆ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಕಲಹ (ಜಗಳ)ದಲ್ಲಿ ಯಾರಿಗೆ ಜಯವಾಗುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕಲಹದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಅಪಜಯವಾಗುವದೆಂದು ಹೇಳಲು ಬಾರದು,ಚನ್ನಾಗಿ ಯೋಚನೆ ಮಾಡಿದರೆ ಜಯ ನಿಶ್ಚಯವಾಗುವದು."
           }
        },
        140:{
            1:{	
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೊ ?",
               answer:" ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಸದ್ಯ ಇಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ಆಲಸ್ಯದಿಂದ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಬದಲು ಮಾಡುವದರಿಂದ ಹಿತವಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಟ್ರೇರುರರು, ವಸ್ತು ಸಂಗ್ರಹಾಲಯ, ಪ್ರಾಣಿ ಸಂಗ್ರಹಾಲಯದ ನೌಕರಿ ಸಿಗಬಹುದು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ದೊರಕುವದು."
           },
           5:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಕಷ್ಟ ಜಾಸ್ತಿ, ಗುರಿ ತಪ್ಪತ್ತದೆ, ಸುಖ ಕಡಿಮೆ."
           },
           6:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟ ಹೆಚ್ಚು, ಸುಖ ಕಡಿಮೆ, ಬುದ್ಧಿ ಕುಶಲತನ ಇದ್ದರೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
           },
           7:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ವಿರೋಧಿಯು ಪ್ರಬಲವಿರುವದರಿಂದ ಕಾಲ ವಿಲಂಬ ಮಾಡು."
           },
           8:{
               question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿರಿ, ಹಣ ಖರ್ಚು ಮಾಡಿರಿ, ಉಪಯೋಗವಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಅಪೀಲು ಮಾಡುವರೆಂಬ ಭಯವಿಲ್ಲ, ಯಶಸ್ಸು ಇದೆ, ಸಂಶಯ ಬೇಡ."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಲು ಇದು ಸಮಯವಲ್ಲ."
           },
           11:{
               question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ನ್ಯಾಯ ಮಧ್ಯಸ್ತಿಕೆಯಿಂದ ಮುಗಿಯುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಇವರೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಜರುಗುವದೋ ?",
               answer:"ಬಲವಂತದಿಂದ ಇವರೊಡನೆ ರಾಜಿ (ಸಂಧಾನ) ಯಾದರೂ ಮನಸ್ಸಿನನಲ್ಲಿಯ ಕೆಟ್ಟ ವಿಚಾರ ಹೋಗುವದಿಲ್ಲ."
           }
        },
        141:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ (ಪ್ರಾಪ್ತಿ) ಲಾಭ ಆಗುವದೋ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
               answer:"ಒಬ್ಬ ಮನುಷ್ಯನ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಕಷ್ಟ, ಸಾಹಸದಿಂದ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಈಗ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ,ಸಾವಕಾಶ ಉಂಟು."
           },
           3:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಬದಲು ಮಾಡಬೇಡಿರಿ."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಲಾಯಬ್ರರಿ, ಗ್ರಂಥಾಲಯ, ಪೋಲೀಸ, ಬಂಧನ ಅಧಿಕಾರಿ,ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           5:{
               question:" ನನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗವು) ಈಗ ದೊರೆಯಲಾರದು."
           },
           6:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಜಾಸ್ತಿ ಶ್ರಮ ಪಟ್ಟರೆ ಮಾತ್ರ ಬೇಟೆ ಸಿಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸುಖವಂತನು, ಧನ ಸಂಪಾದಿಸುವೆ ಆದರೆ ನೀಚರ ಸಹವಾಸದಿಂದ ನಷ್ಟವು."
           },
           8:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಶತ್ರುಗಳಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೇ ಹೊರತು ಹಾನಿ ಆಗಲಾರದು."
           },
           9:{
               question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿಯನ್ನು ಸಮಕ್ಷಮ ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಿ ಕೊಡಿರಿ."
           },
           10:{
               question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಿದರೂ ಚಿಂತೆಗೆ ಕಾರಣವಿಲ್ಲ."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡುವದರಿಂದ ಅಪಜಯವುಂಟು."
           },
           12:{
               question:"ನಮ್ಮಿಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಜ್ಯ (ನ್ಯಾಯ) ಹೇಗೆ ಮುಗಿಯುವದು ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮಬ್ಬರಲ್ಲಿಯ ನ್ಯಾಯ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಕೋರ್ಟಿನಲ್ಲಿ ನಿರ್ಣಯವಾಗುವದು."
           }
        },
        142:{
            1:{	
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಸದ್ಯ ಎರಡು ತಿಂಗಳು ದಾಟಿದರೆ ಮುಂದೆ ಅದು ಬಹು ದಿವಸಗಳವರೆಗೆ ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ಉಳಿದೀತು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ (ಪ್ರಾಪ್ತಿ) ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದಿಲ್ಲ ವೃಥಾ ಪ್ರಯಾಸವು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗ ಬಿಟ್ಟು ಬೇರೆ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಿದರೆ ಮುಂದೆ ಸುಖವಾದೀತು."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಿಂಹಾಸನ ಗೃಹಾಧಿಕಾರಿ (ರೆವ್ವಿನ್ಯೂ ಖಾತೆ) ಶಿಲ್ಪಿ, ಖಜಾನಾಧಿಕಾರಿ ದೇವಾಲಯ ಅಧಿಕಾರಿ (ಎಂಡೋಮೆಂಟಬೋರ್ಡ) ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ಈಗ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಬೇಟೆ ಜಾಸ್ತಿ ಕಂಡರೂ ಅವು ತಪ್ಪಿಸಿಕೊಂಡು ಓಡುತ್ತವೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಲಾಭವು."
           },
           8:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ?",
               answer:"ನೀನು ಭಾಗ್ಯಹೀನನು, ಹೆಂಡತಿಯ ಮೂಲಕವಾಗಿ ಕಷ್ಟಭಾಗಿಯಾಗುವೆ."
           },
           9:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿಯಾದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಶತ್ರುವಿನಿಂದ ಹಾನಿಯಿಲ್ಲ ಭಯಪಡಬೇಡ."
           },
           10:{
               question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿಯ ಸಂಗಡ ವಶೀಲಿಯನ್ನೂ ಸಹ ಹಚ್ಚಿರಿ."
           },
           11:{
               question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡುವನು, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಈ ವ್ಯಾಜ್ಯದ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬೇಕೋ ? ಬೇಡವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಅಪೀಲು ಮಾಡಿದರೆ ನಿನಗೆ ಅಪಜಯವಾಗುವದೆಂದು ಹೇಳಲುಬಾರದು, ನೀನು ಉತ್ತಮ ಯೋಚನೆ ಮಾಡಿದರೆ ಜಯವಿದೆ."
           }
        },
        143:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಶಿಕ್ಷಕ, ಪುರೋಹಿತ, ಪುರಾಣಿಕ, ಕೀರ್ತನಕಾರ, ಧರ್ಮಶಾಸ್ತ್ರ ಬೋಧಕನಾದರೆ ಸುಖಿಯಾಗುವೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈಗ ನಾನು ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ನೌಕರಿಯು ಇನ್ನು ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳವರೆಗೆ ನಡೆದೀತು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಾಪ್ತಿ (ಲಾಭ) ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಧನ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು ಬಹಳ ಪ್ರಯಾಸದಿಂದ ಆಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೇ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿಗುವದು."
           },
           5:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗದ ಸಂಗಡ ಇನ್ನೊಂದು ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಆರಂಭಿಸು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸೇನಾಪತಿ, ವೈದ್ಯ, ಡಾಕ್ಟರ, ಇಂಜಿನಿಯರ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ನನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ಈಗ ಸಿಗಲಾರದು."
           },
           8:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಬೇಟೆಯು ಜೀವಂತವಾಗಿ ಸಿಗುವದಿಲ್ಲ."
           },
           9:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಸುಖವಿದೆ, ಗೌರವವಿದೆ, ಮಾನ-ಮನ್ನಣೆಗಳಿವೆ."
           },
           10:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಶತ್ರುಗಳಿಂದ ಭಯವಿದೆ, ಉಪಾಯದಿಂದ ಪಾರಾಗು."
           },
           11:{
               question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿರಿ, ಲಾಭವಿದೆ ಯಶಸ್ಸಿದೆ."
           },
           12:{
               question:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಈಗ ಅಪೀಲು ಮಾಡಬಹುದೋ ? ",
               answer:"ಪ್ರತಿವಾದಿಯು ಅಪೀಲು ಮಾಡುವನೆಂಬ ಭಯವೇಕೆ ?"
           }
        },
        144:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ದೊರೆಯುವ ಯೋಗವು ಈಗ ಬಂದು ಹೋಗಿದ್ದು ನಂತರ ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಪುನಃ ಬರುವದು."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಕೃಷಿಕರ್ಮ, ಕೈಗಾರಿಕೆ, ಕಟ್ಟಿಗೆ, ಕಬ್ಬಿಣ, ಚರ್ಮಗಳ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವುಂಟು."
           },
           3:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇದ್ದ ನೌಕರಿಯು ಹೋದರೂ ಬೇರೆ ನೌಕರಿ ಕೂಡಲೇ ದೊರೆತೀತು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ (ಪ್ರಾಪ್ತಿ) ಲಾಭ ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಪರಸಹಾಯದಿಂದ ನಿನ್ನ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಲಾಭ ಸಿಗುವದು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ನಿನಗೆ ಈಗಲೇ ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಬದಲು ಮಾಡಬೇಡ, ಧೈರ್ಯದಿಂದ ಇರು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪ್ರಧಾನಿ, ಪಂಡಿತ, ಹಿತೋಪದೇಶಕ, ಸ್ಕೂಲ ಶಿಕ್ಷಕ ವಗೈರೆ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ಸರ್ವಥಾ ಸಿಗಲಾರದು."
           },
           9:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ನೀನು ಬೇಟೆಗೆ ಹೋಗಬಹುದು, ಬೇಟೆ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟ ಜಾಸ್ತಿ ಎಷ್ಟು ಸಾಹಸ ಮಾಡಿದರೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
           },
           11:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿಯು ಆದೀತೋ ? ಆಗಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲೋ?",
               answer:"ಶತ್ರುವು ಪ್ರಬಲನೆಂದು ತೋರಿದಾಗ್ಯೂ ನಿನಗೆ ಯಾವ ಹಾನಿಯೂ ಆಗಲಾರದು."
           },
           12:{
               question:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳಿಗೆ ಅರ್ಜಿ ಮಾಡಿಕೊಂಡು ಕೈ ಕಟ್ಟಿಕೊಂಡು ಕುಳಿತರೆ ಸಾಲದು."
           }
        },
        145:{
            1:{	
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಜನರಿಗೆ ಉಪದ್ರವ ಕೊಡುವವ,ಲಂಚಖೋರನು ಇದ್ದಾನೆ."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೇ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ಅಧಿಕಾರ ದೊರೆಯುವ ಲಕ್ಷಣಗಳಿರುವದಿಲ್ಲ."
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಕೃಷಿಕರ್ಮ, ಯಂತ್ರ ವಿದ್ಯಾ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು."
           },
           4:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಉಳಿಯುವದು ಕಷ್ಟಕರ, ಈ ವರ್ಷ ಪ್ರತಿಕೂಲವಿದೆ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ (ಪ್ರಾಪ್ತಿ) ಲಾಭ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಧಿಕಾರಿಗಳ ಸಹಾಯದಿಂದ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಅಧಿಕ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಈಗ ಸಿಗುವಂತಿಲ್ಲ ಸಾವಕಾಶ ಸಿಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಬದಲು ಮಾಡಿದರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ನಸಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮ್ಯಾಜಿಸ್ಟ್ರೇಟ, ಗೃಹಾಧಿಕಾರಿ (ರೆವಿನ್ಯೂ ಖಾತೆ) ನ್ಯಾಯಾಧಿಕಾರಿ (ಜ್ಯೂಡಿಸಿಯಲ್‌ ಖಾತೆ) ನೌಕರಿ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ದೊರಕಲಾರದು ಮುಂದೆ ಸಿಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಲಾಭವಿಲ್ಲ,ವೃಥಾ ಪ್ರಯಾಸವು."
           },
           11:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವ (ನಸೀಬ)ದಲ್ಲಿ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಚಿಂತೆ ಜಾಸ್ತಿ ಬಂದ ಹಣ ನಿಲ್ಲುವದಿಲ್ಲ."
           },
           12:{
               question:"ವಿರೋಧಿಗಳಿಂದ ನನಗೆ ಹಾನಿ ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ಶತ್ರುಗಳು ಹಾನಿಯನ್ನುಂಟು ಮಾಡುವ ಸಾಧ್ಯತೆ ಇದೆ, ಜಾಗ್ರತೆ."
           }
        },
        146:{
            1:{	
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಒಳ್ಳೇಯದಾಗುವದು. "
           },
           2:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಜನರಿಗೆ ದುಃಖ ಕೊಡುವವ, ಕ್ರೂರ ಲಂಚಖೋರನು ಇದ್ದಾನೆ."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ದೊರೆಯುವ ಯೋಗವಿದೆ, ಆದರೆ ವಶೀಲಿ ಬೇಕು."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಶಿಕ್ಷಕ, ಜ್ಯೋತಿಷಿ, ಧರ್ಮಬೋಧಕ, ಪುರಾಣಿಕ, ಪುರೋಹಿತನಾಗುವದರಿಂದ ಸೌಖ್ಯವು. "
           },
           5:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಈ ನೌಕರಿಯು ನಿಶ್ಚಿತವಲ್ಲ,ಬೇರೆ ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಾಪ್ತಿ (ಲಾಭ) ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಸಾಹಸದಿಂದ ಮುಂದೆ ಅಧಿಕ ಧನ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು"
           },
           7:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೇ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚಿನ ಅಧಿಕಾರ ಈಗ ಸಿಗಲಾರದು,ಸ್ವಲ್ಪು ತಡೆದು ಸಿಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಬದಲಿಸಬೇಡ, ಧೈರ್ಯದಿಂದ ಮುನ್ನಡೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಕಾಗದ ಬರೆಯುವ, ಭೂಭಾಗ ಸಂರಕ್ಷಣೆ, ಮೋಜಣಿ (ಸರ್ವೆ) ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ನಿಧಾನವಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಬಹಳ ಪ್ರಯಾಸದಿಂದ ಬೇಟೆ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
           },
           12:{
               question:"ನನ್ನ ದೈವದಲ್ಲಿ (ನಸೀಬ) ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಸುಖ, ಭಾಗ್ಯವಿದೆ, ಮಿತ್ರರಿಂದ ಜಯಾಧಿಕ್ಯವು."
           }
        },
        147:{
            1:{	
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವದು ಕಠಿಣವಿದೆ, ಕಾರಣ ತಡಮಾಡಿ ಹೊರಡಿರಿ (21 ದಿವಸ)."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ,ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಯಾವ ಲಾಭವೂ ಇಲ್ಲ."
           },
           3:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ,ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಉತ್ತಮ ಗುಣ ಸಂಪನ್ನನು ಕರ್ತವ್ಯ ದಕ್ಷನು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಸಿಕ್ಕರೂ ಬಹಳ ದಿವಸ ಉಳಿಯಲಾರದು."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು?",
               answer:"ನೀನು ಸರಕಾರಿ ನೌಕರಿ, ರಾಜಕಾರಣ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಹಿತವಿದೆ."
           },
           6:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈಗಿದ್ದ ನೌಕರಿಯು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳವರೆಗೆ ಸಾಗೀತು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಾಪ್ತಿ (ಲಾಭ) ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಬಹಳ ವಿಘ್ನಗಳು ಸಂಭವಿಸುವವು. ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಲಾಭವುಂಟು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ನಿನಗೆ ಸದ್ಯ ಕಷ್ಟ ಅಧಿಕವಾಗಿ ಇದೆ ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
           },
           9:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗ ಲಾಭಕರವಾಗಿದೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಂಗೀತ, ಚಿತ್ರಕಲೆ, ನೃತ್ಯ, ನಾಟಕ, ಸಿನೇಮಾ ಪಾಂಡಿತ್ಯಾದಿಗಳಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿಯು (ಉದ್ಯೋಗವು) ಪರ ಸಹಾಯ, ಧನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸಿಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಈಗ ಬೇಟೆ (ಪ್ರಾಣಿ) ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋದರೆ ಬೇಟೆ ಸಿಗುತ್ತದೆ ಆದರೆ ಕಷ್ಟ ಜಾಸ್ತಿ ಇದೆ."
           }
        },
        148:{
            1:{	
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖ ಕಡಿಮೆ, ಕಷ್ಟವೇ ಹೆಚ್ಚು."
           },
           2:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:" ಈಗ ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗದೆ ಮತ್ತೊಂದು ವೇಳೆ ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವದು ಒಳಿತು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವದು ಲಾಭಕರವೆನ್ನಿಸೀತು."
           },
           4:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ದುಷ್ಟನು, ಕ್ರೂರನು, ಅಹಿತಕಾರಿಯು."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ಅಧಿಕಾರ ದೊರಕುವ ಯೋಗವು ಕಂಡು ಬರುವದಿಲ್ಲ."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಮಂತ್ರಿ, ಸರಕಾರಿ ನೌಕರಿ, ರಾಜಕಾರಣ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕ್ಷೇಮವು."
           },
           7:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈಗಿದ್ದ ನೌಕರಿಯು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ನಡೆದೀತು. ಮುಂದೆ ಇದಕ್ಕಿಂತ ಉತ್ತಮ ನೌಕರಿ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಾಪ್ತಿ (ಲಾಭ) ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಅಧಿಕ ಧನಲಾಭ ಸಿಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಸ್ವಲ್ಪ ತಡವಾಗಿ ದೊರಕುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಯೋಜನವಾಗದು ಬೇರೆ ಉದ್ಯೋಗ ವಿಚಾರಿಸು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪಾಕ ಅಧಿಕಾರಿ, ತೋಟಗಾರಿಕೆ, ರೇಶಿಮೆ, ಹೈನ, ಮೀನ, ಚರ್ಮಗಾರಿಕೆಗಳಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ದೊರಕುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನೌಕರಿ (ಉದ್ಯೋಗ) ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಸಿಗುವದು ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳು."
           }
        },
        149:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕಿತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಅಧಿಕಾರಿಗಳ ಪ್ರೀತಿಯನ್ನು ಸಂಪಾದಿಸಿದರೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ದೊರಕೀತು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:" ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಕಷ್ಟ-ಸುಖ ಸಮಾನವಾಗಿರುತ್ತವೆ."
           },
           3:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಆಲಸ್ಯವನ್ನು ತೊರೆದು ಬೇಗ ಭೆಟ್ಟಿಯಾದಲ್ಲಿ ಉಪಯೋಗವಾದೀತು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಗಳನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗಲಾರದು."
           },
           5:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ದಯಾವಂತನು, ಕರ್ತವ್ಯ ದಕ್ಷನು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಈಗ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ಅಧಿಕಾರ ದೊರಕುವದು ಆದರೆ ಅದು ಸುಖಕರ ಎನಿಸದು ಸದ್ಯಕ್ಕೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದಿಲ್ಲ."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ಡಾಕ್ಟರ, ಇಂಜನೀಯರ ಉದ್ಯೋಗವು ನಿನಗೆ ಹೆಚ್ಚು ಸುಖಕರವು."
           },
           8:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಈ ನೌಕರಿಯ ಬದಲಾವಣೆಯಾಗಬಹುದು."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಾಪ್ತಿ (ಲಾಭ) ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯದಿಂದ, ನಿನ್ನ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಧನ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಸಿಗುವದು ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳ ದಯೆಯಿಂದ ಎಂಬುದು ನೆನಪಿರಲಿ."
           },
           11:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಪ್ರಯತ್ನಪಟ್ಟು ಮಾಡು."
           },
           12:{
               question:" ನನಗೆ ಯಾವ ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಖಜಾನೆ, ಗೃಹಾಧಿಪತ್ಯ (ಕೋಶಾಧಿಕಾರಿ) ಸರಾಫ, ಬಂಗಾರ (ಕಷ್ಟಮ) ನೌಕರಿ ಸಿಗುವದು."
           }
        },
        150:{
            1:{	
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ದೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ರೋಖು ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ಕೃಷಿಯಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಫಲ."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕೀತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯದಿಂದ ಮುಂದೆ ಲಾಭವಾದೀತು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನು) ಪ್ರಜೆಗಳಿಗೆ ಅತ್ಯಂತ ಉಪಕಾರಿಯು ಉತ್ತಮನು."
           },
           4:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಯಾಗಬಹುದೋ?",
               answer:"ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಲಿಕ್ಕೆ ಸಮಾಧಾನದಿಂದ ಹೋಗು, ಅವಸರ ಮಾಡಬೇಡ, ಸಿದ್ಧಿ ಇದೆ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ಸು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವದು ನಿಷ್ಪ್ರಯೋಜಕ. "
           },
           6:{
               question:"ಈಗ ಇರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಯಾರಿಗೂ ಒಳ್ಳೆಯದು ಅಥವಾ ಕೆಟ್ಟದ್ದನ್ನು ಮಾಡದವನು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ವೇಳೆಯು ನಿನ್ನದು ಅನುಕೂಲವಿದೆ. ಆದರೆ ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯಬೇಕು."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ವೈದ್ಯ, ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯ, ರೆಸ್ಟೋರೆಂಟ, ಲಾಜ, ಭೋಜನಾಲಯ ಈ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಿದೆ."
           },
           9:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದಿತೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯು ನಿನಗೆ ಶಾಶ್ವತವೆಂದು ತಿಳಿದುಕೋ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ (ಪ್ರಾಪ್ತಿ) ಲಾಭವಾಗುವದೋ?",
               answer:"ವಿಶೇಷ ಪ್ರಚಾರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸಾವಕಾಶ ನಿನ್ನ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಬಡತಿ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಸಾವಕಾಶ ಉಂಟು ದೀರ್ಘ ಪ್ರಯತ್ನ ಬೇಕು."
           },
           12:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲೋ ? ಅಥವಾ ಬದಲು ಮಾಡಲೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಉದ್ಯೋಗಕ್ಕೆ ನಿನ್ನ ಶಕ್ತಿ ಸಾಮರ್ಥ್ಯ ಸಾಲದು."
           }
        },
        151:{
            1:{	
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಸುಖ ಕಡಿಮೆ, ಚಿಂತೆಯು; ಮುಂದೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಉತ್ತಮ."
           },
           2:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ಕೃಷಿಯಿಂದ, ಸ್ವಂತ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕೀತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಬಹಳ ದಿವಸಗಳವರೆಗೆ ಉಳಿಯಲಾರದು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನು) ದುರಹಂಕಾರಿಯು, ಜನರ ಹಿತ ನೋಡುವವನಲ್ಲ."
           },
           5:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವದು ಕಠಿಣವಿದೆ. ತಡಮಾಡಿ ಹೋಗು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ಸು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ, ಮಾನ್ಯರನ್ಸು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲೇಸಾಗುವದು"
           },
           7:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಉತ್ತಮನು, ಲಾಭದಾಯಕನು ಇರುವನು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ದೊರೆತರೆ ಅದರ ದುರುಪಯೋಗವಾದೀತು ಎಚ್ಚರದಿಂದ ಇರು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಶಿಲ್ಪಿ, ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯ, ರಸಾಯನ ಶಾಸ್ತ್ರಜ್ಞ ಈ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು."
           },
           10:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು, ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಇರುವ ಈ ನೌಕರಿಯು ಇನ್ನೂ ಕೆಲವು ದಿವಸ ಮುಂದುವರಿಯವದು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಾಪ್ತಿ (ಲಾಭ) ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಅಧಿಕ ಧನ ನಷ್ಟವು. "
           },
           12:{
               question:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ (ಬಡತಿ) ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಪ್ರಮೋಶನ್‌ ಮೇಲಾಧಿಕಾರಿಗಳ ಸಿಫಾರಸಿನಿಂದ ಶೀಘ್ರ ಲಭ್ಯವುಂಟು."
           }
        },
        152:{
            1:{	
               question:" ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಸದಾ ಒಂದು ರೀತಿಯ ಯಶಸ್ಸುಇದ್ದೇ ಇರುವದು."
           },
           2:{
               question:" ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:" ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಸುಖವಿದೆ, ನೀನು ಧನವಂತ, ತೇಜೋವಂತ,ಆರೋಗ್ಯವಂತನು."
           },
           3:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭ,ಪರಗ್ರಾಮಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಅಧಿಕ ಧನಲಾಭವು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕೀತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನೀನು ರಾಜಾಶ್ರಯದ ಭ್ರಮೆಗೆ ಬೀಳಬೇಡ, ಅದರಿಂದ ಏನೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನು) ಜನರಿಗೆ ಹಿತ ಮಾಡದವ, ಸ್ವಹಿತ ಸಾಧಕನು."
           },
           6:{
               question:" ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ?",
               answer:"ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಯ ಸಲುವಾಗಿ ಮತ್ತೆ ಹೋಗಬೇಕಾದೀತು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ? ",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ನಷ್ಟವಾಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಹಿತಕಾರಿಯಾದರೂ ನಿಷ್ಠುರನಿದ್ದಾನೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವ ಯೋಗವಿದೆ."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಗಣಿತ, ಸಂಖ್ಯಾಶಾಸ್ತ್ರಗಳ ಬೋಧಕ, ಡಾಕ್ಟರ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕ್ಷೇಮವು."
           },
           11:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈಗಿನಿಂದಲೇ ಇನ್ನೊಂದು ನೌಕರಿ ಹುಡುಕುವದು ಉತ್ತಮ."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಿಂದ ಪ್ರಾಪ್ತಿ (ಲಾಭ) ಆಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಉದ್ಯೋಗದಲ್ಲಿ ಲಾಭ ಸಿಗಲು ಅಧಿಕಾರಿಗಳ ಸಹಾಯವನ್ನು ಪಡೆಯಬೇಕು."
           }
        },
        153:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ಈ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ಈ ನೌಕರಿಯನ್ನೇ ಮಾಡುವೆ."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಯಾವಾಗ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮೂವತ್ತು ವರ್ಷಗಳ ನಂತರ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಇದೆ."
           },
           3:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಧನ ಸಂಪಾದಿಸುವವ, ಸಹೋದರ, ಸಹೋದರಿಯರಿಂದ ನಷ್ಟ ಹೊಂದತಕ್ಕವನು ಆಗುವೆ."
           },
           4:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ, ಕೃಷಿಯಿಂದ, ದಲ್ಲಾಳಿ, ಮಧ್ಯಸ್ತಿಕೆಯಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುತ್ತದೆ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕೀತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಈಗ ಸಿಗದಿದ್ದರೂ ಮುಂದೆ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ದೊರೆತೀತು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನು) ಕೆಟ್ಟ ಯೋಜನೆ ಮಾಡತಕ್ಕವನು ಅವನನ್ನು ನಂಬುವದು ಕಷ್ಟ."
           },
           7:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಅವರನ್ನು ಈಗ ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗದೆ ಇನ್ನೊಂದು ವೇಳೆಗೆ ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವದು ಲೇಸು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾದೀತು."
           },
           9:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಲಂಚಗುಳಿಯು, ಸುಖದಾಯಕನು ನಿಮಗೆ ಸರಿಯಾಗಿ ಹೊಂದಿಕೊಂಡು ಹೋಗುವನು."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಸಿಗುವ ಲಕ್ಷಣ ಇದೆ. ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡು."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಸಂಗೀತ, ಕಲೆ, ನಾಟಕ, ಸಿನೇಮಾ ಈ ಮನರಂಜನೆಯ ಕ್ಷೇತ್ರಗಳ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು."
           },
           12:{
               question:"ಈಗ ಇದ್ದ ಖಾಸಗಿ ನೌಕರಿಯು ಶಾಶ್ವತವಾಗಿ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯು ಇನ್ನು ಬಳಿಕ ಮುಂದುವರಿಯುವದೆಂಬುದು ಸಂಶಯವು."
           }
        },
        154:{
            1:{	
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿಯು) ಕೆಲಸ ಮಾಡದೆ ಮಧ್ಯಕ್ಕೆ ಬಿಟ್ಟು ಹೋದಾನು."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ನೌಕರಿಯ ಸಂಗಡ ಇನ್ನೊಂದನ್ನು ಮಾಡುತ್ತಲಿರುವೆ."
           },
           3:{
               question:"ನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ನಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಯಾವಾಗ ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 28 ವರ್ಷಗಳ ನಂತರ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಶ್ರೇಯೋಭಿವೃದ್ಧಿ ಇದೆ."
           },
           4:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಸುಖವಿದೆ, ಆದರೂ ನೀಚ ಜನರಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ತೊಂದರೆ ಹೊಂದತಕ್ಕವನು."
           },
           5:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖಕರವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಲಾಭ, ಕೃಷಿಯಿಂದ ಮಧ್ಯಮ ಫಲವು ."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕಿತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನೀನು ವಶೀಲಿಯಿಂದ ರಾಜಾಶ್ರಯವನ್ನು ದೊರಕಿಸಿದರೆ ಲಾಭ ಚನ್ನಾಗಿ ಆದೀತು. "
           },
           7:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನು) ದ್ರೋಹಿಯು, ಮೋಸಗಾರನು, ನಂಬಬೇಡ."
           },
           8:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಬೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ? ",
               answer:"ಮಂತ್ರಿಗಳ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಬೇಗನೆ ಹೊರಟರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವರು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಯಾವ ಲಾಭವೂ ಆಗುವದಿಲ್ಲ"
           },
           10:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಉಪಕಾರಿಯು, ಕಾರ್ಯದಕ್ಷನಿರುವನು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ಸಿಗುವ ಅಧಿಕಾರವು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳದು."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ವ್ಯಾಪಾರ, ಡಾಕ್ಟರ, ಯಂತ್ರ ವಿಷಯಗಳ ಉದ್ಯೋಗಗಳಲ್ಲಿ ಸುಖವಿದೆ."
           }
        },
        155:{
            1:{	
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಹೊಟ್ಟೆ, ಬಟ್ಟೆಗೆ ಯಾವ ಕೊರತೆಯೂ ಆಗಲಾರದು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು (ಸೇವಕ ದಾಸಿಯು) ಮನಃಪೂರ್ವಕವಾಗಿ ಕೆಲಸ ಮಾಡತಕ್ಕವನು."
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಕೊನೆಯವರೆಗೂ ಈ ನೌಕರಿಯನ್ನೇ ಮಾಡುವೆ, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಇಂದಿನಿಂದ ಕೊನೆಯವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು."
           },
           5:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸೌಖ್ಯವಿದೆ, ಭಾಗ್ಯವಂತನು, ಆದರೂ ಕಷ್ಟ ಚಿಂತೆಗಳು ಯಾವಾಗಲೂ ಇರುತ್ತವೆ."
           },
           6:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ವ್ಯಾಪಾರದಿಂದ ಬರೆಯುವ ಕೆಲಸದಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕಿತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯದಿಂದ ಮುಂದೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನು) ಸಹೃದಯಿಯು, ಒಳ್ಳೇಯದನ್ನೇ ಮಾಡುತ್ತಾನೆ."
           },
           9:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಮಂತ್ರಿಗಳ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ತಡಮಾಡದೆ ಹೋಗು, ದಿನ ಕಳೆಯಬೇಡ."
           },
           10:{
               question:"ಈಗ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಅಧಿಕಾರಿಗಳನ್ನು ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ತುಂಬಾ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು, ಭಯ ಹುಟ್ಟಿಸುವವ, ವಂಚಕ ಕ್ರೂರನು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಅಧಿಕಾರ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದೋ ?",
               answer:" ನಿನಗೆ ಈಗ ಅಧಿಕಾರ ದೊರೆಯುವದು ಸುಲಭ ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ"
           }
        },
        156:{
            1:{	
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವೋ ? ದುಃಖವೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕ್ಷೇಮವು, ಲಾಭವುಂಟು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು (ಸೇವಕನು, ದಾಸಿಯು) ವಿಶ್ವಾಸದಿಂದ ಕೆಲಸ ಮಾಡಲಾರನು."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸು ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿಯೇ ಆಯುಷ್ಯ ಕಳೆಯುವೆ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಈಗಿನಂತೆಯೇ ಮರಣ ಪರ್ಯಂತರ ಯಶಸ್ಸು ಉಂಟು."
           },
           6:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ದೈವದಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟ ಹೆಚ್ಚು, ಫಲ ಕಡಿಮೆ, ಬುದ್ದಿ ಕುಶಲತೆ ಇದ್ದರೂ ನಿಷ್ಪ್ರಯೋಜಕ."
           },
           7:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಫಲ, ಉತ್ತಮ ಜನರ ಆಶ್ರಯದಿಂದ ಲಾಭವು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕಿತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕರೂ ಅದು ಬಹಳ ದಿವಸ ಉಳಿಯಲಿಕ್ಕಿಲ್ಲ"
           },
           9:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು ನೀಚನು, ವಂಚಕನು ನಂಬಬೇಡ."
           },
           10:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಮಾನ್ಯರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗುವರು, ಆದರೆ ಭೆಟ್ಟಿಯಿಂದ ಯಾವ ಲಾಭವೂ ಆಗಲಾರದು."
           },
           11:{
               question:"ಈಗ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಂತ್ರಿಯನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭ-ಹಾನಿ ಮಿಶ್ರಫಲ. '"
           },
           12:{
               question:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಇರುವವು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರುವ ಅಧಿಕಾರಿಯು ಕ್ಷೇಮಕಾರಿಯು, ಒಳ್ಳೆಯ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡುವನು."
           }
        },
        157:{
            1:{	
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
               answer:"ಬಳಗದವರ ಸಂಗಡ ಕೂಡಿ ನಡೆದರೆ ಕಲಹವಾದೀತು, ಆದಷ್ಟು ನೀತಿಯಿಂದ ನಡೆ."
           },
           2:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಒಬ್ಬ ಮಿತ್ರನ ನೆರವಿನಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಈ ನೌಕರಿಯು ಬಿಡುಗಡೆಯಾದೀತು."
           },
           3:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕಷ್ಟ- ನಷ್ಟವು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು (ಸೇವಕನು, ದಾಸಿಯು) ವಿಶ್ವಾಸಿಕನು ಕಾರ್ಯದಕ್ಷನು."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಕೊನೆವರೆಗೂ ಈ ನೌಕರಿ ಮಾಡಲಾರೆ, ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ ಬೇರೆ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲಾರಂಭಿಸುವೆ."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಕೊನೆಯವರೆಗೆ ಯಾವ ಗೌರವವೂ ದೊರೆಯಲಾರದು."
           },
           7:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ದೈವದಲ್ಲಿ ಸೌಖ್ಯವಿದೆ, ಸಂಪಾದನೆ ಮಾಡುವೆ ಆದರೆ ದುರ್ಮಾರ್ಗಿಗಳ ಸಹಾಯದಿಂದ ನಷ್ಟವು."
           },
           8:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ರತ್ನ ವ್ಯಾಪಾರ, ಪ್ರವಾಹ ಮಣಿಗಳಿಂದ ಲಾಭವು ಕೃಷಿಯಿಂದ ಸಾಧಾರಣವು."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕಿತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಯಾವು ಆತಂಕವಿಲ್ಲದೆ ಸಾಗೀತು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿ (ರಾಜ)ಯನ್ನು ನಂಬುವದರಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವರು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರನ್ನು ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ನಿಜವಾಗಿಯೂ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಈಗ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಅಧಿಕಾರಿಯನ್ನು (ಮಾನ್ಯರನ್ನು) ಭೆಟ್ಟಿಯಾದರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದು."
           }
        },
        158:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಆಶ್ಚರ್ಯವಾಗುವಂತೆ ಪಾಸಾಗುವೆ."
           },
           2:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
               answer:"ಕಲಹದ ಪ್ರಸಂಗ ಮೇಲಿಂದ ಮೇಲೆ ಬರಬಹುದು, ಶಾಂತಿಯಿಂದ ಇರು."
           },
           3:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಇನ್ನೂ ಬಿಡುಗಡೆ ಇಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳು ಜರುಗಬೇಕು."
           },
           4:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ಬಹು ದಿವಸ ನೌಕರಿ ಮಾಡಲಾರೆ, ನಷ್ಟಕ್ಕೀಡಾಗುವೆ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ನೌಕರರನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು (ಸೇವಕನು, ದಾಸಿಯು) ಕೆಲಸ ಮಾಡತಕ್ಕವನು ಲಾಭಕರವು."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಜೀವನ ಪರ್ಯಂತರ ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿಯೆ ಕಾಲ ಕಳೆಯುವೆ."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ 30 ವರ್ಷ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಯಶಸ್ಸು,ಸುಖವು, ಲಾಭವು."
           },
           8:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ದೈವದಲ್ಲಿ ಭಾಗ್ಯವಿಲ್ಲ, ಹೆಂಡತಿಯಿಂದಲೂ ಜನಾಶ್ರಯದಿಂದಲೂ ಕಷ್ಟವಿದೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಮಧ್ಯಮ ಲಾಭ, ಧಾನ್ಯಗಳ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭ, ಕೃಷಿಯಿಂದ ಉತ್ತಮ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಕೊನೆಯತನಕ ಉಳಿದೀತು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸಾಧಾರಣ ಲಾಭವು, ಸುಖ-ದುಃಖ ಮಿಶ್ರ ಫಲ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿ ಮಾನ್ಯರ ಭೆಟ್ಟಿಗೆ ಹೋದರೆ ಅವನು ಭೆಟ್ಟಿಯಾಗಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೆಟ್ಟಿಯಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೇ ಹೊರತು ಹಾನಿಯಾಗುವದಿಲ್ಲ,"
           }
        },
        159:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ)ನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಮಧ್ಯಮ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು, ಪೂರ್ಣ ವಿದ್ಯೆಗೆ ವಿಘ್ನವಿದೆ."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ಈ ವರ್ಷ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ನೀನು ನಿಶ್ಚಯವಾಗಿ ಪಾಸಾಗುವೆ."
           },
           3:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆಯಬಹುದೋ ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮ ಬಳಗದವರಿಂದ ಸುಖವಾದೀತು, ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
           },
           4:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇನ್ನು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಸುಖವಾಗಿ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
           },
           5:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು, ಲಾಭವುಂಟು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು ಕೆಲಸದಲ್ಲಿ ದಕ್ಷನು, ಪ್ರಾಮಾಣಿಕನು."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಕಾರಣಾಂತರದಿಂದ ಬೇರೆ ಕಡೆಗೆ ಹೋಗಲು ಮನಸ್ಸು ಮಾಡುವೆ."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚು ಕಡಿಮೆ ಇರುವದಿಲ್ಲ. ಕೊನೆಯವರೆಗೆ ಒಂದು ರೀತಿಯಾಗಿ ಇರುವದು."
           },
           9:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಸುಖವಿದೆ, ಮಾನ ಮನ್ನಣೆಗಳಿವೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ವೈದ್ಯ ವೃತ್ತಿಯಿಂದ ಲಾಭವು, ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಸುಖವು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕೀತೋ ? ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಗುವದಕ್ಕೆ ಅನುಕೂಲ ಕಾಲ ಇನ್ನೂ ಬಂದಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ತಡೆ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯಿಂದ (ರಾಜನಿಂದ) ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಂತ್ರಿಯು (ರಾಜನು) ಸದ್ಗುಣಿಯು ಪರೋಪಕಾರಿಯು, ಒಳ್ಳೆಯದನ್ನೇ ಮಾಡುತ್ತಾನೆ."
           }
        },
        160:{
            1:{	
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ನಿನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ) ನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವುದು ಆದರೆ ಪೂರ್ಣವಿದ್ಯಾ ಇಲ್ಲ."
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವದು ಸಂಶಯವಿದೆ."
           },
           4:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಬಳಗವದನ ಸಂಗಡ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇರುವದು ಕಷ್ಟವಿದೆ."
           },
           5:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು, ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
           },
           6:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾದೀತು; ಈ ನೌಕರಿ ಕಾಲಾಂತರ ನಡೆದೀತು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು ದರಿದ್ರನು, ಸೋಮಾರಿಯು ಆಗಿದ್ದಾನೆ."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ನೌಕರಿ ಬಿಟ್ಟು ಬೇರೆ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡಲು ನಿಶ್ಚಯಿಸುವೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಕೊನೆಯವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ದೈವದಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟ ಜಾಸ್ತಿ, ಸಾಹಸವನ್ನು ಎಷ್ಟು ಮಾಡಿದರೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
           },
           11:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ಕೃಷಿಯಿಂದ ಕಡಿಮೆ ಲಾಭ, ಪಶುಗಳಿಂದ ಜೀವನವು ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ಸಿಕ್ಕೀತೋ ಅಥವಾ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಕೂಡಲೇ ನಿನಗೆ ರಾಜಾಶ್ರಯವು ದೊರೆಯಲಿದೆ, ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
           }
        },
        161:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯ ವಿದ್ಯಾಸ್ವಲ್ಪ, ಶುಷ್ಕ ವಿದ್ಯಾ (ಬೇರೆ ಜ್ಞಾನ) ಸ್ವಲ್ಪ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಗ್ರಹಚಾರ ಯೋಗದಿಂದ ನಿನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ) ನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಬಹುಶಃ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗಬಹುದು."
           },
           5:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನಾನೂ ಕೂಡಿ ನಡೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಬಳಗದವರು ನಿನ್ನ ಕೂಡ ಅಹಂಭಾವದಿಂದ ನಡೆದುಕೊಳ್ಳುವರು ಧೈರ್ಯ ತಾಳು."
           },
           6:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಒಬ್ಬ ಮಿತ್ರನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಈ ನೌಕರಿ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
           },
           7:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖಕರನಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಹಾನಿಯು ದರಿದ್ರತನ ತಪ್ಪದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು ರೋಗಪೀಡಿತನು, ಆಲಸಿಯು, ಇವನಿಂದ ಹಾನಿಯು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ಈ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಕೆಲವು ದಿವಸ ಸ್ಥಗಿತ ಇದ್ದು ಪುನಃ ಈ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನೇ ಮುಂದುವರಿಸುವೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಉತ್ತರ ವಯಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಯಶೋಭಿವೃದ್ದಿಯುಂಟು."
           },
           11:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ದೈವದಲ್ಲಿ ಚಿಂತೆ ಹೆಚ್ಚು ಬರುವವು, ಬಂದ ಹಣ ನಿಲ್ಲುವದಿಲ್ಲ"
           },
           12:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ಯಾವ ಉದ್ಯೋಗ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗಿ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ರಾಜದ್ವಾರದಲ್ಲಿ ,ಕೃಷಿಯಲ್ಲಿ ಸುಖವಾಗಿರುವದು."
           }
        },
        162:{
            1:{	
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗ ಇರುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಅನುಕೂಲ ಕಾಲ ಇರುವದರಿಂದ ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ವೈದ್ಯಶಾಸ್ತ್ರ, ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯ ಶಾಸ್ತ್ರದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಪರಿಚಯ ಉಂಟಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದು, ಸ್ವಲ್ಪವೂ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ) ನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪೂರ್ಣ ವಿದ್ಯಾ ಇಲ್ಲ, ಮಧ್ಯಮ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯುಂಟು."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಸಾವಕಾಶ ಪಾಸಾಗುವೆ."
           },
           6:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
               answer:"ಬಳಗದವರ ಸಂಗಡ ಸಖ್ಯತ್ವದಿಂದ ಇದ್ದರೆ ಮುಂದೆ ಎಲ್ಲವೂ ಸರಿ ಹೋಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲಿಲ್ಲಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಆಗಲೇ ಬಿಡುಗಡೆ ಇಲ್ಲ ,ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಕಳೆಯಬೇಕು."
           },
           8:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು, ಲಾಭವು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನಿಂದ (ಸೇವಕ, ದಾಸಿಯಿಂದ) ಲಾಭವಿದೆ, ಸುಖವಿದೆ."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ಈ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ನೌಕರಿಯನ್ನು ಕೊನೆಯವರೆಗೂ ಮಾಡಿ ಮುಗಿಸುವೆ."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಕ್ಷೇತ್ರದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಕ್ಷೇತ್ರದಲ್ಲಿ ಅರ್ಧ ವಯಸ್ಸಿನವರೆಗೆ ಯಶಸ್ಸು,ಗೌರವ, ಸುಖವು ಸಿಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನ್ನ ಮುಂದಿನ ಜೀವನವು ಹೇಗೆ ಸಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ದೈವದಲ್ಲಿ ಸುಖ, ಭಾಗ್ಯ ಇದ್ದರೂ ಮಿತ್ರರಿಂದ ಜಯಾಧಿಕ್ಯವು."
           }
        },
        163:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ಧರ್ಮ ಶಾಸ್ತ್ರದಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದೋ ?",
               answer:"ಈತನಿಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಕಾಲ ವಿಳಂಬದಿಂದ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಂಗೀತ ವಿದ್ಯಾ ಸ್ವಲ್ಪ ವಿನೋದ (ಹಾಸ್ಯ ಮಾಡುವ) ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ) ನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪೂರ್ಣ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿ ಇಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ಮಾತ್ರ ಇದೆ."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಉತ್ತೀರ್ಣನಾಗುವದಿಲ್ಲ"
           },
           7:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಬಳಗದವರ ಸಂಗಡ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇದ್ದರೆ ಮುಂದೆ ಲಾಭವು."
           },
           8:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು, ನೀನು ಇನ್ನೂ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ಕಳೆಯಬೇಕು."
           },
           9:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲಾಭವಿದೆ, ಸುಖವಿದೆ."
           },
           10:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವೋ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಮನಸಾ ಕೆಲಸ ಮಾಡುವದಿಲ್ಲ."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ನೌಕರಿಯಲ್ಲಿ ಆತಂಕಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸುತ್ತಲೇ ಉದ್ಯೋಗವನ್ನು ಮುಂದುವರಿಸುವೆ."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಜೀವನದಲ್ಲಿ ಯಾವಾಗ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಾರ್ವಜನಿಕ ಕ್ಷೇತ್ರದಲ್ಲಿ ವಯಸ್ಸಿನ 18ನೆಯ ವರ್ಷದಿಂದ ಕ್ರಮೇಣ ಅಭಿವೃದ್ಧಿಯುಂಟು."
           }
        },
        164:{
            1:{	
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ನಿನಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ವಿದ್ಯಾ ಲಾಭವು,ಪೂರ್ಣ ದೊರೆಯದು."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ಕೃಷಿಕರ್ಮ ಮತ್ತು ನೀಚ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಚತುರನಾಗುವೆ."
           },
           3:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವದಕ್ಕೆ ಕಾಲವು ಇನ್ನೂ ಚೆನ್ನಾಗಿಲ್ಲ."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸಂಗೀತ ರಾಗ ವಿದ್ಯಾದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ, ವಾಣಿಜ್ಯ (ವ್ಯಾಪಾರ) ವ್ಯವಹಾರದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಜ್ಞಾನ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಸುಖವು,ಲಾಭವು."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ)ನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವದು ಕಷ್ಟವಿದೆ."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಪಾಸಾಗಿ ಕೀರ್ತಿ ಹೊಂದುವೆ."
           },
           8:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆಯಬಹುದೋ ?",
               answer:"ಆಪ್ತೇಷ್ಟರ ಸಂಗಡ ಕಲಹ ಒದಗಿ ಬಂದೀತು, ಜೋಕೆ."
           },
           9:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಪರ ಸಹಾಯದಿಂದ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವುಂಟು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನು (ಸೇವಕನು, ದಾಸಿಯು) ಉತ್ತಮ, ಕೆಲಸಗಾರನು,ವಿಶ್ವಾಸಿಕನು."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಸರ್ವೀಸ ಮುಗಿಯುವವರೆಗೆ ಈ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ನೌಕರಿಯನ್ನು ಸಂಪೂರ್ಣ ಅವಧಿಯವರೆಗೆ ಮಾಡಿ ನಿವೃತ್ತನಾಗುವೆ."
           }
        },
        165:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣಾಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಆಯುಷ್ಯ ಕಡಿಮೆ, ಮಧ್ಯ, ಮಧ್ಯ ಗಂಡಾಂತರಗಳೂ ಉಂಟು ಮೃತ್ಯುಂಜಯ ಸ್ತೋತ್ರ ಮಾಡು."
           },
           2:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು ಸಂಪೂರ್ಣ ದೊರಕದು."
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ಒಕ್ಕಲುತನ, ವಿಜ್ಞಾನ; ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ, ತಂತ್ರಗಳಲ್ಲಿ ಬಲ್ಲಿದನಾಗುವೆ."
           },
           4:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈತನಿಗೆ ಈಗ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗಲಾರದು, ಲೌಕಿಕ ವಿದ್ಯೆಗಳು ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವವು."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಧರ್ಮಶಾಸ್ತ್ರ, ವೈದಿಕ, ವಿಜ್ಞಾನ, ಲೌಕಿಕ ವಿದ್ಯೆಗಳು ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವವು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಾಗುವದಿಲ್ಲವೆಂದು ತಿಳಿ."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ಬಹಳ ವಿಘ್ನಗಳಿಂದ ನಿನಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ವಿದ್ಯಾ ಮಾತ್ರ ಬರುತ್ತದೆ."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆ, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
           },
           9:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಬಳಗದವರ ಸಂಗಡ ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ಇದ್ದರೆ ಸರಳವಾಗಿ ಸಾಗೀತು."
           },
           10:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಸಾವಕಾಶ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕಷ್ಟವು, ವಿರೋಧವು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ನೌಕರನನ್ನು (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಇಟ್ಟುಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ಈ ನೌಕರನಿಂದ (ಸೇವಕ, ದಾಸಿ) ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು, ಆದರೆ ನಷ್ಟವಿಲ್ಲ."
           }
        },
        166:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಬಂಧನದಿಂದ, ರಾಜಕೀಯ ಶಿಕ್ಷೆಯಿಂದ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ, ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮಧ್ಯದ ಆಯುಷ್ಯವುಂಟು."
           },
           3:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ವಿದ್ಯೆ ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ವಿದ್ಯೆ ಕಲಿತರೆ ನಿನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಲಭಿಸುವದು ಕಷ್ಟಕರ."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ಧರ್ಮಶಾಸ್ತ್ರ, ಜೋತಿಷ್ಯ, ವಿಜ್ಞಾನಗಳಲ್ಲಿ ಜಾಣನಾಗುವೆ."
           },
           5:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈತನು ಚನ್ನಾಗಿ ಅಭ್ಯಾಸಮಾಡಿ ದೊಡ್ಡ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ)ನಾಗುವನು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಕೃಷಿಕರ್ಮ, ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯ, ವಿಜ್ಞಾನ, ಶಿಲ್ಪಕಲಾ ಇವುಗಳಲ್ಲಿ ಸುಖವಿದೆ."
           },
           7:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸದಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖ ಸಿಗುವುದೆಂದು ತನ್ನ ತಿಳುವಳಿಕೆಯು."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ) ನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ವಿದ್ಯೆಯು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಈ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವದಿಲ್ಲ ಕ್ರಮೇಣ ಪಾಸಾಗುವೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೂ ನನ್ನ ಆಪ್ತರಿಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆಯಬಹುದೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಆಪ್ತರ ಸಂಗಡ ವೈರ ಸಾಧಿಸುವದಕ್ಕಿಂತ ಸುಮ್ಮನಿರುವದು ಲೇಸು."
           },
           11:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಸಾವಕಾಶ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಇವರ ಹತ್ತಿರ ನೌಕರಿ ಇದ್ದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ನೌಕರಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖ, ದುಃಖ ಮಿಶ್ರ ಫಲಗಳು ಸಾಧಾರಣವು."
           }
        },
        167:{
            1:{	
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ನನಗೆ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು, ದೇವರನ್ನು ಪ್ರಾರ್ಥಿಸು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಶರೀರ ಜನ್ಯದೋಷದಿಂದ ಯಾರಿಗೂ ತ್ರಾಸಾಗದಂತೆ ಸಹಜವಾಗಿ ಮರಣವು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣಾಯುಷ್ಯವೋ ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಆಯುಷ್ಯ ಅಲ್ಪವಾಗಿದೆ ದೇವರನ್ನು ಧ್ಯಾನಿಸು."
           },
           4:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ಅನೇಕ ವಿಘ್ನಗಳುಂಟು ಆದರೂ ನಿನಗೆ ಸ್ವಲ್ಪ ವಿದ್ಯಾ ಲಾಭವಿದೆ."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ರಾಜದ್ವಾರ, ವಾಣಿಜ್ಯಶಾಸ್ತ್ರ, ರಾಜನೀತಿಶಾಸ್ತ್ರ, ಅಧಿಕಾರದಲ್ಲಿ ಪ್ರಗತಿ ಹೊಂದುವೆ."
           },
           6:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ವಿಶೇಷವಾದ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ಕೃಷಿಕರ್ಮ, ವಿಜ್ಞಾನ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯು ಮತ್ತು ನಿನ್ನಲ್ಲಿ ತುಂಬಾ ದೋಷಗಳಿವೆ, ಕೊನೆಯವರೆಗೂ ಅದೊಂದು ಕುಂದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸದಿಂದ ಸತ್ಕಾಲದಲ್ಲಿಯೇ ಅಧಿಕ ಸುಖ ಸಂತೋಷವು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪೂರ್ಣ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯುಂಟು ಪಂಡಿತನಾಗುವೆ. (ಪದವೀಧರನಾಗುವೆ)."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆ ದೇವರನ್ನು ಪ್ರಾರ್ಥಿಸು."
           },
           11:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಆಪ್ತರ ಸಂಗಡ ಕೂಡಿ ನಡೆಯದಿದ್ದರೆ ಉಪಾಯದಿಂದ ಹೊರಗೆ ಹಾಕು."
           },
           12:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿಯ ನೌಕರಿಯಿಂದ ಬಿಡುಗಡೆ ಈಗಲೇ ಆಗುವದಿಲ್ಲ. ಇನ್ನೂ ದಿವಸಬೇಕು."
           }
        },
        168:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಧನಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜಾಟದ ಬೆನ್ನು ಹತ್ತದೆ ಇರುವದು ಕ್ಷೇಮವೆಂದು ತೋರುತ್ತದೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಧನಲಾಭವಿಲ್ಲ ಮುಂದೆ ಯಶಸ್ಸು ಉಂಟು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ಸಹೋದರ ವಿಪತ್ತಿನಿಂದ ನಿನಗೆ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಪೂರ್ವ-ಜನ್ಮಕೃತ ಫಲದಿಂದ ನಿನಗೆ ಮಧ್ಯಮಾಯುಷ್ಯವು, ಸಣ್ಣ ಸಣ್ಣ ಗಂಡಾಂತರಗಳುಂಟು."
           },
           5:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ನಿಷ್ಠೆಯಿಂದ ನೀನು ಕಲಿತಷ್ಟು ವಿದ್ಯಾ ಪಡೆಯುವೆ, ಅವಿಧೇಯನಾಗಬೇಡ."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ರಾಜಕಾರಣ ರಾಜವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಬಲ್ಲಿದನಾಗುವೆ."
           },
           7:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ? ",
               answer:"ಅದೃಷ್ಟವಶಾತ್‌ ಈತನು ವಿದ್ಯಾವಂತನಾಗುವ ಯೋಗವಿದೆ."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಧರ್ಮಶಾಸ್ತ್ರದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ, ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಜ್ಞಾನವುಂಟಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸದಿಂದ ಕಾಲಮಾನಕ್ಕನುಸರಿಸಿ ಸಾಧಾರಣ ಸುಖವು."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತ (ಪದವೀಧರ) ನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪೂರ್ಣ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿ ಇದೆ, ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ವಿಘ್ನಗಳುಂಟು."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ವರ್ಷ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆ."
           },
           12:{
               question:"ನಮ್ಮ ಆಪ್ತರಿಗೂ, ನನಗೂ ಕೂಡಿ ನಡೆದೀತೋ ? ",
               answer:"ಈ ಆಪ್ತರೊಡನೆ ಕೂಡಿ ನಡೆಯಲಾರದು, ಅವರಿಂದ ದೂರ ಇರಲು ಯತ್ನಿಸು."
           }
        },
        169:{
            1:{	
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಸೋಲಿನ ಭಯ ಕಾಣುವದು. "
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ನಡೆದಿರುವ ರೇಸ ಜೂಜಾಟವು ಸ್ವಲ್ಪ ಮಟ್ಟಿಗಾದರೂ ಲಾಭವಾದೀತು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಧನ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿಲ್ಲ; ಮುಂದೆ ಯಶಸ್ಸುಂಟು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮರ್ಮಸ್ಥಾನದ ತಾಪ; ಶ್ರೇಷ್ಠ ವ್ಯಾಧಿ, ಕ್ರೂರ ಜಾಡ್ಯದಿಂದ ಮರಣವು."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪೂರ್ಣಾಯುಷ್ಯವು, ಆದರೆ ಕಷ್ಟಾಧಿಕ್ಯವು, ಉಪದ್ರವಗಳು."
           },
           6:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೆ ನಿನಗೆ ಸಾಧಾರಣ, ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ವೈದ್ಯ, ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ವಿಜ್ಞಾನ ವಿದ್ಯೆಗಳಲ್ಲಿ ಜಾಣನಾಗುವೆ."
           },
           8:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈತನ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಬಗ್ಗೆ ಹಿಂದಿನಿಂದ ಪ್ರಶ್ನೆ ಮಾಡು."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮಲ್ಲವಿದ್ಯಾ (ಕುಸ್ತಿ) ರಾಜ ವಿದ್ಯಾದಲ್ಲಿ ಪ್ರಗತಿಯಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಉಪಜೀವನಕ್ಕೆ ಅವಶ್ಯವಾದಷ್ಟು ಸುಖವು ಲಭ್ಯವು."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅನೇಕ ವಿಘ್ನಗಳಿವೆ, ಮಧ್ಯ ವಿದ್ಯಾ ಇದೆ."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಈ ಸಾರೆ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ಪರೀಕ್ಷೆಯಲ್ಲಿ ಪಾಸಾಗುವೆ ಆದರೆ ಹೆಚ್ಚು ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
           }
        },
        170:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಧನವಂತನೂ ಅಲ್ಲ, ದರಿದ್ರನೂ ಅಲ್ಲ, ಸಮಸ್ಥಿತಿಯವನಾಗುವೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ,ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿದರೆ ಯಶ ಸಿಕ್ಕಬಹುದು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೇಸ ಜೂಜಾಟದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವ ಸಮಯ ಮೀರಿ ಹೋಗಿದೆ."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಗೆಲ್ಲುವ ಸಂಭವವಿದೆ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪುತ್ರ ಚಿಂತಾ, ಮನೋರೋಗದಿಂದ ದೇಹಜನ್ಯ ರೋಗೋತ್ಪತ್ತಿಯಿಂದ ಮರಣವು."
           },
           6:{
               question:"ನಿನಗೆ ಮರಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ ? ಆಲ್ಫಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನದು ಮಧ್ಯಮ ಆಯುಷ್ಯವಿದ್ದು ಮಧ್ಯ ಮಧ್ಯ ಚಿಕ್ಕ ಚಿಕ್ಕ ಗಂಡಾಂತರಗಳುಂಟು."
           },
           7:{
               question:"ಇದರಲ್ಲಿ (ಈ ವಿದ್ಯಾಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ )ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇದರಲ್ಲಿ ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೂ ನಿನ್ನ ಅಶ್ರದ್ಧೆಯಿಂದ ಕಿಂಚಿತ್‌ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯಾಗದು."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ಪಾಕಶಾಸ್ತ್ರ, ಅಲ್ಪ ಸ್ವಲ್ಪ ವೈದ್ಯ, ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯ, ಸಾಮುದ್ರಿಕ ಶಾಸ್ತ್ರ ವಿಜ್ಞಾನಗಳಲ್ಲಿ ಬಲ್ಲಿದವನಾಗುವೆ."
           },
           9:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಕಾಲವು ಅನುಕೂಲವಿಲ್ಲ ,ನಂತರ ವಿದ್ಯಾಭಿವೃದ್ದಿಯಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾದಲ್ಲಿ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ರಾಜ ವಿದ್ಯಾದಲ್ಲಿ ಆಸಕ್ತಿ ಇದ್ದು ಅದೇ ನಿನಗೆ ಜೀವನಾಧಾರವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಬೇಕಾದಷ್ಟು ಪಾಂಡಿತ್ಯ ಪಡೆದರೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಈ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯುಂಟು, ಆದರೂ ಪಾಂಡಿತ್ಯದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಕಡಿಮೆ."
           }
        },
        171:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ನ್ಯಾಯಮಾರ್ಗದಿಂದಲೂ ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀ ದೆಸೆಯಿಂದಲೂ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸಂಪಾದನೆಯಿಂದ ಸಿರಿವಂತನಾಗುವೆ, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜ, ಕುಸ್ತಿ, ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಕ್ಕುವದು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೇಸ ಜೂಜಾಟದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವ ಸಮಯ ಮೀರಿಹೋಗಿದೆ,ಆದ್ದರಿಂದ ಇನ್ನು ಬಳಿಕ ಅದರ ಆಶೆಬೇಡ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ? ಇಲ್ಲವೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವುಂಟು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವುಂಟು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಶತ್ರು ಕೃತವಿಷ ಜಾಡ್ಯದಿಂದ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅರ್ಧಾಯಷ್ಯವಿದೆ, ಮೃತ್ಯುಂಜಯನನ್ನು ಪೂಜಿಸು."
           },
           8:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೆ ನಿನಗೆ ಸಂಪೂರ್ಣ ವಿದ್ಯಾ ಲಾಭವುಂಟು, ಶ್ರದ್ದೆಯಿಂದ ಅಭ್ಯಾಸ ಮಾಡು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ಜ್ಯೋತಿಷ್ಯ, ಶಿಲ್ಪ, ಯಂತ್ರ, ವಿಜ್ಞಾನ, ಮಂತ್ರಗಳಲ್ಲಿ ಅಧಿಕ ಪರಿಣತಿ ಪಡೆಯುವೆ."
           },
           10:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈತನಿಗೆ ಕ್ರಮೇಣ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ನ್ಯಾಯಶಾಸ್ತ್ರದಲ್ಲಿ ವಿಶೇಷ ಆಸಕ್ತಿಯು, ಸಾಧಾರಣವಾಗಿ ಎಲ್ಲ ವಿದ್ಯೆಗಳಲ್ಲಿ ಅಭಿರುಚಿಯುಂಟು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ವಿದ್ಯಾಭ್ಯಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ?",
               answer:"ಉತ್ತಮ ಗ್ರಹಬಲದಿಂದ ಈ ವಿದ್ಯೆಯಿಂದ ನಿನಗೆ ಸುಖ ಜೀವನವು."
           }
        },
        172:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನ ಸಿಗುವದು ಕಠಿಣ, ಆದರೂ ದಾರಿ ಕಾಯುತ್ತಿರು."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಹಣವು ಬಂಧು-ಮಿತ್ರರಿಗಾಗಿಯೂ, ರಾಜಕೀಯಕ್ಕಾಗಿಯೂ ಖರ್ಚಾಗುವದು"
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಬೇಕಾದಷ್ಟು ಸಾಹಸ ಮಾಡಿದರೂ ದರಿದ್ರನಾಗಿಯೇ ಉಳಿಯುವೆ."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವವೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ,ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿ ಭಾಗ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿರಿ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೇಸ ಜೂಜಾಟದಲ್ಲಿ ಎರಡು ವರ್ಷಗಳ ನಂತರ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಯೋಗವಿಲ್ಲ."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಘನರೋಗ ದೋಷದಿಂದ ಮರಣ ಸಂಬಭವಿಸುವದು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣಾಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಬಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಪೂರ್ವಜನ್ಮಕೃತ ಫಲದಿಂದ ನಿನಗೆ ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವು ದೇವರನ್ನು ಭಜಿಸು."
           },
           9:{
               question:" ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಇದರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೆ ನಿನಗೆ ವಿದ್ಯಾಲಭಿಸವದು ಕಷ್ಟ, ಆದರೂ ಸ್ವಲ್ಪ ಲಾಭವು."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ವೈದ್ಯಶಾಸ್ತ್ರ, ಗಣಿತ, ವಿಜ್ಞಾನಾದಿ ವಿದ್ಯೆಗಳಲ್ಲಿ (ಪದವೀಧರ) ಪಂಡಿತನಾಗುವೆ."
           },
           11:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ದೇವರ ಪ್ರಾರ್ಥನೆಯಿಂದ ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತವಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿರುವದು ?",
               answer:"ಧರ್ಮಶಾಸ್ತ್ರ,ನ್ಯಾಯಶಾಸ್ತ್ರ (ಕಾಯಿದೆ) ಗಳಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಆಸಕ್ತಿ ಹೆಚ್ಚಾಗುವದು"
           }
        },
        173:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭಕರವಾಗಿದೆ ಆದರೆ ಕುತ್ಸಿತ ಜನರು ಬಹಳ ಇದ್ದಾರೆ."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವು ಪ್ರಸ್ತುತದಲ್ಲಿ ಲಭ್ಯವಿಲ್ಲ, ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಅನುಕೂಲವಾಗಬಹುದು."
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವೆಲ್ಲ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿಯೇ ಕರಗಿಹೋಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ವಿಶೇಷ ಶ್ರೀಮಂತನೂ ಅಲ್ಲ, ಬಡವನೂ ಅಲ್ಲ ,ಸಾಧಾರಣ ಧನವಂತನು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಭಾಗ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬೇಡಿರಿ."
           },
           6:{
               question:" ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಪಾಲುಗಾರಿಕೆಯಿಂದ ಭಾಗ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬೇಡ."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಗೆಲುವು ಇಲ್ಲ. ಈಗ ಈ ಹವ್ಯಾಸ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಧನಾಪರಣ ವ್ಯಸನದಿಂದಲೂ ವಾಯುದೋಷದಿಂದಲೂ ಮರಣವು."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಜನ್ಮಾಂತರದ ಪುಣ್ಯದಿಂದ ನಿನಗೆ ಪೂರ್ಣಾಯುಷ್ಯವು."
           },
           10:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ನಿನಗೆ ಸಂಪೂರ್ಣ ವಿದ್ಯಾ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನೀನು ಸಂಗೀತ, ಚಿತ್ರಕಲೆ (ಆರ್ಟ) ನೃತ್ಯ, ಲಲಿತ ಕಲೆಗಳಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆ."
           },
           12:{
               question:"ಈತನಿಗೆ ವಿದ್ಯಾಪ್ರಾಪ್ತಿಯ ಯೋಗವಿದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಈತನಿಗೆ ಅನುಕೂಲ ಸಮಯವಿಲ್ಲದ್ದರಿಂದ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದು ದುಸ್ತರವಾಗಿದೆ."
           }
        },
        174:{
            1:{	
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುತ್ತದೆ, ಒಬ್ಬನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಲೇಸು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮಕ್ಕಿಂತ ಪರಗ್ರಾಮವೇ ಜಾಸ್ತಿ ಲಾಭಕರವೆನಿಸುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನ ಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನ ಲಾಭವಾಗುವದಿದ್ದರೂ ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿದರೆ ಆಲಸ್ಯದಿಂದ ಕೆಲವು ಭಾಗ ಸಿಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಹಣವು ಸ್ವಂತ ಕೆಲಸಕ್ಕೆ ಮತ್ತು ದುರ್ಮಾರ್ಗಿಗಳ ಸಹವಾಸದಿಂದ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸ್ವತಃ ಸಂಪಾದನೆ ಮಾಡಿ ಧನವಂತನಾಗುವೆ."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:" ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ,ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ನೀನು ಸ್ವತಃ ಭಾಗವಹಿಸಿದರೆ ಕಷ್ಟದಿಂದ ಯಶ ಸಿಕ್ಕೀತು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ನಡೆದಿರುವ ರೇಸ, ಜೂಜಾಟವು ಲಾಭದಾಯಕವಾಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದಾಗಿ ತೋರುತ್ತದೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪರಗ್ರಾಮಕ್ಕೆ ಹೋದಾಗ ಅಕಸ್ಮಾತ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಪೂರ್ವಜನ್ಮದ ಪುಣ್ಯ ವಿಶೇಷದಿಂದ ನಿನಗೆ ಪೂರ್ಣಾಯುಷ್ಯವು."
           },
           11:{
               question:"ಇದರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ಅನೇಕ ವಿಘ್ನಗಳಿಂದ ನಿನಗೆ ಅದರಲ್ಲಿ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯದು ಬೇರೆಯವರಿಂದ ಲಭ್ಯವು."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ವಿದ್ಯೆಯಲ್ಲಿ ಪಂಡಿತನಾಗುವೆನು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಶಾಸ್ತ್ರೀಯ ವಿಷಯ (ವಿಜ್ಞಾನ) ಇಂದ್ರಜಾಲ, ಮಂತ್ರವಿದ್ಯೆ,ರೋಗ ರುಜಿನಗಳಲ್ಲಿ ನಿಪುಣನಾಗುವೆ."
           }
        },
        175:{
            1:{	
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಯಾವ ಫಲವೂ ಸಿಗಲಾರದು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಗ್ರಾಮವು ಪ್ರಯೋಜನಕಾರಿಯಾಗದು, ದಾರಿದ್ರವು ದುಃಖವು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮಕ್ಕಿಂತ ಪರಗ್ರಾಮವೇ ಹೆಚ್ಚು ಲಾಭಕರವು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಯೋಗವಿದೆ, ಸಾವಧಾನದಿಂದ ಪ್ರಯತ್ನಿಸುತ್ತಿರು."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಹಣವು ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದೇ ಇಲ್ಲ, ಗೃಹಕೃತ್ಯಗಳಿಗೆ ಮಾತ್ರ ಸ್ವಲ್ಪ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನದು ಕಷ್ಟ ಜೀವನವು, ಉತ್ಪನ್ನ, ಖರ್ಚು ಸಮವಾಗಿವೆ."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಭಾಗವಹಿಸಿದರೆ ಕಷ್ಟದಿಂದ ಫಲ ಸಿಕ್ಕೀತು, ಹಣ ನಷ್ಟವಾಗಿ ನಂತರ ಲಾಭವು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೇಸ ಜೂಜಾಟದಲ್ಲಿ ನಿನಗೆ ಲಾಭವಾಗುವದಿಲ್ಲ."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಮೋಸ ನಡೆಯಬಹುದು ಜೋಕೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ತನ್ನಷ್ಟಕ್ಕೆ ತಾನೇ ಪ್ರಾಣೋತ್ಕಮಣವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನದು ಮಧ್ಯಮಾಯುಷ್ಯವು, ದೇವರನ್ನು ಪ್ರಾರ್ಥಿಸು."
           },
           12:{
               question:"ಇವರಲ್ಲಿ (ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ) ಕಲಿತರೆ ನನಗೆ ವಿದ್ಯಾ ದೊರೆಯುವದೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸ್ವಲ್ಪ ವಿದ್ಯಾ ಕಲಿತರೂ ಊಹೆಯಿಂದ ಜಾಸ್ತಿ ಪ್ರಯೋಜನ ಪಡೆಯುವೆ."
           }
        },
        176:{
            1:{	
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವು, ಸಂತೋಷವು, ಕ್ಷೇಮವು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:" ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಅರ್ಧ ಫಲವು ಮಾತ್ರ ಸಿಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮವು ಮೊದಲು ಉತ್ತಮವಾಗಿದ್ದು ನಂತರ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣವು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರ ಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಉತ್ತಮ, ಪರಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ಸುಖ, ಲಾಭ ಕಡಿಮೆ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪರಸಹಾಯದಿಂದ ಬಹಳಷ್ಟು ಧನ ಲಭ್ಯವಾಗುವದಿದೆ."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಹಣವು ಸತ್ಕಾರ್ಯ, ಗೃಹಕೃತ್ಯ ಕೃಷಿಗೆ ಸೇವಕ ವರ್ಗದವರಿಗೆ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಧನವಂತನಾಗಲಾರೆ, ಉತ್ಪನ್ನ, ಖರ್ಚು ಸಮಸ್ಥಿತಿಯಲ್ಲಿ ಅವೆ."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ಪಂದ್ಯ, ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ,ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರು ಕಾಳಗಗಳಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟವಾದರೂ ಯಶ ಸಿಕ್ಕೀತು."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೇಸ ಜೂಜಾಟಕ್ಕೆ ಉತ್ತಮ ಗ್ರಹಬಲ ನೋಡಿಕೊಂಡು ಕೈ ಹಾಕಿರಿ"
           },
           10:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಗೆಲವು ಇಲ್ಲ ಧನ ಹಾನಿಯು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಕಠಿಣವಾದ ರೋಗದಿಂದ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಪೂರ್ಣ ಆಯುಷ್ಯವೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷ್ಯವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮಧ್ಯಮಾಯುಷ್ಯವಿದ್ದರೂ ದೈವಯೋಗದಿಂದ ವೃದ್ಧಿಯು."
           }
        },
        177:{
            1:{	
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟುವದರಿಂದ ಯಾವ ಲಾಭವೂ ಆಗುವದಿಲ್ಲ"
           },
           2:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಲ್ಲ ಸಂತಾನಕ್ಕೆ ಪ್ರತಿ ಬಂಧವು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ಫಲವು, ಪೂರ್ಣ ಫಲವಿಲ್ಲ"
           },
           4:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮವು ವಾಸಕ್ಕೆ ಕ್ಷೇಮಕರ, ಸುಖವು, ಸಂತೋಷವು."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮಕ್ಕಿಂತ ಪರಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ಜಾಸ್ತಿ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸ್ವಂತ ಸಾಹಸದಿಂದ ಧನ ಲಭ್ಯವಾಗುವ ಸಂಭವವಿದೆ."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಹಣವು ಸ್ವಂತಕ್ಕಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು, ಬೇರೆ ರೀತಿಯ ಖರ್ಚು ಇಲ್ಲ"
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಧನವಂತನಾದಾಗ್ಯೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ, ದುರ್ವ್ಯಯ ಮಾಡಲಾರಂಭಿಸುವೆ."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ಪಂದ್ಯ, ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಕುಲದೇವತೆಯನ್ನು ಸ್ಮರಿಸಿ ಭಾಗವಹಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾದೀತು."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೇಸ ಜೂಜಾಟವು ದೈವಾನುಕೂಲ ಇದ್ದವರಿಗೆ ಮಾತ್ರ ನೆಟ್ಟಗೆ."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಧನ ಹಾನಿಯು, ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಮರಣ ಸಂಭವಿಸುವದು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪ್ರವಾಸದಲ್ಲಿ ಗ್ರಾಮ ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ ಮೃತ್ಯು ಇದೆ."
           }
        },
        178:{
            1:{	
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಅರ್ಧ ಭಾಗ ಮಾತ್ರ ಯಾಂತ್ರಿಕನಿಂದ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಕ್ಷೇಮವಾಗುವದು, ಸಂಕಟ ಪರಿಹಾರವು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಗುಣವಾಗಲಾರದು, ದುಃಖವು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಸುಲಭವಾಗಿ ಫಲ ಸಿಗಲಾರದು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮವು ವಾಸಕ್ಕೆ ಉತ್ತಮವಲ್ಲ, ನಷ್ಟಕಾರಕವು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪರಗ್ರಾಮಕ್ಕಿಂತ ಸ್ವಗ್ರಾಮವೇ ಕ್ಷೇಮಕರವು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಎಷ್ಟು ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿದರೂ ಧನ ಲಭ್ಯವಾಗುವದು ಕಷ್ಟದ ಮಾತು."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದೇ ಇಲ್ಲ"
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಪಿತ್ರಾರ್ಜಿತದಿಂದ ಮತ್ತು ಸ್ವಸಂಪಾದನೆಯಿಂದ ಧನವಂತನಾಗುವೆ."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ,ಕೋಳಿಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಗೆಲವು ಇಲ್ಲ ಸೋಲಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೇಸ ಜೂಜಾಟವು ಲಾಭವಾಗುವದೆಂದು ತೋರುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಯಶಸ್ಸು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಸಾರೆ ಲಾಟರಿಯಲ್ಲಿ ಲಾಭವಿಲ್ಲ ಸದ್ಯ ಇದರ ಆಶೆ ಬಿಡುವದು ಲೇಸು."
           }
        },
        179:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ?",
               answer:"ಈ ಮನೆಯ ಮೂಲ ಪುರುಷನ ಕಾಟವಿದೆ, ಅದನ್ನು ಅನ್ನ ವಸ್ತ್ರಾದಿಗಳಿಂದ ಶಾಂತಿ ಮಾಡಿಸಿ ದೂರ ಮಾಡಿಸಿರಿ."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಮಂತ್ರ, ತಂತ್ರಗಳಿಂದ ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಫಲವು ಸಿಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಲೇಸುಂಟು, ಸುಖವು ಸಂತೋಷವು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಫಲವು ಸಿಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವು, ಕ್ಷೇಮವು, ಸಂಪದವು."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಸುಖದಾಯಕವಾಗಿ ಪರಿಣಮಿಸುವದು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಆಕಸ್ಮಿಕ ಧನವು ಅರ್ಧದಷ್ಟು ಮಾತ್ರ ಲಭ್ಯವುಂಟು, ಸಾಧ್ಯವಾದಷ್ಟು ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಪ್ರವಾಸ, ವಿದ್ಯಾ, ಮಿತ್ರರಿಗಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ವಿಶೇಷ ಕಾರ್ಯಮಾಡುವದಿಲ್ಲ ಅದಾಗ್ಯೂ, ಸಾಧಾರಣ ಧನವಂತನಾಗುವೆ."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ, ಕೋಳಿಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಅಪಜಯವು, ನಷ್ಟವು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಕುದುರೆಯ ರೇಸಿನಲ್ಲಿ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೂಮಿ ಜೂಜಾಟದಲ್ಲಿ ಮನಸ್ಸು ಹಾಕಬೇಡ, ನಷ್ಟವು."
           }
        },
        180:{
            1:{	
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಬಂಧು ದರ್ಶನವು, ಪ್ರಯಾಣವು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮ ಕುಲದೇವರ ಕಾಟವಿದೆ, ಬೇಡಿಕೋ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಒಬ್ಬ ಮಾಂತ್ರಿಕನಿಂದ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸಿದ್ದಿಯಾಗುವದು, ಬೇಗ ಮಾಡು,"
           },
           5:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಸಂಪದಭಿವೃದ್ಧಿಯು, ಮನ್ನಣೆಯು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಯಾವ ಫಲವೂ ದೊರೆಯಲಾರದು. "
           },
           7:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖ ಕಡಿಮೆ, ನಷ್ಟ ಜಾಸ್ತಿಯು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮಕ್ಕಿಂತ ಪರಗ್ರಾಮ ಅಥವಾ ಪರದೇಶವೇ ಹೆಚ್ಚು ಲಾಭಕರ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಸಿಗುವ ಹಣವು ಒಬ್ಬನಿಂದ ಕೆಟ್ಟುಹೋಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ವ್ಯಾಪಾರ, ಮೋಸ ಕೃತ್ಯ, ರಾಜಕಾರಣಕ್ಕಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸಾಧಾರಣ ಶ್ರೀಮಂತನಾಗುವೆ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ,ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ. ಜಯ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಜೂಜು, ಕುಸ್ತಿ ,ಕೋಳಿ ಪಂದ್ಯ, ಟಗರಿನ ಕಾಳಗದಲ್ಲಿ ಪ್ರಸ್ತುತ ಲಾಭ ಇರುವದಿಲ್ಲ"
           }
        },
        181:{
            1:{	
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವರ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದು ?",
               answer:"ನೀವು ಶಿವಶಕ್ತಿ ಗಣಪತಿ ದೇವತೆಗಳ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿರಿ, ಶುಭವಿದೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಕಾರ್ಯಭಂಗವು ಕಷ್ಟವು, ದೇವತಾ ಪೂಜೆಯನ್ನು ಮಾಡು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮನೆಯ ಪುರುಷ ದೇವರ ಕಾಡಾಟವಿದೆ ಶಾಂತಿ ಮಾಡಿಸಿರಿ."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:" ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಬೇಗ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗದು, ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಬಿಡುವದು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವು, ಲಾಭವು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಲೇಸಾಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ, ಪೂಜೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಏನೂ ಫಲವಿಲ್ಲ."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸಲು ಯೋಗ್ಯವಿಲ್ಲ, ವಿರೋಧವು, ನಷ್ಟವು."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವೇ ಹೆಚ್ಚು ಸುಖದಾಯಕವಾಗಿದೆ. ಅದನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಹೋಗ ಬೇಡ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಒಬ್ಬರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನವು ಲಭ್ಯವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಹಣವು ಸತ್ಪುರುಷರು, ಮಿತ್ರರು, ಸತ್ಕಾರ್ಯಗಳಿಗೆ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಧನವಂತನಾಗುವೆನೋ ? ದರಿದ್ರನಾಗುವೆನೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಧನ ಸಂಗ್ರಹ ಮಾಡಿದರೂ ಮಧ್ಯ ಮಧ್ಯ ಖರ್ಚು ಜಾಸ್ತಿ ಆಗುವ ಸಂಭವವುಂಟು."
           }
        },
        182:{
            1:{	
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ಧರ್ಮದ ಕಡೆಗೆ ನಿಮ್ಮ ಲಕ್ಷ್ಯವು ಕ್ರಮೇಣ ಕಡಿಮೆಯಾದೀತು."
           },
           2:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ನೀನು ಕುಲದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡು, ನಿಧಾನವಾಗುತ್ತದೆ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನ ಫಲದಿಂದ ವಿರೋಧವು, ವ್ಯಾಜ್ಯವು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಕಾಡಾಟವಿದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪಿಶಾಚಿಯ ಬಾಧೆ ಇದೆ. ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರಗಳನ್ನು ಮಾಡಿಸು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ, ದೇವತಾ ಸೇವೆಯಿಂದ ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ನಿಧಾನವಾಗಿ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಲೇಸುಂಟು, ಮನ್ನಣೆಯು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ದಾರಿದ್ರ್ಯ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು, ದುಃಖವು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ, ಪೂಜೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ವಿಘ್ನವಾಗುತ್ತದೆ, ನಿಧಾನವಾಗಿ ಫಲವು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮವು ವಾಸಕ್ಕೆ ಯೋಗ್ಯವಾಗಿದೆ, ಸುಖವು, ಲಾಭವು."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರ ಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮ ಮತ್ತು ಪರ ಗ್ರಾಮಗಳು ಎರಡೂ ಅಷ್ಟಷ್ಟೇ ಫಲವುಳ್ಳವುಗಳು, (ಸಮಫಲ)."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನಲಾಭವಾಗುತ್ತದೆ, ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಗಳಿಸಿದ ಹಣವು ಯಾವ ರೀತಿಯಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಹಣವು ವಿರೋಧಿಗಳಿಗೆ, ಭೂಮಿ, ಪಶುಗಳಿಗಾಗಿ ಖರ್ಚಾಗುವದು."
           }
        },
        183:{
            1:{	
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಭಕ್ತಿಯಿಂದ, ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುತ್ತದೆ, ನಿನ್ನ ಚಂಚಲ ಬುದ್ದಿಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು."
           },
           2:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಧಾರ್ಮಿಕ ವಿಷಯದಲ್ಲಿ ಮನಸ್ಸಿಗೆ ಆನಂದವು ಅದರಿಂದ ಕೀರ್ತಿ ಲಾಭಗಳುಂಟು."
           },
           3:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವರ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವುಂಟು ?",
               answer:"ನೀನು ಈಶ್ವರನ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿದರೆ ಭಾಗ್ಯವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಜಾಡ್ಯವು, ಚೋರಭಯವು."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಯಾವ ಕಾಡಾಟವೂ ಇರುವದಿಲ್ಲ, ಭಯಪಡಬೇಡ."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ದೇವತಾ ಸೇವೆ, ಮಂತ್ರ ಚಿಕಿತ್ಸೆ ಎರಡನ್ನೂ ಕೂಡಿ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಭಯವು ಕಂಡು ಬಂದೀತು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಲೇಸುಂಟು, ಒಳಿತಾದೀತು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಫಲ ಸಿಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಲೇಸುಂಟು, ಆದರೆ ನಿನ್ನ ಬುದ್ಧಿಯಿಂದ ವೈರವು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸ್ವಗ್ರಾಮವನ್ನು ಬಿಡಬೇಡ, ಈ ವ್ಯಾಕುಲತೆಯು ಶೀಘ್ರವೇ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನಲಾಭವಾಗುವ ಸಂಭವವುಂಟೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಧನ ಲಭ್ಯವಾಗುವದು (ಅರ್ಧದಷ್ಟು ಮಾತ್ರ)."
           }
        },
        184:{
            1:{	
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ದೇವರ ಕೃಪೆಯಿಂದ ಪರಿಹಾರವಾಗಲಿದೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಬಹಳ ಕಷ್ಟಪಟ್ಟ ನಂತರ ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುತ್ತದೆ."
           },
           3:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ನಿಮ್ಮ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಇದ್ದಂತೆ ಆಗುವದು ಕಷ್ಟಕರ."
           },
           4:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು?",
               answer:"ನೀನು ಗಣಪತಿಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡುವದು ಉತ್ತಮ."
           },
           5:{
               question:" ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗುವದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಕಾರ್ಯ ಸಿದ್ಧಿಯು, ಸಂತೋಷ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಜಲದೇವತೆಯ ಕಾಟವಿದೆ, ಉಪಾಯವನ್ನು ಯೋಚಿಸು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೂತಬಾಧೆಯು ಯಾವ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದಲೂ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸಿದ್ದಿಯಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ದಾರಿದ್ರ್ಯವು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಭಕ್ತಿ ಇದ್ದಷ್ಟು ಫಲ ಸಿಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವು, ಸಂಪದವು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ಸ್ವಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ? ಪರಗ್ರಾಮವು ಲಾಭವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಸ್ವಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ಇರುವದೇ ಹೆಚ್ಚು ಸುಖಕರವಾಗಿದೆ."
           }
        },
        185:{
            1:{	
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿ ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ? ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನು ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ಬಹುದಿವಸ ಬಾಳುವದರಲ್ಲಿ ಯಾವ ಸಂಶಯವೂ ಇಲ್ಲ."
           },
           2:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಭಯೋತ್ಪಾದಕವೆನಿಸಿದರೂ ಹಿಂದಿನಿಂದ ಗುಣವಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೇ ಇಲ್ಲ."
           },
           4:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳಲ್ಲಿ ಮನಸ್ಸು ತೊಡಗಿಸಿದರೆ ಹಾನಿಯಾದೀತು."
           },
           5:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ನೀನು ಪರಮಾತ್ಮನ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಭಾಗ್ಯವೃದ್ಧಿಯು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಶುಭಕಾರ್ಯಾರಂಭವು ಮನೋವ್ಯಾಕುಲತೆಯ."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಮನೆಯ ದೇವರ ಕಾಡಾಟವಿದೆ, ಹರಕೆ ಬೇಡಿಕೋ."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ದೇವತಾ ಪೂಜೆ, ಮಂತ್ರಗಳಿಂದ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಯಾವ ಲಾಭವೂ ಇಲ್ಲ ನಿಷ್ಫಲವು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಸುಖವು, ಸಂಪದವು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಫಲವು ಸಿಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡಿದರೆ ಸುಖವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಾಮದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಆದಾಯ ನಷ್ಟಗಳು ಸಮಾನ."
           }
        },
        186:{
            1:{	
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗದು, ಬೇರೆ ಡಾಕ್ಟರರಿಗೆ ತೋರಿಸು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿ ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗರು ಗ್ರಹಯೋಗ ಬಲದಿಂದ ದೀರ್ಘಕಾಲ ಬದುಕಲು ಸಾಧ್ಯವಿದೆ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ನಿಧಾನವಾಗಿ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಸಾವಕಾಶ ಪ್ರಸನ್ನವಾಗಿ ಫಲ ಕೊಡುವದು."
           },
           5:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯದಲ್ಲಿ ನಂಬಿಗೆಯು ಬಹಳ ದಿವಸ ಉಳಿಯಲಾರದು."
           },
           6:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ನೀನು ಆಂಜನೆಯ ಸ್ವಾಮಿಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡು, ಸಂಕಟಗಳೆಲ್ಲ ದೂರಾಗುವವು, ಭಾಗ್ಯವೂ ಉಂಟು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಉದ್ಯೋಗವು ಉಪಕಾರವು."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪುರುಷ ದೇವರ ಕಾಟವಿದೆ, ಅದಕ್ಕೆ ಶಾಂತಿ ಮಾಡಿಸಿದರೆ ಸುಖವುಂಟು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ, ದೇವತಾ ಸೇವೆಗಳಿಂದ ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಸ್ವಲ್ಪ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಸಾಧಾರಣವು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆಯಿಂದ ಫಲ ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ವ್ರತ ಪೂಜೆ ಮಾಡಲಿಕ್ಕೆ ಅಡ್ಡಿ ಇಲ್ಲ, ಆದರೆ ಫಲ ಮಾತ್ರ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಸಿಗುವದು."
           }
        },
        187:{
            1:{	
               question:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಉಷ್ಣ, ವಾಯು ರೋಗ, ಶಾಕಿನಿ, ಗ್ರಹದೋಷ ಇದೆ.ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ, ಔಷಧ ಉಪಚಾರ ಮಾಡಿಸು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದಲೇ ನಿನ್ನ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದು. ವಿಶ್ವಾಸದಿಂದ ಇರು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ? ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನು ಬುದ್ದಿವಂತ ಡಾಕ್ಟರರ ಸಾಧನೆಯಿಂದ ಬಹು ದಿವಸ ಬಾಳಬಲ್ಲನು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು ಹಾಗೂ ಆರೋಗ್ಯ ವೃದ್ಧಿಯ."
           },
           5:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಬಹಳ ವಿಘ್ನದಿಂದ ಪ್ರಸನ್ನ ಆಗುತ್ತದೆ. ಆದರೂ ಪ್ರಯೋಜನವಿಲ್ಲ"
           },
           6:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಇಂದಿನಿಂದಲೇ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳಲ್ಲಿ ಲಕ್ಷ್ಯ ಹಾಕಬೇಕು."
           },
           7:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ನೀನು ಕುಲದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಸುಖವಿದೆ."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಧನ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು, ಶುಭವಾರ್ತೆಯು."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈಗ ಇರುವ ಮನೆಯ ದೇವರ ಕಾಟವಿದೆ, ಆ ಮನೆಯನ್ನು ಬಿಡು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೂತಬಾಧೆಯು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳವರೆಗೆ ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ನಂತರ ಬಿಡುಗಡೆಯಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸುಖವು, ಲೇಸುಂಟು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಉತ್ತಮವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಕೊಂಡುಕೊಂಡರೆ ಲಾಭವೂ ಇಲ್ಲ, ಹಾನಿಯೂ ಇಲ್ಲ"
           }
        },
        188:{
            1:{	
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಪಿತೃ ದೇವತೆಗಳ (ಮನೆಯ ಯಜಮಾನರ) ಕಾಟದಿಂದ ಈ ರೋಗಬಂದಿದೆ, ಶಾಂತಿ ಮಾಡಿಸು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಮೇಹ ವಾಯು ರೋಗವು, ಶಾಕಿನಿ ದೋಷವು ಅದೆ.ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡಿಸಿರಿ, ಔಷಧ ಕೊಡಿಸಿರಿ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದಿಲ್ಲ, ವ್ಯರ್ಥ ಕಾಲಹರಣವು ಧನಹಾನಿಯು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗರ ಆಯುಷ್ಯ ತಿಳಿಯುವದು ಅತ್ಯಂತ ಕಠಿಣ ವಿಷಯವಾಗಿದೆ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಗ್ರಹಚಾರ ದೋಷದಿಂದ ಬಹುಕಾಲ ಬಾಧಿಸುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾದರೂ ಫಲ ಕಡಿಮೆಯು."
           },
           7:{
               question:"ನಮ್ಮಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳಲ್ಲಿ ಮನಸ್ಸು ತೊಡಗಿಸಿದರೆ ಲಾಭವಾದೀತು."
           },
           8:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ನೀನು ಕುಲದೇವತೆಯನ್ನು ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಿರಿ."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಮೋಸವು, ದುರ್ವಾರ್ತೆಯು, ದ್ರವ್ಯ ನಷ್ಟವು."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಯಾವ ರೀತಿಯ ಕಾಡಾಟ ಇರುವದಿಲ್ಲ ಅದು ಭೋಗದಾಟವು."
           },
           11:{
               question:"no question",
               answer:"no answer"
           },
           12:{
               question:"ಈ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಲೇಸಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಯಂತ್ರವನ್ನು ಕಟ್ಟಿಸಿದರೆ ಸಿದ್ಧಿಯು ಫಲಕಾರಿಯು."
           }
        },
        189:{
            1:{	
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಈ ಹಳೆಯ ರೋಗವು ಸಾಧ್ಯವೋ ? ಅಸಾಧ್ಯವೋ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಸಾಧ್ಯವಿದೆ, ಕಷ್ಟಪಟ್ಟಷ್ಟು ಉತ್ತಮವಿದೆ, ಪಥ್ಯ ಪಾನೀಯಗಳ ಬಗ್ಗೆ ಜಾಗ್ರತೆ ಇರಬೇಕು."
           },
           2:{
               question:"ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಜಲದೇವತೆಯ ಪೀಡೆ ಇದೆ. ಇದಕ್ಕೆ 11 ಶುಕ್ರವಾರ ಕುಂಭ ಪೂಜೆ ಮಾಡಿರಿ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಅಪಥ್ಯ ದೋಷವು, ಉಷ್ಣವಾಯು ನಾಭಿಯಲ್ಲಿ ಜ್ವರ ಅವೆ. ಔಷಧ ಕೂಡಿಸಿರಿ."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗ ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗ ಗುಣವಾಗುತ್ತದೆ. ಅಪಥ್ಯ ದೋಷದಿಂದ ಸಾವಕಾಶ ಗುಣಮುಖವಾಗುವದು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಈ ಹುಡುಗಿಯು ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ?ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನ ಆಯುಷ್ಯವು ದೀರ್ಘ ಪ್ರಯತ್ನದಿಂದ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವ ಸಾಧ್ಯತೆ ಇದೆ."
           },
           6:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಉಷ್ಣವಾಯು ರೋಗ ಮತ್ತು ಶಾಕಿನಿ ಗ್ರಹದೋಷ ಅದೆ.ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡಿಸಿರಿ, ಔಷಧಿ ಕೊಡಿಸಿರಿ."
           },
           7:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಏಕ ಮನಸ್ಸಿನಿಂದ ಪೂಜಿಸಿದರೆ ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಕೈಕೊಂಡ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಂತೆ ಕೈಗೂಡುವದು ಕಠಿಣ, ಆದರೂ ಪ್ರಯತ್ನಿಸು."
           },
           9:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಸ್ತ್ರೀ ದೇವತಾ ಉಪಾಸನೆಯ ಬಲದಿಂದ ಸುಖವಾದೀತು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ? ",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಅಪಮಾನವು, ಅಗ್ನಿ ಭಯವು, ಅನ್ಯಾಯದಿಂದ ನಿಂದನೆಯು."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಕಾಡಾಟವನ್ನು ದೇವತಾ ಪೂಜೆಯ ವಿಧಾನದಿಂದ ಕಡಿಮೆ ಮಾಡಬಹುದು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಪರಿಹಾರವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಭೂತ ಬಾಧೆಯು ಕೆಲವು ದಿವಸ ಪೀಡಿಸುವದು, ದೇವತಾ ಸೇವೆಯಿಂದ ನಿವೃತ್ತಿಯಾಗುವದು."
           }
        },
        190:{
            1:{	
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜಯವೋ? ಸುಳ್ಳೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವು, ಭಯ ಪಡಬೇಡ."
           },
           2:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಈ ಹಳೆಯ ರೋಗವು ಸಾಧ್ಯವೋ ? ಅಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಔಷಧ ಬಲದಿಂದ ಈ ರೋಗ ಸಾಧ್ಯವಾಗುತ್ತದೆ. ಪಥ್ಯ ಮಾತ್ರ ಮರೆಯಬಾರದು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಇದಕ್ಕೆ ಓರ್ವ ಬ್ರಹ್ಮಚಾರಿಯ ಕಾಡಾಟವಿದೆ, ಬೇಗ ದೂರಾದೀತು. ಸಣ್ಣ ಗಂಡು ಹುಡುಗರಿಗೆ ಹಣ್ಣು ದಾನಮಾಡು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಉಷ್ಣಾಧಿಕ್ಯ, ಅಪಥ್ಯ ದೋಷವಿದೆ, ತಕ್ಕ ಚಿಕಿತ್ಸೆಬೇಕು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದಿಲ್ಲ ಇದು ಪ್ರಾಣಾಂತಿಕವು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ? ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನ ಆಯುಷ್ಯ ವೃದ್ಧಿಗಾಗಿ ದೇವರನ್ನು ಪ್ರಾರ್ಥಿಸು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ದೇಹ ವಾಯು ರೋಗವು ಮತ್ತು ಶಾಕಿನಿ ಗ್ರಹ ದೋಷವಿದೆ. ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡಿಸಿರಿ ಔಷಧ ಕೊಡಿಸಿರಿ."
           },
           8:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರನ್ನು ಪೂಜಿಸಿದರೆ ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ಧರ್ಮದ ಮೇಲಿನ ವಿಶ್ವಾಸವು ದೃಢವಾಗಿ, ನೀನು ತ್ಯಾಗ ಜೀವಿಯಾಗುವೆ."
           },
           10:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ನೀನು ಶಕ್ತಿಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಕ್ಷೇಮವು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಆರೋಗ್ಯವು, ಸೌಖ್ಯವು, ಭೋಗ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು."
           },
           12:{
               question:"ನನಗೆ ದೇವರ ಕಾಟ ಇದೆಯೋ ? ಅಥವಾ ಪಿಶಾಚಿಯ ಪೀಡೆ ಇದೆಯೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಗ್ರಹಚಾರ ಸರಿಯಾಗಿರುವದಿಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸ ತಡೆದರೆ ನೆಟ್ಟಗೆ."
           }
        },
        191:{
            1:{	
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ವಿಚಾರಗಳು ಇವೆ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಅನೇಕ ಕೋರಿಕೆ (ಇಚ್ಛೆ)ಗಳು ಅವೆ. ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸು ಚಂಚಲವಾಗಿದೆ. ಸ್ವಂತದ ಹಾಗೂ ಪರರ ಅಪೇಕ್ಷೆಗಳು, ಪರರ ನಿಂದಾ, ರೋಗ, ಕಲಹ, ನಷ್ಟ (ಕಳೆದು ಹೋದದ್ದು) ಚಿಂತೆ, ಈ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ. ಅವೆಲ್ಲವುಗಳು ಈಗ ಫಲಿಸಲಾರವು ಸ್ವಲ್ಪ ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಫಲಕಾರಿಯಾಗುವವು. `"
           },
           2:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ?ಸುಳ್ಳೋ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜ, ಭಯವಿಲ್ಲ ,ದೇವತಾರಾಧನ ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡಿಸು."
           },
           3:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಈ ಹಳೆಯ ರೋಗ ಪರಿಹಾರ ಸಾಧ್ಯವೋ ?ಅಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು ಕಷ್ಟವಿದೆ, ರೋಗ ಜಾಸ್ತಿಯಾಗುವದು, ದೇವತಾ ಆರಾಧನೆ ಮಾಡಿರಿ."
           },
           4:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ನೀವು ಬೇಡಿಕೊಂಡ ಹರಕೆಯನ್ನು ತಪ್ಪಿಸುವದರಿಂದ ಈಗ ತ್ರಾಸಾಗಿದೆ."
           },
           5:{
               question:"ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ರೋಗಿಗೆ ಉಷ್ಣವಾಯು, ಪಿತ್ತಾಧಿಕ್ಯ, ಸ್ತ್ರೀ ದೋಷವಿದೆ. ಔಷಧ ಕೊಡಿಸಿರಿ."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗ ಜಾಸ್ತಿಯಾಗುತ್ತದೆ. ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ತೋರಿಸಿದರೆ ಗುಣಮುಖವು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ? ",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನು ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯು, ಮುಂದೆ ಭಾಗ್ಯವಂತನಾಗುವನು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಭಕ್ತಿಯಿಂದ ಪೂಜಿಸಿದರೆ ಈ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಕಾಲಾಂತರದೊಳು ಧರ್ಮಕಾರ್ಯಗಳಲ್ಲಿ ತೊಡಬೇಕಾದೀತು."
           },
           11:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ಶನಿದೇವನ ಪೂಜಾ, ಸ್ತೋತ್ರಾದಿಗಳಿಂದ ನಿನಗೆ ಸುಖವಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲವು ಏನಾಗಬಹುದು ?",
               answer:"ಈ ಸ್ವಪ್ನದ ಫಲದಿಂದ ಶತ್ರು ಭಯವು ಮರ್ಯಾದೆಯು, ಶುಭ ವಾರ್ತೆಯು ಪ್ರಖ್ಯಾತಿಯು,"
           }
        },
        192:{
            1:{	
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಉಷ್ಣ ಪ್ರಕೃತಿಯವನು, ಸುಂದರ ಶರೀರ, ಗಿಡ್ಡ ಕೂದಲು,ದೊಡ್ಡ ಪಾದ, ಅಗಲವಾದ ಹಸ್ತ ಬಲಗಡೆಯಲ್ಲಿ ಮಚ್ಚೆ, ಮೂತ್ರದ್ವಾರ ಬಲಗಡೆಗೆ,
               ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಆಲೋಚನೆ ಮಾಡುವವ,ಶೀಘ್ರಕೋಪಿಯು,ಮಿತ್ರಭೇದ, ಯಾವಾಗಲೂ ಏನಾದರೊಂದು ವ್ಯಾಕುಲತೆ ಇದ್ದವ,ಚಿಕ್ಕಂದಿನಿಂದಲೇ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಹಿರೇತನ, ಗಂಡು ಸಂತಾನ ಕಡಿಮೆ,
               ರಾಜಕೀಯ ಜನರಲ್ಲಿ ಸ್ವಜನ, ಮಿತ್ರಜನ, ಬಂಧು ಜನರಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಸಹಾಯ ಮಾಡುವ ಗುಣದವ, ಧರ್ಮ ಕಾರ್ಯಾಸಕ್ತ ಆಲೋಚನೆ ಇಲ್ಲದ ಯಾವ ಕಾರ್ಯವನ್ನುಮಾಡದವ, ಅನ್ಯ ಸ್ತ್ರೀಯರಲ್ಲಿ ಇಚ್ಛೆಯುಳ್ಳವ, 
               ಹೆಂಡತಿಯೊಡನೆ ಕಲಹವುಳ್ಳವ, ದೇಹ ಬ್ರಾಹ್ಮಣರಲ್ಲಿ,ವ್ಯಾಪಾರಸ್ಥರಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಕ್ಷತ್ರಿಯ ಸಂಬಂಧ ಕೆಲಸಗಳಲ್ಲಿ ಆಸಕ್ತಿಯುಳ್ಳವ.
                                    ತನ್ನ ಶಕ್ತಿ ಸಾಮರ್ಥ್ಯದಿಂದ ಆಸ್ತಿ ಸಂಬಂಧಿಸುವವ, ಒಕ್ಕಲುತನದಿಂದ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಲಾಭ ಹೊಂದತಕ್ಕವ, ಈ ಸ್ವಭಾವಗಳು ಅದರಲ್ಲಿ ಇರುವವು.`
               
           },
           2:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ವಿಚಾರಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಸ್ತ್ರೀ ವಿಷಯ, ಶುಭ ಕಾರ್ಯ ಚಿಂತಾ, ದೇಹ ವಿಷಯ, ಕುಟುಂಬ ಯೋಚನೆಗಳು ಇವೆಲ್ಲವು ಪರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಅನುಕೂಲವಾಗುವವು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ಸುಳ್ಳು, ಬುದ್ದಿ ಭ್ರಮೆಯಾಗಿದೆ, ಭಯವಿಲ್ಲ."
           },
           4:{
               question:" ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಈ ಹಳೆಯ ರೋಗ ಪರಿಹಾರವು ಸಾಧ್ಯವೋ ?ಅಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುತ್ತದೆ. ಚಿಕಿತ್ಸೆ ಮಾಡಿಸು, ದೇವರಲ್ಲಿ ಶ್ರದ್ದೆ ಇರಲಿ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಇದು ರೋಗ ಬಾಧೆಯಲ್ಲದೆ ಕಾಡಾಟವೇನೂ ಆಗಿರುವದಿಲ್ಲ"
           },
           6:{
               question:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಗ್ರಹಪೀಡಾ, ವಾತ, ಪಿತ್ತಾಧಿಕ್ಯದಿಂದ ಉಷ್ಣಾಧಿಕ್ಯವಾಗಿದೆ."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಗುಣವಾಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗನು ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ? ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನು ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯು ಎಂದು ಹೇಳಲಾರೆನು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗದ ಪರಿಹಾರದ ಬಗ್ಗೆ ಭಯಪಡಬೇಡ, ದೇವರನ್ನು ಆರಾಧಿಸು."
           },
           10:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವು. ಆನಂದವು,ಕೀರ್ತಿಯು."
           },
           12:{
               question:"ನಾನು ಯಾವ ದೇವತೆಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡಬೇಕು ?",
               answer:"ಆಂಜನೇಯ ಸ್ವಾಮಿಯ ಉಪಾಸನೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಸುಖವುಂಟು."
           }
        },
        193:{
            1:{	
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ದೇಹದಲ್ಲಿ ಕ್ರೂರ ಪ್ರಾಣಿಗಳಿಂದ ಆದ ಗಾಯಗಳ ಗುರುತುಗಳಿವೆ. ಶಸ್ತ್ರಗಳಿಂದ ಆದ ಗುರ್ತುಗಳೂ ಅವೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನ ಗಲ್ಲ ದೊಡ್ಡವು, ಮಲಕು ದೊಡ್ಡವು, ಶೀತ ವಾತ ಪ್ರಕೃತಿಯು, ಉದಾರ ಗುಣದವ, ತ್ಯಾಗಿ, ಹೆಣ್ಣು ಸಂತಾನ ಹೆಚ್ಚು,
               ತಾಯಿ-ತಂದೆಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿ ಕಡಿಮೆ. ಅನ್ಯಾಯದ ಧನ ಸಂಪಾದನೆ,ಹೆಂಡತಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ತನ್ನ ಜನರಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಒಳ್ಳೇಯ
               ಮಾತು ಮಾತಾಡುವವ, ಕುಚ, ಮಗ್ಗಲು, ಭುಜ, ಜಂಘಾಗಳಲ್ಲಿ ಮಚ್ಚೆ ಇದ್ದವ. ವಸ್ತ್ರಾಲಂಕಾರಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಯುಕ್ತಿಯಿಂದ ದೊಡ್ಡಯೋಚನೆ ಮಾಡುವವ, ಕಠಿಣ, ಚಂಚಲ ಚಿತ್ತ ಬ್ರಾಹ್ಮಣರ ಸಹಾಯದಿಂದ
               ಅಧಿಕಾರ, ಕೀರ್ತಿ ವೃದ್ಧಿ, ವ್ಯಾಪಾರಗಳಲ್ಲಿ ಲಾಭ, ರಾಜ ಧರ್ಮಾವಲಂಬಿ, ಸಂಪಾದನೆ, ಕೀರ್ತಿ, ಮಿತ್ರ, ಸಹೋದರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ,ಅನೇಕ ಸ್ತ್ರೀ ಭೋಗ ಕ್ರೀಡಾ ಸಂತೋಷವುಳ್ಳವ.`
               
           },
           3:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಸ್ತ್ರೀ, ಪುತ್ರ, ಬಂಧುಗಳು, ನಷ್ಟ ದ್ರವ್ಯ, ಒಕ್ಕಲುತನ,ಶುಭಕಾರ್ಯ, ಗ್ರಾಮಾಂತರ ಪ್ರಯಾಣ, ರೋಗ, ಸಹೋದರ ವಿಷಯಗಳು ಅವೆ. ಇವೆಲ್ಲವು ಸ್ವಲ್ಪ ಮಟ್ಟಿಗೆ ಅನುಕೂಲವಾಗುತ್ತವೆ."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು ವಿಷಪ್ರಯೋಗ ಜರುಗಿಲ್ಲ,ಕೇವಲ ಆಲೋಚನೆಯ ಪ್ರಯತ್ನ ಅಷ್ಟೆ."
           },
           5:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ಈ ರೋಗ ಪರಿಹಾರವು ಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಈ ರೋಗ ಪರಿಹಾರವು ಸಾಧ್ಯವಾಗುವ ಲಕ್ಷಣಗಳಿಲ್ಲ ಕಷ್ಟವಿದೆ, ಅದೃಷ್ಟ ಬಲ ನೋಡಬೇಕು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಈತನು ಹೊರಗೆ ಹೆದರಿದ್ದಾನೆ. ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ, ಮಾಡಿಸು ಗುಣವಾಗುವದು."
           },
           7:{
               question:"ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ರೋಗಿಗೆ ಅಪಥ್ಯದಿಂದ ಶರೀರಜನ್ಯ ರೋಗವು ಪ್ರಕೋಪವಾಗಿದೆ,ಚಿಕಿತ್ಸೆಬೇಕು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಡಾಕ್ಟರರು ಕಾಳಜಿ ವಹಿಸಿದರೆ ರೋಗವು ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಗುಣವಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗನು ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ? ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಗ್ರಹಚಾರ ದೋಷದಿಂದ ಈ ಹುಡುಗನ ಆಯುಷ್ಯವು ಕ್ಷೀಣವಾಗುತ್ತಲಿದೆ."
           },
           10:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ? ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ದೇವರ ಅನುಗ್ರಹದಿಂದ ಈ ರೋಗವು ಕೂಡಲೇ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಪೂಜೆ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಈ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ನನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಜರುಗುವವೋ ?.",
               answer:"ನಿನ್ನಿಂದ ಧಾರ್ಮಿಕ ಕಾರ್ಯಗಳು ಮನಃಪೂರ್ವಕವಾಗಿ ಜರುಗುವವು,ಸ್ವಲ್ಪ ತಾಳು."
           }
        },
        194:{
            1:{	
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`1 ನೇ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗರೋಗ, 7 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜ್ವರಪೀಡಾ,16-17 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ವಿಷೂಚಿ ಜ್ವರ ಗಂಡ, 2-3-13-18 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಶೀತಜ್ವರ ಭಯ, ಜಲಗಂಡ 32 
               ನೆಯ ವರ್ಷ, 50 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಚೋರ ಭಯ, ಲೋಹ ಭಯ, 61 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಶರೀರದಲ್ಲಿ ವಾತ ವ್ಯಾಧಿಯು; ನಂತರ 72 ವರ್ಷ 2 -ತಿಂಗಳಿನಿಂದ ಮುಂದೆ 15 ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಮೃತ್ಯು ಭಯವಿದೆ.`
           },
           2:{
               question:"ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಬೆವರು, ಶಸ್ತ್ರಗಾಯ, ವೃಣಸಂಬಂಧ ರೋಗವುಳ್ಳವನು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅದೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಅವಯವ ಊನ ಇದ್ದವನು, ಮಾತಿನಲ್ಲಿ ಚಮತ್ಕಾರವುಳ್ಳವ, ಅನೇಕ ಕೆಲಸಗಳಲ್ಲಿ ಇಚ್ಛೆಯುಳ್ಳವ, ಮಿಶ್ರ ಪ್ರಕೃತಿ, ಇಬ್ಬರು
                                                          ತಾಯಂದಿರುಳ್ಳವ, ದೊಡ್ಡವರಲ್ಲಿ ಸಜ್ಜನರಲ್ಲಿ ಪೂಜ್ಯತೆಯುಳ್ಳವ,ಅಣ್ಣ-ತಮ್ಮಂದಿರು ಬಹಳ ಉಳ್ಳವ, ಶತ್ರುಮರ್ಧನ, ಗೌಪ್ಯ, ಪಾಪದ
                                                          ಕೆಲಸ ಮಾಡುವವ, ಬಂಧನಾದಿ ಕಾರ್ಯಗಳಿಂದ ಧನ ನಷ್ಟ ಹೊಂದುವವ, ಅನೇಕ ಜನ ಸ್ತ್ರೀಯರುಳ್ಳವ, ಕ್ರೂರ ರೋಗಗಳಿಂದ ಗೆದ್ದವ,
                                                          ಅಲ್ಪರೋಗವುಳ್ಳವ, ದುರ್ಬುದ್ಧಿ ಬಲಗಡೆ ಮೂತ್ರ ಧಾರಾ, ಬಲಗಡೆಎರಡು ಮಚ್ಚೆಗಳು, ಗಣಿತ, ಸಂಗೀತಾದಿ ವಿದ್ಯೆಗಳಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಪರಿಶ್ರಮಿಯು.
                            ಹಿರಿಯರ ಮಾತು ನಡೆಸುವವ, ಸೂಕ್ಷ್ಮ ಬುದ್ದಿ ನ್ಯಾಯಾನ್ಯಾಯ ತಿಳಿಯುವವ, ಅನ್ಯರಲ್ಲಿ ಪ್ರಸಿದ್ದಿ ಹೊಂದುವವ, ಧನ    
                                                          ಸಂಪಾದನೆ, ಅನುಕೂಲವಾದ ಹೆಂಡತಿಯುಳ್ಳವ, ಸ್ತ್ರೀಯರ ಮಾತುಕೇಳುವವ, ಒಕ್ಕಲುತನದಿಂದ ಸಾಧಾರಣ ಫಲವು ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ
                                                          ವಿಶೇಷ ಲಾಭವು, ಬಂಧು ಜನರಲ್ಲಿ ಕೀರ್ತಿ ಹೊಂದುವವನು.`
                                  
           },
           4:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ವಿಚಾರಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಭೂಮಿ, ವ್ಯಾಪಾರ, ಶರೀರ ವಿಷಯ, ಸ್ತ್ರೀ ವಿಷಯ,ರೋಗ ವಿಚಾರ, ಗೃಹ ಸಾಲ, ಸಂತಾನ, ಸ್ವಪ್ನ ವಿಷಯ ಈ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ. ಇವು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಸಿದ್ದಿಯಾಗುವವು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಮಾಟ ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವು, ಯಂತ್ರ,ಮಂತ್ರಗಳಿಂದ ಅನುಕೂಲವು."
           },
           6:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ಈ ರೋಗವು ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಕಷ್ಟ ಸಾಧ್ಯವಿರುವದರಿಂದ ಡಾಕ್ಟರರ ಸಾಹಸದ ಮೇಲೆ ಅವಲಂಬಿತವಾಗಿದೆ."
           },
           7:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಜಲದೇವತೆಯ ಕಾಡಾಟವಿದೆ, 5 ಅಮವಾಸಿ ನದೀ ಪೂಜಾ ಮಾಡಿರಿ."
           },
           8:{
               question:"ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ರೋಗಿಗೆ ವಾತ ಪಿತ್ತಗಳಿಂದ ಉಷ್ಣವು ಪ್ರಕೋಪವಾಗಿದೆ, ಚಿಕಿತ್ಸೆ ಬೇಕು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಸಾವಕಾಶವಾಗಿ ಗುಣವಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿ ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ? ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನು ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯು,ಕಷ್ಟಜೀವಿಯು ಆಗುತ್ತಾನೆ."
           },
           11:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಯ ಪ್ರಾಣಕ್ಕೆ ಅಪಾಯವಾಗುವದೆಂದು ತೋರುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಈಗ ಪೂಜಿಸುವ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ದೇವರು ಪ್ರಸನ್ನವಾಗುವದು ಕಷ್ಟದ ಮಾತು."
           }
        },
        195:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಭಾಗ್ಯೋದಯವು ಮಧ್ಯಮವು, ಉತ್ತರಾಯುಷ್ಯದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ನೆಟ್ಟಗೆ."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ 1 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಪೀಡೆಯು, 3 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಗ್ನಿಭಯವು, 6 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಆಯುಧ ಭಯ, 8 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಚತುಷ್ಪಾದ ಪಶು ಭಯ, 7-9 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ವಿಷೂಚಿ ಜ್ವರಭಯ, 
                                     ರೋಗಭಯ,  10 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜ್ವರಭಯ, 12 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವೃಕ್ಷದಿಂದ ಪತನ, 16 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಸರ್ಪಭಯ, 19 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ 
                                                          ದೇಹ ಪೀಡೆಯು, 25 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಭಯ, 30,33 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಕುಕ್ಷಿ ಶೂಲೆಯು, 46, 52, 53 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಆಯುಧ ಗಂಡವು. ನಂತರ 85 ವರ್ಷ, 6 ತಿಂಗಳು, 1 ದಿವಸದಲ್ಲಿ ಮೃತ್ಯುಭಯವು.`
           },
           3:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ?",
               answer:"ಈತನು ಯಾವ ದೋಷಗಳೂ ಇಲ್ಲದೆ ತಿಲ, ಮತ್ಸಾ0ಕಿತ ಗುರ್ತು ಇದ್ದರೆ ಪುಣ್ಯಶಾಲಿಯು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಕೆಂಪು ಬಿಳುಪು ಬಣ್ಣ ಕೂಡಿದ ಮೈ ಬಣ್ಣ ,ಸಮ ಶರೀರ,ಶೀತ, ಪಿತ್ತ ಪ್ರಕೃತಿಯವ, ಹಸ್ತದಲ್ಲಿ ವಿಶೇಷ ರೇಖೆಯುಳ್ಳವ, ಜಾಗ್ರತೆಯಾಗಿ ನಡೆಯುವವ, ತೀವ್ರ ಊಟ ಮಾಡುವವ, ಸ್ನೇಹ ಸ್ವಭಾವದವ,
                                                          ಚನ್ನಾಗಿ ಮಾತನಾಡುವವ, ಗುರುಭಕ್ತಿಯುಳ್ಳವ, ಕಟಿ ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ಗುಪ್ತ ಸ್ಥಳದಲ್ಲಿ ಮತ್ಸ್ಯದ ಗುರ್ತು ಇದ್ದವ, ಉತ್ತಮ ಗೆಳೆಯರುಳ್ಳವ,ಅಂತರಂಗದಲ್ಲಿ ಕುಚೇಷ್ಟೆಯುಳ್ಳವ, ಅಣ್ಣ ತಮ್ಮಂದಿರಲ್ಲಿ ವೈರ, ಎರಡನೆಯ
                                                          ಹೆಂಡತಿಯುಳ್ಳವ, ಪರೋಪಕಾರಿಯು, ಜಲಧಾರೆಯಿದ್ದವ,ಭೂಮಿಯಿಂದ ಲಾಭ ತೆಗೆಯುವವ, ಶೀಘ್ರ ಕೋಪಿಯು, ಅಕಸ್ಮಾತ್‌ ಜನ ದ್ವೇಷಿಯು, ಯುಕ್ತಾಯುಕ್ತತೆಯನ್ನು ಅರಿಯದವ, ಕೃತಘ್ನ, ಬಂಧು
                                                          ಮೂಲಕ, ಸ್ತ್ರೀ ಮೂಲಕ, ಧನಲಾಭವುಳ್ಳವ, ಉತ್ತಮ ವಸ್ತ್ರಧಾರಣ,ಸುಗಂಧ ದ್ರವ್ಯ ಅಲಂಕಾರವುಳ್ಳವ, ಗುಪ್ತ ವ್ಯಭಿಚಾರದಿಂದ ಧನ ನಷ್ಟ ಹೊಂದುವವ, ಸರ್ವಜನಪ್ರಿಯ, ಶತ್ರುಗಳನ್ನು ಆಶ್ರಯಿಸುವವ,
                                                         ಲೋಭಿಯು, (ಜಿನ) ಸಂತತಿ ಸ್ಥಿರವಿಲ್ಲದವ; ಧನ ಸಂಪಾದಿಸುವವ,ಉತ್ತಮ ಹೆಂಡತಿ ಇಲ್ಲದವ, ಅಹಂಕಾರಿಯು, ದುಷ್ಟ ಜನರಿಗೆ ಶಿಕ್ಷೆ ಕೊಡುವವ, ಈ ಪ್ರಕಾರ ಗುಣ ಇರುವದು.`						   
           },
           5:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:`ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಸ್ತ್ರೀ, ಪುತ್ರ, ಪುತ್ರಿಯ ವಿಷಯ ರೋಗ ಶತ್ರು ವಿಷಯ ಶುಭಕಾರ್ಯ, ಸಾಲ, ಗ್ರಾಮಾಂತರ ಪ್ರಯಾಣ, ರಾಜಕಾರ್ಯ ವ್ಯವಹಾರ, ಶರೀರ ವಿಷಯ, ಈ ಚಿಂತೆಗಳು ಅವೆ. ಈ ಕಾರ್ಯಗಳು 
                                                         ತೀವ್ರವಾಗಿ ಸಿದ್ದಿಯಾಗುತ್ತವೆ.`
           },
           6:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು( ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿಲ್ಲ ಸುಳ್ಳು. ಇದು ಶರೀರ ಜನ್ಯದೋಷವು. "
           },
           7:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ಈ ರೋಗವು ಗುಣ ಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗ ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ಮುಂದೆ ಕ್ರಮೇಣ ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಶರೀರದಲ್ಲಿಯ ದೋಷದಿಂದ ಈ ರೋಗ ಬಂದಿದೆ. ಔಷಧೋಪಚಾರ ಮಾಡಿಸಿರಿ."
           },
           9:{
               question:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈತನಿಗೆ ಅಂಡರೋಗ, ಸ್ನೇಹದ ಸಲುವಾಗಿ ಕೃತ್ರಿಮ ಶರೀರ ಜನ್ಯ ರೋಗವಿದೆ. ಔಷಧ ಕೊಡಿಸಿರಿ."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದು ಕಷ್ಟ ಸಾಧ್ಯವು. ವ್ಯರ್ಥ ಧನ ಹಾನಿಯು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿ ಅಲ್ಪಾಯುಷಿಯೋ ? ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಈ ಹುಡುಗನ ಆಯುಷ್ಯ ತಿಳಿಯುವ ಬಗ್ಗೆ ಚಿಂತಿಸಬೇಡ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಪರಿಹಾರವಾಗುವದೋ ಹೇಗೆ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ತಜ್ಞ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ಗುಣವಾಗುವದು ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
           }
        },
        196:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 12, 20, 23, 27, 36, 45ನೆಯ ವರ್ಷ ವಯಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಸಾಮಾನ್ಯ ಕಷ್ಟಗಳುಂಟು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 18 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ, ಅಲ್ಲಿಂದ 32 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮ, ನಂತರ 40 ವರ್ಷಗಳ ನಂತರ ಪೂರ್ಣ ಸುಖ, ಬಳಿಕ 50 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ನೀಚ ಜನರ ಆಶ್ರಯದಿಂದ ಲಾಭವು."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ 6ನೆಯ ದಿವಸ ವಾಯು ಪ್ರಕೋಪವು, 5 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಕಿವಿಶೂಲೆ, 20 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ದೊಡ್ಡ ಬೇನೆ, 
                                    26 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜ್ವರಭಯ, 6 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗಪೀಡಾ, 11 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ನೇತ್ರರೋಗ, 14 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ದುರ್ಮಾರ್ಗಿಗಳಿಂದ ಭಯ, 18 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಪಮೃತ್ಯು, 
                                    38 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಮೃತ್ಯು ಸಮಾನ ಪೀಡೆ, 53 ವರ್ಷ 63ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಅಪಮೃತ್ಯು ನಂತರ 85 ವರ್ಷ 8 ತಿಂಗಳು ಬುಧವಾರಹಗಲು ಮೃತ್ಯು ಭಯವ್ರ, ವಿಷ ಜಂತು ಭಯವು.`
           },
           4:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಶೀತ, ಉಷ್ಣಾದಿ ದೋಷ ಅಥವಾ ಜಲ ಚರಭಕ್ಷಣ, ಕ್ಷತ ಗುರ್ತು ಅವೆ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಸ್ವಭಾವಗಳಾಗವವು ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಕಠೋರ ಸ್ವಭಾವ, ಮಾದಕ ದ್ರವ್ಯಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯು,ಪಿತ್ತ ಶರೀರ, ಯುದ್ಧ ಪ್ರಿಯ, ಅಹಂಕಾರಿ, ದುಷ್ಟ ಜನರಿಗೆ ಶಿಕ್ಷೆ ಮಾಡುವವ, ಬಹಳ ಕಾರ್ಯಾರಂಭ ಮಾಡುವವ,
                                    ಲೋಭ ಗುಣವುಳ್ಳವ, ಜನ.ಸಮ್ಮತಿಯುಳ್ಳವ, ಪರಾಕ್ರಮಿಯು ಸ್ವಜನಘಾತಿಯು ಅನೇಕ ವಿಧಾನದಿಂದ ಧನ ಸಂಪಾದಿಸುವವ,ಉತ್ತಮ ಹೆಂಡತಿಯುಳ್ಳವ, ಶೀಘ್ರಕೋಪಿಯು, 
                                                         ರಕ್ತ ಶರೀರ, ಇಬ್ಬರು ತಾಯಂದಿರು ಇದ್ದವ, ರಾಜಕೀಯಉದ್ಯೋಗ ಆಶ್ರಯ ಸಂಪಾದಿಸುವವ, ಚಂಚಲ ಸ್ವಭಾವ, ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿಮೋಸ ಸ್ವಭಾವ ಮತ್ತು ಹಾಗೆಯೇ ಕೆಲಸ ಮಾಡುವವ, ಸ್ಥೂಲದೇಹ,.
                                                         ಉಷ್ಣಶರೀರ, ದುಂದುಗಾರ, ಮಿತ್ರರು ಶತ್ರುಗಳಾಗುತಾರೆ. ಜಲ ಭೂಮಿಕೆಂಪು ಭೂಮಿಯಿಂದ ಫಲ ಪ್ರಾಪ್ತಿಯು, ಸ್ವಬುದ್ದಿಯಿಂದ ಹೊಸ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಸಂಪಾದಿಸುವವ, 
                                    ಸಾಲ ಮಾಡುವವ, ಹಿತಶತ್ರುತ್ವ ಇದ್ದವ, ಬಲಗಡೆ ಪಾರ್ಶ್ವದಲ್ಲಿ ಮಚ್ಚೆ ಇದ್ದವ, ಎರಡನೆಯ ಹೆಂಡತಿಯ ಯೋಗವುಳ್ಳವ,
                                                         ಅನ್ಯ ಸ್ತ್ರೀಯರಲ್ಲಿ ಆಸಕ್ತಿಯುಳ್ಳವ, ಕ್ಷುದ್ರ ಜನರಿಂದಧನ-ನಷ್ಟ ಹೊಂದುವವ, ಸಂತಾನ ಸುಖವುಳ್ಳವ, ಇಂಥ ಸ್ವಭಾವವು ಇರುವದು.`
           },
           6:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ವಿಚಾರಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಪುತ್ರ, ಬಂಧು, ಸ್ತ್ರೀ, ನಷ್ಟ, ಧನ, ಒಕ್ಕಲುತನ; ಪ್ರಯಾಣ, ರೋಗ, ಶತ್ರು ಸಂಬಂಧ, ಲಾಭ ಕಾರ್ಯ ಚಿಂತೆ ಈ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ. ಇವೆಲ್ಲವು ಬಹಳ ಪರಿಶ್ರಮದಿಂದ ಸಫಲವಾಗುವವು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ಸ್ನೇಹ ಹಾಗೂ ಪ್ರೀತಿಗಾಗಿ ಆಗಿರುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ರೋಗವು ಸಾಧ್ಯವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದಕ್ಕೆ ಬಹಳ ಕಷ್ಟ ಪಡಬೇಕಾಗುವದು."
           },
           9:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಗ್ರಹಗಳ ಕಾಟದಿಂದ ಶರೀರಕ್ಕೆ ಪೀಡೆಯುಂಟಾಗಿದೆ."
           },
           10:{
               question:"ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಬರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಶಾಕಿನಿ ಗ್ರಹದೋಷವಿದೆ. ದೇಹಜನ್ಯ ರೋಗವಿದೆ, ಗೃಹ ಶಾಂತಿ ಮಾಡಿಸಿರಿ."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರರಿಂದ ಈ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಇನ್ನೂ ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ಮುಂದೆ ಕ್ರಮೇಣ ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದು."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಹುಡುಗ ಅಥವಾ ಹುಡುಗಿಯು ದೀರ್ಘಾಯುಷಿಯೋ ?",
               answer:"ಯೋಗ್ಯ ಉಪಚಾರ ಹಾಗೂ ಚಿಕಿತ್ಸೆಯಿಂದ ಈ ಹುಡುಗ(ಗಿ) ಇನ್ನೂ ಬಹುಕಾಲ ಬಾಳುವನು (ಳು)."
           }
        },
        197:{
            1:{	
               question:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಯಾವ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಮಾತೃ ಭೂಮಿ, ಜಲ, ಕುಟುಂಬ ವಿಷಯಗಳು ಅವೆ."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 12-20, 23-27, 36-45 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳ ವಯಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟವುಂಟು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಭಾಗ್ಯೋದಯವು ಸಾಧಾರಣ, ಸೇವಕ ವೃತ್ತಿಯಿಂದಲೂ ಸಾಧಾರಣ."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`ಈತನಿಗೆ 9ನೆಯ ತಿಂಗಳಲ್ಲಿ ಬೌಲಗ್ರಹಪೀಡಾ, 1 ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಶರೀರವ್ಯಾಧಿ, 3 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗಪೀಡಾ, 7 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲ
                                     ಗಂಡವು, 9 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಶೀತಾದಿ ಭಯ; 12 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಗಂಡವು,18 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗಪೀಡಾ, 20 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಲೋಹ ಭಯ, 
                                    31 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಸರ್ಪ ಭಯ, 32-45, 55-61 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಅಲ್ಪಮೃತ್ಯು ಭಯ, ರಾಜರಿಂದ ಕಷ್ಟವು, ನಂತರ 70 ವರ್ಷ, 5 ತಿಂಗಳು
                                    3ನೆಯ ದಿವಸದ ಸಾಯಂಕಾಲ ಮೃತ್ಯು ಭಯವು, ಶ್ಲೇಷ್ಮ ರೋಗ ಇಲ್ಲವೆ ಆತ್ಮಹತ್ಯವು (ಉರಲು ಹಾಕುವದು).`
           },
           5:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ದೇಹಸ್ಥಿತಿಯು ಮೊದಲು ಚನ್ನಾಗಿತ್ತು ಈಗ ಕಡಿಮೆ ಇದೆ."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಚನ್ನಾಗಿ (ಒಳ್ಳೆಯ) ಮಾತಾಡುವವ, ಉದ್ದವಾದ ಕೈಕಾಲುಗಳುಳ್ಳವ, ಮಿಶ್ರ ಪ್ರಕೃತಿ, ಸ್ತ್ರೀ ವ್ಯಸನಿ, ವೃಣರೋಗಿ, ಸರ್ವಜನಪ್ರಿಯ, 
               ಸ್ತ್ರೀ ಸಂತತಿ ಕಡಿಮೆ, ಅಕ್ಕ-ತಂಗಿಯರೊಡನೆ ವಿರೋಧವುಳ್ಳವ,ಸ್ವಲ್ಪ ಲಾಭ ಪಡೆಯುವವ, ಕೆಲಸದಲ್ಲಿ ಕುಶಲ ಶುದ್ಧ ಶರೀರದವ,
               ಕಾಯಿಪಪಲ್ಯ, ತುಪ್ಪ ಮೊಸರುಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಸುಂದರ ನೇತ್ರದವ,ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭ ಇದ್ದವ, ಬಲಗಡೆ ಮೂತ್ರದ್ವಾರ ಇದ್ದವ,
               ಸಂಗೀತದಲ್ಲಿ ಪರಿಚಯಸ್ಥನು, ಬಂಧು ಜನರನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿಸುವವ, ಸುಂದರ ಸ್ತ್ರೀಸಂಗ ಇದ್ದವು, ಅನುಕೂಲಸ್ಥಳಾದ ಪತ್ನಿ ಇದ್ದವ, ಸಾಲಗಾರ,
               ಒಕ್ಕಲುತನದಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಫಲ, ಬಂಧು ಜನರಿಂದ ಲಾಭ ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವವ, ಈ ಸ್ವಭಾವದವನು.`
           },
           7:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ದೇಹ ಸುಖ, ವೃದ್ಧಿ ಕಾರ್ಯ, ಆಲೋಚನೆಗಳು ಇವೆ,ಇವು ಶೀಘ್ರವಾಗಿ ಸಿದ್ಧಿಯಾಗುವವು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವಿದೆ. ನಿನಗೆ ಏನೂ ಭಯವಿಲ್ಲ"
           },
           9:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ಈ ರೋಗವು ಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಜಾಸ್ತಿಯಾಗಿ ನಂತರ ಚಿಕಿತ್ಸೆಯಿಂದ ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ತಂತ್ರಗಳ ದೋಷದಿಂದ ಈ ರೋಗ ಬಂದಿದೆ. ಗೃಹ ಶಾಂತಿ ಮಾಡಿಸಿದರೆ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           11:{
               question:"ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಭೈರವ, ಶಾಕಿನಿ ಗೃಹದೋಷವಿದೆ, ಉಷ್ಣವಾಯುವಿದೆ,ಯಂತ್ರ, ಮಂತ್ರ ಮಾಡಿಸಿರಿ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದೋ ? .",
               answer:"ಈ ಡಾಕ್ಟರರಿಂದ ರೋಗವು ಗುಣವಾಗುವದಿಲ್ಲ. ಬೇರೆಯವರಿಗೆ ತೋರಿಸಿದರೆ ಗುಣವಾಗುವದು."
           }
        },
        198:{
            1:{	
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕವು) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಂಥವನ್ನು ಪ್ರಕಟನೆ ಮಾಡಿದರೆ ಲಾಭವಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಪುತ್ರಾದಿ ಕುಟುಂಬ ವಿಚಾರಗಳು, ಸ್ವಲ್ಪ ಬೇರೆ ವಿಷಯ ಅದೆ."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 1-16-24-28-32-42 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಮಾನ್ಯ ಕಷ್ಟಗಳುಂಟು."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 18 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ, ನಂತರ 25 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮ, ನಂತರ 41 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಸಂಪೂರ್ಣ ಉತ್ತಮ ಮುಂದೆ ರಾಜಕೀಯ ಜನರಿಂದ ಉತ್ತಮ ಲಾಭವು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:"ಈತನಿಗೆ ಆಯುಧ ಗಂಡವು, ವಿಷಗಂಡವು, ಜಲ, ಜಂತು ಗಂಡವು,ಕಟ್ಟಿಗೆಯ ಗಾಯ, ಸನ್ನಿಪಾತ ಅಪಮೃತ್ಯು ಸಂಭವಿಸಿ 65 ವರ್ಷ 5 ತಿಂಗಳು 5 ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಕಾಲಮೃತ್ಯುವಿನ ಭಯವಿದೆ."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಶರೀರದಲ್ಲಿ ರೋಗ (ಬಿಂದು) ಗುರ್ತು ಅವೆ. ಪೂರ್ವಶಾಪದಿಂದ ಕಷ್ಟ ಇದೆ."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಅವಯವ ಹೆಚ್ಚು ಕಡಿಮೆ ಇದ್ದವನು, ಶೀತ, ವಾತ ಪ್ರಕೃತಿ, ರೂಪವಂತ, ಚಂಚಲ ಮನಸ್ಸಿನವ, ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಮಾಡುವವ,
                                                         ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಚತುರ, ತಂದೆಯನ್ನು ಬಿಟ್ಟು ಉಳಿದ ಸರ್ವಜನ ಪ್ರಿಯನು, ಸ್ವಜನರಿಂದ ಕ್ಷೀಣ ಹೊಂದತಕ್ಕವ, ಕಲಹಾಪೇಕ್ಷೆ, ಸ್ತ್ರೀ
                                                         ವ್ಯಸನದಿಂದ ಕ್ಷೇಶಪಡತಕ್ಕವ, ಬಲಗಡೆ ಪಾರ್ಶ್ವ, ಭುಜ, ತಿಗ (ಕುಂಡೆಯ ಮೇಲ್ಭಾಗ) ಮಚ್ಚೆ ಇದ್ದವ, ಅಲಂಕಾರ ಪ್ರೀಯ, ಯುಕ್ತಿವಂತ, 
                                                         ಮಿತ್ರ ಜನರಲ್ಲಿ, ಅಣ್ಣ- ತಮ್ಮಂದಿರಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಪರಸ್ತ್ರೀರತ, ಗುಪ್ತ ಪಾಪಿ, ಇಬ್ಬರು ಹೆಂಡತಿಯರು ಇದ್ದವ, ಮಿತಭೋಜನ ಮಾಡತಕ್ಕವನು ಇರುವನು.`
           },
           8:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ವಿಚಾರಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:`ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಅನೇಕ ಆಲೋಚನೆಗಳು ಅವೆ. ಅವು ಸರಿ ಇಲ್ಲ,ಅವೆಲ್ಲವು ಆಗುವದು ಕಷ್ಟಕರ ಮತ್ತು ನಿನ್ನ ಆಲೋಚನೆಗಳಲ್ಲಿ ಕೆಲವುಉತ್ತಮ ಕೆಲಸಗಳು ಅವೆ. 
                                    ಅವು ಜಾಗ್ರತೆಯಾಗಿ ಅನುಕೂಲವಾಗುವವು, ಉಳಿದ ಆಲೋಚನೆಗಳನ್ನು ಬಿಟ್ಟುಬಿಡು.`
           },
           9:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಮಾಡಲು ಪ್ರಯತ್ನ ಮಾಡಿದ್ದಾರೆ ಅಷ್ಟೇ, ಆದರೆ ಅದಿನ್ನೂ ಆಗಿಲ್ಲ."
           },
           10:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ಈ ರೋಗವು ಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ಕ್ರಮೇಣ ಕಡಿಮೆಯಾಗುವದು. ಆದರೆ ಪ್ರಾಣ ಭೀತಿ ಇರುವದಿಲ್ಲ"
           },
           11:{
               question:"ಈ ರೋಗ ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ? ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಶರೀರಜನ್ಯ ಉಷ್ಣ ವಾಯು ದೋಷದಿಂದ ಈ ರೋಗ ಬಂದಿದೆ ಔಷಧೋಪಚಾರ ಮಾಡಿಸಿರಿ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ರೋಗ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ರೋಗಿಗೆ ಉಷ್ಣವಾಯು, ದೇಹದೋಷಗಳಿವೆ. ಉಪಚಾರ ಮಾಡಿಸಿರಿ."
           }
        },
        199:{
            1:{	
               question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನೀವು ಹೊಸದೊಂದು ವ್ಯವಸಾಯವನ್ನು ಈಗ ಮಾಡಕೂಡದು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಬೇರೆ ಜನರ ಸಹಾಯವಿಲ್ಲದೆ ಮುದ್ರಣ ಮಾಡಿಸಿದರೆ ಸಾಕಷ್ಟು ಲಾಭವಿಲ್ಲ"
           },
           3:{
               question:"ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇದೆ ?",
               answer:"ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಶತ್ರುವಿನ ರೋಗ ವಿಚಾರ, ಸಂಸಾರದ ವಿಷಯ ಅವೆ."
           },
           4:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 12-20-23-27-36-45 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳಿವೆ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಭಾಗ್ಯ, ಲಾಭ ಕಡಿಮೆ ಸಾಯುವವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣವ."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`ಈತನಿಗೆ 3ನೆಯ ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಗ್ನಿ ಭಯ, 5 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ನೇತ್ರ ಪೀಡೆ,8 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಎತ್ತರವಾದ ಸ್ಥಳದಿಂದ ಬೀಳುವದು, 12 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ
                                                          ನೇತ್ರ ರೋಗ, 15 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಸರ್ಪ ಭಯ, 22 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವೃಕ್ಷದಿಂದ ಪತನ, 26 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಪಾತ, 30 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅರಣ್ಯದಲ್ಲಿ
                                                          ಚೋರ ಭಯ, 33 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಶತ್ರು ಭಯ, 44-51-59-65-74 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಆಯಾಸವಿಲ್ಲದ ಮೃತ್ಯು ಭಯ, ನಂತರ 80 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ
                                                          6 ತಿಂಗಳು 8 ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಅಪಮೃತ್ಯುವು ತಪ್ಪದೆ ಸಂಭವಿಸುವದು.`
           },
           7:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ತೀಕ್ಷ್ಣ ಶಸ್ತ್ರದಿಂದ, ವೃಣ ಶರೀರ, ಉಷ್ಣ ಪ್ರಕೋಪ ಹೊಂದುತ್ತ ಇರುವದು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಅಗಲಬಾಯಿ, ದೊಡ್ಡ ಹೊಟ್ಟೆ ಇದ್ದವ, ಕ್ರೂರ, ಪಿತ್ತ ಸ್ವಭಾವ, ಪರಸ್ತ್ರೀಲಂಪಟ, ಕಲಹಪ್ರಿಯ, ಗುಪ್ತವಾಗಿ ಪಾಪದ ಕೆಲಸ
                                                       ಮಾಡತಕ್ಕವ. ಪರಜನರಲ್ಲಿ ಅಧಿಕಾರವುಳ್ಳವ, ಸ್ವಜನ ಕುಟುಂಬಜನ ಜಾಸ್ತಿ ಇದ್ದವ, ಖರ್ಚು ಮಾಡತಕ್ಕವ, ಬಹಳ ಸಂತತಿ ಇದ್ದವ ಸುಖ
                                                       ಕಡಿಮೆ, ಸಹೋದರ ವಿರೋಧಿ. ಶೂದ್ರ ಜನರನ್ನು ಸೇವಿಸತಕ್ಕವ,ಧರ್ಮವಿರೋಧಿ ಸ್ತ್ರೀ ವಿಷಯಗಾಮಿ, ವಿಕೃತ ಮುಖವುಳ್ಳವ, ತನ್ನ ಕುಲದಲ್ಲಿ
                                                       ಉತ್ಪನ್ನರಾದ ಶತ್ರುಗಳುಳ್ಳವ, ನಾನಾವಿಧರೋಗಗಳಿದ್ದ ಶರೀರದಲ್ಲಿ ಗುರ್ತು (ಕಲೆ) ಉಳ್ಳವ, ಉಷ್ಣಪಿತ್ತ ಪ್ರಕೃತಿಯುಳ್ಳವ, ಬಲಗಡೆಯಲ್ಲಿ
                                                       ಮಚ್ಚೆ ಇದ್ದವ, ಮಧುರಾಹಾರದಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಬಲಗಡೆಯಲ್ಲಿ ಮೂತ್ರದ್ವಾರ ಇದ್ದವ, ಬಲಗಡೆ ಭುಜ ನೇತ್ರಗಳಲ್ಲಿ ಕೆಂಪು ಮಚ್ಚೆ ಇದ್ದವ,
                                                       ರಾಜಕೀಯ ಜನರ ಸ್ನೇಹವುಳ್ಳವ, ಹಿಂದುಮುಂದಿನ ವಿಚಾರವಿಲ್ಲದೆ ಕಾರ್ಯ ಮಾಡತಕ್ಕವ, ಖೇದ ಮನಸ್ಸಿನವ, ಅನ್ಯ ಸ್ತ್ರೀ ಲಂಪಟ ಹೀಗೆ ಇರುತ್ತಾನೆ.`
           },
           9:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:`ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ದೂರ ಪ್ರಯಾಣ, ಧನ ವಿಚಾರ, ಸಾಲ ವಿಮೋಚನೆ,ಉದ್ಯೋಗ ಪುತ್ರ ಚಿಂತೆ, ಸ್ವಕಾರ್ಯ, ಪರಕಾರ್ಯ, ಸ್ಥಿರಕಾರ್ಯ,ಆಲೋಚನೆಗಳು ಇವೆ.
                                     ದೈವಾನುಕೂಲದಿಂದ ಇವೆಲ್ಲ ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ತಮ್ಮಷ್ಟಕ್ಕೆ ತಾವೇ ಕೈಗೂಡುವವು.`
           },
           10:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಆಗಿಲ್ಲ ಸುಳ್ಳು ಅದೆ. ಇದು ಶರೀರಜನ್ಯ ದೋಷವು."
           },
           11:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ಈ ರೋಗ ಗುಣಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಔಷಧದಿಂದ ಗುಣವಾಗುತ್ತದೆ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ರೋಗವು ಯಾವುದರಿಂದ ಬಂದಿದೆ ಉಪಾಯವೇನು ?",
               answer:"ಮದ್ದು ,ಮಾಟ, ವಗೈರೆ ಕೃತ್ರಿಮ ಕಾರಣದಿಂದ ಈ ರೋಗ ಬಂದಿದೆ.ಸರಿಯಾದ ಕ್ರಮ ಮಾಡಿಸಬೇಕು."
           }
        },
        200:{
                1:{
               question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬರುವದು ?",
               answer:"ಈಗ ಬರೆದ ಪತ್ರದ ಉಪಯೋಗವಾಗದು, ಪ್ರಯುಕ್ತ ಮತ್ತೊಂದು ಪತ್ರ ಬರೆಯಬೇಕು."
           },
           2:{
               question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯನ್ನು ನೀವು ನಡೆಯಿಸಬೇಡಿರಿ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಂಥವು ಪ್ರಕಾಶನವಾದರೆ ಹಣವು ದೊರೆತೀತು."
           },
           4:{
               question:"",
               answer:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಕಲ್ಯಾಣ, ಹೆಂಡತಿ, ಸ್ತ್ರೀ, ಕನ್ಯಾ ವಿಚಾರ ಮತ್ತು ಸ್ವಲ್ಪ ಗೃಹಕೃತ್ಯದ ವಿಚಾರಗಳಿವೆ."
           },
           5:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 12-16-24--32-42 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಸಂಭವಿಸುವವು."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ?",
               answer:"ಜನನಾದಿ 16 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ, ನಂತರ 24 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮ, ಆಮೇಲೆ 32 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಬಹಳ ಉತ್ತಮ ನಂತರ 42 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ರಾಜಕೀಯ ಜನರಿಂದ ಲಾಭವು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`1 ತಿಂಗಳಿನಿಂದ 5 ತಿಂಗಳವರೆಗೆ ಅಂಗರೋಗ, 4 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಮಹಾಕಷ್ಟ, 7 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಗ್ನಿಭಯ, 8-9 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜ್ವರಪೀಡಾ, 12,16 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಗಂಡ, 20 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಶ್ವಪತನ, ಸರ್ಪಭಯ,
                                                          21-33 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗಪೀಡಾ, 40 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗವೃದ್ಧಿ, 50 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ದೇವತಾ ದೋಷ, 76 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಪಮೃತ್ಯು, ನಂತರ 85 ವರ್ಷ 2 ತಿಂಗಳು, 13 ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಕಾಲಮೃತ್ಯು ಭಯ.`
           },
           8:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಕಲಹದಲ್ಲಿ ಅನ್ಯಸ್ಥಲಪತನದಲ್ಲಿ ಗಾಯದ ಗುರ್ತು ಅವೆ."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಸುಂದರ ಸ್ವರೂಪ, ಕೆಂಪು ಬಣ್ಣದವ, ಶಿಲ್ಪಜ್ಞ; ಸ್ಥೂಲದೇಹಿ, ದೈವ ಬ್ರಾಹ್ಮಣದಲ್ಲಿ ಭಕ್ತಿಯುಳ್ಳವ, ವಿಶಾಲನೇತ್ರದವ, ವಿರಳಮೈದೇಹ, ಅಲ್ಪ ಕಷ್ಟದವ, ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭಹೊಂದತಕ್ಕವ, ರಾಜಾ
                                                         ಸ್ಥಾನದಲ್ಲಿ ಮರ್ಯಾದೆ ಇದ್ದವ, ದಾಳಿಂಬರ ಬೀಜದಂತೆ ಹಲ್ಲು ಸರಿಯಾಗಿ ಇದ್ದವ, ಭೋಜನಪ್ರಿಯ, ಮಾತಿನಿಂದ ತೃಪ್ತಿಹೊಂದತಕ್ಕವ,ವಿಶೇಷ ತಿರುಗಾಡತಕ್ಕವ, ಕಣ್ಣಿನಲ್ಲಿ ರಕ್ತ ರೇಖೆಯುಳ್ಳವ, 
                                                         ಮಧುರಾಹಾರ ಪ್ರಿಯ, ಬಂಧುಜನಪ್ರಿಯ, ಅನುಕೂಲಳಾದ ಹೆಂಡತಿಯುಳ್ಳವ,ಮೂವರು ಜನ ಹೆಂಡರುಳ್ಳವ, ಬಲಗಡೆ ಪಾರ್ಶ್ವದಲ್ಲಿ ಮಚ್ಚೆ ಇದ್ದವ,ಶಿಶ್ನ ತೊಡೆ, ಭುಜ ಮಾಂಸ ಪುಷ್ಟಿ ಇದ್ದವ.
                                                         ದುಷ್ಟರನ್ನು ದುರ್ಮಾರ್ಗಿಗಳನ್ನು ಪ್ರೀತಿಯಿಂದ ನೋಡುವವ, ಸರ್ವವ್ಯಯಕಾರಿ,ಸಂತಾನವೃದ್ಧಿಯುಳ್ಳವ, ಅಧಿಕಾರಿಗಳ ಇಚ್ಛೆಯಂತೆ ನಡೆಯುವವ,
                             ಹೆಂಡತಿಯಲ್ಲಿ ಕಲಹವುಳ್ಳವ ಪಶುಗಂಡ, ಸರ್ಪಗಂಡ ರಾಜಶಿಕ್ಷಾ ಬಂಧನವುಳ್ಳವನು ಆಗುವನು.`								  
                                                         
           },
           10:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಕನ್ಯಾ ವಿಷಯ, ಋಣ ಪರಿಹಾರ, ಪ್ರಯಾಣ ವಿಷಯ,ಕಾರ್ಯ ಚಿಂತೆ ಇವೆಲ್ಲ ಇವೆ. ಇವುಗಳು ಮಿತ್ರರ ಸಹಾಯದಿಂದ ಇನ್ನು ಸ್ವಲ್ಪ ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಅನುಕೂಲವಾಗುವವು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜ ವೈರಭಾವದಿಂದ ಆಗಿದೆ ಭಯವಿಲ್ಲ."
           },
           12:{
               question:"ಬಹಳ ದಿವಸಗಳ ಹಳೆಯ ಈ ರೋಗವು ಗುಣ ಸಾಧ್ಯವೋ ?",
               answer:"ಈ ರೋಗವು ಕಷ್ಟದಿಂದ ಗುಣ ಸಾಧ್ಯವಾಗುತ್ತದೆ."
           }
        },
        201:{
            1:{	
               question:"ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
               answer:"ಈಗ ಉಂಟಾಗಿರುವ ವೈಮನಸ್ಸು ದೇವತಾ ಪೂಜೆಯಿಂದ ದೂರಾಗುವದು."
           },
           2:{
               question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
               answer:"ಈ ಪತ್ರ ಲೇಖನದಿಂದ ಉಪಯೋಗವಾಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯನ್ನು ಪ್ರಾರಂಭಿಸಿದರೆ ಯಶ ದೊರೇತೀತು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈಗ ಬರೆದ ಈ ಪುಸ್ತಕವನ್ನು ಪ್ರಕಟಿಸಿರಿ ಲಾಭವಿದೆ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಶರೀರ ಸ್ಥಿತಿ, ರೋಗ ವಿಚಾರ, ಕುಟುಂಬ ವಿಚಾರ ಅವೆ."
           },
           6:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 8-12-16-24-32--42 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಮಾನ್ಯ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ. ."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 24 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣವು, ನಂತರ 29 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮವು, ಮುಂದೆ 37 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಸಂಪೂರ್ಣ ಉತ್ತಮ; ನಂತರ ಒಬ್ಬ ಸ್ತ್ರೀ ಮೂಲಕದಿಂದ ಲಾಭವುಂಟು."
           },
           8:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`1 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಧಾರುಣ ಜ್ವರಭೀತಿ, 13 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಗಂಡ,15-25 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಧಾರುಣ ಜ್ವರಭೀತಿ, 32-35 ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಅಂಗ ರೋಗ, 45 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗಪೀಡಾ, ಲೋಹಪೀಡಾ, 
                                                          63 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಲ್ಪ ಮೃತ್ಯು, ನಂತರ 65 ವರ್ಷ 2 ತಿಂಗಳು 7 ದಿವಸಕ್ಕೆ ಮಹಾ ಮೃತ್ಯುಭಯ, ಪಶುಗಂಡ, ಸರ್ಪಗಂಡ, ರಾಜಶಿಕ್ಷಾ ಬಂಧನಗಳಿವೆ.`
           },
           9:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಈ ಮನುಷ್ಯನಿಗೆ ಪೂರ್ಣಾದಿ ರುಧಿರ, ವಿಕಾರಕ್ಷತ, ದುಷ್ಟವಾಯು ಪ್ರಕೃತಿ ಇರುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನ ಅಗಲ ಬಾಯಿ, ಉದ್ದವಾದ ಕೈ ಕಾಲುಗಳು, ವಾತ ಪ್ರಕೃತಿ,ಭಯಶೀಲ, ಸ್ತ್ರೀಜನ ವಶೀಕರಣವುಳ್ಳವ, ದುರ್ಜನ, ವಾದ್ಯಗಳನ್ನುಬಾರಿಸುವವ, ಕುಟುಂಬ ಇದ್ದವ, ಚಂಚಲ ಬುದ್ದಿಯವ, ಕ್ಷುದ್ರ 
                                                          ಕುಟುಂಬವುಳ್ಳವ, ಅಲ್ಪ ಧನವಂತ, ಸ್ತ್ರೀ ಸಂತಾನ ವೃದ್ದಿಯುಳ್ಳವ, ಜ್ಞಾತಿವೃದ್ದಿ,ಶೌರ್ಯದಿಂದ, ಅರಣ್ಯದಿಂದ, ರಾಜಕೀಯದಿಂದ ಧನಪ್ರಾಪ್ತಿ ಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುವವ,
                                                          ನೀಚ ಸ್ವಭಾವಿಯಾದ ಹೆಂಡತಿಯುಳ್ಳವ, ಜಗಳಗಂಟ,ಮೊಳಕಾಲಲ್ಲಿ ಬಲ ಕಡಿಮೆ ಇದ್ದವ, ಡೂಗ ದೇಹ, ಪಕ್ವಾನ್ನದಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ಎಡಭಾಗಕ್ಕೆ ಮೂತ್ರ ದ್ವಾರವುಳ್ಳವ, ಎಡಭಾಗದ ಪಾರ್ಶ್ವ
                                                          ದಲ್ಲಿ ಕಪ್ಪು ಮಚ್ಚೆ ಇದ್ದವ, ಸ್ವಂತ ಆಸ್ತಿ ಕಡಿಮೆ, ಪರದ್ರವ್ಯದಿಂದ ಜೀವನ ಹೊಂದತಕ್ಕವ, ಯಂತ್ರ, ತಂತ್ರ, ಆದಿವಿದ್ಯೆಗಳಲ್ಲಿ ಪರಿಚಯವುಳ್ಳವ,ಸರ್ಪದೋಷದಿಂದ ಬಹಳ ನಷ್ಟ ಹೊಂದತಕ್ಕವ, ಮಿತ್ರರು
                       ಶತ್ರುಗಳಾಗುತ್ತಾರೆ. ಧೈರ್ಯವಿದ್ದ ಹೆಂಡತಿಯಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ರೋಗವಿದ್ದವ.ಕುಟುಂಬದಲ್ಲಿ ಸಂತೋಷ ಕಡಿಮೆ, ದೂಷಕ, ಪರೋಪಕಾರಿ, ಶೀತಪ್ರಕೃತಿಯವ, ಇಬ್ಬರು ಸ್ತ್ರೀ ಭೋಗವುಳ್ಳವ, ಪಶ್ಚಿಮ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿ 
                                                          ಲಾಭ ಹೊಂದತಕ್ಕವನು ಇರುವನು.`						   
           },
           11:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ವಿಚಾರಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:`ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಬಂಧುಗಳು, ಪುತ್ರ ವಿಷಯ, ಲಾಭ ವಿಷಯ, ದೇಹ ನಷ್ಟ, ಪರಜನವಿರೋಧ, ಶತ್ರು ಪೀಡಾ, ಪಶು ನಷ್ಟ ವಿಷಯ,ಪ್ರಯಾಣ, ಋಣ ಪರಿಹಾರ, ಈ ಯೋಚನೆಗಳು ಅವೆ. ಇವು ಇನ್ನೂ
                                                         ಕೆಲವು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಒಬ್ಬ ಪುರುಷನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಅನುಕೂಲವಾಗುವವು.`
           },
           12:{
               question:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು (ವಿಷ ಪ್ರಯೋಗ) ಜರುಗಿದ್ದು ನಿಜವೋ ?",
               answer:"ಈ ಮಾಟ, ಮದ್ದು ಸ್ನೇಹ ಪ್ರೀತಿಗಾಗಿ ಮಾಡಿದ್ದು ,ಇದರಿಂದ ಏನೂ ಆಗುವದಿಲ್ಲ ಭಯಪಡಬೇಡ."
           }
        },
        202:{
            1:{	
               question:"ನಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಉಭಯತರಲ್ಲಿಯ ಪ್ರೇಮವು ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ನಾಶವಾದೀತು."
           },
           2:{
               question:"ಪರಸ್ಪರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
               answer:"ಧೈರ್ಯ ತಾಳಿರಿ, ತುಸು ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿಯೇ ವೈಮನಸ್ಸು ದೂರಾಗುವದು ವಿಘ್ನೇಶ್ವರ ಪೂಜಾ ಮಾಡಿರಿ."
           },
           3:{
               question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
               answer:"ಈ ಪತ್ರಕ್ಕೆ ಉತ್ತರವು ದೊರೆಯುವಂತೆ ಕಾಣುವದಿಲ್ಲ."
           },
           4:{
               question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ನೀನು ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯ ಬೆನ್ನು ಹತ್ತ ಬೇಡ, ಅದು ಭದ್ರವಿಲ್ಲ."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಂಥ ಪ್ರಕಟ ಮಾಡುವದರಿಂದ ಧನ, ಮಾನ ವೃದ್ಧಿಯಾಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಪಿತೃ, ಭಾಗ್ಯದಿ ವಿಚಾರ, ಗೃಹಕೃತ್ಯ, ರಾಜಕೀಯ ವಿಚಾರಗಳು ಅವೆ."
           },
           7:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 8-12-16-24-32-42 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ದೊಡ್ಡ ಕಷ್ಟಗಳುಂಟು. "
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಬಲ ಮಧ್ಯಮ, ಉತ್ತರ ಆಯುಷ್ಯದಲ್ಲಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಸುಖ ಸಿಗುತ್ತದೆ."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`1ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ರೋಗಭಯ, 3-8-11-16 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ನೇತ್ರ ಪೀಡೆ. ವೃಶ್ಚಿಕ (ಚೇಳು) ಬಾಧೆ, ಪೀಡಾ, ರೋಗ ಪೀಡಾ, 25 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಗಂಡ, ಶೀತ-ವಾತ-ಶ್ಲೇಷ್ಮರೋಗ, 47-67 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಸರ್ಪ ಭಯ,
                                                          ಜಲಗಂಡ, ಶೀತಜ್ವರ ನಂತರ 85 ವರ್ಷ 4 ತಿಂಗಳು, 2 ದಿವಸಕ್ಕೆ ಮಹಾ ಮೃತ್ಯುಭಯ.`
           },
           10:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಚರ್ಮದ ತುರಿಸುವಿಕೆಯಿಂದ, ಶಸ್ತ್ರಗಾಯ, ವೃಣದಿಂದ ಗುರ್ತು ಅದೆ."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಬುದ್ದಿ ಸ್ಥಿಮಿತ್ವವುಳ್ಳವ, ಕ್ರೂರ, ಕುಲಪೂಜ್ಯ, ವಾತಪಿತ್ತ ಪ್ರಕೃತಿಯವ, ಸೇವಕರುಳ್ಳವ, ಬಂದ ಲಾಭವನ್ನು ಖರ್ಚು ಮಾಡತಕ್ಕವ,
                                                          ಅಕಸ್ಮಾತ ಶತ್ರುತ್ವ ಇದ್ದವ, ಪಾಪಕಾರ್ಯಾಸಕ್ರ ಉತ್ತಮ ಹೆಂಡತಿಯುಳ್ಳವ, ಕಾರ್ಯದಲ್ಲಿ ಇಷ್ಟವುಳ್ಳವ, ಕೃತಘ್ನ, ಪಿತೃಜನ ದ್ವೇಷಿರಾಜನೊಡನೆ ಇದ್ದವನು ಇರುವನು.`
           },
           12:{
               question:"ನನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಈಗ ಯಾವ ಯಾವ ವಿಚಾರಗಳು ಅವೆ?",
               answer:`ನಿನ್ನ ಮನಸ್ಸಿನಲ್ಲಿ ಸ್ವಕಾರ್ಯ, ಪರಕಾರ್ಯ; ಚಿಂತೆಗಳು, ಶುಭಪ್ರಯೋಜನಗಳು, ಗುಪ್ತ ಚಿಂತೆ, ರಾಜದ್ವಾರ ಪ್ರಯಾಣ, ಇವೆಲ್ಲ ವಿಚಾರಗಳಿವೆ ಇವುಗಳು ಇಷ್ಟದೇವತಾ ಅನುಗ್ರಹದಿಂದಲೂ, ಒಬ್ಬ ಬ್ರಾಹ್ಮಣ
                                                          ಜಂಗಮನ ಮುಖಾಂತರವಾಗಿಯೂ ಅನುಕೂಲವಾಗುವವು.`
           }
        },
        203:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಈ ಗೆಳೆಯನು ಉಪಕಾರ ಮಾಡುವವನಲ್ಲ."
           },
           2:{
               question:"ನಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮೊಳು ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ ವಿರಸ ಉಂಟಾದರೂ ಮುಂದೆ ಮತ್ತೆ ಪ್ರೀತಿ ಉಳಿದೀತು."
           },
           3:{
               question:"ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
               answer:"ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿಯ ಮೈಮನಸ್ಸು ದಿವಸಗಳ ನಂತರ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           4:{
               question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದಿತು ?",
               answer:"ಮತ್ತೊಮ್ಮೆ ಪತ್ರ ಬರೆದರೆ ಉಪಯೋಗವಾದೀತು."
           },
           5:{
               question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯನ್ನು ಆರಂಭಿಸಿ ಮುನ್ನಡೆಯಿಸುವದು ಸಾಹಸದ ಮಾತಾದೀತು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಂಥ ಪ್ರಕಾಶನವಾಗಲು ಪರಸಹಾಯ ಬೇಕಾದೀತು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕವ್ದರದಲ್ಲಿ ಬಂಧು ವಿಷಯ, ಗೃಹ ಕೃತ್ಯದ ಸಮಾಚಾರ ಅವೆ."
           },
           8:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 12-16-24-32 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ? ",
               answer:"ನಿನಗೆ 22 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ, ನಂತರ ಉತ್ತಮ, 27 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮ, 36 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಉತ್ತಮ ನಂತರ 42 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಸೇವಾ ಧರ್ಮದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಿರುವದು."
           },
           10:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`3 ವರ್ಷದಿಂದ 5 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ರೋಗ ಪೀಡೆಯು, 7 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಗಂಡ, 10 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಉನ್ನತ ಸ್ಥಳದಿಂದ ಕೆಳಗೆ ಬೀಳುವದು. ಶಸ್ತ್ರಪೀಡೆ,ವಾಯು, ಆಯುಧ ಗಂಡ, ಅಜೀರ್ಣಬಾಧಾ, 20 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ
                                                         ಜ್ವರಪೀಡಾ, 22 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಮಿತ್ರರಿಂದ ಗಂಡ, 35 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಗ್ನಿಭಯ, 42 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ 48-57, 64, 68 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಶರೀರ ಜನ್ಯ ಉಷ್ಣವಾಯು ಪೀಡಾ, 81 ವರ್ಷ 11 ತಿಂಗಳು, 2 ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಮಹಾ
                                                         ಮೃತ್ಯು ಸಂಭವಿಸುವದು.`
           },
           11:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ? ",
               answer:"ಉಚ್ಚ ಸ್ಥಾನ ಪತನ, ಘಾತ ಬಿಂದುಗಳು, ಸ್ಫೋಟಕ ಗುರ್ತು (ಮೈಲಿ ಗುರ್ತು) ಅವೆ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನ ಗುಣ, ಸ್ವಭಾವ ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:`ಈ ಜಾತಕನು ಸುಂದರ ನೇತ್ರದವನು, ತುಟಿ, ಮೂಗು ದಪ್ಪ ಇದ್ದವ,ಶ್ಲೇಷ್ಮ ವಾತ ಪ್ರಕೃತಿಯವ, ದೊಡ್ಡ ಮನಸ್ಸಿನವ, ಚರ್ಮರೋಗ,ಯೋಗ್ಯ ಪುರುಷರಿಂದ, ಸೇವಕರಿಂದ ಲಾಭ, ನಷ್ಟ ಹೊಂದತಕ್ಕವ.
                                                         ಸರ್ವ ಜನರಲ್ಲಿ ಸ್ತ್ರೀಯರಲ್ಲಿ ಪೂಜನು, ಪ್ರಿಯನು, ಸಹೋದರರ ಮೇಲೆ ಅಧಿಕಾರ ಹೊಂದತಕ್ಕವ, ಪಿತೃಸುಖವುಳ್ಳವ, ಉತ್ತಮ ಹೆಂಡತಿಯುಳ್ಳವ;
                                                         ಆದರೂ ದುರಾಚಾರಿಯು, ಮಧುರ ವಸ್ತುಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರೀತಿಯುಳ್ಳವ, ರಾಜ ಪೂಜ್ಯನು, ಸಕಲ ಜನ ಪ್ರೀಯನು, ರಾಜ ಸ್ಥಾನದಲ್ಲಿ ಮರ್ಯಾದೆಯುಳ್ಳವ, ಗೀತಾದಿವಾದ್ಯ ಪ್ರಿಯ, ಕುಟುಂಬ ಪೋಷಕ, 
                                                         ಮಾತಾಪಿತೃಗಳಲ್ಲಿ ಭಕ್ತಿಯುಳ್ಳವ, ಉತ್ತರ ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿಯ ವ್ಯಾಪಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭಹೊಂದತಕ್ಕವನು ಇರುವನು.`
           }
        },
        204:{
            1:{	
               question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖವೋ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ ಪರದೇಶ ವಾಸವು ಸುಖಕರವಾದಾಗ್ಯೂ ದುಷ್ಟ ಸ್ತ್ರೀಯರಿಂದ ತೊಂದರೆಗಳು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ನಿನ್ನ ಗೆಳೆಯನು ಉತ್ತಮನಿದ್ದಾನೆ, ಅವನಿಂದ ಸಹಾಯ ಸಿಗುವದು."
           },
           3:{
               question:"ನಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮೊಳು ಪ್ರೇಮ ಇದ್ದರೂ ಆಗಾಗ ವಿರಸ ಬಂದೇ ಬರುತ್ತದೆ."
           },
           4:{
               question:"ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
               answer:"ಈ ಮೈಮನಸ್ಸು ದೂರಾಗಲು ಈಗ ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ ಕಾಲಾಂತರದಲ್ಲಿ ಆದೀತು."
           },
           5:{
               question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
               answer:"ಈ ಪತ್ರಕ್ಕೆ ಉತ್ತರವು ಬರುತ್ತದೆ. ಆದರೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಆಲಸ್ಯವಿದೆ."
           },
           6:{
               question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯನ್ನು ಮುನ್ನಡೆಯಿಸುವ ಎದೆಗಾರಿಕೆ ಇದ್ದರೆ ಕೈ ಹಾಕಬೇಕು."
           },
           7:{
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಂಥ ಪ್ರಕಟವಾಗಲು ಇನ್ನೂ ಸಮಯ ಬಂದಿಲ್ಲ"
           },
           8:{
               question:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವದು ?",
               answer:"ಈ ಕವ್ಹರದಲ್ಲಿ ವ್ಯಾಪಾರ, ಕಾರ್ಯಾದಿ ವಿಚಾರ, ಸ್ವಲ್ಪ ಗೃಹ ಕೃತ್ಯದ ವಿಚಾರ ಅವೆ."
           },
           9:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 14-16-18-20-22-27-34-39 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 22 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ. 27 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮವು, 36 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಬಹಳ ಉತ್ತಮ, 42 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ವ್ಯಾಪಾರ, ಸೇವಾ ಧರ್ಮದಿಂದ ಲಾಭವು."
           },
           11:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`1 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಪೀಡಾ, 2 ರಿಂದ 12 ವರ್ಷಗಳವರೆಗೆ ಅಗ್ನಿಭಯ,17-32-33 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಸರ್ಪ ಭಯ, ಜಲ ಭಯ, ಸುಡುವ ಭಯ,40-47, 56. ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಅಂಗಪೀಡಾ, 61 ವರ್ಷ 10 ತಿಂಗಳು 8
                                                          ದಿವಸಗಳಲ್ಲಿ ಮಹಾ ಮೃತ್ಯು ಭಯವು.`
           },
           12:{
               question:"ಈ ಮನುಷ್ಯನ ಶರೀರ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಹೇಗೆ ಅವೆ ?",
               answer:"ಮೊದಲು ದೇಹ ಪುಷ್ಟಿ ಇತ್ತು, ಈಗ ಇರುವದಿಲ್ಲ."
           }
        },
        205:{
            1:{
               question:"ನನ್ನ ಅಂಜಿಕೆಯು ದೂರಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಈ ಅಂಜಿಕೆಯು ನಿರಾಧಾರವಾದುದು ದೇವರನ್ನು ಧ್ಯಾನಿಸು."
           },
           2:{
               question:"ನನಗೆ ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವದು ಸುಖವೋ ?",
               answer:"ಪರದೇಶದಲ್ಲಿ ವಾಸ ಮಾಡುವದರಿಂದ ನಿನಗೆ ಸ್ತ್ರೀ ಮೂಲಕ ಕಷ್ಟವು ದುಃಖವು."
           },
           3:{
               question:"ನನಗೆ ಗೆಳೆಯರ ಸಹಾಯವು ಸಿಗುವದೋ ?",
               answer:"ಒಳ್ಳೆಯ ಗೆಳೆಯರು ನಿನಗೆ ಈಗ ಇಲ್ಲ. ಆದರೂ ಅವರಿಂದ ಸಿಕ್ಕಷ್ಟು ಸಹಾಯ ಪಡೆದುಕೋ."
           },
           4:{
               question:"ನಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಉಳಿದೀತೋ ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮೊಳು ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿ ಪ್ರೇಮ ಕಡಿಮೆಯಾಗಲಾರದು."
           },
           5:{
               question:"ಪರಸ್ಪರರಲ್ಲಿಯ ವೈಮನಸ್ಸು ಎಂದು ದೂರಾದೀತು ?",
               answer:"ನಿಮ್ಮ ವೈಮನಸ್ಸು ಮಿತ್ರನ ಸಹಾಯದಿಂದ ಮುಂದೆ ಪರಿಹಾರವಾಗುವದು."
           },
           6:{
               question:"ಈ ಪತ್ರದ ಉತ್ತರವು ಯಾವಾಗ ಬಂದೀತು ?",
               answer:"ಈ ಪತ್ರಕ್ಕೆ ಉತ್ತರವು ಇಷ್ಟರೊಳಗಾಗಿ ಬರಬೇಕಾಗಿತ್ತು"
           },
           7:{
               question:"ನಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಂಸ್ಥೆಯು ಪ್ರಾರಂಭವಾಗುವದೋ ?",
               answer:"ಧೈರ್ಯದಿಂದ ಈ ಸಂಸ್ಥೆಯನ್ನು ಆರಂಭಿಸಿದರೆ ಮುನ್ನಡೆಯುವದರಲ್ಲಿ ಸಂಶಯವಿಲ್ಲ"
           },
           8:{
               question:"ಈ ಗ್ರಂಥ (ಪುಸ್ತಕ) ಪ್ರಕಾಶನದಿಂದ ಲಾಭವಾದೀತೋ ?",
               answer:"ಈ ಗ್ರಂಥವು ಪ್ರಕಟವಾದರೆ ಅರ್ಧಕ್ಕೆ ನಿಲ್ಲುವ ಸಂಭವವಿದೆ."
           },
           9:{
               question:"ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಯಾವ ವೃತ್ತಾಂತ ಇರುವುದು ?",
               answer:" ಈ ಕವ್ಹರಿನಲ್ಲಿ ಕಷ್ಟ-ನಷ್ಟಗಳು, ಕ್ಷೇಮ- ಸಮಾಚಾರದ ಸಂಗತಿಗಳು ಇರುತ್ತವೆ."
           },
           10:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 8-11-15-19-25-34-42 ನೆಯ ವರ್ಷಗಳಲ್ಲಿ ಸಾಧಾರಣ ಕಷ್ಟಗಳು; ಜನದ್ವೇಷ, ಸ್ತ್ರೀ ಹಾನಿ ಆಗುತ್ತವೆ."
           },
           11:{
               question:"ನನಗೆ ಯಾವ ಯಾವ ವರ್ಷಗಳು ಉತ್ತಮ ಅವೆ ?",
               answer:"ನಿನಗೆ 17 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಸಾಧಾರಣ, 24 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಮಧ್ಯಮ, 32 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ಪೂರ್ಣ ಉತ್ತಮ, 43 ವರ್ಷಗಳ ವರೆಗೆ ರಾಜದ್ವಾರದಲ್ಲಿ ಲಾಭವಿದೆ."
           },
           12:{
               question:"ಈ ಜಾತಕನಿಗೆ ಗಂಡಾಂತರ ವರ್ಷಗಳು ಯಾವವು ?",
               answer:`5 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜಲಭಯ, 8 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಜ್ವರ ಭಯ, 18-21-24-33 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ನಾನಾ ವಿಧ ಪೀಡೆ, 42 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ವಾತವ್ಯಾಧಿ, 51,56 ವರ್ಷದಲ್ಲಿ ಗುಪ್ತರೋಗ ಭಯ, ನಾಯಿ, ನರಿಗಳಿಂದ ಭಯ,
                                                          ರಹಸ್ಯ ಅಂಗ ಜಾಡ್ಯಕ್ಕೆ ಔಷಧಿ ತಿಂದರೆ ಮರಣಾಯಾಸದಿಂದ ಭಯ,61 ವರ್ಷ 10 ತಿಂಗಳು 12 ದಿವಸಗಳಿಗೆ ಮಹಾ ಮೃತ್ಯು ಭೀತಿಯು.`
           }
        }
};
